{
    "config": {
        "step": {
            "user": {
                "description": "Kurulumu ba\u015flatmak istiyor musunuz?"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "solar_rising": {
                "name": "G\u00fcne\u015f do\u011fuyor",
                "state": {
                    "off": "Ayar",
                    "on": "Y\u00fckseliyor"
                }
            }
        },
        "sensor": {
            "next_dawn": {
                "name": "Sonraki \u015fafak"
            },
            "next_dusk": {
                "name": "Sonraki alacakaranl\u0131k"
            },
            "next_midnight": {
                "name": "Sonraki gece yar\u0131s\u0131"
            },
            "next_noon": {
                "name": "Sonraki \u00f6\u011flen"
            },
            "next_rising": {
                "name": "Sonraki y\u00fckselen"
            },
            "next_setting": {
                "name": "Sonraki ayar"
            },
            "solar_azimuth": {
                "name": "G\u00fcne\u015f azimutu"
            },
            "solar_elevation": {
                "name": "G\u00fcne\u015f y\u00fcksekli\u011fi"
            },
            "solar_rising": {
                "name": "G\u00fcne\u015f y\u00fckseliyor"
            }
        }
    },
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "G\u00fcne\u015f",
            "state": {
                "above_horizon": "G\u00fcnd\u00fcz",
                "below_horizon": "Ufkun alt\u0131nda"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_sun_solar_rising": {
            "description": "G\u00fcne\u015f entegrasyonunun 'G\u00fcne\u015f do\u011fuyor' sens\u00f6r\u00fc kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131l\u0131yor; e\u015fde\u011fer bir 'G\u00fcne\u015f do\u011fuyor' ikili sens\u00f6r\u00fc yedek olarak kullan\u0131ma sunuldu. Bu sorunu \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in {entity} \u00f6\u011fesini devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131n.",
            "title": "Kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lan 'G\u00fcne\u015f do\u011fuyor' sens\u00f6r\u00fc"
        }
    },
    "title": "G\u00fcne\u015f"
}