{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Ya configurado. Solo es posible una \u00fanica configuraci\u00f3n para la combinaci\u00f3n pa\u00eds/provincia/categor\u00edas.",
            "reconfigure_successful": "Se volvi\u00f3 a configurar correctamente"
        },
        "step": {
            "options": {
                "data": {
                    "categories": "Categor\u00edas",
                    "province": "Provincia"
                },
                "data_description": {
                    "categories": "Opcionalmente, puedes elegir categor\u00edas de vacaciones adicionales; los d\u00edas festivos ya est\u00e1n incluidos.",
                    "province": "Opcionalmente, elige una provincia/subdivisi\u00f3n de {country}"
                }
            },
            "reconfigure": {
                "data": {
                    "categories": "Categor\u00edas",
                    "province": "Provincia"
                },
                "data_description": {
                    "categories": "Opcionalmente, puedes elegir categor\u00edas de vacaciones adicionales; los d\u00edas festivos ya est\u00e1n incluidos.",
                    "province": "Opcionalmente, elige una provincia/subdivisi\u00f3n de {country}"
                }
            },
            "user": {
                "data": {
                    "country": "Pa\u00eds"
                }
            }
        }
    },
    "options": {
        "abort": {
            "already_configured": "Ya configurado. Solo es posible una \u00fanica configuraci\u00f3n para la combinaci\u00f3n pa\u00eds/provincia/categor\u00edas.",
            "no_categories": "El pa\u00eds no tiene categor\u00edas adicionales para configurar."
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "categories": "Categor\u00edas"
                },
                "data_description": {
                    "categories": "Opcionalmente, puedes elegir categor\u00edas de vacaciones adicionales; los d\u00edas festivos ya est\u00e1n incluidos."
                }
            }
        }
    },
    "selector": {
        "device_class": {
            "options": {
                "armed_forces": "Fuerzas armadas",
                "bank": "Banco",
                "catholic": "Cat\u00f3lico",
                "chinese": "Chino",
                "christian": "Cristiano",
                "government": "Gobierno",
                "half_day": "Media jornada",
                "hebrew": "Hebreo",
                "hindu": "Hind\u00fa",
                "islamic": "Isl\u00e1mico",
                "optional": "Opcional",
                "school": "Escuela",
                "unofficial": "No oficial",
                "workday": "D\u00eda laborable"
            }
        }
    },
    "title": "Vacaciones"
}