{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "J\u00e1 configurado. S\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel uma configura\u00e7\u00e3o para a combina\u00e7\u00e3o pa\u00eds/prov\u00edncia/categorias.",
            "reconfigure_successful": "A reconfigura\u00e7\u00e3o foi bem sucedida"
        },
        "step": {
            "options": {
                "data": {
                    "categories": "Categorias",
                    "province": "Prov\u00edncia"
                },
                "data_description": {
                    "categories": "Opcionalmente, escolha categorias adicionais de feriados, os feriados p\u00fablicos j\u00e1 est\u00e3o inclu\u00eddos.",
                    "province": "Opcionalmente, escolha uma prov\u00edncia/subdivis\u00e3o de {country}."
                }
            },
            "reconfigure": {
                "data": {
                    "categories": "Categorias",
                    "province": "Prov\u00edncia"
                },
                "data_description": {
                    "categories": "Opcionalmente, escolha categorias adicionais de feriados, os feriados p\u00fablicos j\u00e1 est\u00e3o inclu\u00eddos.",
                    "province": "Opcionalmente, escolha uma prov\u00edncia/subdivis\u00e3o de {country}."
                }
            },
            "user": {
                "data": {
                    "country": "Pa\u00eds"
                }
            }
        }
    },
    "options": {
        "abort": {
            "already_configured": "J\u00e1 configurado. S\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel uma configura\u00e7\u00e3o para a combina\u00e7\u00e3o pa\u00eds/prov\u00edncia/categorias.",
            "no_categories": "O pa\u00eds n\u00e3o tem categorias adicionais para configurar."
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "categories": "Categorias"
                },
                "data_description": {
                    "categories": "Opcionalmente, escolha categorias adicionais de feriados, os feriados p\u00fablicos j\u00e1 est\u00e3o inclu\u00eddos."
                }
            }
        }
    },
    "selector": {
        "device_class": {
            "options": {
                "armed_forces": "For\u00e7as armadas",
                "bank": "Banco",
                "catholic": "Cat\u00f3lico",
                "chinese": "Chin\u00eas",
                "christian": "Crist\u00e3o",
                "government": "Governo",
                "half_day": "Meio dia",
                "hebrew": "Hebreu",
                "hindu": "Hindu",
                "islamic": "Isl\u00e2mico",
                "optional": "Opcional",
                "school": "Escola",
                "unofficial": "N\u00e3o oficial",
                "workday": "Dia \u00fatil"
            }
        }
    },
    "title": "Feriado"
}