{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f. \u00dclke/il/kategori kombinasyonu i\u00e7in yaln\u0131zca tek bir yap\u0131land\u0131rma m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr.",
            "reconfigure_successful": "Yeniden yap\u0131land\u0131rma ba\u015far\u0131l\u0131 oldu"
        },
        "step": {
            "options": {
                "data": {
                    "categories": "Kategoriler",
                    "province": "\u0130l"
                },
                "data_description": {
                    "categories": "\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 olarak ek tatil kategorilerini se\u00e7ebilirsiniz, resmi tatiller zaten dahildir",
                    "province": "\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 olarak {country} eyaletinin bir b\u00f6lgesini/alt b\u00f6lgesini se\u00e7in"
                }
            },
            "reconfigure": {
                "data": {
                    "categories": "Kategoriler",
                    "province": "\u0130l"
                },
                "data_description": {
                    "categories": "\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 olarak ek tatil kategorilerini se\u00e7ebilirsiniz, resmi tatiller zaten dahildir",
                    "province": "\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 olarak {country} eyaletinin bir b\u00f6lgesini/alt b\u00f6lgesini se\u00e7in"
                }
            }
        }
    },
    "options": {
        "abort": {
            "already_configured": "Zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f. \u00dclke/il/kategori kombinasyonu i\u00e7in yaln\u0131zca tek bir yap\u0131land\u0131rma m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr.",
            "no_categories": "\u00dclke i\u00e7in yap\u0131land\u0131r\u0131lacak ek kategori bulunmuyor."
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "categories": "Kategoriler"
                },
                "data_description": {
                    "categories": "\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 olarak ek tatil kategorilerini se\u00e7ebilirsiniz, resmi tatiller zaten dahildir"
                }
            }
        }
    },
    "selector": {
        "device_class": {
            "options": {
                "armed_forces": "Silahl\u0131 kuvvetler",
                "bank": "Banka",
                "catholic": "Katolik",
                "chinese": "\u00c7ince",
                "christian": "H\u0131ristiyan",
                "government": "H\u00fck\u00fcmet",
                "half_day": "Yar\u0131m g\u00fcn",
                "hebrew": "\u0130branice",
                "hindu": "Hindu",
                "islamic": "\u0130slami",
                "optional": "\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131",
                "school": "Okul",
                "unofficial": "Resmi olmayan",
                "workday": "\u0130\u015f g\u00fcn\u00fc"
            }
        }
    },
    "title": "Tatil"
}