{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "error": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s"
        },
        "step": {
            "network": {
                "data": {
                    "host": "Hoszt",
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "port": "Port",
                    "tls": "TLS haszn\u00e1lata (biztons\u00e1gos kapcsolat)"
                },
                "data_description": {
                    "host": "A Velbus interf\u00e9sz IP-c\u00edme vagy hosztneve.",
                    "password": "A Velbus interf\u00e9sz jelszava, csak akkor sz\u00fcks\u00e9ges, ha az interf\u00e9sz jelsz\u00f3val v\u00e9dett.",
                    "port": "A Velbus interf\u00e9sz portsz\u00e1ma.",
                    "tls": "Enged\u00e9lyezze ezt, ha biztons\u00e1gos kapcsolatot haszn\u00e1l a Velbus interf\u00e9szhez, p\u00e9ld\u00e1ul egy Signumot."
                },
                "description": "TCP/IP konfigur\u00e1ci\u00f3, ha Signumot, VelServet, velbus-tcp-t vagy b\u00e1rmely m\u00e1s Velbus-TCP/IP interf\u00e9szt haszn\u00e1l.",
                "title": "TCP/IP konfigur\u00e1ci\u00f3"
            },
            "usbselect": {
                "data": {
                    "port": "Port"
                },
                "data_description": {
                    "port": "V\u00e1lassza ki a Velbus USB interf\u00e9sz soros portj\u00e1t."
                },
                "description": "V\u00e1lassza ki a Velbus USB interf\u00e9sz soros portj\u00e1t.",
                "title": "USB konfigur\u00e1ci\u00f3"
            },
            "user": {
                "description": "Hogyan szeretn\u00e9 konfigur\u00e1lni a Velbus k\u00f6zpontot?",
                "menu_options": {
                    "network": "H\u00e1l\u00f3zati kapcsolaton kereszt\u00fcl",
                    "usbselect": "USB-eszk\u00f6z\u00f6n kereszt\u00fcl"
                },
                "title": "A Velbus kapcsolat meghat\u00e1roz\u00e1sa"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "integration_not_found": {
            "message": "A(z) \"{target}\" integr\u00e1ci\u00f3 nem tal\u00e1lhat\u00f3 a nyilv\u00e1ntart\u00e1sban."
        },
        "invalid_hvac_mode": {
            "message": "A(z) {hvac_mode} kl\u00edma m\u00f3d nem t\u00e1mogatott."
        },
        "not_loaded": {
            "message": "{target} nincs bet\u00f6ltve."
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_interface_parameter": {
            "description": "A Velbus m\u0171veletekben haszn\u00e1lt 'interface' param\u00e9ter elavult. A 'config_entry' param\u00e9ter haszn\u00e1lata javasolt a tov\u00e1bbiakban.\n\nK\u00e9rj\u00fck, m\u00f3dos\u00edtsa az automatiz\u00e1l\u00e1sokat vagy szkripteket a probl\u00e9ma elh\u00e1r\u00edt\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben.",
            "title": "Elavult 'interface' param\u00e9ter"
        }
    },
    "services": {
        "clear_cache": {
            "description": "T\u00f6rli a Velbus gyors\u00edt\u00f3t\u00e1rat, majd \u00faj beolvas\u00e1st ind\u00edt.",
            "fields": {
                "address": {
                    "description": "A modul c\u00edme decim\u00e1lis form\u00e1tumban, ha ezt megadjuk, csak ezt a modult t\u00f6r\u00f6lj\u00fck, ha semmit sem adunk meg, az eg\u00e9sz gyors\u00edt\u00f3t\u00e1r k\u00f6nyvt\u00e1rat (\u00f6sszes modul) t\u00f6r\u00f6lj\u00fck. A decim\u00e1lis c\u00edmeket a modulok el\u0151tt jelen\u00edtj\u00fck meg az integr\u00e1ci\u00f3s oldalon.",
                    "name": "C\u00edm"
                },
                "config_entry": {
                    "description": "A Velbus integr\u00e1ci\u00f3 konfigur\u00e1ci\u00f3s bejegyz\u00e9se",
                    "name": "Konfigur\u00e1ci\u00f3s bejegyz\u00e9s"
                }
            },
            "name": "Gyors\u00edt\u00f3t\u00e1r t\u00f6rl\u00e9se"
        },
        "scan": {
            "description": "A Velbus modulok beolvas\u00e1sa, ez sz\u00fcks\u00e9ges, ha ismeretlen modul figyelmeztet\u00e9sek jelennek meg a napl\u00f3kban vagy ha \u00faj modulokat adott hozz\u00e1.",
            "fields": {
                "config_entry": {
                    "description": "A Velbus integr\u00e1ci\u00f3 konfigur\u00e1ci\u00f3s bejegyz\u00e9se",
                    "name": "Konfigur\u00e1ci\u00f3s bejegyz\u00e9s"
                }
            },
            "name": "Keres\u00e9s"
        },
        "set_memo_text": {
            "description": "Be\u00e1ll\u00edtja a megjegyz\u00e9ssz\u00f6veget olyan modulok kijelz\u0151j\u00e9n, mint a VMBGPO vagy VMBGPOD. Gy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg r\u00f3la, hogy a modulok oldalai megfelel\u0151en vannak be\u00e1ll\u00edtva a megjegyz\u00e9ssz\u00f6veg megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9re.",
            "fields": {
                "address": {
                    "description": "A modul c\u00edme decim\u00e1lis form\u00e1tumban. A decim\u00e1lis c\u00edmeket a modulok el\u0151tt jelen\u00edtj\u00fck meg az integr\u00e1ci\u00f3s oldalon.",
                    "name": "C\u00edm"
                },
                "config_entry": {
                    "description": "A Velbus integr\u00e1ci\u00f3 konfigur\u00e1ci\u00f3s bejegyz\u00e9se",
                    "name": "Konfigur\u00e1ci\u00f3s bejegyz\u00e9s"
                },
                "memo_text": {
                    "description": "A megjelen\u00edtend\u0151 t\u00e9nyleges sz\u00f6veg. A sz\u00f6veg korl\u00e1tozva van 64 karakterre.",
                    "name": "Jegyzet sz\u00f6vege"
                }
            },
            "name": "Jegyzet sz\u00f6veg be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        },
        "sync_clock": {
            "description": "Szinkroniz\u00e1lja a Velbus modulok \u00f3r\u00e1j\u00e1t a Home Assistant \u00f3r\u00e1j\u00e1val, ez megegyezik a VelbusLink '\u00f3ra szinkroniz\u00e1l\u00e1sa' funkci\u00f3j\u00e1val",
            "fields": {
                "config_entry": {
                    "description": "A Velbus integr\u00e1ci\u00f3 konfigur\u00e1ci\u00f3s bejegyz\u00e9se",
                    "name": "Konfigur\u00e1ci\u00f3s bejegyz\u00e9s"
                }
            },
            "name": "\u00d3ra szinkroniz\u00e1l\u00e1sa"
        }
    }
}