{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "already_in_progress": "A konfigur\u00e1l\u00e1s m\u00e1r folyamatban van",
            "cannot_connect": "Csatlakoz\u00e1si hiba. K\u00e9rj\u00fck, pr\u00f3b\u00e1lja \u00fajra! Seg\u00edthet, ha lecsatlakoztatja a h\u00e1l\u00f3zati \u00e1ramot \u00e9s az Ethernet-k\u00e1beleket, majd \u00fajra csatlakoztatja \u0151ket.",
            "not_denonavr_manufacturer": "Nem Denon AVR h\u00e1l\u00f3zati vev\u0151egys\u00e9g, a felismer\u00e9s sor\u00e1n tal\u00e1lt gy\u00e1rt\u00f3 nem egyezik.",
            "not_denonavr_missing": "Nem Denon AVR h\u00e1l\u00f3zati vev\u0151egys\u00e9g, a felismer\u00e9si adatok hi\u00e1nyosak."
        },
        "error": {
            "discovery_error": "Nem siker\u00fclt felismerni egy Denon AVR h\u00e1l\u00f3zati vev\u0151egys\u00e9get."
        },
        "flow_title": "{name}",
        "step": {
            "confirm": {
                "description": "K\u00e9rem, er\u0151s\u00edtse meg az er\u0151s\u00edt\u0151 hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1t"
            },
            "select": {
                "data": {
                    "select_host": "Er\u0151s\u00edt\u0151 IP-c\u00edme"
                },
                "description": "Futtassa \u00fajra a be\u00e1ll\u00edt\u00e1st, ha tov\u00e1bbi k\u00e9sz\u00fcl\u00e9keket szeretne csatlakoztatni",
                "title": "V\u00e1lassza ki a csatlakoztatni k\u00edv\u00e1nt k\u00e9sz\u00fcl\u00e9ket"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "IP-c\u00edm"
                },
                "data_description": {
                    "host": "Az automatikus felder\u00edt\u00e9s haszn\u00e1lat\u00e1hoz hagyja \u00fcresen"
                },
                "description": "Alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint ez az integr\u00e1ci\u00f3 Telnet-kapcsolatot haszn\u00e1l a vev\u0151k\u00e9sz\u00fcl\u00e9khez a val\u00f3s idej\u0171 friss\u00edt\u00e9sek fogad\u00e1s\u00e1hoz. Egyszerre csak egy Telnet-kapcsolat l\u00e9tes\u00edthet\u0151 a vev\u0151k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kkel. A Telnet-kapcsolat az integr\u00e1ci\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa ut\u00e1n letilthat\u00f3."
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "show_all_sources": "Az \u00f6sszes forr\u00e1s megjelen\u00edt\u00e9se",
                    "update_audyssey": "Friss\u00edtse az Audyssey be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait",
                    "use_telnet": "Telnet kapcsolat haszn\u00e1lata",
                    "zone2": "\u00c1ll\u00edtsa be a 2. z\u00f3n\u00e1t",
                    "zone3": "\u00c1ll\u00edtsa be a 3. z\u00f3n\u00e1t"
                },
                "description": "Adja meg az opcion\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat"
            }
        }
    },
    "services": {
        "get_command": {
            "description": "Egy \u00e1ltal\u00e1nos HTTP GET parancs k\u00fcld\u00e9se.",
            "fields": {
                "command": {
                    "description": "A parancs v\u00e9gpontja, bele\u00e9rtve a kapcsol\u00f3d\u00f3 param\u00e9tereket is.",
                    "name": "Parancs"
                }
            },
            "name": "Parancs lek\u00e9r\u00e9se"
        },
        "set_dynamic_eq": {
            "description": "A DynamicEQ enged\u00e9lyez\u00e9se vagy letilt\u00e1sa.",
            "fields": {
                "dynamic_eq": {
                    "description": "A DynamicEQ enged\u00e9lyez\u00e9se vagy letilt\u00e1sa.",
                    "name": "Dinamikus hangsz\u00ednszab\u00e1lyz\u00f3"
                }
            },
            "name": "Dinamikus hangsz\u00ednszab\u00e1lyz\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        },
        "update_audyssey": {
            "description": "Audyssey be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok friss\u00edt\u00e9se.",
            "name": "Audyssey friss\u00edt\u00e9se"
        }
    }
}