{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "A szolg\u00e1ltat\u00e1s m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "error": {
            "network_error": "A Mastodon p\u00e9ld\u00e1ny nem tal\u00e1lhat\u00f3.",
            "unauthorized_error": "A hiteles\u00edt\u0151 adatok helytelenek.",
            "unknown": "Ismeretlen hiba l\u00e9pett fel a Mastodon-p\u00e9ld\u00e1nyhoz val\u00f3 csatlakoz\u00e1skor."
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "access_token": "Hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9si token",
                    "base_url": "URL",
                    "client_id": "\u00dcgyf\u00e9l kulcs",
                    "client_secret": "\u00dcgyf\u00e9l jelsz\u00f3"
                },
                "data_description": {
                    "access_token": "Az alkalmaz\u00e1s hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9si tokenje, amelyet a Mastodon-fi\u00f3kj\u00e1ban hozott l\u00e9tre.",
                    "client_id": "Az alkalmaz\u00e1s klienskulcsa, amelyet a Mastodon-fi\u00f3kj\u00e1ban hozott l\u00e9tre.",
                    "client_secret": "A Mastodon fi\u00f3kj\u00e1n bel\u00fcl l\u00e9trehozott alkalmaz\u00e1s klienskulcs."
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "followers": {
                "name": "K\u00f6vet\u0151k",
                "unit_of_measurement": "fi\u00f3kok"
            },
            "following": {
                "name": "K\u00f6vetve",
                "unit_of_measurement": "fi\u00f3kok"
            },
            "posts": {
                "name": "Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok",
                "unit_of_measurement": "bejegyz\u00e9s"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "integration_not_found": {
            "message": "A(z) \"{target}\" integr\u00e1ci\u00f3 nem tal\u00e1lhat\u00f3 a nyilv\u00e1ntart\u00e1sban."
        },
        "not_loaded": {
            "message": "A(z) {target} nincs bet\u00f6ltve."
        },
        "not_whitelisted_directory": {
            "message": "A(z) {media} nem egy enged\u00e9lyezett k\u00f6nyvt\u00e1r."
        },
        "unable_to_send_message": {
            "message": "Nem siker\u00fclt elk\u00fcldeni az \u00fczenetet."
        },
        "unable_to_upload_image": {
            "message": "Nem siker\u00fclt felt\u00f6lteni a k\u00e9pet: {media_path}."
        }
    },
    "selector": {
        "post_visibility": {
            "options": {
                "direct": "K\u00f6zvetlen - Csak az eml\u00edtett fi\u00f3kok sz\u00e1m\u00e1ra l\u00e1that\u00f3",
                "private": "Priv\u00e1t - Csak k\u00f6vet\u0151k sz\u00e1m\u00e1ra l\u00e1that\u00f3",
                "public": "Nyilv\u00e1nos - Mindenki sz\u00e1m\u00e1ra l\u00e1that\u00f3",
                "unlisted": "Nem list\u00e1zott - Nyilv\u00e1nos, de nem jelenik meg a nyilv\u00e1nos id\u0151vonalakon"
            }
        }
    },
    "services": {
        "post": {
            "description": "\u00c1llapotot tesz k\u00f6zz\u00e9 a Mastodon fi\u00f3kj\u00e1n.",
            "fields": {
                "config_entry_id": {
                    "description": "V\u00e1lassza ki a Mastodon fi\u00f3kot, amelyre a bejegyz\u00e9st k\u00f6zz\u00e9 szeretn\u00e9 tenni.",
                    "name": "Mastodon fi\u00f3k"
                },
                "content_warning": {
                    "description": "A bejegyz\u00e9s sz\u00f6veg\u00e9nek megjelen\u00e9se el\u0151tt egy tartalmi figyelmeztet\u00e9s lesz l\u00e1that\u00f3 (alap\u00e9rtelmezett: nincs tartalmi figyelmeztet\u00e9s).",
                    "name": "Tartalmi figyelmeztet\u00e9s"
                },
                "media": {
                    "description": "K\u00e9p vagy vide\u00f3 csatol\u00e1sa a bejegyz\u00e9shez.",
                    "name": "M\u00e9dia"
                },
                "media_description": {
                    "description": "Ha egy k\u00e9p vagy vide\u00f3 csatolva van, egy le\u00edr\u00e1st ad hozz\u00e1 a m\u00e9di\u00e1hoz, hogy a l\u00e1t\u00e1ss\u00e9r\u00fclt felhaszn\u00e1l\u00f3k sz\u00e1m\u00e1ra is el\u00e9rhet\u0151 legyen.",
                    "name": "M\u00e9dia le\u00edr\u00e1s"
                },
                "media_warning": {
                    "description": "Ha egy k\u00e9p vagy vide\u00f3 csatolva van, \u00e9rz\u00e9keny tartalomk\u00e9nt jel\u00f6li meg a m\u00e9di\u00e1t (alap\u00e9rtelmezett: nincs m\u00e9diafigyelmeztet\u00e9s).",
                    "name": "M\u00e9diafigyelmeztet\u00e9s"
                },
                "status": {
                    "description": "A k\u00f6zz\u00e9tenni k\u00edv\u00e1nt \u00e1llapot.",
                    "name": "\u00c1llapot"
                },
                "visibility": {
                    "description": "A bejegyz\u00e9s l\u00e1that\u00f3s\u00e1ga (alap\u00e9rtelmezett: fi\u00f3kbe\u00e1ll\u00edt\u00e1s).",
                    "name": "L\u00e1that\u00f3s\u00e1g"
                }
            },
            "name": "Bejegyz\u00e9s"
        }
    }
}