{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Hizmet zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f"
        },
        "error": {
            "network_error": "Mastodon \u00f6rne\u011fi bulunamad\u0131.",
            "unauthorized_error": "Kimlik bilgileri yanl\u0131\u015f.",
            "unknown": "Mastodon \u00f6rne\u011fine ba\u011flan\u0131rken bilinmeyen bir hata olu\u015ftu."
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "access_token": "Eri\u015fim anahtar\u0131",
                    "base_url": "URL",
                    "client_id": "\u0130stemci anahtar\u0131",
                    "client_secret": "\u0130stemci gizli anahtar\u0131"
                },
                "data_description": {
                    "access_token": "Mastodon hesab\u0131n\u0131z i\u00e7erisinde olu\u015fturdu\u011funuz uygulamaya ait eri\u015fim belirteci.",
                    "client_id": "Mastodon hesab\u0131n\u0131z i\u00e7erisinde olu\u015fturdu\u011funuz uygulaman\u0131n istemci anahtar\u0131.",
                    "client_secret": "Mastodon hesab\u0131n\u0131z i\u00e7erisinde olu\u015fturdu\u011funuz uygulamaya ait istemci s\u0131rr\u0131."
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "followers": {
                "name": "Takip\u00e7iler",
                "unit_of_measurement": "hesaplar"
            },
            "following": {
                "name": "Takip ediliyor",
                "unit_of_measurement": "hesaplar"
            },
            "posts": {
                "name": "G\u00f6nderiler",
                "unit_of_measurement": "g\u00f6nderiler"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "integration_not_found": {
            "message": "Kay\u0131t defterinde \" {target} \" entegrasyonu bulunamad\u0131."
        },
        "not_loaded": {
            "message": "{target} y\u00fcklenmedi."
        },
        "not_whitelisted_directory": {
            "message": "{media} beyaz listeye al\u0131nm\u0131\u015f bir dizin de\u011fildir."
        },
        "unable_to_send_message": {
            "message": "Mesaj g\u00f6nderilemedi."
        },
        "unable_to_upload_image": {
            "message": "{media_path} resmi y\u00fcklenemedi."
        }
    },
    "selector": {
        "post_visibility": {
            "options": {
                "direct": "Do\u011frudan - Yaln\u0131zca belirtilen hesaplar",
                "private": "\u00d6zel - Yaln\u0131zca takip\u00e7iler",
                "public": "Genel - Herkes taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclebilir",
                "unlisted": "Listelenmemi\u015f - Herkese a\u00e7\u0131k ancak genel zaman \u00e7izelgelerinde g\u00f6sterilmeyen"
            }
        }
    },
    "services": {
        "post": {
            "description": "Mastodon hesab\u0131n\u0131zda bir durum payla\u015f\u0131r.",
            "fields": {
                "config_entry_id": {
                    "description": "G\u00f6nderiyi yapaca\u011f\u0131n\u0131z Mastodon hesab\u0131n\u0131 se\u00e7in.",
                    "name": "Mastodon hesab\u0131"
                },
                "content_warning": {
                    "description": "Durum metni g\u00f6sterilmeden \u00f6nce bir i\u00e7erik uyar\u0131s\u0131 g\u00f6sterilecektir (varsay\u0131lan: i\u00e7erik uyar\u0131s\u0131 yok).",
                    "name": "\u0130\u00e7erik uyar\u0131s\u0131"
                },
                "media": {
                    "description": "G\u00f6nderiye bir resim veya video ekleyin.",
                    "name": "Medya"
                },
                "media_description": {
                    "description": "E\u011fer g\u00f6rsel veya video eklenmi\u015fse, g\u00f6rme engelli bireyler i\u00e7in bu medyaya ili\u015fkin bir a\u00e7\u0131klama eklenecektir.",
                    "name": "Medya a\u00e7\u0131klamas\u0131"
                },
                "media_warning": {
                    "description": "Bir resim veya video eklenmi\u015fse, medyay\u0131 hassas olarak i\u015faretler (varsay\u0131lan: medya uyar\u0131s\u0131 yok).",
                    "name": "Medya uyar\u0131s\u0131"
                },
                "status": {
                    "description": "Payla\u015f\u0131lacak durum.",
                    "name": "Durum"
                },
                "visibility": {
                    "description": "G\u00f6nderinin g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc (varsay\u0131lan: hesap ayar\u0131).",
                    "name": "G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck"
                }
            },
            "name": "Posta"
        }
    }
}