{
    "services": {
        "feedback_off": {
            "description": "M\u00fachann s\u00e9 fuaimeanna aiseolais.",
            "fields": {
                "site_id": {
                    "description": "Su\u00edomh chun fuaimeanna a chasadh air, r\u00e9amhshocra\u00edtear do gach su\u00edomh.",
                    "name": "Aitheantas an tSu\u00edmh"
                }
            },
            "name": "Aiseolas m\u00fachta"
        },
        "feedback_on": {
            "description": "Casann s\u00e9 fuaimeanna aiseolais air.",
            "fields": {
                "site_id": {
                    "description": "Su\u00edomh chun fuaimeanna a chasadh air, r\u00e9amhshocra\u00edtear do gach su\u00edomh.",
                    "name": "Aitheantas an tSu\u00edmh"
                }
            },
            "name": "Aiseolas ar"
        },
        "say": {
            "description": "Seolann s\u00e9 teachtaireacht TTS chuig Snips.",
            "fields": {
                "custom_data": {
                    "description": "Sonra\u00ed saincheaptha a chuirfear san \u00e1ireamh le gach teachtaireacht sa seisi\u00fan seo.",
                    "name": "Sonra\u00ed saincheaptha"
                },
                "site_id": {
                    "description": "Su\u00edomh le h\u00fas\u00e1id chun seisi\u00fan a thos\u00fa, r\u00e9amhshocra\u00edtear go dt\u00ed an r\u00e9amhshocr\u00fa.",
                    "name": "Aitheantas an tSu\u00edmh"
                },
                "text": {
                    "description": "T\u00e9acs le r\u00e1.",
                    "name": "T\u00e9acs"
                }
            },
            "name": "Abair"
        },
        "say_action": {
            "description": "Seolann s\u00e9 teachtaireacht TTS chuig Snips le h\u00e9isteacht le freagra a fh\u00e1il.",
            "fields": {
                "can_be_enqueued": {
                    "description": "An gcaithfidh an seisi\u00fan fanacht go dt\u00ed go mbeidh deireadh le seisi\u00fan oscailte. Seachas sin, scaoilfear \u00e9 m\u00e1 t\u00e1 seisi\u00fan eile ar si\u00fal cheana f\u00e9in.",
                    "name": "Is f\u00e9idir \u00e9 a chur i scuaine"
                },
                "custom_data": {
                    "description": "Sonra\u00ed saincheaptha a chuirfear san \u00e1ireamh le gach teachtaireacht sa seisi\u00fan seo.",
                    "name": "Sonra\u00ed saincheaptha"
                },
                "intent_filter": {
                    "description": "Eagar Roghnach Teaghr\u00e1n - Liosta d'ainmneacha intinn chun r\u00e9iteach an NLU a shrianadh d\u00f3ibh ar an gc\u00e9ad fhiosr\u00fach\u00e1n.",
                    "name": "Scagaire intinne"
                },
                "site_id": {
                    "description": "Su\u00edomh le h\u00fas\u00e1id chun seisi\u00fan a thos\u00fa, r\u00e9amhshocra\u00edtear go dt\u00ed an r\u00e9amhshocr\u00fa.",
                    "name": "Aitheantas an tSu\u00edmh"
                },
                "text": {
                    "description": "T\u00e9acs le r\u00e1.",
                    "name": "T\u00e9acs"
                }
            },
            "name": "Abair gn\u00edomh"
        }
    }
}