{
    "config": {
        "abort": {
            "single_instance_allowed": "Ja configurat. Nom\u00e9s \u00e9s possible una sola configuraci\u00f3."
        },
        "error": {
            "pin_request_failed": "Error al sol\u00b7licitar els PIN d'ecobee; verifica que la clau API \u00e9s correcta.",
            "token_request_failed": "Error al sol\u00b7licitar els tokens d'autenticaci\u00f3 d'ecobee; torna-ho a provar."
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "api_key": "Clau API"
                },
                "description": "Introdueix la clau API obteinguda a trav\u00e9s del lloc web ecobee.com."
            }
        }
    },
    "entity": {
        "switch": {
            "aux_heat_only": {
                "name": "Nom\u00e9s calor auxiliar"
            }
        }
    },
    "services": {
        "create_vacation": {
            "description": "Crea unes vacances al term\u00f2stat seleccionat. Nota: la data i hora d'inici/finalitzaci\u00f3 i finalitzaci\u00f3 s'han d'especificar conjuntament perqu\u00e8 aquests par\u00e0metres tinguin efecte. Si no s'especifiquen la data i hora d'inici/finalitzaci\u00f3, les vacances comen\u00e7aran immediatament i duraran 14 dies (tret que s'eliminin abans).",
            "fields": {
                "cool_temp": {
                    "description": "Temperatura freda durant les vacances.",
                    "name": "Temperatura freda"
                },
                "end_date": {
                    "name": "Data final"
                },
                "end_time": {
                    "description": "Hora final de les vacances (en l'hora local del term\u00f2stat), en format 24 hores \"HH:MM:SS\".",
                    "name": "Hora final"
                },
                "entity_id": {
                    "name": "Entitat"
                },
                "fan_min_on_time": {
                    "name": "Temps m\u00ednim d'activaci\u00f3 del ventilador"
                },
                "fan_mode": {
                    "description": "Mode del ventilador del term\u00f2stat durant les vacances.",
                    "name": "Mode del ventilador"
                },
                "heat_temp": {
                    "description": "Temperatura de calefacci\u00f3 durant les vacances.",
                    "name": "Temperatura de calefacci\u00f3"
                },
                "start_date": {
                    "name": "Data inici"
                },
                "start_time": {
                    "description": "Hora d'inici de les vacances (en l'hora local del term\u00f2stat), en format 24 hores \"HH:MM:SS\".",
                    "name": "Hora d'inici"
                },
                "vacation_name": {
                    "description": "Nom de les vacances a crear; ha de ser \u00fanic dins el term\u00f2stat.",
                    "name": "Nom de les vacances"
                }
            },
            "name": "Crea vacances"
        },
        "delete_vacation": {
            "description": "Elimina unes vacances del term\u00f2stat seleccionat.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "name": "Entitat"
                },
                "vacation_name": {
                    "description": "Nom de les vacances a eliminar.",
                    "name": "Nom de les vacances"
                }
            },
            "name": "Elimina vacances"
        },
        "resume_program": {
            "description": "Repr\u00e8n l'horari programat.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Nom(s) de les entitats a canviar.",
                    "name": "Entitat"
                },
                "resume_all": {
                    "description": "Repr\u00e8n tots els esdeveniments i torna al programa planificat.",
                    "name": "Repr\u00e8n-ho tot"
                }
            },
            "name": "Repr\u00e8n el programa"
        },
        "set_dst_mode": {
            "description": "Activa/desactiva l'horari d'estiu autom\u00e0tic.",
            "fields": {
                "dst_enabled": {
                    "description": "Activa l'horari d'estiu autom\u00e0tic.",
                    "name": "Horari d'estiu activat"
                }
            }
        },
        "set_fan_min_on_time": {
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Nom(s) de les entitats a canviar.",
                    "name": "Entitat"
                },
                "fan_min_on_time": {
                    "name": "Temps m\u00ednim d'activaci\u00f3 del ventilador"
                }
            },
            "name": "Configura temps m\u00ednim d'activaci\u00f3 del ventilador"
        },
        "set_mic_mode": {
            "fields": {
                "mic_enabled": {
                    "name": "Micr\u00f2fon activat"
                }
            },
            "name": "Configura el mode micr\u00f2fon"
        },
        "set_occupancy_modes": {
            "description": "Activa/desactiva els modes: casa intel\u00b7ligent / a fora i segueix-me.",
            "fields": {
                "auto_away": {
                    "description": "Activa el mode casa intel\u00b7ligent / a fora.",
                    "name": "A fora, autom\u00e0tic"
                },
                "follow_me": {
                    "description": "Activa el mode Segueix-me.",
                    "name": "Segueix-me"
                }
            },
            "name": "Configura els modes d'ocupaci\u00f3"
        },
        "set_sensors_used_in_climate": {
            "fields": {
                "device_ids": {
                    "name": "Sensors"
                }
            }
        }
    }
}