{
    "config": {
        "abort": {
            "single_instance_allowed": "M\u00e1r konfigur\u00e1lva van. Csak egy konfigur\u00e1ci\u00f3 lehets\u00e9ges."
        },
        "error": {
            "pin_request_failed": "Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a PIN-k\u00f3d ecobee-t\u0151l t\u00f6rt\u00e9n\u0151 k\u00e9r\u00e9sekor; ellen\u0151rizze, hogy az API-kulcs helyes-e.",
            "token_request_failed": "Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a tokenek ecobee-t\u0151l t\u00f6rt\u00e9n\u0151 ig\u00e9nyl\u00e9se k\u00f6zben; pr\u00f3b\u00e1lkozzon \u00fajra."
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "api_key": "API kulcs"
                },
                "description": "Adja meg az ecobee.com webhelyr\u0151l beszerzett API-kulcsot."
            }
        }
    },
    "entity": {
        "climate": {
            "ecobee": {
                "state_attributes": {
                    "preset_mode": {
                        "state": {
                            "away_indefinitely": "T\u00e1vol hat\u00e1rozatlan id\u0151re"
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "number": {
            "compressor_protection_min_temp": {
                "name": "Kompresszor minim\u00e1lis h\u0151m\u00e9rs\u00e9klete"
            },
            "ventilator_min_type_away": {
                "name": "Ventil\u00e1tor minimum id\u0151 t\u00e1vol m\u00f3dban"
            },
            "ventilator_min_type_home": {
                "name": "Ventil\u00e1tor minimum id\u0151 otthon m\u00f3dban"
            }
        },
        "switch": {
            "aux_heat_only": {
                "name": "Csak kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 f\u0171t\u00e9s"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "invalid_sensor": {
            "message": "\u00c9rv\u00e9nytelen \u00e9rz\u00e9kel\u0151 a termoszt\u00e1thoz, az el\u00e9rhet\u0151 lehet\u0151s\u00e9gek: {options}"
        },
        "sensor_lookup_failed": {
            "message": "Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az \u00e9rz\u00e9kel\u0151azonos\u00edt\u00f3k lek\u00e9r\u00e9sekor az \u00e9rz\u00e9kel\u0151nevek alapj\u00e1n. Pr\u00f3b\u00e1lja meg \u00fajrat\u00f6lteni az Ecobee integr\u00e1ci\u00f3t."
        }
    },
    "issues": {
        "migrate_aux_heat": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "Az ecobee `set_aux_heat` m\u0171velet \u00e1t lett alak\u00edtva. Mostant\u00f3l egy \u00faj `aux_heat_only` kapcsol\u00f3 entit\u00e1s \u00e9rhet\u0151 el minden olyan termoszt\u00e1thoz, amely t\u00e1mogatja a h\u0151szivatty\u00fas f\u0171t\u00e9st.\n\nFriss\u00edtse az \u00f6sszes automatiz\u00e1l\u00e1st, hogy az \u00faj `aux_heat_only` kapcsol\u00f3 entit\u00e1st haszn\u00e1lj\u00e1k. Ha ezzel elk\u00e9sz\u00fclt, jav\u00edtsa ezt a probl\u00e9m\u00e1t, majd ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot.",
                        "title": "R\u00e9gi ecobee `set_aux_heat` m\u0171velet letilt\u00e1sa"
                    }
                }
            },
            "title": "Az ecobee `set_aux_heat` m\u0171velet \u00e1t\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        }
    },
    "services": {
        "create_vacation": {
            "description": "Szabads\u00e1gid\u0151szakot hoz l\u00e9tre a kiv\u00e1lasztott termoszt\u00e1ton. Megjegyz\u00e9s: a kezd\u00e9si \u00e9s befejez\u00e9si d\u00e1tumot \u00e9s id\u0151pontot egy\u00fctt kell megadni, hogy ezek a param\u00e9terek \u00e9rv\u00e9nyes\u00fcljenek. Ha nincs megadva kezd\u00e9si \u00e9s befejez\u00e9si d\u00e1tum \u00e9s id\u0151, a szabads\u00e1gid\u0151szak azonnal elkezd\u0151dik \u00e9s 14 napig tart (hacsak kor\u00e1bban nem ker\u00fcl t\u00f6rl\u00e9sre).",
            "fields": {
                "cool_temp": {
                    "description": "A szabads\u00e1gid\u0151szak alatti h\u0171t\u00e9si h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet.",
                    "name": "H\u0171t\u00e9si h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet"
                },
                "end_date": {
                    "description": "A szabads\u00e1gid\u0151szak befejez\u00e9si d\u00e1tuma a \u00c9\u00c9\u00c9\u00c9-HH-NN form\u00e1tumban (nem k\u00f6telez\u0151, ha nincs megadva a 'Befejez\u00e9si id\u0151ponttal' egy\u00fctt, akkor alap\u00e9rtelmezetten 14 nap m\u00falva \u00e9r v\u00e9get).",
                    "name": "Befejez\u00e9s d\u00e1tuma"
                },
                "end_time": {
                    "description": "A szabads\u00e1gid\u0151szak befejez\u00e9si id\u0151pontja a termoszt\u00e1t helyi ideje szerint, 24 \u00f3r\u00e1s form\u00e1tumban megadva (\u201e\u00d3\u00d3:PP:MM\u201d).",
                    "name": "Befejez\u00e9s ideje"
                },
                "entity_id": {
                    "description": "Az az ecobee termoszt\u00e1t, amelyen a szabads\u00e1gid\u0151szak l\u00e9trehoz\u00e1sra ker\u00fcl.",
                    "name": "Entit\u00e1s"
                },
                "fan_min_on_time": {
                    "description": "A szabads\u00e1gid\u0151szak alatt \u00f3r\u00e1nk\u00e9nt minim\u00e1lisan m\u0171k\u00f6dtetend\u0151 ventil\u00e1torid\u0151 percekben.",
                    "name": "Ventil\u00e1tor minim\u00e1lis bekapcsol\u00e1si ideje"
                },
                "fan_mode": {
                    "description": "A termoszt\u00e1t ventil\u00e1tor\u00e1nak \u00fczemm\u00f3dja a szabads\u00e1gid\u0151szak alatt.",
                    "name": "Ventil\u00e1tor m\u00f3d"
                },
                "heat_temp": {
                    "description": "A szabads\u00e1gid\u0151szak alatti f\u0171t\u00e9si h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet.",
                    "name": "F\u0171t\u00e9si h\u00f6m\u00e9rs\u00e9klet"
                },
                "start_date": {
                    "description": "A szabads\u00e1gid\u0151szak kezd\u00e9si d\u00e1tuma a \u00c9\u00c9\u00c9\u00c9-HH-NN form\u00e1tumban (nem k\u00f6telez\u0151, ha nincs megadva a 'Kezd\u00e9si id\u0151ponttal' egy\u00fctt, akkor azonnal kezd\u0151dik).",
                    "name": "Kezd\u00e9s d\u00e1tuma"
                },
                "start_time": {
                    "description": "A szabads\u00e1gid\u0151szak kezd\u00e9si id\u0151pontja a termoszt\u00e1t helyi ideje szerint, 24 \u00f3r\u00e1s form\u00e1tumban megadva (\u201e\u00d3\u00d3:PP:MM\u201d).",
                    "name": "Kezd\u00e9s ideje"
                },
                "vacation_name": {
                    "description": "A l\u00e9trehozand\u00f3 szabads\u00e1gid\u0151szak neve; egyedinek kell lennie a termoszt\u00e1ton.",
                    "name": "Szabads\u00e1gid\u0151szak neve"
                }
            },
            "name": "Szabads\u00e1gid\u0151szak l\u00e9trehoz\u00e1sa"
        },
        "delete_vacation": {
            "description": "T\u00f6rli a kiv\u00e1lasztott termoszt\u00e1ton be\u00e1ll\u00edtott szabads\u00e1gid\u0151szakot.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Az az ecobee termoszt\u00e1t, amelyr\u0151l a szabads\u00e1gid\u0151szak t\u00f6rl\u00e9sre ker\u00fcl.",
                    "name": "Entit\u00e1s"
                },
                "vacation_name": {
                    "description": "A t\u00f6rlend\u0151 szabads\u00e1gid\u0151szak neve.",
                    "name": "Szabads\u00e1gid\u0151szak neve"
                }
            },
            "name": "Szabads\u00e1gid\u0151szak t\u00f6rl\u00e9se"
        },
        "resume_program": {
            "description": "Folytatja a programozott \u00fctemez\u00e9st.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "A m\u00f3dos\u00edtand\u00f3 entit\u00e1sok neve.",
                    "name": "Entit\u00e1s"
                },
                "resume_all": {
                    "description": "Folytassa az \u00f6sszes esem\u00e9nyt \u00e9s t\u00e9rjen vissza az \u00fctemezett programhoz.",
                    "name": "Minden folytat\u00e1sa"
                }
            },
            "name": "Program folytat\u00e1sa"
        },
        "set_dst_mode": {
            "description": "Enged\u00e9lyezi/letiltja az automatikus ny\u00e1ri id\u0151sz\u00e1m\u00edt\u00e1st.",
            "fields": {
                "dst_enabled": {
                    "description": "Kapcsolja be az automatikus ny\u00e1ri id\u0151sz\u00e1m\u00edt\u00e1st.",
                    "name": "Ny\u00e1ri id\u0151sz\u00e1m\u00edt\u00e1s enged\u00e9lyezve"
                }
            },
            "name": "\u00c1ll\u00edtsa be a ny\u00e1ri id\u0151sz\u00e1m\u00edt\u00e1s m\u00f3dot"
        },
        "set_fan_min_on_time": {
            "description": "Be\u00e1ll\u00edtja a ventil\u00e1tor minim\u00e1lis \u00f3r\u00e1nk\u00e9nti m\u0171k\u00f6d\u00e9si idej\u00e9t.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "A m\u00f3dos\u00edtand\u00f3 entit\u00e1sok neve.",
                    "name": "Entit\u00e1s"
                },
                "fan_min_on_time": {
                    "description": "A ventil\u00e1tor minim\u00e1lis m\u0171k\u00f6d\u00e9si ideje \u00f3r\u00e1nk\u00e9nt.",
                    "name": "Ventil\u00e1tor minim\u00e1lis bekapcsol\u00e1si ideje"
                }
            },
            "name": "A ventil\u00e1tor minim\u00e1lis bekapcsol\u00e1si idej\u00e9nek be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        },
        "set_mic_mode": {
            "description": "Az Alexa mikrofon be- vagy kikapcsol\u00e1sa (csak az ecobee 4 t\u00edpusn\u00e1l \u00e9rhet\u0151 el).",
            "fields": {
                "mic_enabled": {
                    "description": "Enged\u00e9lyezze az Alexa mikrofont.",
                    "name": "Mikrofon enged\u00e9lyezve"
                }
            },
            "name": "Mikrofon m\u00f3d be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        },
        "set_occupancy_modes": {
            "description": "Enged\u00e9lyezi/letiltja az intelligens otthon/t\u00e1voll\u00e9t valamint a k\u00f6vess engem m\u00f3dot.",
            "fields": {
                "auto_away": {
                    "description": "Enged\u00e9lyezze az intelligens otthon/t\u00e1voll\u00e9t m\u00f3dot.",
                    "name": "Automata t\u00e1voll\u00e9t"
                },
                "follow_me": {
                    "description": "Enged\u00e9lyezze a k\u00f6vess engem (Follow Me) m\u00f3dot.",
                    "name": "K\u00f6vess engem"
                }
            },
            "name": "Foglalts\u00e1gi m\u00f3dok be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        },
        "set_sensors_used_in_climate": {
            "description": "Be\u00e1ll\u00edtja a r\u00e9sztvev\u0151 \u00e9rz\u00e9kel\u0151ket egy kl\u00edmaprogramhoz.",
            "fields": {
                "device_ids": {
                    "description": "Azok az \u00e9rz\u00e9kel\u0151k, amelyeket r\u00e9sztvev\u0151 \u00e9rz\u00e9kel\u0151kk\u00e9nt kell be\u00e1ll\u00edtani.",
                    "name": "\u00c9rz\u00e9kel\u0151k"
                },
                "preset_mode": {
                    "description": "A kl\u00edmaprogramnak a neve, amelyhez az \u00e9rz\u00e9kel\u0151k aktiv\u00e1l\u00e1sa t\u00f6rt\u00e9nik.\nAlap\u00e9rtelmezetten az \u00e9ppen akt\u00edv program ker\u00fcl kiv\u00e1laszt\u00e1sra."
                }
            },
            "name": "Haszn\u00e1land\u00f3 \u00e9rz\u00e9kel\u0151k be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa a kl\u00edmavez\u00e9rl\u00e9shez"
        }
    }
}