{
    "config": {
        "abort": {
            "single_instance_allowed": "Gi\u00e0 configurato. \u00c8 possibile una sola configurazione."
        },
        "error": {
            "pin_request_failed": "Errore durante la richiesta del PIN da ecobee; verificare che la chiave API sia corretta.",
            "token_request_failed": "Errore durante la richiesta di token da ecobee; per favore riprova."
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "api_key": "Chiave API"
                },
                "description": "Inserisci la chiave API ottenuta da ecobee.com."
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "invalid_sensor": {
            "message": "Sensore non valido per il termostato, le opzioni disponibili sono: {options}"
        }
    },
    "services": {
        "create_vacation": {
            "description": "Crea una vacanza sul termostato selezionato. Nota: la data e l'ora di inizio/fine devono essere specificate insieme perch\u00e9 questi parametri abbiano effetto. Se la data e l'ora di inizio/fine non sono specificate, la vacanza inizier\u00e0 immediatamente e durer\u00e0 14 giorni (a meno che non venga cancellata prima).",
            "fields": {
                "cool_temp": {
                    "description": "Temperatura di raffreddamento durante le vacanze.",
                    "name": "Temperatura fredda"
                },
                "end_date": {
                    "name": "Data di fine"
                },
                "end_time": {
                    "description": "Ora di fine vacanza, nell'ora locale del termostato, nel formato 24 ore \"HH:MM:SS\".",
                    "name": "Ora di fine"
                },
                "entity_id": {
                    "name": "Entit\u00e0"
                },
                "fan_min_on_time": {
                    "name": "Tempo minimo di accensione del ventilatore"
                },
                "fan_mode": {
                    "description": "Modalit\u00e0 ventola del termostato durante le vacanze.",
                    "name": "Modalit\u00e0 ventilatore"
                },
                "heat_temp": {
                    "description": "Temperatura di riscaldamento durante le vacanze.",
                    "name": "Temperatura di calore"
                },
                "start_date": {
                    "name": "Data d'inizio"
                },
                "start_time": {
                    "description": "Ora di inizio della vacanza, nell'ora locale del termostato, nel formato 24 ore \"HH:MM:SS\".",
                    "name": "Ora di inizio"
                },
                "vacation_name": {
                    "description": "Nome della vacanza da creare; deve essere univoco sul termostato.",
                    "name": "Nome della vacanza"
                }
            },
            "name": "Crea una vacanza"
        },
        "delete_vacation": {
            "description": "Elimina una vacanza sul termostato selezionato.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "name": "Entit\u00e0"
                },
                "vacation_name": {
                    "description": "Nome della vacanza da eliminare.",
                    "name": "Nome della vacanza"
                }
            },
            "name": "Elimina vacanza"
        },
        "resume_program": {
            "description": "Riprende la pianificazione programmata.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Nome/i delle entit\u00e0 da modificare.",
                    "name": "Entit\u00e0"
                },
                "resume_all": {
                    "description": "Riavvia tutti gli eventi e ritorna al programma previsto.",
                    "name": "Riprendi tutto"
                }
            },
            "name": "Riprendi il programma"
        },
        "set_dst_mode": {
            "description": "Abilita/disabilita l'ora legale automatica.",
            "fields": {
                "dst_enabled": {
                    "description": "Attiva l'ora legale automatica.",
                    "name": "Ora legale abilitata"
                }
            }
        },
        "set_fan_min_on_time": {
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Nome/i delle entit\u00e0 da modificare.",
                    "name": "Entit\u00e0"
                },
                "fan_min_on_time": {
                    "name": "Tempo minimo di accensione del ventilatore"
                }
            },
            "name": "Impostare il minimo della ventola in tempo"
        },
        "set_mic_mode": {
            "fields": {
                "mic_enabled": {
                    "name": "Microfono abilitato"
                }
            },
            "name": "Imposta la modalit\u00e0 microfono"
        },
        "set_occupancy_modes": {
            "description": "Abilita/disabilita le modalit\u00e0 intelligenti \"In casa\"/\"Fuori casa\" e \"Seguimi\".",
            "fields": {
                "auto_away": {
                    "description": "Abilita la modalit\u00e0 intelligente \"In casa\"/\"Fuori casa\".",
                    "name": "Auto fuori casa"
                },
                "follow_me": {
                    "description": "Attiva la modalit\u00e0 Seguimi.",
                    "name": "Seguimi"
                }
            },
            "name": "Imposta le modalit\u00e0 di occupazione"
        },
        "set_sensors_used_in_climate": {
            "fields": {
                "device_ids": {
                    "description": "Sensori da impostare come sensori partecipanti.",
                    "name": "Sensori"
                },
                "preset_mode": {
                    "description": "Nome del programma del climatizzatore su cui impostare i sensori attivi. Il valore predefinito \u00e8 il programma attualmente attivo."
                }
            },
            "name": "Imposta i sensori utilizzati nel climatizzatore"
        }
    }
}