{
    "config": {
        "abort": {
            "single_instance_allowed": "Zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f. Yaln\u0131zca tek bir konfig\u00fcrasyon m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr."
        },
        "error": {
            "pin_request_failed": "ecobee'den PIN istenirken hata olu\u015ftu; l\u00fctfen API anahtar\u0131n\u0131n do\u011fru oldu\u011funu do\u011frulay\u0131n.",
            "token_request_failed": "ecobee'den anahtar istenirken hata olu\u015ftu; l\u00fctfen tekrar deneyin."
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "api_key": "API Anahtar\u0131"
                },
                "description": "L\u00fctfen ecobee.com'dan al\u0131nan API anahtar\u0131n\u0131 girin."
            }
        }
    },
    "entity": {
        "number": {
            "compressor_protection_min_temp": {
                "name": "Kompres\u00f6r minimum s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131"
            },
            "ventilator_min_type_away": {
                "name": "Ventilat\u00f6rden minimum uzak kalma s\u00fcresi"
            },
            "ventilator_min_type_home": {
                "name": "Ventilat\u00f6r minimum s\u00fcre evde"
            }
        },
        "switch": {
            "aux_heat_only": {
                "name": "Sadece yard\u0131mc\u0131 \u0131s\u0131"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "invalid_sensor": {
            "message": "Termostat i\u00e7in ge\u00e7ersiz sens\u00f6r, kullan\u0131labilir se\u00e7enekler \u015funlard\u0131r: {options}"
        },
        "sensor_lookup_failed": {
            "message": "Sens\u00f6r adlar\u0131ndan sens\u00f6r kimlikleri al\u0131n\u0131rken bir hata olu\u015ftu. ecobee entegrasyonunu yeniden y\u00fcklemeyi deneyin."
        }
    },
    "services": {
        "create_vacation": {
            "description": "Se\u00e7ilen termostatta bir tatil olu\u015fturur. Not: Bu parametrelerin etkili olabilmesi i\u00e7in ba\u015flang\u0131\u00e7/biti\u015f tarihi ve saatinin birlikte belirtilmesi gerekir. Ba\u015flang\u0131\u00e7/biti\u015f tarihi ve saati belirtilmezse, tatil hemen ba\u015flar ve 14 g\u00fcn s\u00fcrer (daha \u00f6nce silinmedi\u011fi s\u00fcrece).",
            "fields": {
                "cool_temp": {
                    "description": "Tatil s\u0131ras\u0131nda so\u011futma s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131.",
                    "name": "So\u011ftma s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131"
                },
                "end_date": {
                    "description": "Tatilin biti\u015f tarihi YYYY-AA-GG format\u0131nda (iste\u011fe ba\u011fl\u0131, 'Biti\u015f saati' ile birlikte belirtilmemi\u015fse 14 g\u00fcn sonras\u0131).",
                    "name": "Biti\u015f tarihi"
                },
                "end_time": {
                    "description": "Tatilin bitti\u011fi saat, termostat\u0131n yerel saatinde, 24 saatlik formatta \"SS:DD:SS\".",
                    "name": "Biti\u015f zaman\u0131"
                },
                "entity_id": {
                    "name": "Varl\u0131k"
                },
                "fan_min_on_time": {
                    "name": "Zaman\u0131nda minimum fan"
                },
                "fan_mode": {
                    "description": "Tatil s\u0131ras\u0131nda termostat\u0131n fan modu.",
                    "name": "Fan modu"
                },
                "heat_temp": {
                    "description": "Tatil s\u0131ras\u0131nda \u0131s\u0131tma s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131.",
                    "name": "Is\u0131 s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131"
                },
                "start_date": {
                    "description": "Tatilin ba\u015flang\u0131\u00e7 tarihi YYYY-AA-GG format\u0131nda (iste\u011fe ba\u011fl\u0131, 'Ba\u015flang\u0131\u00e7 saati' ile birlikte belirtilmemi\u015fse hemen).",
                    "name": "Ba\u015flang\u0131\u00e7 tarihi"
                },
                "start_time": {
                    "description": "Tatilin ba\u015flama saati, termostat\u0131n yerel saatinde, 24 saatlik formatta \"SS:DD:SS\".",
                    "name": "Ba\u015flang\u0131\u00e7 zaman\u0131"
                },
                "vacation_name": {
                    "description": "Olu\u015fturulacak tatilin ad\u0131; termostatta benzersiz olmal\u0131d\u0131r.",
                    "name": "Tatil ad\u0131"
                }
            },
            "name": "Tatil olu\u015ftur"
        },
        "delete_vacation": {
            "description": "Se\u00e7ilen termostattaki bir tatili siler.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "name": "Varl\u0131k"
                },
                "vacation_name": {
                    "description": "Silinecek tatilin ad\u0131.",
                    "name": "Tatil ad\u0131"
                }
            },
            "name": "Tatili sil"
        },
        "resume_program": {
            "description": "Programlanan program\u0131 devam ettirir.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "De\u011fi\u015ftirilecek varl\u0131klar\u0131n ad(lar)\u0131.",
                    "name": "Varl\u0131k"
                },
                "resume_all": {
                    "description": "T\u00fcm etkinlikleri devam ettirin ve planlanan programa geri d\u00f6n\u00fcn.",
                    "name": "T\u00fcm\u00fcn\u00fc devam ettir"
                }
            },
            "name": "Program\u0131 devam ettir"
        },
        "set_dst_mode": {
            "description": "Otomatik yaz saatini etkinle\u015ftirir/devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131r.",
            "fields": {
                "dst_enabled": {
                    "description": "Otomatik g\u00fcn \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131ndan yararlanma saatini etkinle\u015ftirin.",
                    "name": "G\u00fcn \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131ndan yararlanma saati etkinle\u015ftirildi"
                }
            },
            "name": "Yaz saati uygulamas\u0131n\u0131 ayarlay\u0131n"
        },
        "set_fan_min_on_time": {
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "De\u011fi\u015ftirilecek varl\u0131klar\u0131n ad(lar)\u0131.",
                    "name": "Varl\u0131k"
                },
                "fan_min_on_time": {
                    "name": "Zaman\u0131nda minimum fan"
                }
            },
            "name": "Fan minimumunu zaman\u0131nda ayarlay\u0131n"
        },
        "set_mic_mode": {
            "fields": {
                "mic_enabled": {
                    "description": "Alexa mikrofonunu etkinle\u015ftir.",
                    "name": "Mikrofon etkin"
                }
            },
            "name": "Mikrofon modunu ayarla"
        },
        "set_occupancy_modes": {
            "description": "Ak\u0131ll\u0131 Ev/D\u0131\u015far\u0131da ve Beni Takip et modlar\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirir/devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131r.",
            "fields": {
                "auto_away": {
                    "description": "Ak\u0131ll\u0131 Ev/D\u0131\u015far\u0131da modunu etkinle\u015ftirin.",
                    "name": "Otomatik d\u0131\u015far\u0131da"
                },
                "follow_me": {
                    "description": "Beni Takip Et modunu etkinle\u015ftirin.",
                    "name": "Beni takip et"
                }
            },
            "name": "Varl\u0131k modlar\u0131n\u0131 ayarla"
        },
        "set_sensors_used_in_climate": {
            "description": "\u0130klim program\u0131 i\u00e7in kat\u0131l\u0131mc\u0131 sens\u00f6rleri ayarlar.",
            "fields": {
                "device_ids": {
                    "description": "Kat\u0131l\u0131mc\u0131 sens\u00f6rler olarak ayarlanacak sens\u00f6rler.",
                    "name": "Sens\u00f6rler"
                },
                "preset_mode": {
                    "description": "Sens\u00f6rlerin aktif hale getirilece\u011fi iklim program\u0131n\u0131n ad\u0131. \n Varsay\u0131lan olarak \u015fu anda aktif olan programd\u0131r."
                }
            },
            "name": "\u0130klimde kullan\u0131lan sens\u00f6rleri ayarlay\u0131n"
        }
    }
}