{
    "common": {
        "advanced_options": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok",
        "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon",
        "availability_description": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott.",
        "code_format": "K\u00f3d form\u00e1tuma",
        "device_class": "Eszk\u00f6zoszt\u00e1ly",
        "device_id_description": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
        "state": "\u00c1llapot",
        "turn_off": "M\u0171veletek kikapcsol\u00e1skor",
        "turn_on": "M\u0171veletek bekapcsol\u00e1skor",
        "unit_of_measurement": "M\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g"
    },
    "config": {
        "step": {
            "alarm_control_panel": {
                "data": {
                    "arm_away": "M\u0171veletek \u201et\u00e1voll\u00e9t\u201d \u00e9les\u00edt\u00e9skor",
                    "arm_custom_bypass": "M\u0171veletek egy\u00e9ni \u00e1thidal\u00e1skor",
                    "arm_home": "M\u0171veletek \u201eotthon\u201d \u00e9les\u00edt\u00e9skor",
                    "arm_night": "M\u0171veletek \u201e\u00e9jszaka\u201d \u00e9les\u00edt\u00e9skor",
                    "arm_vacation": "M\u0171veletek \u201evak\u00e1ci\u00f3\u201d \u00e9les\u00edt\u00e9skor",
                    "code_arm_required": "\u00c9les\u00edt\u00e9si k\u00f3d sz\u00fcks\u00e9ges",
                    "code_format": "K\u00f3d form\u00e1tuma",
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "disarm": "M\u0171veletek hat\u00e1stalan\u00edt\u00e1skor",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "trigger": "M\u0171veletek riaszt\u00e1s eset\u00e9n",
                    "value_template": "\u00c1llapot"
                },
                "data_description": {
                    "arm_away": "Akkor fut le, amikor a riaszt\u00f3 \u201et\u00e1voll\u00e9t\u201d m\u00f3dba kapcsol. El\u00e9rhet\u0151 v\u00e1ltoz\u00f3: `code`",
                    "arm_custom_bypass": "Akkor fut le, amikor a riaszt\u00f3 \u201eegy\u00e9ni \u00e1thidal\u00e1s\u201d m\u00f3dba kapcsol. El\u00e9rhet\u0151 v\u00e1ltoz\u00f3: `code`",
                    "arm_home": "Akkor fut le, amikor a riaszt\u00f3 \u201eotthon\u201d m\u00f3dba kapcsol. El\u00e9rhet\u0151 v\u00e1ltoz\u00f3: `code`",
                    "arm_night": "Akkor fut le, amikor a riaszt\u00f3 \u201e\u00e9jszaka\u201d m\u00f3dba kapcsol. El\u00e9rhet\u0151 v\u00e1ltoz\u00f3: `code`",
                    "arm_vacation": "Akkor fut le, amikor a riaszt\u00f3 \u201enyaral\u00e1s\u201d m\u00f3dba kapcsol. El\u00e9rhet\u0151 v\u00e1ltoz\u00f3: `code`",
                    "code_arm_required": "Ha igaz, a riaszt\u00f3 \u00e9les\u00edt\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9ges a k\u00f3d.",
                    "code_format": "A k\u00f3d form\u00e1tuma: `number`, `text` vagy `no_code`.",
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "disarm": "Akkor fut le, amikor a riaszt\u00f3 hat\u00e1stalan\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl. El\u00e9rhet\u0151 v\u00e1ltoz\u00f3: `code`.",
                    "trigger": "Akkor fut le, amikor a riaszt\u00f3 riaszt\u00e1st ind\u00edt. El\u00e9rhet\u0151 v\u00e1ltoz\u00f3: `code`.",
                    "value_template": "Sablon a riaszt\u00f3 panel \u00e1llapot\u00e1nak meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz. \u00c9rv\u00e9nyes \u00e9rt\u00e9kek: `armed_away`, `armed_home`, `armed_night`, `armed_vacation`, `arming`, `disarmed`, `pending`, `triggered`."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon riaszt\u00f3 vez\u00e9rl\u0151panel"
            },
            "binary_sensor": {
                "data": {
                    "device_class": "Eszk\u00f6zoszt\u00e1ly",
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "state": "\u00c1llapot"
                },
                "data_description": {
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "state": "Az \u00e9rz\u00e9kel\u0151 akkor van \u201ebekapcsolva\u201d (`on`), ha a sablon `True`, `yes`, `on`, `enable` vagy pozit\u00edv sz\u00e1m eredm\u00e9nyt ad. B\u00e1rmely m\u00e1s \u00e9rt\u00e9k \u201ekikapcsolt\u201d (`off`) \u00e1llapotot jelent."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon bin\u00e1ris \u00e9rz\u00e9kel\u0151"
            },
            "button": {
                "data": {
                    "device_class": "Eszk\u00f6zoszt\u00e1ly",
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "press": "Nyom\u00e1sra v\u00e9grehajtand\u00f3 m\u0171veletek"
                },
                "data_description": {
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "press": "Akkor fut le, amikor a gomb megnyom\u00e1sra ker\u00fcl."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon gomb"
            },
            "cover": {
                "data": {
                    "close_cover": "M\u0171veletek z\u00e1r\u00e1skor",
                    "device_class": "Eszk\u00f6zoszt\u00e1ly",
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "open_cover": "M\u0171veletek nyit\u00e1skor",
                    "position": "Poz\u00edci\u00f3",
                    "set_cover_position": "M\u0171veletek poz\u00edci\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sakor",
                    "state": "\u00c1llapot",
                    "stop_cover": "M\u0171veletek meg\u00e1ll\u00edt\u00e1skor"
                },
                "data_description": {
                    "close_cover": "Akkor fut le, amikor az \u00e1rny\u00e9kol\u00f3 bez\u00e1r\u00f3dik.",
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "open_cover": "Akkor fut le, amikor az \u00e1rny\u00e9kol\u00f3 kiny\u00edlik.",
                    "position": "Sablon az \u00e1rny\u00e9kol\u00f3 poz\u00edci\u00f3j\u00e1nak meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz. \u00c9rv\u00e9nyes \u00e9rt\u00e9kek: `0` (z\u00e1rt) \u00e9s `100` (nyitott) k\u00f6z\u00f6tti sz\u00e1mokCover.",
                    "set_cover_position": "Akkor fut le, amikor `set_cover_position` parancs \u00e9rkezik. El\u00e9rhet\u0151 v\u00e1ltoz\u00f3: `position`.",
                    "state": "Sablon az \u00e1rny\u00e9kol\u00f3 \u00e1llapot\u00e1nak meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz. \u00c9rv\u00e9nyes \u00e9rt\u00e9kek: `open`, `opening`, `closing`, `closed`. Ha poz\u00edci\u00f3 \u00e9s \u00e1llapot is meg van adva, csak az `opening` \u00e9s `closing` \u00e9rt\u00e9kek ker\u00fclnek \u00e1tv\u00e9telre az \u00e1llapotsablonb\u00f3l.",
                    "stop_cover": "Akkor fut le, amikor az \u00e1rny\u00e9kol\u00f3 le\u00e1ll."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon alap\u00fa \u00e1rny\u00e9kol\u00f3."
            },
            "event": {
                "data": {
                    "device_class": "Eszk\u00f6zoszt\u00e1ly",
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "event_type": "Utolj\u00e1ra kiv\u00e1ltott esem\u00e9nyt\u00edpus",
                    "event_types": "Esem\u00e9nyt\u00edpusok",
                    "name": "Elnevez\u00e9s"
                },
                "data_description": {
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "event_type": "Sablon az esem\u00e9ny t\u00edpus\u00e1hoz.",
                    "event_types": "Sablon az el\u00e9rhet\u0151 esem\u00e9nyt\u00edpusok list\u00e1j\u00e1hoz."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon esem\u00e9ny"
            },
            "fan": {
                "data": {
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "percentage": "Sz\u00e1zal\u00e9k",
                    "set_percentage": "M\u0171veletek sz\u00e1zal\u00e9kos sebess\u00e9g be\u00e1ll\u00edt\u00e1sakor",
                    "speed_count": "Sebess\u00e9gek sz\u00e1ma",
                    "state": "\u00c1llapot",
                    "turn_off": "M\u0171veletek kikapcsol\u00e1skor",
                    "turn_on": "M\u0171veletek bekapcsol\u00e1skor"
                },
                "data_description": {
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "percentage": "Sablon a ventil\u00e1tor sebess\u00e9g\u00e9nek sz\u00e1zal\u00e9kos \u00e9rt\u00e9k\u00e9hez.",
                    "set_percentage": "M\u0171veletek a ventil\u00e1tor sz\u00e1zal\u00e9kos sebess\u00e9g be\u00e1ll\u00edt\u00e1sakor. A `percentage` v\u00e1ltoz\u00f3t kapja meg.",
                    "speed_count": "A ventil\u00e1tor \u00e1ltal t\u00e1mogatott sebess\u00e9gek sz\u00e1ma. Ez alapj\u00e1n sz\u00e1molja ki a l\u00e9ptet\u00e9st a `fan.increase_speed` \u00e9s `fan.decrease_speed` m\u0171veletekhez.",
                    "state": "A ventil\u00e1tor \u201ebekapcsolt\u201d \u00e1llapotban van, ha a sablon `True`, `yes`, `on`, `enable` vagy pozit\u00edv sz\u00e1m. M\u00e1s \u00e9rt\u00e9k eset\u00e9n \u201ekikapcsolt\u201d.",
                    "turn_off": "M\u0171veletek kikapcsol\u00e1skor.",
                    "turn_on": "M\u0171veletek bekapcsol\u00e1skor. A `percentage` \u00e9s/vagy `preset_mode` v\u00e1ltoz\u00f3t kapja meg."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon ventil\u00e1tor"
            },
            "image": {
                "data": {
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "url": "URL",
                    "verify_ssl": "SSL-tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny ellen\u0151rz\u00e9se"
                },
                "data_description": {
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "url": "Sablon a k\u00e9p URL-j\u00e9hez.",
                    "verify_ssl": "SSL tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny ellen\u0151rz\u00e9s\u00e9nek enged\u00e9lyez\u00e9se vagy letilt\u00e1sa. Letiltand\u00f3, ha HTTP-t haszn\u00e1l, vagy ha az SSL tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny saj\u00e1t al\u00e1\u00edr\u00e1s\u00fa, \u00e9s nincs telep\u00edtve a hiteles\u00edt\u00e9si l\u00e1nc."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon k\u00e9p"
            },
            "light": {
                "data": {
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "hs": "HS sz\u00edn",
                    "level": "F\u00e9nyer\u0151szint",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "set_hs": "M\u0171veletek HS sz\u00edn be\u00e1ll\u00edt\u00e1sakor",
                    "set_level": "M\u0171veletek f\u00e9nyer\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sakor",
                    "set_temperature": "M\u0171veletek sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet be\u00e1ll\u00edt\u00e1sakor",
                    "state": "\u00c1llapot",
                    "temperature": "Sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet",
                    "turn_off": "M\u0171veletek kikapcsol\u00e1skor",
                    "turn_on": "M\u0171veletek bekapcsol\u00e1skor"
                },
                "data_description": {
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "hs": "Sablon a f\u00e9ny HS sz\u00edn\u00e9hez. Egy (sz\u00edn\u00e1rnyalat, tel\u00edtetts\u00e9g) \u00e9rt\u00e9kp\u00e1rt kell visszaadnia.",
                    "level": "Sablon a f\u00e9ny f\u00e9nyerej\u00e9hez. \u00c9rv\u00e9nyes \u00e9rt\u00e9kek: 0\u2013255.",
                    "set_hs": "M\u0171veletek HS sz\u00edn be\u00e1ll\u00edt\u00e1sakor. V\u00e1ltoz\u00f3k: `hs` (p\u00e1r), `h`, `s`.",
                    "set_level": "M\u0171veletek f\u00e9nyer\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sakor. Csak akkor h\u00edv\u00f3dik meg, ha a `turn_on` csak `brightness`-t (\u00e9s opcion\u00e1lisan `transition`-t) tartalmaz. V\u00e1ltoz\u00f3k: `brightness`, `transition`.",
                    "set_temperature": "M\u0171veletek sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet be\u00e1ll\u00edt\u00e1sakor. V\u00e1ltoz\u00f3k: `color_temp_kelvin`, valamint opcion\u00e1lisan `brightness` \u00e9s/vagy `transition`.",
                    "state": "A vil\u00e1g\u00edt\u00e1s \u201ebekapcsolt\u201d \u00e1llapotban van, ha a sablon `True`, `yes`, `on`, `enable` vagy pozit\u00edv sz\u00e1m. M\u00e1s \u00e9rt\u00e9k eset\u00e9n \u201ekikapcsolt\u201d.",
                    "temperature": "Sablon a sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klethez.",
                    "turn_off": "M\u0171veletek kikapcsol\u00e1skor",
                    "turn_on": "M\u0171veletek bekapcsol\u00e1skor"
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon vil\u00e1g\u00edt\u00e1s"
            },
            "lock": {
                "data": {
                    "code_format": "K\u00f3d form\u00e1tuma",
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "lock": "M\u0171veletek z\u00e1rol\u00e1skor",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "open": "M\u0171veletek nyit\u00e1skor",
                    "state": "\u00c1llapot",
                    "unlock": "M\u0171veletek felold\u00e1skor"
                },
                "data_description": {
                    "code_format": "Sablon a `code_format` attrib\u00fatumhoz.",
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "lock": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a z\u00e1r z\u00e1rol\u00e1sra ker\u00fcl.",
                    "open": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a z\u00e1r kinyit\u00e1sra ker\u00fcl.",
                    "state": "Sablon a z\u00e1r \u00e1llapot\u00e1nak be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1hoz. A z\u00e1r \u201ez\u00e1rt\u201d (`locked`) \u00e1llapot\u00fa, ha a sablon eredm\u00e9nye `True`, `true`, `on` vagy `locked`. \u201eNyitott\u201d (`unlocked`), ha `False`, `false`, `off` vagy `unlocked`. Egy\u00e9b \u00e9rv\u00e9nyes \u00e1llapotok: `jammed`, `opening`, `locking`, `open`, `unlocking`.",
                    "unlock": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a z\u00e1r felold\u00e1sra ker\u00fcl."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon z\u00e1r"
            },
            "number": {
                "data": {
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "max": "Maxim\u00e1lis \u00e9rt\u00e9k",
                    "min": "Minim\u00e1lis \u00e9rt\u00e9k",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "set_value": "M\u0171veletek az \u00e9rt\u00e9k be\u00e1ll\u00edt\u00e1sakor",
                    "state": "\u00c1llapot",
                    "step": "L\u00e9p\u00e9s \u00e9rt\u00e9ke",
                    "unit_of_measurement": "M\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g"
                },
                "data_description": {
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "max": "A sz\u00e1m maxim\u00e1lis \u00e9rt\u00e9k\u00e9nek meghat\u00e1roz\u00e1sa.",
                    "min": "A sz\u00e1m minim\u00e1lis \u00e9rt\u00e9k\u00e9nek meghat\u00e1roz\u00e1sa.",
                    "set_value": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a sz\u00e1m \u00e9rt\u00e9ke be\u00e1ll\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl. A `value` v\u00e1ltoz\u00f3t kapja meg.",
                    "state": "Sablon a sz\u00e1m aktu\u00e1lis \u00e9rt\u00e9k\u00e9nek meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz.",
                    "step": "Meghat\u00e1rozza a sz\u00e1m n\u00f6vel\u00e9si/cs\u00f6kkent\u00e9si l\u00e9p\u00e9s\u00e9t.",
                    "unit_of_measurement": "A sz\u00e1m m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g\u00e9nek meghat\u00e1roz\u00e1sa, ha van ilyen."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon sz\u00e1m"
            },
            "select": {
                "data": {
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "options": "El\u00e9rhet\u0151 lehet\u0151s\u00e9gek",
                    "select_option": "M\u0171veletek a kiv\u00e1laszt\u00e1skor",
                    "state": "\u00c1llapot"
                },
                "data_description": {
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "options": "Sablon a v\u00e1laszt\u00f3 el\u00e9rhet\u0151 opci\u00f3inak meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz.",
                    "select_option": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor egy `option` ker\u00fcl kiv\u00e1laszt\u00e1sra az `options` list\u00e1b\u00f3l. A `option` v\u00e1ltoz\u00f3t kapja meg.",
                    "state": "Sablon a v\u00e1laszt\u00f3 aktu\u00e1lis \u00e9rt\u00e9k\u00e9hez."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon kiv\u00e1laszt\u00e1sa"
            },
            "sensor": {
                "data": {
                    "device_class": "Eszk\u00f6zoszt\u00e1ly",
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "state": "\u00c1llapot",
                    "state_class": "\u00c1llapotoszt\u00e1ly",
                    "unit_of_measurement": "M\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g"
                },
                "data_description": {
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "state": "Sablon a szenzor \u00e1llapot\u00e1nak meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz. Ha a szenzor numerikus (azaz van `state_class` vagy `unit_of_measurement` \u00e9rt\u00e9ke), a sablon eredm\u00e9ny\u00e9nek sz\u00e1mnak vagy `none` \u00e9rt\u00e9knek kell lennie. Nem lehet sz\u00f6veg, p\u00e9ld\u00e1ul `unknown` vagy `unavailable`. Az \u00e1llapotsablon v\u00e9grehajt\u00e1s\u00e1t `availability` sablon is korl\u00e1tozhatja.",
                    "unit_of_measurement": "A szenzor m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g\u00e9nek meghat\u00e1roz\u00e1sa, ha van ilyen. Ez hat\u00e1ssal van a felhaszn\u00e1l\u00f3i profilban be\u00e1ll\u00edtott sz\u00e1mform\u00e1tumra \u00e9s a t\u00f6rt\u00e9neti megjelen\u00edt\u00e9s grafikus \u00e1br\u00e1zol\u00e1s\u00e1ra is."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon \u00e9rz\u00e9kel\u0151"
            },
            "switch": {
                "data": {
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "turn_off": "M\u0171veletek kikapcsol\u00e1skor",
                    "turn_on": "M\u0171veletek bekapcsol\u00e1skor",
                    "value_template": "\u00c1llapot"
                },
                "data_description": {
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "turn_off": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a kapcsol\u00f3 kikapcsol\u00e1sra ker\u00fcl.",
                    "turn_on": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a kapcsol\u00f3 bekapcsol\u00e1sra ker\u00fcl.",
                    "value_template": "Egy sablont hat\u00e1roz meg a kapcsol\u00f3 \u00e1llapot\u00e1nak be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1hoz. Ha nincs meghat\u00e1rozva, a kapcsol\u00f3 optimista m\u00f3don felt\u00e9telezi, hogy minden parancs sikeres."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon kapcsol\u00f3"
            },
            "update": {
                "data": {
                    "backup": "Biztons\u00e1gi ment\u00e9s",
                    "device_class": "Eszk\u00f6zoszt\u00e1ly",
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "in_progress": "Folyamatban",
                    "install": "M\u0171veletek telep\u00edt\u00e9skor",
                    "installed_version": "Telep\u00edtett verzi\u00f3",
                    "latest_version": "Leg\u00fajabb verzi\u00f3",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "release_summary": "Kiad\u00e1si \u00f6sszefoglal\u00f3",
                    "release_url": "Kiad\u00e1si URL",
                    "specific_version": "Konkr\u00e9t verzi\u00f3",
                    "title": "Megnevez\u00e9s",
                    "update_percentage": "Friss\u00edt\u00e9s sz\u00e1zal\u00e9ka"
                },
                "data_description": {
                    "backup": "A `friss\u00edt\u00e9s el\u0151tti automatikus biztons\u00e1gi ment\u00e9s` opci\u00f3 enged\u00e9lyez\u00e9se vagy letilt\u00e1sa a jav\u00edt\u00e1si folyamatban. Ha le van tiltva, a `backup` v\u00e1ltoz\u00f3 mindig `False` \u00e9rt\u00e9ket ad vissza a `telep\u00edt\u00e9s` m\u0171veletben, \u00e9s a `backup` opci\u00f3 nem lesz el\u00e9rhet\u0151.",
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "in_progress": "Sablon a folyamatban l\u00e9v\u0151 friss\u00edt\u00e9s \u00e1llapot\u00e1hoz.",
                    "install": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a friss\u00edt\u00e9s telep\u00edt\u00e9sre ker\u00fcl. A `specific_version` \u00e9s `backup` v\u00e1ltoz\u00f3k \u00e9rkeznek, ha enged\u00e9lyezve vannak.",
                    "installed_version": "Sablon a telep\u00edtett verzi\u00f3 meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz.",
                    "latest_version": "Sablon a legfrissebb verzi\u00f3 meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz.",
                    "release_summary": "Sablon a kiad\u00e1s \u00f6sszefoglal\u00f3j\u00e1nak meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz.",
                    "release_url": "Sablon a kiad\u00e1s URL-j\u00e9nek meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz.",
                    "specific_version": "A `version` v\u00e1ltoz\u00f3 haszn\u00e1lat\u00e1nak enged\u00e9lyez\u00e9se vagy tilt\u00e1sa a `telep\u00edt\u00e9s` m\u0171velet sor\u00e1n. Ha tiltott, a `specific_version` v\u00e1ltoz\u00f3 mindig `None` \u00e9rt\u00e9ket ad vissza a `telep\u00edt\u00e9s` sor\u00e1n.",
                    "title": "Sablon a friss\u00edt\u00e9s c\u00edm\u00e9nek meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz.",
                    "update_percentage": "Sablon a friss\u00edt\u00e9s el\u0151rehalad\u00e1si sz\u00e1zal\u00e9k\u00e1nak meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon friss\u00edt\u00e9s"
            },
            "user": {
                "description": "Ez a seg\u00edt\u0151 lehet\u0151v\u00e9 teszi olyan seg\u00edt\u0151 entit\u00e1sok l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1t, amelyek sablon haszn\u00e1lat\u00e1val hat\u00e1rozz\u00e1k meg az \u00e1llapotukat. Milyen sablont szeretne l\u00e9trehozni?",
                "menu_options": {
                    "alarm_control_panel": "Riaszt\u00f3 k\u00f6zpont",
                    "binary_sensor": "Bin\u00e1ris \u00e9rz\u00e9kel\u0151",
                    "button": "Gomb",
                    "cover": "\u00c1rny\u00e9kol\u00f3",
                    "event": "Esem\u00e9ny",
                    "fan": "Ventil\u00e1tor",
                    "image": "K\u00e9p",
                    "light": "Vil\u00e1g\u00edt\u00e1s",
                    "lock": "Z\u00e1r",
                    "number": "Sz\u00e1m",
                    "select": "Kiv\u00e1laszt\u00e1s",
                    "sensor": "\u00c9rz\u00e9kel\u0151",
                    "switch": "Kapcsol\u00f3",
                    "update": "Friss\u00edt\u00e9s",
                    "vacuum": "Porsz\u00edv\u00f3"
                },
                "title": "Sablon seg\u00edt\u0151"
            },
            "vacuum": {
                "data": {
                    "clean_spot": "M\u0171veletek folt takar\u00edt\u00e1s eset\u00e9n",
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "fan_speed": "Ventil\u00e1torsebess\u00e9g",
                    "fan_speeds": "Ventil\u00e1torsebess\u00e9gek",
                    "locate": "M\u0171veletek helymeghat\u00e1roz\u00e1s eset\u00e9n",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "pause": "M\u0171veletek sz\u00fcneteltet\u00e9s eset\u00e9n",
                    "return_to_base": "M\u0171veletek dokkol\u00f3ra visszat\u00e9r\u00e9s eset\u00e9n",
                    "set_fan_speed": "M\u0171veletek ventil\u00e1torsebess\u00e9g be\u00e1ll\u00edt\u00e1sakor",
                    "start": "M\u0171veletek ind\u00edt\u00e1s eset\u00e9n",
                    "state": "\u00c1llapot",
                    "stop": "M\u0171veletek le\u00e1ll\u00edt\u00e1s eset\u00e9n"
                },
                "data_description": {
                    "clean_spot": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a porsz\u00edv\u00f3 \u201eFolt takar\u00edt\u00e1s\u201d parancsot kap.",
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "fan_speed": "Sablon a porsz\u00edv\u00f3 ventil\u00e1torsebess\u00e9g\u00e9nek meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz.",
                    "fan_speeds": "A porsz\u00edv\u00f3 \u00e1ltal t\u00e1mogatott ventil\u00e1torsebess\u00e9gek list\u00e1ja.",
                    "locate": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a porsz\u00edv\u00f3 \u201eHelymeghat\u00e1roz\u00e1s\u201d parancsot kap.",
                    "pause": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a porsz\u00edv\u00f3 sz\u00fcneteltet\u00e9sre ker\u00fcl.",
                    "return_to_base": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a porsz\u00edv\u00f3 \u201eVissza a dokkol\u00f3ra\u201d parancsot kap.",
                    "set_fan_speed": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a porsz\u00edv\u00f3 ventil\u00e1torsebess\u00e9g-be\u00e1ll\u00edt\u00e1st kap. A `fan_speed` v\u00e1ltoz\u00f3t kapja meg.",
                    "start": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a porsz\u00edv\u00f3 elindul.",
                    "state": "Sablon a porsz\u00edv\u00f3 \u00e1llapot\u00e1nak meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz. \u00c9rv\u00e9nyes \u00e9rt\u00e9kek: `cleaning`, `docked`, `idle`, `paused`, `returning`, `error`.",
                    "stop": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a porsz\u00edv\u00f3 le\u00e1ll\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon porsz\u00edv\u00f3"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "code_format_template_error": {
            "message": "Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a(z) \"{code_format_template}\" k\u00f3dsablon \u00e9rt\u00e9kel\u00e9sekor a(z) {entity_id} eset\u00e9ben: {cause}"
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_battery_level": {
            "description": "A `battery_level` \u00e9s `battery_level_template` opci\u00f3k el lesznek t\u00e1vol\u00edtva a sablon porsz\u00edv\u00f3kb\u00f3l a 2026.8 verzi\u00f3ban.\n\nT\u00e1vol\u00edtsa el a(z) `{entity_id}` ({entity_name}) YAML konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1b\u00f3l a `battery_level` vagy `battery_level_template` mez\u0151t.",
            "title": "Elavult akkumul\u00e1torszint opci\u00f3 a(z) {entity_name} entit\u00e1sban"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "alarm_control_panel": {
                "data": {
                    "arm_away": "M\u0171veletek \u201et\u00e1voll\u00e9t\u201d \u00e9les\u00edt\u00e9skor",
                    "arm_custom_bypass": "M\u0171veletek egy\u00e9ni \u00e1thidal\u00e1skor",
                    "arm_home": "M\u0171veletek \u201eotthon\u201d \u00e9les\u00edt\u00e9skor",
                    "arm_night": "M\u0171veletek \u201e\u00e9jszaka\u201d \u00e9les\u00edt\u00e9skor",
                    "arm_vacation": "M\u0171veletek \u201evak\u00e1ci\u00f3\u201d \u00e9les\u00edt\u00e9skor",
                    "code_arm_required": "\u00c9les\u00edt\u00e9si k\u00f3d sz\u00fcks\u00e9ges",
                    "code_format": "K\u00f3d form\u00e1tuma",
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "disarm": "M\u0171veletek hat\u00e1stalan\u00edt\u00e1skor",
                    "trigger": "M\u0171veletek riaszt\u00e1s eset\u00e9n",
                    "value_template": "\u00c1llapot"
                },
                "data_description": {
                    "arm_away": "Akkor fut le, amikor a riaszt\u00f3 \u201et\u00e1voll\u00e9t\u201d m\u00f3dba kapcsol. El\u00e9rhet\u0151 v\u00e1ltoz\u00f3: `code`",
                    "arm_custom_bypass": "Akkor fut le, amikor a riaszt\u00f3 \u201eegy\u00e9ni \u00e1thidal\u00e1s\u201d m\u00f3dba kapcsol. El\u00e9rhet\u0151 v\u00e1ltoz\u00f3: `code`",
                    "arm_home": "Akkor fut le, amikor a riaszt\u00f3 \u201eotthon\u201d m\u00f3dba kapcsol. El\u00e9rhet\u0151 v\u00e1ltoz\u00f3: `code`",
                    "arm_night": "Akkor fut le, amikor a riaszt\u00f3 \u201e\u00e9jszaka\u201d m\u00f3dba kapcsol. El\u00e9rhet\u0151 v\u00e1ltoz\u00f3: `code`",
                    "arm_vacation": "Akkor fut le, amikor a riaszt\u00f3 \u201enyaral\u00e1s\u201d m\u00f3dba kapcsol. El\u00e9rhet\u0151 v\u00e1ltoz\u00f3: `code`",
                    "code_arm_required": "Ha igaz, a riaszt\u00f3 \u00e9les\u00edt\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9ges a k\u00f3d.",
                    "code_format": "A k\u00f3d form\u00e1tuma: `number`, `text` vagy `no_code`.",
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "disarm": "Akkor fut le, amikor a riaszt\u00f3 hat\u00e1stalan\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl. El\u00e9rhet\u0151 v\u00e1ltoz\u00f3: `code`.",
                    "trigger": "Akkor fut le, amikor a riaszt\u00f3 riaszt\u00e1st ind\u00edt. El\u00e9rhet\u0151 v\u00e1ltoz\u00f3: `code`.",
                    "value_template": "Sablon a riaszt\u00f3 panel \u00e1llapot\u00e1nak meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz. \u00c9rv\u00e9nyes \u00e9rt\u00e9kek: `armed_away`, `armed_home`, `armed_night`, `armed_vacation`, `arming`, `disarmed`, `pending`, `triggered`."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon riaszt\u00f3 vez\u00e9rl\u0151panel"
            },
            "binary_sensor": {
                "data": {
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "state": "\u00c1llapot"
                },
                "data_description": {
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "state": "Az \u00e9rz\u00e9kel\u0151 akkor van \u201ebekapcsolva\u201d (`on`), ha a sablon `True`, `yes`, `on`, `enable` vagy pozit\u00edv sz\u00e1m eredm\u00e9nyt ad. B\u00e1rmely m\u00e1s \u00e9rt\u00e9k \u201ekikapcsolt\u201d (`off`) \u00e1llapotot jelent."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon bin\u00e1ris \u00e9rz\u00e9kel\u0151"
            },
            "button": {
                "data": {
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "press": "Nyom\u00e1sra v\u00e9grehajtand\u00f3 m\u0171veletek"
                },
                "data_description": {
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "press": "Akkor fut le, amikor a gomb megnyom\u00e1sra ker\u00fcl."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon gomb"
            },
            "cover": {
                "data": {
                    "close_cover": "M\u0171veletek z\u00e1r\u00e1skor",
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "open_cover": "M\u0171veletek nyit\u00e1skor",
                    "position": "Poz\u00edci\u00f3",
                    "set_cover_position": "M\u0171veletek poz\u00edci\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sakor",
                    "state": "\u00c1llapot",
                    "stop_cover": "M\u0171veletek meg\u00e1ll\u00edt\u00e1skor"
                },
                "data_description": {
                    "close_cover": "Akkor fut le, amikor az \u00e1rny\u00e9kol\u00f3 bez\u00e1r\u00f3dik.",
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "open_cover": "Akkor fut le, amikor az \u00e1rny\u00e9kol\u00f3 kiny\u00edlik.",
                    "position": "Sablon az \u00e1rny\u00e9kol\u00f3 poz\u00edci\u00f3j\u00e1nak meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz. \u00c9rv\u00e9nyes \u00e9rt\u00e9kek: `0` (z\u00e1rt) \u00e9s `100` (nyitott) k\u00f6z\u00f6tti sz\u00e1mokCover.",
                    "set_cover_position": "Akkor fut le, amikor `set_cover_position` parancs \u00e9rkezik. El\u00e9rhet\u0151 v\u00e1ltoz\u00f3: `position`.",
                    "state": "Sablon az \u00e1rny\u00e9kol\u00f3 \u00e1llapot\u00e1nak meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz. \u00c9rv\u00e9nyes \u00e9rt\u00e9kek: `open`, `opening`, `closing`, `closed`. Ha poz\u00edci\u00f3 \u00e9s \u00e1llapot is meg van adva, csak az `opening` \u00e9s `closing` \u00e9rt\u00e9kek ker\u00fclnek \u00e1tv\u00e9telre az \u00e1llapotsablonb\u00f3l.",
                    "stop_cover": "Akkor fut le, amikor az \u00e1rny\u00e9kol\u00f3 le\u00e1ll."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon alap\u00fa \u00e1rny\u00e9kol\u00f3."
            },
            "event": {
                "data": {
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "event_type": "Utolj\u00e1ra kiv\u00e1ltott esem\u00e9nyt\u00edpus",
                    "event_types": "Esem\u00e9nyt\u00edpusok",
                    "name": "Elnevez\u00e9s"
                },
                "data_description": {
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "event_type": "Sablon az esem\u00e9ny t\u00edpus\u00e1hoz.",
                    "event_types": "Sablon az el\u00e9rhet\u0151 esem\u00e9nyt\u00edpusok list\u00e1j\u00e1hoz."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon esem\u00e9ny"
            },
            "fan": {
                "data": {
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "percentage": "Sz\u00e1zal\u00e9k",
                    "set_percentage": "M\u0171veletek sz\u00e1zal\u00e9kos sebess\u00e9g be\u00e1ll\u00edt\u00e1sakor",
                    "speed_count": "Sebess\u00e9gek sz\u00e1ma",
                    "state": "\u00c1llapot",
                    "turn_off": "M\u0171veletek kikapcsol\u00e1skor",
                    "turn_on": "M\u0171veletek bekapcsol\u00e1skor"
                },
                "data_description": {
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "percentage": "Sablon a ventil\u00e1tor sebess\u00e9g\u00e9nek sz\u00e1zal\u00e9kos \u00e9rt\u00e9k\u00e9hez.",
                    "set_percentage": "M\u0171veletek a ventil\u00e1tor sz\u00e1zal\u00e9kos sebess\u00e9g be\u00e1ll\u00edt\u00e1sakor. A `percentage` v\u00e1ltoz\u00f3t kapja meg.",
                    "speed_count": "A ventil\u00e1tor \u00e1ltal t\u00e1mogatott sebess\u00e9gek sz\u00e1ma. Ez alapj\u00e1n sz\u00e1molja ki a l\u00e9ptet\u00e9st a `fan.increase_speed` \u00e9s `fan.decrease_speed` m\u0171veletekhez.",
                    "state": "A ventil\u00e1tor \u201ebekapcsolt\u201d \u00e1llapotban van, ha a sablon `True`, `yes`, `on`, `enable` vagy pozit\u00edv sz\u00e1m. M\u00e1s \u00e9rt\u00e9k eset\u00e9n \u201ekikapcsolt\u201d.",
                    "turn_off": "M\u0171veletek kikapcsol\u00e1skor.",
                    "turn_on": "M\u0171veletek bekapcsol\u00e1skor. A `percentage` \u00e9s/vagy `preset_mode` v\u00e1ltoz\u00f3t kapja meg."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon ventil\u00e1tor"
            },
            "image": {
                "data": {
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "url": "URL",
                    "verify_ssl": "SSL-tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny ellen\u0151rz\u00e9se"
                },
                "data_description": {
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "url": "Sablon a k\u00e9p URL-j\u00e9hez.",
                    "verify_ssl": "SSL tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny ellen\u0151rz\u00e9s\u00e9nek enged\u00e9lyez\u00e9se vagy letilt\u00e1sa. Letiltand\u00f3, ha HTTP-t haszn\u00e1l, vagy ha az SSL tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny saj\u00e1t al\u00e1\u00edr\u00e1s\u00fa, \u00e9s nincs telep\u00edtve a hiteles\u00edt\u00e9si l\u00e1nc."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon k\u00e9p"
            },
            "light": {
                "data": {
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "hs": "HS sz\u00edn",
                    "level": "F\u00e9nyer\u0151szint",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "set_hs": "M\u0171veletek HS sz\u00edn be\u00e1ll\u00edt\u00e1sakor",
                    "set_level": "M\u0171veletek f\u00e9nyer\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sakor",
                    "set_temperature": "M\u0171veletek sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet be\u00e1ll\u00edt\u00e1sakor",
                    "state": "\u00c1llapot",
                    "temperature": "Sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet",
                    "turn_off": "M\u0171veletek kikapcsol\u00e1skor",
                    "turn_on": "M\u0171veletek bekapcsol\u00e1skor"
                },
                "data_description": {
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "hs": "Sablon a f\u00e9ny HS sz\u00edn\u00e9hez. Egy (sz\u00edn\u00e1rnyalat, tel\u00edtetts\u00e9g) \u00e9rt\u00e9kp\u00e1rt kell visszaadnia.",
                    "level": "Sablon a f\u00e9ny f\u00e9nyerej\u00e9hez. \u00c9rv\u00e9nyes \u00e9rt\u00e9kek: 0\u2013255.",
                    "set_hs": "M\u0171veletek HS sz\u00edn be\u00e1ll\u00edt\u00e1sakor. V\u00e1ltoz\u00f3k: `hs` (p\u00e1r), `h`, `s`.",
                    "set_level": "M\u0171veletek f\u00e9nyer\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sakor. Csak akkor h\u00edv\u00f3dik meg, ha a `turn_on` csak `brightness`-t (\u00e9s opcion\u00e1lisan `transition`-t) tartalmaz. V\u00e1ltoz\u00f3k: `brightness`, `transition`.",
                    "set_temperature": "M\u0171veletek sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet be\u00e1ll\u00edt\u00e1sakor. V\u00e1ltoz\u00f3k: `color_temp_kelvin`, valamint opcion\u00e1lisan `brightness` \u00e9s/vagy `transition`.",
                    "state": "A vil\u00e1g\u00edt\u00e1s \u201ebekapcsolt\u201d \u00e1llapotban van, ha a sablon `True`, `yes`, `on`, `enable` vagy pozit\u00edv sz\u00e1m. M\u00e1s \u00e9rt\u00e9k eset\u00e9n \u201ekikapcsolt\u201d.",
                    "temperature": "Sablon a sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klethez.",
                    "turn_off": "M\u0171veletek kikapcsol\u00e1skor",
                    "turn_on": "M\u0171veletek bekapcsol\u00e1skor"
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon vil\u00e1g\u00edt\u00e1s"
            },
            "lock": {
                "data": {
                    "code_format": "K\u00f3d form\u00e1tuma",
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "lock": "M\u0171veletek z\u00e1rol\u00e1skor",
                    "open": "M\u0171veletek nyit\u00e1skor",
                    "state": "\u00c1llapot",
                    "unlock": "M\u0171veletek felold\u00e1skor"
                },
                "data_description": {
                    "code_format": "Sablon a `code_format` attrib\u00fatumhoz.",
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "lock": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a z\u00e1r z\u00e1rol\u00e1sra ker\u00fcl.",
                    "open": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a z\u00e1r kinyit\u00e1sra ker\u00fcl.",
                    "state": "Sablon a z\u00e1r \u00e1llapot\u00e1nak be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1hoz. A z\u00e1r \u201ez\u00e1rt\u201d (`locked`) \u00e1llapot\u00fa, ha a sablon eredm\u00e9nye `True`, `true`, `on` vagy `locked`. \u201eNyitott\u201d (`unlocked`), ha `False`, `false`, `off` vagy `unlocked`. Egy\u00e9b \u00e9rv\u00e9nyes \u00e1llapotok: `jammed`, `opening`, `locking`, `open`, `unlocking`.",
                    "unlock": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a z\u00e1r felold\u00e1sra ker\u00fcl."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon z\u00e1r"
            },
            "number": {
                "data": {
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "max": "Maxim\u00e1lis \u00e9rt\u00e9k",
                    "min": "Minim\u00e1lis \u00e9rt\u00e9k",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "set_value": "M\u0171veletek az \u00e9rt\u00e9k be\u00e1ll\u00edt\u00e1sakor",
                    "state": "\u00c1llapot",
                    "step": "L\u00e9p\u00e9s \u00e9rt\u00e9ke"
                },
                "data_description": {
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "max": "A sz\u00e1m maxim\u00e1lis \u00e9rt\u00e9k\u00e9nek meghat\u00e1roz\u00e1sa.",
                    "min": "A sz\u00e1m minim\u00e1lis \u00e9rt\u00e9k\u00e9nek meghat\u00e1roz\u00e1sa.",
                    "set_value": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a sz\u00e1m \u00e9rt\u00e9ke be\u00e1ll\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl. A `value` v\u00e1ltoz\u00f3t kapja meg.",
                    "state": "Sablon a sz\u00e1m aktu\u00e1lis \u00e9rt\u00e9k\u00e9nek meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz.",
                    "step": "Meghat\u00e1rozza a sz\u00e1m n\u00f6vel\u00e9si/cs\u00f6kkent\u00e9si l\u00e9p\u00e9s\u00e9t."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon sz\u00e1m"
            },
            "select": {
                "data": {
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "options": "El\u00e9rhet\u0151 lehet\u0151s\u00e9gek",
                    "select_option": "M\u0171veletek a kiv\u00e1laszt\u00e1skor",
                    "state": "\u00c1llapot"
                },
                "data_description": {
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "options": "Sablon a v\u00e1laszt\u00f3 el\u00e9rhet\u0151 opci\u00f3inak meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz.",
                    "select_option": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor egy `option` ker\u00fcl kiv\u00e1laszt\u00e1sra az `options` list\u00e1b\u00f3l. A `option` v\u00e1ltoz\u00f3t kapja meg.",
                    "state": "Sablon a v\u00e1laszt\u00f3 aktu\u00e1lis \u00e9rt\u00e9k\u00e9hez."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon kiv\u00e1laszt\u00e1sa"
            },
            "sensor": {
                "data": {
                    "device_class": "Eszk\u00f6zoszt\u00e1ly",
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "state": "\u00c1llapot",
                    "state_class": "\u00c1llapotoszt\u00e1ly",
                    "unit_of_measurement": "M\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g"
                },
                "data_description": {
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "state": "Sablon a szenzor \u00e1llapot\u00e1nak meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz. Ha a szenzor numerikus (azaz van `state_class` vagy `unit_of_measurement` \u00e9rt\u00e9ke), a sablon eredm\u00e9ny\u00e9nek sz\u00e1mnak vagy `none` \u00e9rt\u00e9knek kell lennie. Nem lehet sz\u00f6veg, p\u00e9ld\u00e1ul `unknown` vagy `unavailable`. Az \u00e1llapotsablon v\u00e9grehajt\u00e1s\u00e1t `availability` sablon is korl\u00e1tozhatja.",
                    "unit_of_measurement": "A szenzor m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g\u00e9nek meghat\u00e1roz\u00e1sa, ha van ilyen. Ez hat\u00e1ssal van a felhaszn\u00e1l\u00f3i profilban be\u00e1ll\u00edtott sz\u00e1mform\u00e1tumra \u00e9s a t\u00f6rt\u00e9neti megjelen\u00edt\u00e9s grafikus \u00e1br\u00e1zol\u00e1s\u00e1ra is."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon \u00e9rz\u00e9kel\u0151"
            },
            "switch": {
                "data": {
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "turn_off": "M\u0171veletek kikapcsol\u00e1skor",
                    "turn_on": "M\u0171veletek bekapcsol\u00e1skor",
                    "value_template": "\u00c1llapot"
                },
                "data_description": {
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "turn_off": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a kapcsol\u00f3 kikapcsol\u00e1sra ker\u00fcl.",
                    "turn_on": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a kapcsol\u00f3 bekapcsol\u00e1sra ker\u00fcl.",
                    "value_template": "Egy sablont hat\u00e1roz meg a kapcsol\u00f3 \u00e1llapot\u00e1nak be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1hoz. Ha nincs meghat\u00e1rozva, a kapcsol\u00f3 optimista m\u00f3don felt\u00e9telezi, hogy minden parancs sikeres."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon kapcsol\u00f3"
            },
            "update": {
                "data": {
                    "backup": "Biztons\u00e1gi ment\u00e9s",
                    "device_class": "Eszk\u00f6zoszt\u00e1ly",
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "in_progress": "Folyamatban",
                    "install": "M\u0171veletek telep\u00edt\u00e9skor",
                    "installed_version": "Telep\u00edtett verzi\u00f3",
                    "latest_version": "Leg\u00fajabb verzi\u00f3",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "release_summary": "Kiad\u00e1si \u00f6sszefoglal\u00f3",
                    "release_url": "Kiad\u00e1si URL",
                    "specific_version": "Konkr\u00e9t verzi\u00f3",
                    "title": "Megnevez\u00e9s",
                    "update_percentage": "Friss\u00edt\u00e9s sz\u00e1zal\u00e9ka"
                },
                "data_description": {
                    "backup": "A `friss\u00edt\u00e9s el\u0151tti automatikus biztons\u00e1gi ment\u00e9s` opci\u00f3 enged\u00e9lyez\u00e9se vagy letilt\u00e1sa a jav\u00edt\u00e1si folyamatban. Ha le van tiltva, a `backup` v\u00e1ltoz\u00f3 mindig `False` \u00e9rt\u00e9ket ad vissza a `telep\u00edt\u00e9s` m\u0171veletben, \u00e9s a `backup` opci\u00f3 nem lesz el\u00e9rhet\u0151.",
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "in_progress": "Sablon a folyamatban l\u00e9v\u0151 friss\u00edt\u00e9s \u00e1llapot\u00e1hoz.",
                    "install": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a friss\u00edt\u00e9s telep\u00edt\u00e9sre ker\u00fcl. A `specific_version` \u00e9s `backup` v\u00e1ltoz\u00f3k \u00e9rkeznek, ha enged\u00e9lyezve vannak.",
                    "installed_version": "Sablon a telep\u00edtett verzi\u00f3 meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz.",
                    "latest_version": "Sablon a legfrissebb verzi\u00f3 meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz.",
                    "release_summary": "Sablon a kiad\u00e1s \u00f6sszefoglal\u00f3j\u00e1nak meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz.",
                    "release_url": "Sablon a kiad\u00e1s URL-j\u00e9nek meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz.",
                    "specific_version": "A `version` v\u00e1ltoz\u00f3 haszn\u00e1lat\u00e1nak enged\u00e9lyez\u00e9se vagy tilt\u00e1sa a `telep\u00edt\u00e9s` m\u0171velet sor\u00e1n. Ha tiltott, a `specific_version` v\u00e1ltoz\u00f3 mindig `None` \u00e9rt\u00e9ket ad vissza a `telep\u00edt\u00e9s` sor\u00e1n.",
                    "title": "Sablon a friss\u00edt\u00e9s c\u00edm\u00e9nek meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz.",
                    "update_percentage": "Sablon a friss\u00edt\u00e9s el\u0151rehalad\u00e1si sz\u00e1zal\u00e9k\u00e1nak meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon friss\u00edt\u00e9s"
            },
            "vacuum": {
                "data": {
                    "clean_spot": "M\u0171veletek folt takar\u00edt\u00e1s eset\u00e9n",
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "fan_speed": "Ventil\u00e1torsebess\u00e9g",
                    "fan_speeds": "Ventil\u00e1torsebess\u00e9gek",
                    "locate": "M\u0171veletek helymeghat\u00e1roz\u00e1s eset\u00e9n",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "pause": "M\u0171veletek sz\u00fcneteltet\u00e9s eset\u00e9n",
                    "return_to_base": "M\u0171veletek dokkol\u00f3ra visszat\u00e9r\u00e9s eset\u00e9n",
                    "set_fan_speed": "M\u0171veletek ventil\u00e1torsebess\u00e9g be\u00e1ll\u00edt\u00e1sakor",
                    "start": "M\u0171veletek ind\u00edt\u00e1s eset\u00e9n",
                    "state": "\u00c1llapot",
                    "stop": "M\u0171veletek le\u00e1ll\u00edt\u00e1s eset\u00e9n"
                },
                "data_description": {
                    "clean_spot": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a porsz\u00edv\u00f3 \u201eFolt takar\u00edt\u00e1s\u201d parancsot kap.",
                    "device_id": "V\u00e1lasszon ki egy eszk\u00f6zt, amelyhez az entit\u00e1s kapcsol\u00f3djon.",
                    "fan_speed": "Sablon a porsz\u00edv\u00f3 ventil\u00e1torsebess\u00e9g\u00e9nek meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz.",
                    "fan_speeds": "A porsz\u00edv\u00f3 \u00e1ltal t\u00e1mogatott ventil\u00e1torsebess\u00e9gek list\u00e1ja.",
                    "locate": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a porsz\u00edv\u00f3 \u201eHelymeghat\u00e1roz\u00e1s\u201d parancsot kap.",
                    "pause": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a porsz\u00edv\u00f3 sz\u00fcneteltet\u00e9sre ker\u00fcl.",
                    "return_to_base": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a porsz\u00edv\u00f3 \u201eVissza a dokkol\u00f3ra\u201d parancsot kap.",
                    "set_fan_speed": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a porsz\u00edv\u00f3 ventil\u00e1torsebess\u00e9g-be\u00e1ll\u00edt\u00e1st kap. A `fan_speed` v\u00e1ltoz\u00f3t kapja meg.",
                    "start": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a porsz\u00edv\u00f3 elindul.",
                    "state": "Sablon a porsz\u00edv\u00f3 \u00e1llapot\u00e1nak meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz. \u00c9rv\u00e9nyes \u00e9rt\u00e9kek: `cleaning`, `docked`, `idle`, `paused`, `returning`, `error`.",
                    "stop": "M\u0171veletek meghat\u00e1roz\u00e1sa, amikor a porsz\u00edv\u00f3 le\u00e1ll\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl."
                },
                "sections": {
                    "advanced_options": {
                        "data": {
                            "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon"
                        },
                        "data_description": {
                            "availability": "Olyan sablont hat\u00e1roz meg, amely alapj\u00e1n az entit\u00e1s `available` \u00e1llapotot kap. Ha a sablon nem renderelhet\u0151, vagy az eredm\u00e9nye `True`, `\"1\"`, `\"true\"`, `\"yes\"`, `\"on\"`, `\"enable\"` vagy b\u00e1rmely nem nulla sz\u00e1m, akkor az entit\u00e1s el\u00e9rhet\u0151nek sz\u00e1m\u00edt. Minden m\u00e1s eredm\u00e9ny eset\u00e9n az entit\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az entit\u00e1s mindig el\u00e9rhet\u0151 lesz. A sz\u00f6veges \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1s nem \u00e9rz\u00e9keny a kis- \u00e9s nagybet\u0171kre; p\u00e9ld\u00e1ul `\"TrUe\"` \u00e9s `\"yEs\"` is elfogadott."
                        },
                        "name": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                    }
                },
                "title": "Sablon porsz\u00edv\u00f3"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "alarm_control_panel_code_format": {
            "options": {
                "no_code": "Nincs k\u00f3dform\u00e1tum",
                "number": "Sz\u00e1m",
                "text": "Sz\u00f6veg"
            }
        },
        "binary_sensor_device_class": {
            "options": {
                "battery": "Elem/Akku",
                "battery_charging": "T\u00f6lt\u0151dik",
                "carbon_monoxide": "Sz\u00e9n-monoxid",
                "cold": "Hideg",
                "connectivity": "Csatlakoz\u00e1s",
                "door": "Ajt\u00f3",
                "garage_door": "Gar\u00e1zskapu",
                "gas": "G\u00e1z",
                "heat": "F\u0171t\u00e9s",
                "light": "Vil\u00e1g\u00edt\u00e1s",
                "lock": "Z\u00e1r",
                "moisture": "Nedvess\u00e9g",
                "motion": "Mozg\u00e1s",
                "moving": "Mozg\u00e1sban",
                "occupancy": "Foglalts\u00e1g",
                "opening": "Ny\u00edlik",
                "plug": "Csatlakoz\u00f3",
                "power": "Bekapcsolva",
                "presence": "Jelenl\u00e9t",
                "problem": "Probl\u00e9ma",
                "running": "M\u0171k\u00f6d\u00e9si \u00e1llapot",
                "safety": "Biztons\u00e1g",
                "smoke": "F\u00fcst",
                "sound": "Hang",
                "tamper": "Szabot\u00e1zs",
                "update": "Friss\u00edt\u00e9s",
                "vibration": "Rezg\u00e9s",
                "window": "Ablak"
            }
        },
        "button_device_class": {
            "options": {
                "identify": "Azonos\u00edt\u00e1s",
                "restart": "\u00dajraind\u00edt\u00e1s",
                "update": "Friss\u00edt\u00e9s"
            }
        },
        "cover_device_class": {
            "options": {
                "awning": "\u00c1rny\u00e9kol\u00f3",
                "blind": "Rol\u00f3",
                "curtain": "F\u00fcgg\u00f6ny",
                "damper": "Z\u00e1r\u00f3lemez",
                "door": "Ajt\u00f3",
                "garage": "Gar\u00e1zskapu",
                "gate": "Kapu",
                "shade": "\u00c1rny\u00e9kol\u00f3",
                "shutter": "Red\u0151ny",
                "window": "Ablak"
            }
        },
        "event_device_class": {
            "options": {
                "button": "Nyom\u00f3gomb",
                "doorbell": "Ajt\u00f3cseng\u0151",
                "motion": "Mozg\u00e1s"
            }
        },
        "sensor_device_class": {
            "options": {
                "absolute_humidity": "Abszol\u00fat p\u00e1ratartalom",
                "apparent_power": "L\u00e1tsz\u00f3lagos teljes\u00edtm\u00e9ny",
                "aqi": "Leveg\u0151min\u0151s\u00e9gi index",
                "area": "Ter\u00fclet",
                "atmospheric_pressure": "L\u00e9gk\u00f6ri nyom\u00e1s",
                "battery": "Elem/Akku",
                "blood_glucose_concentration": "V\u00e9rcukorkoncentr\u00e1ci\u00f3",
                "carbon_dioxide": "Sz\u00e9n-dioxid",
                "carbon_monoxide": "Sz\u00e9n-monoxid",
                "conductivity": "Vezet\u0151k\u00e9pess\u00e9g",
                "current": "\u00c1ramer\u0151ss\u00e9g",
                "data_rate": "Adat\u00e1tviteli sebess\u00e9g",
                "data_size": "Adatmennyis\u00e9g",
                "date": "D\u00e1tum",
                "distance": "T\u00e1vols\u00e1g",
                "duration": "Id\u0151tartam",
                "energy": "Energia",
                "energy_distance": "Energia t\u00e1vols\u00e1g szerint",
                "energy_storage": "T\u00e1rolt energia",
                "frequency": "Frekvencia",
                "gas": "G\u00e1z",
                "humidity": "P\u00e1ratartalom",
                "illuminance": "F\u00e9nyer\u0151ss\u00e9g",
                "irradiance": "Besug\u00e1rz\u00e1s",
                "moisture": "Nedvess\u00e9g",
                "monetary": "Monet\u00e1ris egyens\u00faly",
                "nitrogen_dioxide": "Nitrog\u00e9n-dioxid",
                "nitrogen_monoxide": "Nitrog\u00e9n-monoxid",
                "nitrous_oxide": "Nitrog\u00e9n-oxid",
                "ozone": "\u00d3zon",
                "ph": "pH",
                "pm1": "Sz\u00e1ll\u00f3 por 1 \u03bcm",
                "pm10": "Sz\u00e1ll\u00f3 por 10 \u03bcm",
                "pm25": "Sz\u00e1ll\u00f3 por 2,5 \u03bcm",
                "pm4": "PM4",
                "power": "Teljes\u00edtm\u00e9ny",
                "power_factor": "Teljes\u00edtm\u00e9nyt\u00e9nyez\u0151",
                "precipitation": "Csapad\u00e9k",
                "precipitation_intensity": "Csapad\u00e9k intenzit\u00e1sa",
                "pressure": "Nyom\u00e1s",
                "reactive_energy": "Medd\u0151energia",
                "reactive_power": "Reakt\u00edv teljes\u00edtm\u00e9ny",
                "signal_strength": "Jeler\u0151ss\u00e9g",
                "sound_pressure": "Hangnyom\u00e1s",
                "speed": "Sebess\u00e9g",
                "sulphur_dioxide": "K\u00e9n-dioxid",
                "temperature": "H\u0151m\u00e9rs\u00e9klet",
                "timestamp": "Id\u0151b\u00e9lyeg",
                "volatile_organic_compounds": "Ill\u00e9kony szerves vegy\u00fcletek",
                "volatile_organic_compounds_parts": "Ill\u00e9kony szerves vegy\u00fcletek r\u00e9szei",
                "voltage": "Fesz\u00fclts\u00e9g",
                "volume": "Hanger\u0151",
                "volume_flow_rate": "T\u00e9rfogat\u00e1ram",
                "volume_storage": "T\u00e1rolt mennyis\u00e9g",
                "water": "V\u00edzmennyis\u00e9g",
                "weight": "S\u00faly",
                "wind_direction": "Sz\u00e9lir\u00e1ny",
                "wind_speed": "Sz\u00e9lsebess\u00e9g"
            }
        },
        "sensor_state_class": {
            "options": {
                "measurement": "M\u00e9r\u00e9s",
                "measurement_angle": "M\u00e9r\u00e9si sz\u00f6g",
                "total": "\u00d6sszes\u00edt\u0151",
                "total_increasing": "N\u00f6vekv\u0151 \u00f6sszes\u00edt\u0151"
            }
        },
        "sensor_unit_of_measurement": {
            "options": {
                "none": "Nincs m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g"
            }
        },
        "update_device_class": {
            "options": {
                "firmware": "Firmware"
            }
        }
    },
    "services": {
        "reload": {
            "description": "\u00dajrat\u00f6lti a sablon entit\u00e1sokat a YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3b\u00f3l.",
            "name": "\u00dajrat\u00f6lt\u00e9s"
        }
    }
}