{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "T\u00e1 an su\u00edomh cumraithe cheana f\u00e9in",
            "api_unavailable": "N\u00edl an API ar f\u00e1il faoi l\u00e1thair.",
            "invalid_station": "St\u00e1isi\u00fan neamhbhail\u00ed.",
            "same_station": "N\u00ed f\u00e9idir leis an st\u00e1isi\u00fan imeachta agus an st\u00e1isi\u00fan teachta a bheith mar an gc\u00e9anna."
        },
        "error": {
            "same_station": "N\u00ed f\u00e9idir leis an st\u00e1isi\u00fan imeachta agus an st\u00e1isi\u00fan teachta a bheith mar an gc\u00e9anna."
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "exclude_vias": "Naisc dh\u00edreacha amh\u00e1in",
                    "show_on_map": "Taispe\u00e1in ar l\u00e9arsc\u00e1il",
                    "station_from": "St\u00e1isi\u00fan imeachta",
                    "station_to": "St\u00e1isi\u00fan teachta"
                },
                "data_description": {
                    "exclude_vias": "Eisiamh naisc le haistrithe",
                    "show_on_map": "Taispe\u00e1in an st\u00e1isi\u00fan ar an l\u00e9arsc\u00e1il",
                    "station_from": "St\u00e1isi\u00fan as a n-im\u00edonn an traein",
                    "station_to": "St\u00e1isi\u00fan ina dtagann an traein"
                }
            }
        }
    }
}