{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Slu\u017eba je ji\u017e nastavena"
        },
        "error": {
            "invalid_ics_file": "P\u0159i \u010dten\u00ed informac\u00ed kalend\u00e1\u0159e do\u0161lo k probl\u00e9mu. Dal\u0161\u00ed podrobnosti naleznete v protokolu chyb."
        },
        "step": {
            "import": {
                "description": "Ud\u00e1losti m\u016f\u017eete importovat ve form\u00e1tu iCal (soubor .ics)."
            },
            "user": {
                "data": {
                    "calendar_name": "N\u00e1zev kalend\u00e1\u0159e",
                    "import": "Po\u010d\u00e1te\u010dn\u00ed data"
                },
                "description": "Zvolte n\u00e1zev nov\u00e9ho kalend\u00e1\u0159e"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "import": {
            "options": {
                "create_empty": "Vytvo\u0159it pr\u00e1zdn\u00fd kalend\u00e1\u0159",
                "import_ics_file": "Nahr\u00e1t soubor iCalendar (.ics)"
            }
        }
    },
    "title": "M\u00edstn\u00ed kalend\u00e1\u0159"
}