{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "T\u00e1 an tseirbh\u00eds cumraithe cheana f\u00e9in"
        },
        "error": {
            "invalid_ics_file": "Bh\u00ed fadhb ann agus faisn\u00e9is an fh\u00e9ilire \u00e1 l\u00e9amh. F\u00e9ach ar an log earr\u00e1ide le haghaidh tuilleadh sonra\u00ed."
        },
        "step": {
            "import": {
                "description": "Is f\u00e9idir leat imeachta\u00ed a allmhairi\u00fa i bhform\u00e1id iCal (comhad .ics)."
            },
            "user": {
                "data": {
                    "calendar_name": "Ainm an Fh\u00e9ilire",
                    "import": "Sonra\u00ed Tosaigh"
                },
                "description": "Roghnaigh ainm do do fh\u00e9ilire nua le do thoil"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "import": {
            "options": {
                "create_empty": "Cruthaigh f\u00e9ilire folamh",
                "import_ics_file": "Uasl\u00f3d\u00e1il comhad iCalendar (.ics)"
            }
        }
    },
    "title": "F\u00e9ilire \u00c1iti\u00fail"
}