{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Servi\u00e7o j\u00e1 configurado"
        },
        "error": {
            "invalid_ics_file": "Ocorreu um problema ao ler as informa\u00e7\u00f5es do calend\u00e1rio. Consulte o registo de erros para obter mais detalhes."
        },
        "step": {
            "import": {
                "description": "Pode importar eventos no formato iCal (ficheiro .ics)."
            },
            "user": {
                "data": {
                    "calendar_name": "Nome do calend\u00e1rio",
                    "import": "Data de in\u00edcio"
                },
                "description": "Por favor, escolha um nome para o seu novo calend\u00e1rio"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "import": {
            "options": {
                "create_empty": "Criar um calend\u00e1rio vazio",
                "import_ics_file": "Fazer upload a um ficheiro iCalendar (.ics)."
            }
        }
    },
    "title": "Calend\u00e1rio local"
}