{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Hizmet zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f"
        },
        "step": {
            "import": {
                "description": "Etkinlikleri iCal format\u0131nda (.ics dosyas\u0131) i\u00e7e aktarabilirsiniz."
            },
            "user": {
                "data": {
                    "calendar_name": "Takvim Ad\u0131",
                    "import": "Ba\u015flang\u0131\u00e7 Verileri"
                },
                "description": "L\u00fctfen yeni takviminiz i\u00e7in bir ad se\u00e7in"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "import": {
            "options": {
                "create_empty": "Bo\u015f bir takvim olu\u015ftur",
                "import_ics_file": "Bir iCalendar dosyas\u0131 (.ics) y\u00fckleyin"
            }
        }
    },
    "title": "Yerel Takvim"
}