{
    "common": {
        "jid_options_description": "Roghanna gr\u00fap\u00e1la ardleibh\u00e9il, \u00e1it a n-\u00fas\u00e1idtear aitheant\u00f3ir\u00ed Beolink uath\u00fala (ar a dtugtar KIDanna) na ngl\u00e9asanna go d\u00edreach. Is f\u00e9idir KIDanna a fh\u00e1il i dtr\u00e9ithe st\u00e1it eintitis an seinnteora me\u00e1n.",
        "jid_options_name": "Roghanna JID",
        "long_press_release": "Scaoileadh preasa fada",
        "long_press_timeout": "Br\u00faigh fhada",
        "short_press_release": "Scaoileadh preasa gearr",
        "very_long_press_release": "Scaoileadh preasa an-fhada",
        "very_long_press_timeout": "Br\u00faigh an-fhada"
    },
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "T\u00e1 an gl\u00e9as cumraithe cheana f\u00e9in",
            "already_in_progress": "T\u00e1 sreabhadh cumra\u00edochta ar si\u00fal cheana f\u00e9in"
        },
        "error": {
            "api_exception": "Theip ar an nascadh",
            "client_connector_error": "Theip ar an nascadh",
            "invalid_ip": "Seoladh IPv4 neamhbhail\u00ed",
            "timeout_error": "Theip ar an nascadh"
        },
        "flow_title": "{name}",
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Seoladh IP",
                    "model": "Samhail"
                },
                "description": "Cumraigh do ghl\u00e9as Bang & Olufsen de l\u00e1imh."
            },
            "zeroconf_confirm": {
                "description": "Deimhnigh cumra\u00edocht an {model}-{serial_number} @ {host}.",
                "title": "Socraigh gl\u00e9as Bang & Olufsen"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "event": {
            "bluetooth": {
                "name": "Bluetooth",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "long_press_release": "Scaoileadh preasa fada",
                            "long_press_timeout": "Br\u00faigh fhada",
                            "short_press_release": "Scaoileadh preasa gearr",
                            "very_long_press_release": "Scaoileadh preasa an-fhada",
                            "very_long_press_timeout": "Br\u00faigh an-fhada"
                        }
                    }
                }
            },
            "microphone": {
                "name": "Micreaf\u00f3n",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "long_press_release": "Scaoileadh preasa fada",
                            "long_press_timeout": "Br\u00faigh fhada",
                            "short_press_release": "Scaoileadh preasa gearr",
                            "very_long_press_release": "Scaoileadh preasa an-fhada",
                            "very_long_press_timeout": "Br\u00faigh an-fhada"
                        }
                    }
                }
            },
            "next": {
                "name": "Ar Aghaidh",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "long_press_release": "Scaoileadh preasa fada",
                            "long_press_timeout": "Br\u00faigh fhada",
                            "short_press_release": "Scaoileadh preasa gearr",
                            "very_long_press_release": "Scaoileadh preasa an-fhada",
                            "very_long_press_timeout": "Br\u00faigh an-fhada"
                        }
                    }
                }
            },
            "playpause": {
                "name": "Seinn / Sos",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "long_press_release": "Scaoileadh preasa fada",
                            "long_press_timeout": "Br\u00faigh fhada",
                            "short_press_release": "Scaoileadh preasa gearr",
                            "very_long_press_release": "Scaoileadh preasa an-fhada",
                            "very_long_press_timeout": "Br\u00faigh an-fhada"
                        }
                    }
                }
            },
            "preset1": {
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "long_press_release": "Scaoileadh preasa fada",
                            "long_press_timeout": "Br\u00faigh fhada",
                            "short_press_release": "Scaoileadh preasa gearr",
                            "very_long_press_release": "Scaoileadh preasa an-fhada",
                            "very_long_press_timeout": "Br\u00faigh an-fhada"
                        }
                    }
                }
            },
            "preset2": {
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "long_press_release": "Scaoileadh preasa fada",
                            "long_press_timeout": "Br\u00faigh fhada",
                            "short_press_release": "Scaoileadh preasa gearr",
                            "very_long_press_release": "Scaoileadh preasa an-fhada",
                            "very_long_press_timeout": "Br\u00faigh an-fhada"
                        }
                    }
                }
            },
            "preset3": {
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "long_press_release": "Scaoileadh preasa fada",
                            "long_press_timeout": "Br\u00faigh fhada",
                            "short_press_release": "Scaoileadh preasa gearr",
                            "very_long_press_release": "Scaoileadh preasa an-fhada",
                            "very_long_press_timeout": "Br\u00faigh an-fhada"
                        }
                    }
                }
            },
            "preset4": {
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "long_press_release": "Scaoileadh preasa fada",
                            "long_press_timeout": "Br\u00faigh fhada",
                            "short_press_release": "Scaoileadh preasa gearr",
                            "very_long_press_release": "Scaoileadh preasa an-fhada",
                            "very_long_press_timeout": "Br\u00faigh an-fhada"
                        }
                    }
                }
            },
            "previous": {
                "name": "Roimhe Seo",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "long_press_release": "Scaoileadh preasa fada",
                            "long_press_timeout": "Br\u00faigh fhada",
                            "short_press_release": "Scaoileadh preasa gearr",
                            "very_long_press_release": "Scaoileadh preasa an-fhada",
                            "very_long_press_timeout": "Br\u00faigh an-fhada"
                        }
                    }
                }
            },
            "volume": {
                "name": "Toirt",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "long_press_release": "Scaoileadh preasa fada",
                            "long_press_timeout": "Br\u00faigh fhada",
                            "short_press_release": "Scaoileadh preasa gearr",
                            "very_long_press_release": "Scaoileadh preasa an-fhada",
                            "very_long_press_timeout": "Br\u00faigh an-fhada"
                        }
                    }
                }
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "invalid_grouping_entity": {
            "message": "N\u00ed f\u00e9idir eintiteas leis an ID {entity_id} a chur leis an seisi\u00fan Beolink. An seinnteoir me\u00e1n Bang & Olufsen an t-eintiteas?"
        },
        "invalid_media_type": {
            "message": "Is cine\u00e1l neamhbhail\u00ed \u00e9 {invalid_media_type}. Is iad na luachanna bail\u00ed n\u00e1: {valid_media_types}."
        },
        "invalid_sound_mode": {
            "message": "Is modh fuaime neamhbhail\u00ed \u00e9 {invalid_sound_mode}. Is iad na luachanna bail\u00ed n\u00e1: {valid_sound_modes}."
        },
        "invalid_source": {
            "message": "Foinse neamhbhail\u00ed: {invalid_source}. Is iad na foins\u00ed bail\u00ed n\u00e1: {valid_sources}"
        },
        "m3u_invalid_format": {
            "message": "N\u00ed thaca\u00edtear le foins\u00ed me\u00e1n leis an s\u00edneadh .m3u."
        },
        "play_media_error": {
            "message": "Tharla earr\u00e1id agus iarracht \u00e1 d\u00e9anamh {media_type} a sheinm: {error_message}."
        }
    },
    "selector": {
        "source_ids": {
            "options": {
                "aux_a": "Tiontaire Beolink NL/ML AUX_A",
                "beoradio": "ASE Beoradio",
                "cd": "Tiontaire Beolink NL/ML CD",
                "deezer": "ASE / Mozart Deezer",
                "ph": "Tiontaire Beolink NL/ML PH",
                "radio": "Tiontaire Beolink RAIDI\u00d3 NL/ML",
                "spotify": "Spotify ASE / Mozart",
                "tidal": "Mozart Tidal",
                "tp1": "Tiontaire Beolink NL/ML TP1",
                "tp2": "Tiontaire Beolink NL/ML TP2"
            }
        }
    },
    "services": {
        "beolink_allstandby": {
            "description": "Cuireann s\u00e9 seo gach gl\u00e9as Beolink ceangailte ar fuireachas.",
            "name": "Beolink ar fad ar fuireachas"
        },
        "beolink_expand": {
            "description": "Cuireann s\u00e9 gl\u00e9asanna leis an eisp\u00e9ireas Beolink reatha.",
            "fields": {
                "all_discovered": {
                    "description": "Leathnaigh taith\u00ed Beolink chuig gach gl\u00e9as a aims\u00edodh.",
                    "name": "Gach aimsithe"
                },
                "beolink_jids": {
                    "description": "Sonraigh c\u00e9 na JIDanna Beolink a bheidh p\u00e1irteach san eisp\u00e9ireas Beolink reatha.",
                    "name": "Beolink JIDanna"
                }
            },
            "name": "Beolink leathnaithe",
            "sections": {
                "jid_options": {
                    "description": "Roghanna gr\u00fap\u00e1la ardleibh\u00e9il, \u00e1it a n-\u00fas\u00e1idtear aitheant\u00f3ir\u00ed Beolink uath\u00fala (ar a dtugtar KIDanna) na ngl\u00e9asanna go d\u00edreach. Is f\u00e9idir KIDanna a fh\u00e1il i dtr\u00e9ithe st\u00e1it eintitis an seinnteora me\u00e1n.",
                    "name": "Roghanna JID"
                }
            }
        },
        "beolink_join": {
            "description": "Glac p\u00e1irt i dtaith\u00ed Beolink.",
            "fields": {
                "beolink_jid": {
                    "description": "Sonraigh Beolink JID de l\u00e1imh le bheith p\u00e1irteach.",
                    "name": "Beolink JID"
                },
                "source_id": {
                    "description": "Sonraigh c\u00e9n fhoinse le bheith p\u00e1irteach inti, athra\u00edonn an t-iompar idir ard\u00e1in crua-earra\u00ed. N\u00ed f\u00e9idir ainmneacha foinse a bhfuil ainm ard\u00e1in roimh a \u00fas\u00e1id ach amh\u00e1in nuair a bh\u00edonn t\u00fa ag ceangal leis an ard\u00e1n sin. Mar shampla, n\u00ed f\u00e9idir \"ASE Beoradio\" a \u00fas\u00e1id ach amh\u00e1in nuair a bh\u00edonn t\u00fa ag ceangal le gl\u00e9as ASE, agus is f\u00e9idir \"ASE / Mozart Deezer\" a \u00fas\u00e1id le gl\u00e9asanna ASE n\u00f3 Mozart. T\u00e1 JID Beolink sainithe ag teast\u00e1il.",
                    "name": "Foinse"
                }
            },
            "name": "Beolink ag teacht isteach",
            "sections": {
                "jid_options": {
                    "description": "Roghanna gr\u00fap\u00e1la ardleibh\u00e9il, \u00e1it a n-\u00fas\u00e1idtear aitheant\u00f3ir\u00ed Beolink uath\u00fala (ar a dtugtar KIDanna) na ngl\u00e9asanna go d\u00edreach. Is f\u00e9idir KIDanna a fh\u00e1il i dtr\u00e9ithe st\u00e1it eintitis an seinnteora me\u00e1n.",
                    "name": "Roghanna JID"
                }
            }
        },
        "beolink_leave": {
            "description": "F\u00e1gann s\u00e9 eisp\u00e9ireas Beolink.",
            "name": "Imeacht Beolink"
        },
        "beolink_unexpand": {
            "description": "Baintear gl\u00e9asanna as an eisp\u00e9ireas Beolink reatha.",
            "fields": {
                "beolink_jids": {
                    "description": "Sonraigh c\u00e9 na JIDanna Beolink a fh\u00e1gfaidh as an taith\u00ed Beolink reatha.",
                    "name": "Beolink JIDanna"
                }
            },
            "name": "Beolink d\u00edleathn\u00fa",
            "sections": {
                "jid_options": {
                    "description": "Roghanna gr\u00fap\u00e1la ardleibh\u00e9il, \u00e1it a n-\u00fas\u00e1idtear aitheant\u00f3ir\u00ed Beolink uath\u00fala (ar a dtugtar KIDanna) na ngl\u00e9asanna go d\u00edreach. Is f\u00e9idir KIDanna a fh\u00e1il i dtr\u00e9ithe st\u00e1it eintitis an seinnteora me\u00e1n.",
                    "name": "Roghanna JID"
                }
            }
        }
    }
}