{
    "common": {
        "jid_options_description": "Roz\u0161\u00edren\u00e9 mo\u017enosti zoskupovania, pri ktor\u00fdch sa priamo pou\u017e\u00edvaj\u00fa jedine\u010dn\u00e9 identifik\u00e1tory Beolink (naz\u00fdvan\u00e9 JID) zariaden\u00ed. Identifik\u00e1tory JID mo\u017eno n\u00e1js\u0165 v stavov\u00fdch atrib\u00fatoch entity medi\u00e1lneho prehr\u00e1va\u010da.",
        "jid_options_name": "Mo\u017enosti JID",
        "long_press_release": "Uvo\u013enenie dlh\u00e9ho stla\u010denia",
        "long_press_timeout": "Dlh\u00e9 stla\u010denie",
        "short_press_release": "Uvo\u013enenie kr\u00e1tkeho stla\u010denia",
        "very_long_press_release": "Uvo\u013enenie ve\u013emi dlh\u00e9ho stla\u010denia",
        "very_long_press_timeout": "Ve\u013emi dlh\u00e9 stla\u010denie"
    },
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Zariadenie u\u017e je nakonfigurovan\u00e9",
            "already_in_progress": "Konfigur\u00e1cia u\u017e prebieha"
        },
        "error": {
            "api_exception": "Nepodarilo sa pripoji\u0165",
            "client_connector_error": "Nepodarilo sa pripoji\u0165",
            "invalid_ip": "Neplatn\u00e1 adresa IPv4",
            "timeout_error": "Nepodarilo sa pripoji\u0165"
        },
        "flow_title": "{name}",
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "host": "IP adresa",
                    "model": "Model"
                },
                "description": "Manu\u00e1lne nakonfigurujte svoje zariadenie Bang & Olufsen."
            },
            "zeroconf_confirm": {
                "description": "Potvr\u010fte konfigur\u00e1ciu {model} - {serial_number} @ {host}.",
                "title": "Nastavenie zariadenia Bang &amp; Olufsen"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "event": {
            "bluetooth": {
                "name": "Bluetooth",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "long_press_release": "Uvo\u013enenie dlh\u00e9ho stla\u010denia",
                            "long_press_timeout": "Dlh\u00e9 stla\u010denie",
                            "short_press_release": "Uvo\u013enenie kr\u00e1tkeho stla\u010denia",
                            "very_long_press_release": "Uvo\u013enenie ve\u013emi dlh\u00e9ho stla\u010denia",
                            "very_long_press_timeout": "Ve\u013emi dlh\u00e9 stla\u010denie"
                        }
                    }
                }
            },
            "microphone": {
                "name": "Mikrof\u00f3n",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "long_press_release": "Uvo\u013enenie dlh\u00e9ho stla\u010denia",
                            "long_press_timeout": "Dlh\u00e9 stla\u010denie",
                            "short_press_release": "Uvo\u013enenie kr\u00e1tkeho stla\u010denia",
                            "very_long_press_release": "Uvo\u013enenie ve\u013emi dlh\u00e9ho stla\u010denia",
                            "very_long_press_timeout": "Ve\u013emi dlh\u00e9 stla\u010denie"
                        }
                    }
                }
            },
            "next": {
                "name": "\u010ealej",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "long_press_release": "Uvo\u013enenie dlh\u00e9ho stla\u010denia",
                            "long_press_timeout": "Dlh\u00e9 stla\u010denie",
                            "short_press_release": "Uvo\u013enenie kr\u00e1tkeho stla\u010denia",
                            "very_long_press_release": "Uvo\u013enenie ve\u013emi dlh\u00e9ho stla\u010denia",
                            "very_long_press_timeout": "Ve\u013emi dlh\u00e9 stla\u010denie"
                        }
                    }
                }
            },
            "playpause": {
                "name": "Prehra\u0165 / Pozastavi\u0165",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "long_press_release": "Uvo\u013enenie dlh\u00e9ho stla\u010denia",
                            "long_press_timeout": "Dlh\u00e9 stla\u010denie",
                            "short_press_release": "Uvo\u013enenie kr\u00e1tkeho stla\u010denia",
                            "very_long_press_release": "Uvo\u013enenie ve\u013emi dlh\u00e9ho stla\u010denia",
                            "very_long_press_timeout": "Ve\u013emi dlh\u00e9 stla\u010denie"
                        }
                    }
                }
            },
            "preset1": {
                "name": "Ob\u013e\u00faben\u00e9 1",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "long_press_release": "Uvo\u013enenie dlh\u00e9ho stla\u010denia",
                            "long_press_timeout": "Dlh\u00e9 stla\u010denie",
                            "short_press_release": "Uvo\u013enenie kr\u00e1tkeho stla\u010denia",
                            "very_long_press_release": "Uvo\u013enenie ve\u013emi dlh\u00e9ho stla\u010denia",
                            "very_long_press_timeout": "Ve\u013emi dlh\u00e9 stla\u010denie"
                        }
                    }
                }
            },
            "preset2": {
                "name": "Ob\u013e\u00faben\u00e9 2",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "long_press_release": "Uvo\u013enenie dlh\u00e9ho stla\u010denia",
                            "long_press_timeout": "Dlh\u00e9 stla\u010denie",
                            "short_press_release": "Uvo\u013enenie kr\u00e1tkeho stla\u010denia",
                            "very_long_press_release": "Uvo\u013enenie ve\u013emi dlh\u00e9ho stla\u010denia",
                            "very_long_press_timeout": "Ve\u013emi dlh\u00e9 stla\u010denie"
                        }
                    }
                }
            },
            "preset3": {
                "name": "Ob\u013e\u00faben\u00e9 3",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "long_press_release": "Uvo\u013enenie dlh\u00e9ho stla\u010denia",
                            "long_press_timeout": "Dlh\u00e9 stla\u010denie",
                            "short_press_release": "Uvo\u013enenie kr\u00e1tkeho stla\u010denia",
                            "very_long_press_release": "Uvo\u013enenie ve\u013emi dlh\u00e9ho stla\u010denia",
                            "very_long_press_timeout": "Ve\u013emi dlh\u00e9 stla\u010denie"
                        }
                    }
                }
            },
            "preset4": {
                "name": "Ob\u013e\u00faben\u00e9 4",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "long_press_release": "Uvo\u013enenie dlh\u00e9ho stla\u010denia",
                            "long_press_timeout": "Dlh\u00e9 stla\u010denie",
                            "short_press_release": "Uvo\u013enenie kr\u00e1tkeho stla\u010denia",
                            "very_long_press_release": "Uvo\u013enenie ve\u013emi dlh\u00e9ho stla\u010denia",
                            "very_long_press_timeout": "Ve\u013emi dlh\u00e9 stla\u010denie"
                        }
                    }
                }
            },
            "previous": {
                "name": "Sp\u00e4\u0165",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "long_press_release": "Uvo\u013enenie dlh\u00e9ho stla\u010denia",
                            "long_press_timeout": "Dlh\u00e9 stla\u010denie",
                            "short_press_release": "Uvo\u013enenie kr\u00e1tkeho stla\u010denia",
                            "very_long_press_release": "Uvo\u013enenie ve\u013emi dlh\u00e9ho stla\u010denia",
                            "very_long_press_timeout": "Ve\u013emi dlh\u00e9 stla\u010denie"
                        }
                    }
                }
            },
            "volume": {
                "name": "Hlasitos\u0165",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "long_press_release": "Uvo\u013enenie dlh\u00e9ho stla\u010denia",
                            "long_press_timeout": "Dlh\u00e9 stla\u010denie",
                            "short_press_release": "Uvo\u013enenie kr\u00e1tkeho stla\u010denia",
                            "very_long_press_release": "Uvo\u013enenie ve\u013emi dlh\u00e9ho stla\u010denia",
                            "very_long_press_timeout": "Ve\u013emi dlh\u00e9 stla\u010denie"
                        }
                    }
                }
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "invalid_grouping_entity": {
            "message": "Entitu s ID {entity_id} nemo\u017eno prida\u0165 do rel\u00e1cie Beolink. Je entita Bang &amp; Olufsen media_player?"
        },
        "invalid_media_type": {
            "message": "{invalid_media_type} je neplatn\u00fd typ. Platn\u00e9 hodnoty s\u00fa: {valid_media_types}."
        },
        "invalid_sound_mode": {
            "message": "{invalid_sound_mode} je neplatn\u00fd zvukov\u00fd re\u017eim. Platn\u00e9 hodnoty s\u00fa: {valid_sound_modes}."
        },
        "invalid_source": {
            "message": "Neplatn\u00fd zdroj: {invalid_source}. Platn\u00e9 zdroje s\u00fa: {valid_sources}"
        },
        "m3u_invalid_format": {
            "message": "Zdroje m\u00e9di\u00ed s pr\u00edponou .m3u nie s\u00fa podporovan\u00e9."
        },
        "play_media_error": {
            "message": "Pri pokuse o prehr\u00e1vanie na str\u00e1nke {media_type}: {error_message} do\u0161lo k chybe."
        }
    },
    "selector": {
        "source_ids": {
            "options": {
                "aux_a": "Beolink prevodn\u00edk NL/ML AUX_A",
                "beoradio": "ASE Beoradio",
                "cd": "Beolink prevodn\u00edk NL/ML CD",
                "deezer": "ASE / Mozart Deezer",
                "ph": "Beolink prevodn\u00edk NL/ML PH",
                "radio": "Prevodn\u00edk Beolink NL/ML RADIO",
                "spotify": "ASE / Mozart Spotify",
                "tidal": "Mozart Tidal",
                "tp1": "Prevodn\u00edk Beolink NL/ML TP1",
                "tp2": "Prevodn\u00edk Beolink NL/ML TP2"
            }
        }
    },
    "services": {
        "beolink_allstandby": {
            "description": "Nastav\u00ed v\u0161etky pripojen\u00e9 zariadenia Beolink do pohotovostn\u00e9ho re\u017eimu.",
            "name": "Beolink v pohotovostnom re\u017eime"
        },
        "beolink_expand": {
            "description": "Prid\u00e1 zariadenia do aktu\u00e1lneho prostredia Beolink.",
            "fields": {
                "all_discovered": {
                    "description": "Roz\u0161\u00edrenie sk\u00fasenost\u00ed s Beolink na v\u0161etky objaven\u00e9 zariadenia.",
                    "name": "V\u0161etky objaven\u00e9"
                },
                "beolink_jids": {
                    "description": "Zadajte, ktor\u00e9 JID Beolink sa pripoja k aktu\u00e1lnemu pou\u017e\u00edvaniu Beolink.",
                    "name": "Beolink JID"
                }
            },
            "name": "Rozbali\u0165 Beolink",
            "sections": {
                "jid_options": {
                    "description": "Roz\u0161\u00edren\u00e9 mo\u017enosti zoskupovania, pri ktor\u00fdch sa priamo pou\u017e\u00edvaj\u00fa jedine\u010dn\u00e9 identifik\u00e1tory Beolink (naz\u00fdvan\u00e9 JID) zariaden\u00ed. Identifik\u00e1tory JID mo\u017eno n\u00e1js\u0165 v stavov\u00fdch atrib\u00fatoch entity medi\u00e1lneho prehr\u00e1va\u010da.",
                    "name": "Mo\u017enosti JID"
                }
            }
        },
        "beolink_join": {
            "description": "Pripoj\u00ed sa k z\u00e1\u017eitku Beolink.",
            "fields": {
                "beolink_jid": {
                    "description": "Ru\u010dne zadajte Beolink JID na pripojenie.",
                    "name": "Beolink JID"
                },
                "source_id": {
                    "description": "Zadajte, ku ktor\u00e9mu zdroju sa m\u00e1 pripoji\u0165, spr\u00e1vanie sa l\u00ed\u0161i pod\u013ea hardv\u00e9rovej platformy. N\u00e1zvy zdrojov, pred ktor\u00fdmi je uveden\u00fd n\u00e1zov platformy, mo\u017eno pou\u017ei\u0165 len pri prip\u00e1jan\u00ed k danej platforme. Napr\u00edklad \"ASE Beoradio\" mo\u017eno pou\u017ei\u0165 len pri prip\u00e1jan\u00ed k zariadeniu ASE, zatia\u013e \u010do \"ASE / Mozart Deezer\" mo\u017eno pou\u017ei\u0165 so zariadeniami ASE alebo Mozart. Vy\u017eaduje sa definovan\u00fd Beolink JID.",
                    "name": "Zdroj"
                }
            },
            "name": "Pripoji\u0165 sa k Beolink",
            "sections": {
                "jid_options": {
                    "description": "Roz\u0161\u00edren\u00e9 mo\u017enosti zoskupovania, pri ktor\u00fdch sa priamo pou\u017e\u00edvaj\u00fa jedine\u010dn\u00e9 identifik\u00e1tory Beolink (naz\u00fdvan\u00e9 JID) zariaden\u00ed. Identifik\u00e1tory JID mo\u017eno n\u00e1js\u0165 v stavov\u00fdch atrib\u00fatoch entity medi\u00e1lneho prehr\u00e1va\u010da.",
                    "name": "Mo\u017enosti JID"
                }
            }
        },
        "beolink_leave": {
            "description": "Zanech\u00e1va sk\u00fasenos\u0165 s Beolink.",
            "name": "Opusti\u0165 Beolink"
        },
        "beolink_unexpand": {
            "description": "Odstr\u00e1ni zariadenia z aktu\u00e1lneho prostredia Beolink.",
            "fields": {
                "beolink_jids": {
                    "description": "Zadajte, ktor\u00e9 JID Beolink opustia z aktu\u00e1lneho prostredia Beolink.",
                    "name": "Beolink JID"
                }
            },
            "name": "Beolink rozbali\u0165",
            "sections": {
                "jid_options": {
                    "description": "Roz\u0161\u00edren\u00e9 mo\u017enosti zoskupovania, pri ktor\u00fdch sa priamo pou\u017e\u00edvaj\u00fa jedine\u010dn\u00e9 identifik\u00e1tory Beolink (naz\u00fdvan\u00e9 JID) zariaden\u00ed. Identifik\u00e1tory JID mo\u017eno n\u00e1js\u0165 v stavov\u00fdch atrib\u00fatoch entity medi\u00e1lneho prehr\u00e1va\u010da.",
                    "name": "Mo\u017enosti JID"
                }
            }
        }
    }
}