{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "A fi\u00f3k m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "reauth_successful": "Az \u00fajrahiteles\u00edt\u00e9s sikeres volt"
        },
        "error": {
            "invalid_auth": "\u00c9rv\u00e9nytelen hiteles\u00edt\u00e9s"
        },
        "step": {
            "reauth_confirm": {
                "description": "A SmartTub integr\u00e1ci\u00f3nak \u00fajra hiteles\u00edtenie kell a fi\u00f3kj\u00e1t",
                "title": "A(z) {name} hiteles\u00edt\u00e9se lej\u00e1rt"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "email": "E-mail",
                    "password": "Jelsz\u00f3"
                },
                "description": "Adja meg SmartTub e-mail c\u00edmet \u00e9s jelsz\u00f3t a bejelentkez\u00e9shez",
                "title": "Bejelentkez\u00e9s"
            }
        }
    },
    "services": {
        "reset_reminder": {
            "description": "Vissza\u00e1ll\u00edtja a karbantart\u00e1si eml\u00e9keztet\u0151t a pezsg\u0151f\u00fcrd\u0151n.",
            "fields": {
                "days": {
                    "description": "A napok sz\u00e1ma, amikor a k\u00f6vetkez\u0151 eml\u00e9keztet\u0151nek aktiv\u00e1l\u00f3dnia kell.",
                    "name": "Nap"
                }
            },
            "name": "Eml\u00e9keztet\u0151 vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        },
        "set_primary_filtration": {
            "description": "Friss\u00edti az els\u0151dleges sz\u0171r\u00e9si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat.",
            "fields": {
                "duration": {
                    "description": "Az els\u0151dleges sz\u0171r\u00e9si ciklus k\u00edv\u00e1nt id\u0151tartama.",
                    "name": "Id\u0151tartam"
                },
                "start_hour": {
                    "description": "A nap azon \u00f3r\u00e1ja, amikor az els\u0151dleges sz\u0171r\u00e9si ciklus elkezd\u0151dik.",
                    "name": "Kezd\u0151 \u00f3ra"
                }
            },
            "name": "Els\u0151dleges sz\u0171r\u00e9si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok friss\u00edt\u00e9se"
        },
        "set_secondary_filtration": {
            "description": "Friss\u00edti a m\u00e1sodlagos sz\u0171r\u00e9si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat.",
            "fields": {
                "mode": {
                    "description": "A m\u00e1sodlagos sz\u0171r\u00e9si m\u00f3d.",
                    "name": "M\u00f3d"
                }
            },
            "name": "M\u00e1sodlagos sz\u0171r\u00e9si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok friss\u00edt\u00e9se"
        },
        "snooze_reminder": {
            "description": "Ideiglenesen kikapcsolja a karbantart\u00e1si eml\u00e9keztet\u0151t a pezsg\u0151f\u00fcrd\u0151n.",
            "fields": {
                "days": {
                    "description": "Az eml\u00e9keztet\u0151 k\u00e9sleltet\u00e9s\u00e9nek id\u0151tartama napokban.",
                    "name": "Nap"
                }
            },
            "name": "Eml\u00e9keztet\u0151 elhalaszt\u00e1sa"
        }
    }
}