{
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "Kalendorius",
            "state": {
                "off": "I\u0161jungta",
                "on": "\u012ejungta"
            },
            "state_attributes": {
                "all_day": {
                    "name": "Vis\u0105 dien\u0105",
                    "state": {
                        "false": "Ne",
                        "true": "Taip"
                    }
                },
                "description": {
                    "name": "Apra\u0161ymas"
                },
                "end_time": {
                    "name": "Pabaigos laikas"
                },
                "location": {
                    "name": "Vieta"
                },
                "message": {
                    "name": "Prane\u0161imas"
                },
                "start_time": {
                    "name": "Prad\u017eios laikas"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_service_calendar_list_events": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "Vietoj to naudokite \u201ecalendar.get_events\u201c, kuri palaiko kelis subjektus. Pakeiskite \u0161\u012f veiksm\u0105 ir pakoreguokite automatizavim\u0105 bei scenarijus ir pasirinkite **Pateikti**, kad u\u017ebaigtum\u0117te \u0161i\u0105 problem\u0105.",
                        "title": "Aptiktas nebenaudojamo veiksmo calendar.list_events naudojimas"
                    }
                }
            },
            "title": "Aptiktas nebenaudojamo veiksmo calendar.list_events naudojimas"
        }
    },
    "services": {
        "create_event": {
            "description": "Prideda nauj\u0105 kalendoriaus \u012fvyk\u012f.",
            "fields": {
                "description": {
                    "description": "I\u0161samesnis \u012fvykio apra\u0161ymas nei pateiktas santraukoje.",
                    "name": "Apra\u0161ymas"
                },
                "end_date": {
                    "description": "Vis\u0105 dien\u0105 trunkan\u010dio renginio pabaigos data (i\u0161skyrus).",
                    "name": "Pabaigos data"
                },
                "end_date_time": {
                    "description": "Data ir laikas, kada \u012fvykis tur\u0117t\u0173 baigtis.",
                    "name": "Pabaigos laikas"
                },
                "in": {
                    "description": "Dienos ar savait\u0117s, per kurias norite sukurti \u012fvyk\u012f.",
                    "name": "\u012e"
                },
                "location": {
                    "description": "Renginio vieta.",
                    "name": "Vieta"
                },
                "start_date": {
                    "description": "Vis\u0105 dien\u0105 trunkan\u010dio renginio prad\u017eios data.",
                    "name": "Prad\u017eios data"
                },
                "start_date_time": {
                    "description": "Renginio prad\u017eios data ir laikas.",
                    "name": "Prad\u017eios laikas"
                },
                "summary": {
                    "description": "Apibr\u0117\u017eia trump\u0105 \u012fvykio santrauk\u0105 arba tem\u0105.",
                    "name": "Santrauka"
                }
            },
            "name": "Sukurti \u012fvyk\u012f"
        },
        "get_events": {
            "description": "Nuskaito \u012fvykius kalendoriuje tam tikru laikotarpiu.",
            "fields": {
                "duration": {
                    "description": "Gr\u0105\u017eina aktyvius \u012fvykius nuo prad\u017eios laiko nurodytai trukmei.",
                    "name": "Trukm\u0117"
                },
                "end_date_time": {
                    "description": "Pateikia aktyvius \u012fvykius iki \u0161io laiko (i\u0161skyrus). Negalima naudoti su trukme.",
                    "name": "Pabaigos laikas"
                },
                "start_date_time": {
                    "description": "Pateikia aktyvius \u012fvykius po \u0161io laiko (i\u0161skyrus). Kai nenustatyta, pagal nutyl\u0117jim\u0105 yra dabar.",
                    "name": "Prad\u017eios laikas"
                }
            },
            "name": "Gaukite \u012fvykius"
        }
    },
    "title": "Kalendorius"
}