{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "device_id": "Eszk\u00f6z",
                    "ip_address": "IP-c\u00edm"
                },
                "data_description": {
                    "device_id": "A Flexit Nordic eszk\u00f6z azonos\u00edt\u00f3ja",
                    "ip_address": "A Flexit Nordic eszk\u00f6z IP-c\u00edme"
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "air_filter_polluted": {
                "name": "Szennyezett l\u00e9gsz\u0171r\u0151"
            }
        },
        "number": {
            "away_extract_fan_setpoint": {
                "name": "Elsz\u00edv\u00f3 ventil\u00e1tor alap\u00e9rt\u00e9k - t\u00e1vol"
            },
            "away_supply_fan_setpoint": {
                "name": "Bef\u00fav\u00f3 ventil\u00e1tor alap\u00e9rt\u00e9k - t\u00e1vol"
            },
            "cooker_hood_extract_fan_setpoint": {
                "name": "P\u00e1raelsz\u00edv\u00f3 elsz\u00edv\u00f3 ventil\u00e1tor alap\u00e9rt\u00e9k"
            },
            "cooker_hood_supply_fan_setpoint": {
                "name": "P\u00e1raelsz\u00edv\u00f3 bef\u00fav\u00f3 ventil\u00e1tor alap\u00e9rt\u00e9k"
            },
            "fireplace_extract_fan_setpoint": {
                "name": "Kandall\u00f3 elsz\u00edv\u00f3 ventil\u00e1tor alap\u00e9rt\u00e9k"
            },
            "fireplace_mode_runtime": {
                "name": "Kandall\u00f3 \u00fczemm\u00f3d fut\u00e1si ideje"
            },
            "fireplace_supply_fan_setpoint": {
                "name": "Kandall\u00f3 bef\u00fav\u00f3 ventil\u00e1tor alap\u00e9rt\u00e9k"
            },
            "high_extract_fan_setpoint": {
                "name": "Magas elsz\u00edv\u00f3 ventil\u00e1tor alap\u00e9rt\u00e9k"
            },
            "high_supply_fan_setpoint": {
                "name": "Magas bef\u00fav\u00f3 ventil\u00e1tor alap\u00e9rt\u00e9k"
            },
            "home_extract_fan_setpoint": {
                "name": "Elsz\u00edv\u00f3 ventil\u00e1tor alap\u00e9rt\u00e9k - otthon"
            },
            "home_supply_fan_setpoint": {
                "name": "Bef\u00fav\u00f3 ventil\u00e1tor alap\u00e9rt\u00e9k - otthon"
            }
        },
        "sensor": {
            "air_filter_operating_time": {
                "name": "L\u00e9gsz\u0171r\u0151 \u00fczemid\u0151"
            },
            "electric_heater_power": {
                "name": "Elektromos f\u0171t\u00e9s teljes\u00edtm\u00e9nye"
            },
            "exhaust_air_fan_control_signal": {
                "name": "Elsz\u00edv\u00f3 ventil\u00e1tor vez\u00e9rl\u0151jel"
            },
            "exhaust_air_fan_rpm": {
                "name": "Elsz\u00edv\u00f3 ventil\u00e1tor"
            },
            "exhaust_air_temperature": {
                "name": "Elsz\u00edvott leveg\u0151 h\u0151m\u00e9rs\u00e9klete"
            },
            "extract_air_temperature": {
                "name": "Kivont leveg\u0151 h\u0151m\u00e9rs\u00e9klete"
            },
            "fireplace_ventilation_remaining_duration": {
                "name": "Kandall\u00f3 szell\u0151z\u00e9s h\u00e1tral\u00e9v\u0151 id\u0151tartama"
            },
            "heat_exchanger_efficiency": {
                "name": "H\u0151cser\u00e9l\u0151 hat\u00e9konys\u00e1ga"
            },
            "heat_exchanger_speed": {
                "name": "H\u0151cser\u00e9l\u0151 sebess\u00e9ge"
            },
            "outside_air_temperature": {
                "name": "K\u00fcls\u0151 leveg\u0151 h\u0151m\u00e9rs\u00e9klete"
            },
            "rapid_ventilation_remaining_duration": {
                "name": "Gyors szell\u0151z\u00e9s h\u00e1tral\u00e9v\u0151 id\u0151tartama"
            },
            "room_temperature": {
                "name": "Szobah\u0151m\u00e9rs\u00e9klet"
            },
            "supply_air_fan_control_signal": {
                "name": "Bef\u00fav\u00f3 ventil\u00e1tor vez\u00e9rl\u0151jel"
            },
            "supply_air_fan_rpm": {
                "name": "Bef\u00fav\u00f3 ventil\u00e1tor"
            },
            "supply_air_temperature": {
                "name": "Bef\u00fajt leveg\u0151 h\u0151m\u00e9rs\u00e9klete"
            }
        },
        "switch": {
            "cooker_hood_mode": {
                "name": "P\u00e1raelsz\u00edv\u00f3 m\u00f3d"
            },
            "electric_heater": {
                "name": "Elektromos f\u0171t\u00e9s"
            },
            "fireplace_mode": {
                "name": "Kandall\u00f3 m\u00f3d"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "not_ready": {
            "message": "Id\u0151t\u00fall\u00e9p\u00e9s a(z) {ip} c\u00edmhez val\u00f3 csatlakoz\u00e1skor."
        },
        "set_hvac_mode": {
            "message": "Nem siker\u00fclt be\u00e1ll\u00edtani a(z) {mode} HVAC m\u00f3dot."
        },
        "set_preset_mode": {
            "message": "Nem siker\u00fclt be\u00e1ll\u00edtani a(z) {preset} el\u0151be\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dot."
        },
        "set_temperature": {
            "message": "Nem siker\u00fclt be\u00e1ll\u00edtani a(z) {temperature} h\u0151m\u00e9rs\u00e9kletet."
        },
        "set_value_error": {
            "message": "Nem siker\u00fclt be\u00e1ll\u00edtani a(z) {value} \u00e9rt\u00e9ket."
        },
        "switch_turn": {
            "message": "Nem siker\u00fclt a kapcsol\u00f3t {state} \u00e1llapotba kapcsolni."
        }
    }
}