{
    "application_credentials": {
        "description": "Lean na [treoracha]({more_info_url}) le haghaidh [sc\u00e1ile\u00e1n toilithe OAuth]({oauth_consent_url}) chun rochtain a thabhairt do Home Assistant ar do Google Calendar. N\u00ed m\u00f3r duit Dinti\u00fair Feidhmchl\u00e1ir a chruth\u00fa at\u00e1 nasctha le do chuntas freisin:\n1. T\u00e9igh go [Dinti\u00fair]({oauth_creds_url}) agus roghnaigh **Cruthaigh Dinti\u00fair**.\n1. \u00d3n liosta anuas roghnaigh **ID cliant OAuth**.\n1. Roghnaigh **Feidhmchl\u00e1r Gr\u00e9as\u00e1in** don Chine\u00e1l Feidhmchl\u00e1ir."
    },
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "T\u00e1 an cuntas cumraithe cheana f\u00e9in",
            "already_in_progress": "T\u00e1 sreabhadh cumra\u00edochta ar si\u00fal cheana f\u00e9in",
            "authorize_url_timeout": "Am cr\u00edochnaithe ag gini\u00faint URL \u00fadaraithe.",
            "calendar_api_disabled": "N\u00ed m\u00f3r duit [Google Calendar API]({calendar_api_url}) a chumas\u00fa sa Google Cloud Console",
            "cannot_connect": "Theip ar an nascadh",
            "code_expired": "T\u00e1 an c\u00f3d f\u00edordheimhnithe imithe in \u00e9ag n\u00f3 t\u00e1 an socr\u00fa dinti\u00fair neamhbhail\u00ed, d\u00e9an iarracht ar\u00eds.",
            "missing_configuration": "N\u00edl an chomhph\u00e1irt cumraithe. Lean an doicim\u00e9ad\u00fa le do thoil.",
            "missing_credentials": "\u00c9il\u00edonn an comhth\u00e1th\u00fa dinti\u00fair iarratais.",
            "no_url_available": "N\u00edl aon URL ar f\u00e1il. Chun eolas a fh\u00e1il faoin earr\u00e1id seo, [f\u00e9ach ar an rann\u00f3g chabhrach]({docs_url})",
            "oauth_error": "Fuarthas sonra\u00ed comhartha neamhbhail\u00ed.",
            "oauth_failed": "Earr\u00e1id agus comhartha rochtana \u00e1 fh\u00e1il.",
            "oauth_timeout": "Am cr\u00edochnaithe ag r\u00e9iteach comhartha OAuth.",
            "oauth_unauthorized": "Earr\u00e1id \u00fadaraithe OAuth agus comhartha rochtana \u00e1 fh\u00e1il.",
            "reauth_successful": "D'\u00e9irigh leis an athfh\u00edordheimhni\u00fa",
            "timeout_connect": "Am cr\u00edochnaithe ag bun\u00fa nasc",
            "user_rejected_authorize": "Di\u00falta\u00edodh nascadh cuntais: {error}"
        },
        "create_entry": {
            "default": "F\u00edordheimhnithe go rath\u00fail"
        },
        "progress": {
            "exchange": "Chun do chuntas Google a nascadh, tabhair cuairt ar [{url}]({url}) agus cuir isteach an c\u00f3d:\n\n{user_code}"
        },
        "step": {
            "auth": {
                "title": "Nasc Cuntas Google"
            },
            "pick_implementation": {
                "data": {
                    "implementation": "Dinti\u00fair Iarratais"
                },
                "data_description": {
                    "implementation": "Na dinti\u00fair is mian leat a \u00fas\u00e1id chun f\u00edordheimhni\u00fa."
                },
                "title": "Roghnaigh modh f\u00edordheimhnithe"
            },
            "reauth_confirm": {
                "description": "Caithfidh comhth\u00e1th\u00fa Google Calendar do chuntas a athfh\u00edordheimhni\u00fa",
                "title": "T\u00e1 an f\u00edordheimhni\u00fa imithe in \u00e9ag do {name}"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "calendar": {
            "birthdays": {
                "name": "Breithlaethanta"
            },
            "working_location": {
                "name": "Su\u00edomh oibre"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "calendar_access": "Rochtain Home Assistant ar Fh\u00e9ilire Google"
                }
            }
        }
    },
    "services": {
        "add_event": {
            "description": "Cuireann s\u00e9 imeacht f\u00e9ilire nua leis.",
            "fields": {
                "calendar_id": {
                    "description": "Aitheantas an fh\u00e9ilire at\u00e1 uait.",
                    "name": "Aitheantas F\u00e9ilire"
                },
                "description": {
                    "description": "Cur s\u00edos ar an imeacht. Roghnach.",
                    "name": "Cur s\u00edos"
                },
                "end_date": {
                    "description": "An d\u00e1ta ba ch\u00f3ir don imeacht lae ioml\u00e1n cr\u00edochn\u00fa.",
                    "name": "D\u00e1ta deiridh"
                },
                "end_date_time": {
                    "description": "An d\u00e1ta agus an t-am ba ch\u00f3ir don imeacht cr\u00edochn\u00fa.",
                    "name": "Am deiridh"
                },
                "in": {
                    "description": "Laethanta n\u00f3 seachtain\u00ed inar mian leat an \u00f3c\u00e1id a chruth\u00fa.",
                    "name": "Isteach"
                },
                "start_date": {
                    "description": "An d\u00e1ta ba ch\u00f3ir don imeacht lae ioml\u00e1n tos\u00fa.",
                    "name": "D\u00e1ta tosaithe"
                },
                "start_date_time": {
                    "description": "An d\u00e1ta agus an t-am ba ch\u00f3ir don imeacht tos\u00fa.",
                    "name": "Am tosaithe"
                },
                "summary": {
                    "description": "Feidhm\u00edonn s\u00e9 mar theideal na h\u00f3c\u00e1ide.",
                    "name": "Achoimre"
                }
            },
            "name": "Cuir imeacht leis"
        },
        "create_event": {
            "description": "Cuireann s\u00e9 imeacht f\u00e9ilire nua leis.",
            "fields": {
                "description": {
                    "description": "Cur s\u00edos ar an imeacht. Roghnach.",
                    "name": "Cur s\u00edos"
                },
                "end_date": {
                    "description": "An d\u00e1ta ba ch\u00f3ir don imeacht lae ioml\u00e1n cr\u00edochn\u00fa.",
                    "name": "D\u00e1ta deiridh"
                },
                "end_date_time": {
                    "description": "An d\u00e1ta agus an t-am ba ch\u00f3ir don imeacht cr\u00edochn\u00fa.",
                    "name": "Am deiridh"
                },
                "in": {
                    "description": "Laethanta n\u00f3 seachtain\u00ed inar mian leat an \u00f3c\u00e1id a chruth\u00fa.",
                    "name": "Isteach"
                },
                "location": {
                    "description": "Su\u00edomh an imeachta. Roghnach.",
                    "name": "Su\u00edomh"
                },
                "start_date": {
                    "description": "An d\u00e1ta ba ch\u00f3ir don imeacht lae ioml\u00e1n tos\u00fa.",
                    "name": "D\u00e1ta tosaithe"
                },
                "start_date_time": {
                    "description": "An d\u00e1ta agus an t-am ba ch\u00f3ir don imeacht tos\u00fa.",
                    "name": "Am tosaithe"
                },
                "summary": {
                    "description": "Feidhm\u00edonn s\u00e9 mar theideal na h\u00f3c\u00e1ide.",
                    "name": "Achoimre"
                }
            },
            "name": "Cruthaigh imeacht"
        }
    }
}