{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Tj\u00e4nsten \u00e4r redan konfigurerad"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Det gick inte att ansluta",
            "invalid_access_token": "Ogiltig \u00e5tkomsttoken",
            "timeout": "Timeout vid uppr\u00e4ttande av anslutning"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "access_token": "\u00c5tkomsttoken"
                },
                "description": "Ange din \u00e5tkomsttoken fr\u00e5n {url}"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "accumulated_consumption": {
                "name": "Ackumulerad f\u00f6rbrukning"
            },
            "accumulated_consumption_last_hour": {
                "name": "Ackumulerad f\u00f6rbrukning under aktuell timme"
            },
            "accumulated_cost": {
                "name": "Ackumulerad kostnad"
            },
            "accumulated_production": {
                "name": "Ackumulerad produktion"
            },
            "accumulated_production_last_hour": {
                "name": "Ackumulerad produktion aktuell timme"
            },
            "accumulated_reward": {
                "name": "Ackumulerad bel\u00f6ning"
            },
            "average_power": {
                "name": "Genomsnittlig effekt"
            },
            "current_l1": {
                "name": "Str\u00f6m fas1"
            },
            "current_l2": {
                "name": "Str\u00f6m fas2"
            },
            "current_l3": {
                "name": "Str\u00f6m fas3"
            },
            "electricity_price": {
                "name": "Elpris"
            },
            "estimated_hour_consumption": {
                "name": "Ber\u00e4knad f\u00f6rbrukning aktuell timme"
            },
            "last_meter_consumption": {
                "name": "Senaste m\u00e4tarf\u00f6rbrukning"
            },
            "last_meter_production": {
                "name": "Senaste m\u00e4tarproduktion"
            },
            "max_power": {
                "name": "Max effekt"
            },
            "min_power": {
                "name": "Min effekt"
            },
            "month_cons": {
                "name": "M\u00e5natlig nettof\u00f6rbrukning"
            },
            "month_cost": {
                "name": "M\u00e5nadskostnad"
            },
            "peak_hour": {
                "name": "M\u00e5natlig f\u00f6rbrukning under maxtimmen"
            },
            "peak_hour_time": {
                "name": "Tidpunkt f\u00f6r maximal timf\u00f6rbrukning"
            },
            "power": {
                "name": "Effekt"
            },
            "power_factor": {
                "name": "Effektfaktor"
            },
            "power_production": {
                "name": "Elproduktion"
            },
            "signal_strength": {
                "name": "Signalstyrka"
            },
            "voltage_phase1": {
                "name": "Sp\u00e4nning fas1"
            },
            "voltage_phase2": {
                "name": "Sp\u00e4nning fas2"
            },
            "voltage_phase3": {
                "name": "Sp\u00e4nning fas3"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "invalid_date": {
            "message": "Ogiltig datumtid angiven {date}"
        },
        "send_message_timeout": {
            "message": "Timeout f\u00f6r att skicka meddelande med Tibber"
        }
    },
    "services": {
        "get_prices": {
            "description": "H\u00e4mtar energipriser per timme inklusive prisniv\u00e5.",
            "fields": {
                "end": {
                    "description": "Anger det datum och den tid fram till vilket priser ska h\u00e4mtas. Standardv\u00e4rdet \u00e4r den sista timmen i dag om det utel\u00e4mnas.",
                    "name": "Till"
                },
                "start": {
                    "description": "Anger det datum och den tid som priserna ska h\u00e4mtas fr\u00e5n. Standardv\u00e4rdet \u00e4r i dag om det utel\u00e4mnas.",
                    "name": "Fr\u00e5n"
                }
            },
            "name": "H\u00e4mta energipriser"
        }
    }
}