{
    "config": {
        "abort": {
            "deprecated": "T\u00e1 comhth\u00e1th\u00fa Volvo curtha in \u00e1it Volvo On Call. Bain \u00fas\u00e1id as comhth\u00e1th\u00fa Volvo ina ionad."
        },
        "step": {
            "user": {
                "description": "T\u00e1 Volvo on Call imithe i l\u00e9ig, bain \u00fas\u00e1id as comhth\u00e1th\u00fa Volvo."
            }
        }
    },
    "issues": {
        "volvooncall_deprecated": {
            "description": "T\u00e1 an comhth\u00e1th\u00fa Volvo On Call imithe i l\u00e9ig agus bainfear \u00e9 in 2026.3. Bain \u00fas\u00e1id as an gcomhth\u00e1th\u00fa Volvo ina ionad.\n\nC\u00e9imeanna:\n1. Bain an comhth\u00e1th\u00fa Volvo On Call seo.\n2. Cuir an comhth\u00e1th\u00fa Volvo leis tr\u00ed Socruithe > Gl\u00e9asanna & seirbh\u00eds\u00ed > Cuir comhth\u00e1th\u00fa leis > Volvo.\n3. Lean na treoracha socraithe chun f\u00edordheimhni\u00fa a dh\u00e9anamh le do chuntas Volvo.",
            "title": "T\u00e1 Volvo On Call curtha in \u00e1it"
        }
    }
}