{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "A hely m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Nem siker\u00fclt csatlakozni: {error}",
            "invalid_api_key": "\u00c9rv\u00e9nytelen API kulcs"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "api_key": "API kulcs",
                    "language": "Nyelv",
                    "latitude": "Sz\u00e9less\u00e9g",
                    "longitude": "Hossz\u00fas\u00e1g",
                    "mode": "M\u00f3d",
                    "name": "Elnevez\u00e9s"
                },
                "data_description": {
                    "api_key": "API-kulcs az OpenWeatherMap integr\u00e1ci\u00f3hoz",
                    "language": "Az OpenWeatherMap tartalom nyelve",
                    "latitude": "A hely sz\u00e9less\u00e9gi foka",
                    "longitude": "A hely hossz\u00fas\u00e1gi foka",
                    "mode": "Az OpenWeatherMap API m\u00f3dja",
                    "name": "Az OpenWeatherMap hely elnevez\u00e9se"
                },
                "description": "Az API-kulcs l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1hoz l\u00e1sd [az integr\u00e1ci\u00f3 dokument\u00e1ci\u00f3j\u00e1t]({doc_url})"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "service_minute_forecast_mode": {
            "message": "A perces el\u0151rejelz\u00e9s csak akkor \u00e9rhet\u0151 el, ha a(z) {name} m\u00f3d v3.0-ra van \u00e1ll\u00edtva"
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_v25": {
            "fix_flow": {
                "error": {
                    "cannot_connect": "Nem siker\u00fclt csatlakozni: {error}",
                    "invalid_api_key": "\u00c9rv\u00e9nytelen API kulcs"
                },
                "step": {
                    "migrate": {
                        "description": "Az OWM API v2.5 2024 j\u00fanius\u00e1ban megsz\u0171nik.\nAz \u00f6sszes OpenWeatherMap integr\u00e1ci\u00f3t \u00e1t kell \u00e1ll\u00edtania a v3.0 verzi\u00f3ra.\n\nAz \u00e1t\u00e1ll\u00e1s el\u0151tt akt\u00edv el\u0151fizet\u00e9ssel kell rendelkeznie (vegye figyelembe, hogy az el\u0151fizet\u00e9s aktiv\u00e1l\u00e1sa ak\u00e1r 2 \u00f3r\u00e1t is ig\u00e9nybe vehet). Miut\u00e1n el\u0151fizet\u00e9se aktiv\u00e1l\u00f3dott, v\u00e1lassza a **Mehet** lehet\u0151s\u00e9get az integr\u00e1ci\u00f3 API V3.0-ra t\u00f6rt\u00e9n\u0151 \u00e1t\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1hoz. Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k\u00e9rt olvassa el a dokument\u00e1ci\u00f3t.",
                        "title": "Az OpenWeatherMap API V2.5 elavult"
                    }
                }
            },
            "title": "Az OpenWeatherMap API V2.5 elavult"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "language": "Nyelv",
                    "mode": "M\u00f3d"
                },
                "data_description": {
                    "language": "Az OpenWeatherMap tartalom nyelve",
                    "mode": "Az OpenWeatherMap API m\u00f3dja"
                }
            }
        }
    },
    "services": {
        "get_minute_forecast": {
            "description": "Percr\u0151l percre bontott id\u0151j\u00e1r\u00e1s-el\u0151rejelz\u00e9st k\u00e9r le egy \u00f3r\u00e1ra.",
            "name": "Perces el\u0151rejelz\u00e9s lek\u00e9r\u00e9se"
        }
    }
}