{
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "Sceideal",
            "state": {
                "off": "As",
                "on": "Ar si\u00fal"
            },
            "state_attributes": {
                "editable": {
                    "name": "Bainistithe tr\u00edd an Chomh\u00e9adan \u00das\u00e1ideora",
                    "state": {
                        "false": "N\u00edl",
                        "true": "T\u00e1"
                    }
                },
                "next_event": {
                    "name": "An ch\u00e9ad imeacht eile"
                }
            }
        }
    },
    "services": {
        "get_schedule": {
            "description": "Aisghabhann s\u00e9 na raonta ama cumraithe de sceideal amh\u00e1in n\u00f3 n\u00edos m\u00f3.",
            "name": "Faigh sceideal"
        },
        "reload": {
            "description": "Athl\u00f3d\u00e1lann s\u00e9 sceidil \u00f3n chumra\u00edocht YAML.",
            "name": "Athl\u00f3d\u00e1il"
        }
    },
    "title": "Sceideal"
}