{
    "common": {
        "data_desc_api_key": "Eochair API chun ceangal le d'eisp\u00e9ireas immich.",
        "data_desc_ssl_verify": "Cib\u00e9 acu ar cheart an teastas SSL a fh\u00edor\u00fa nuair a \u00fas\u00e1idtear cripti\u00fa SSL chun ceangal le d'eisp\u00e9ireas immich.",
        "data_desc_url": "URL ioml\u00e1n d\u2019eisp\u00e9ireas immich."
    },
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "T\u00e1 an t-\u00fas\u00e1ideoir seo cumraithe cheana f\u00e9in don ch\u00e1s immich seo.",
            "reauth_successful": "D'\u00e9irigh leis an athfh\u00edordheimhni\u00fa",
            "unique_id_mismatch": "N\u00ed hionann an eochair API a cuireadh ar f\u00e1il agus an t-\u00fas\u00e1ideoir cumraithe."
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Theip ar an nascadh",
            "invalid_auth": "F\u00edordheimhni\u00fa neamhbhail\u00ed",
            "invalid_url": "T\u00e1 an URL a cuireadh ar f\u00e1il neamhbhail\u00ed.",
            "unknown": "Earr\u00e1id gan choinne"
        },
        "step": {
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "api_key": "Eochair API"
                },
                "data_description": {
                    "api_key": "Eochair API chun ceangal le d'eisp\u00e9ireas immich."
                },
                "description": "Nuashonraigh eochair API {name}."
            },
            "user": {
                "data": {
                    "api_key": "Eochair API",
                    "url": "URL",
                    "verify_ssl": "F\u00edoraigh teastas SSL"
                },
                "data_description": {
                    "api_key": "Eochair API chun ceangal le d'eisp\u00e9ireas immich.",
                    "url": "URL ioml\u00e1n d\u2019eisp\u00e9ireas immich.",
                    "verify_ssl": "Cib\u00e9 acu ar cheart an teastas SSL a fh\u00edor\u00fa nuair a \u00fas\u00e1idtear cripti\u00fa SSL chun ceangal le d'eisp\u00e9ireas immich."
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "disk_available": {
                "name": "Diosca ar f\u00e1il"
            },
            "disk_size": {
                "name": "M\u00e9id diosca"
            },
            "disk_usage": {
                "name": "\u00das\u00e1id diosca"
            },
            "disk_use": {
                "name": "Diosca a \u00fas\u00e1ideadh"
            },
            "photos_count": {
                "name": "L\u00edon na ngrianghraf",
                "unit_of_measurement": "grianghraif"
            },
            "usage_by_photos": {
                "name": "Diosca a \u00fas\u00e1ideann grianghraif"
            },
            "usage_by_videos": {
                "name": "Diosca a \u00fas\u00e1ideann f\u00edse\u00e1in"
            },
            "videos_count": {
                "name": "L\u00edon na bhf\u00edse\u00e1n",
                "unit_of_measurement": "f\u00edse\u00e1in"
            }
        },
        "update": {
            "update": {
                "name": "Leagan"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "album_not_found": {
            "message": "N\u00edor aims\u00edodh albam leis an aitheant\u00f3ir `{album_id}` ({error})."
        },
        "config_entry_not_found": {
            "message": "N\u00edor aims\u00edodh an iontr\u00e1il chumra\u00edochta."
        },
        "config_entry_not_loaded": {
            "message": "N\u00edor l\u00f3d\u00e1ileadh an iontr\u00e1il chumra\u00edochta."
        },
        "only_local_media_supported": {
            "message": "N\u00ed thaca\u00edtear ach le comhaid me\u00e1n \u00e1iti\u00fala faoi l\u00e1thair."
        },
        "upload_failed": {
            "message": "Theip ar uasl\u00f3d\u00e1il an chomhaid `{file}` ({error})."
        }
    },
    "services": {
        "upload_file": {
            "description": "Uasl\u00f3d\u00e1lann s\u00e9 comhad chuig d'eisp\u00e9ireas Immich.",
            "fields": {
                "album_id": {
                    "description": "An t-albam inar cheart an comhad a chur tar \u00e9is \u00e9 a uasl\u00f3d\u00e1la.",
                    "name": "Aitheantas an Albaim"
                },
                "config_entry_id": {
                    "description": "An sampla Immich inar cheart an comhad a uasl\u00f3d\u00e1il.",
                    "name": "Sampla Immich"
                },
                "file": {
                    "description": "An cos\u00e1n chuig an gcomhad at\u00e1 le huasl\u00f3d\u00e1il.",
                    "name": "Comhad"
                }
            },
            "name": "Uasl\u00f3d\u00e1il comhad"
        }
    }
}