{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "T\u00e1 an gl\u00e9as cumraithe cheana f\u00e9in",
            "already_in_progress": "T\u00e1 sreabhadh cumra\u00edochta ar si\u00fal cheana f\u00e9in",
            "cannot_connect": "Theip ar an nascadh",
            "reconfiguration_successful": "Athchumra\u00edodh comhth\u00e1th\u00fa an Ch\u00fant\u00f3ra Ceoil go rath\u00fail.",
            "reconfigure_successful": "D'\u00e9irigh leis an athchumr\u00fa"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Theip ar an nascadh",
            "invalid_server_version": "N\u00edl an leagan ceart de fhreastala\u00ed an Ch\u00fant\u00f3ra Ceoil",
            "unknown": "Earr\u00e1id gan choinne"
        },
        "step": {
            "discovery_confirm": {
                "description": "Ar mhaith leat freastala\u00ed an Ch\u00fant\u00f3ra Ceoil `{url}` a chur le C\u00fant\u00f3ir Baile?",
                "title": "Freastala\u00ed C\u00fant\u00f3ir Ceoil a aims\u00edodh"
            },
            "init": {
                "data": {
                    "url": "URL an fhreastala\u00ed C\u00fant\u00f3ra Ceoil"
                }
            },
            "manual": {
                "data": {
                    "url": "URL an fhreastala\u00ed C\u00fant\u00f3ra Ceoil"
                },
                "description": "Cuir isteach an URL chuig do fhreastala\u00ed C\u00fant\u00f3ir Ceoil at\u00e1 ag rith cheana f\u00e9in. Mura bhfuil an freastala\u00ed C\u00fant\u00f3ir Ceoil ag rith agat, ba ch\u00f3ir duit \u00e9 a shuite\u00e1il ar dt\u00fas.",
                "title": "Cuir freastala\u00ed C\u00fant\u00f3ir Ceoil leis de l\u00e1imh"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "button": {
            "favorite_now_playing": {
                "name": "An t-amhr\u00e1n is fearr leat faoi l\u00e1thair"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "invalid_server_version": {
            "description": "Seice\u00e1il an bhfuil nuashonruithe ar f\u00e1il don fhreastala\u00ed agus/n\u00f3 don chomhth\u00e1th\u00fa C\u00fant\u00f3ir Ceoil.",
            "title": "N\u00edl an leagan ceart de fhreastala\u00ed an Ch\u00fant\u00f3ra Ceoil"
        }
    },
    "selector": {
        "album_type": {
            "options": {
                "album": "Albam",
                "compilation": "Tioms\u00fa",
                "ep": "EP",
                "single": "Singil",
                "unknown": "Anaithnid"
            }
        },
        "enqueue": {
            "options": {
                "add": "Cuir leis an scuaine",
                "next": "Seinn ina dhiaidh sin",
                "play": "Seinn",
                "replace": "Seinn anois agus glan an scuaine",
                "replace_next": "Seinn an ch\u00e9ad cheann eile agus glan an scuaine"
            }
        },
        "media_type": {
            "options": {
                "album": "Albam",
                "artist": "Eala\u00edont\u00f3ir",
                "audiobook": "Leabhar fuaime",
                "folder": "Fillte\u00e1n",
                "playlist": "Seinmliosta",
                "podcast": "Podchraoladh",
                "radio": "Raidi\u00f3",
                "track": "Rian"
            }
        },
        "order_by": {
            "options": {
                "artist_name": "Ainm an eala\u00edont\u00f3ra",
                "artist_name_desc": "Ainm an eala\u00edont\u00f3ra (tuairisc)",
                "last_played": "Imr\u00edodh an uair dheireanach",
                "last_played_desc": "Imr\u00edodh an uair dheireanach (tuairisc)",
                "name": "Ainm",
                "name_desc": "Ainm (tuairisc)",
                "play_count": "L\u00edon na s\u00fagartha",
                "play_count_desc": "L\u00edon na s\u00fagartha (tuairisc)",
                "position": "Seasamh",
                "position_desc": "Seasamh (tuairisc)",
                "random": "Randamach",
                "random_play_count": "Randamach + is l\u00fa a imr\u00edodh",
                "sort_name": "Ainm s\u00f3rt\u00e1la",
                "sort_name_desc": "Ainm s\u00f3rt\u00e1la (tuairisc)",
                "timestamp_added": "Cuireadh leis",
                "timestamp_added_desc": "Curtha leis (tuairisc)",
                "year": "Bliain",
                "year_desc": "Bliain (tuairisc)"
            }
        }
    },
    "services": {
        "get_library": {
            "description": "Aisghabhann s\u00e9 m\u00edreanna \u00f3 leabharlann C\u00fant\u00f3ir Ceoil.",
            "fields": {
                "album_artists_only": {
                    "description": "N\u00e1 cuir ach eala\u00edont\u00f3ir\u00ed albam ar ais nuair a bh\u00edonn m\u00edreanna leabharlainne na n-eala\u00edont\u00f3ir\u00ed \u00e1 liost\u00e1il.",
                    "name": "Cumasaigh scagaire eala\u00edont\u00f3ir\u00ed albam (don leabharlann eala\u00edont\u00f3ir\u00ed amh\u00e1in)"
                },
                "album_type": {
                    "description": "Scag albaim de r\u00e9ir cine\u00e1il.",
                    "name": "Scagaire cine\u00e1l albaim (leabharlann albam amh\u00e1in)"
                },
                "config_entry_id": {
                    "description": "Roghnaigh an c\u00e1s C\u00fant\u00f3ir Ceoil chun an cuardach a dh\u00e9anamh air.",
                    "name": "C\u00e1s C\u00fant\u00f3ir Ceoil"
                },
                "favorite": {
                    "description": "Scag m\u00edreanna ionas nach bhfaighfear ach na m\u00edreanna is fearr leat.",
                    "name": "Rogha amh\u00e1in"
                },
                "limit": {
                    "description": "Uasmh\u00e9id earra\u00ed le tabhairt ar ais.",
                    "name": "Teorainn"
                },
                "media_type": {
                    "description": "An cine\u00e1l me\u00e1n a n-iarrfar sonra\u00ed ina leith.",
                    "name": "Cine\u00e1l me\u00e1n"
                },
                "offset": {
                    "description": "Frith\u00e1ireamh chun an liosta a thos\u00fa.",
                    "name": "Frith\u00e1ireamh"
                },
                "order_by": {
                    "description": "S\u00f3rt\u00e1il an liosta de r\u00e9ir an r\u00e9imse seo.",
                    "name": "Ord\u00fa de r\u00e9ir"
                },
                "search": {
                    "description": "Teaghr\u00e1n cuardaigh roghnach chun cuardach a dh\u00e9anamh tr\u00edd an leabharlann seo.",
                    "name": "Cuardaigh"
                }
            },
            "name": "Faigh m\u00edreanna leabharlainne"
        },
        "get_queue": {
            "description": "Aisghabhann s\u00e9 sonra\u00ed na scuaine at\u00e1 gn\u00edomhach faoi l\u00e1thair de sheinnteoir C\u00fant\u00f3ir Ceoil.",
            "name": "Faigh sonra\u00ed playerQueue (ardleibh\u00e9il)"
        },
        "play_announcement": {
            "description": "Seinneann s\u00e9 f\u00f3gra ar seinnteoir C\u00fant\u00f3ir Ceoil le roghanna rialaithe n\u00edos m\u00edne.",
            "fields": {
                "announce_volume": {
                    "description": "Bain \u00fas\u00e1id as leibh\u00e9al toirte \u00e9igeantach don fh\u00f3gra. N\u00e1 h\u00fas\u00e1id an r\u00e9amhshocr\u00fa imreora.",
                    "name": "F\u00f3graigh an toirt"
                },
                "url": {
                    "description": "URL chuig an bhfuaim f\u00f3gra.",
                    "name": "URL"
                },
                "use_pre_announce": {
                    "description": "Bain \u00fas\u00e1id as fuaim r\u00e9amhfh\u00f3gra don fh\u00f3gra. N\u00e1 h\u00fas\u00e1id an fhuaim r\u00e9amhshocraithe don seinnteoir.",
                    "name": "\u00das\u00e1id r\u00e9amhfh\u00f3gra"
                }
            },
            "name": "Seinn f\u00f3gra"
        },
        "play_media": {
            "description": "Seinneann s\u00e9 me\u00e1in ar seinnteoir C\u00fant\u00f3ir Ceoil le roghanna rialaithe n\u00edos m\u00edne.",
            "fields": {
                "album": {
                    "description": "Agus rian \u00e1 shonr\u00fa de r\u00e9ir ainm sa r\u00e9imse ID Me\u00e1n, is f\u00e9idir leat tortha\u00ed a shrianadh de r\u00e9ir ainm an albaim seo go roghnach.",
                    "name": "Ainm an albaim"
                },
                "artist": {
                    "description": "Agus rian n\u00f3 albam \u00e1 shonr\u00fa de r\u00e9ir ainm sa r\u00e9imse ID Me\u00e1n, is f\u00e9idir leat tortha\u00ed a shrianadh de r\u00e9ir ainm an eala\u00edont\u00f3ra seo, m\u00e1s mian leat.",
                    "name": "Ainm an eala\u00edont\u00f3ra"
                },
                "enqueue": {
                    "description": "M\u00e1s ceart an t-\u00e1bhar a sheinm anois n\u00f3 a chur leis an scuaine.",
                    "name": "Cuir i scuaine"
                },
                "media_id": {
                    "description": "URI n\u00f3 ainm na m\u00edre is mian leat a sheinm. Sonraigh liosta m\u00e1s mian leat roinnt m\u00edreanna a sheinm/a chur sa scuaine.",
                    "name": "Aitheantais na Me\u00e1n"
                },
                "media_type": {
                    "description": "An cine\u00e1l \u00e1bhair at\u00e1 le seinm. Mar shampla eala\u00edont\u00f3ir, albam, rian n\u00f3 seinmliosta. Cinnfear go huathoibr\u00edoch \u00e9 mura bhf\u00e1gtar ar l\u00e1r \u00e9.",
                    "name": "Cine\u00e1l me\u00e1n"
                },
                "radio_mode": {
                    "description": "Cumasaigh m\u00f3d raidi\u00f3 chun seinmliosta a ghini\u00faint go huathoibr\u00edoch bunaithe ar an rogha.",
                    "name": "Cumasaigh m\u00f3d raidi\u00f3"
                }
            },
            "name": "Seinn me\u00e1in"
        },
        "search": {
            "description": "D\u00e9anann s\u00e9 cuardach domhanda ar leabharlann an Ch\u00fant\u00f3ra Ceoil agus ar gach sol\u00e1thra\u00ed.",
            "fields": {
                "album": {
                    "description": "Agus ainm riain \u00e1 shonr\u00fa agat sa r\u00e9imse ainm, is f\u00e9idir leat na tortha\u00ed a shrianadh de r\u00e9ir ainm an albaim seo go roghnach.",
                    "name": "Ainm an albaim"
                },
                "artist": {
                    "description": "Agus ainm riain n\u00f3 albaim \u00e1 shonr\u00fa agat sa r\u00e9imse ainm, is f\u00e9idir leat na tortha\u00ed a shrianadh de r\u00e9ir ainm an eala\u00edont\u00f3ra seo m\u00e1s mian leat.",
                    "name": "Ainm an eala\u00edont\u00f3ra"
                },
                "config_entry_id": {
                    "description": "Roghnaigh an c\u00e1s C\u00fant\u00f3ir Ceoil chun an cuardach a dh\u00e9anamh air.",
                    "name": "C\u00e1s C\u00fant\u00f3ir Ceoil"
                },
                "library_only": {
                    "description": "N\u00e1 cuir san \u00e1ireamh ach tortha\u00ed at\u00e1 sa leabharlann.",
                    "name": "M\u00edreanna leabharlainne amh\u00e1in"
                },
                "limit": {
                    "description": "Uasmh\u00e9id m\u00edreanna le tabhairt ar ais (in aghaidh an chine\u00e1il me\u00e1n).",
                    "name": "Teorainn"
                },
                "media_type": {
                    "description": "An cine\u00e1l \u00e1bhair at\u00e1 le cuardach. Mar shampla eala\u00edont\u00f3ir, albam, rian, raidi\u00f3, n\u00f3 seinmliosta. Gach cine\u00e1l mura bhfuil s\u00e9 sin le feice\u00e1il.",
                    "name": "Cine\u00e1l(acha) me\u00e1n"
                },
                "name": {
                    "description": "An t-ainm/teideal le cuardach.",
                    "name": "Ainm cuardaigh"
                }
            },
            "name": "Cuardaigh C\u00fant\u00f3ir Ceoil"
        },
        "transfer_queue": {
            "description": "Aistr\u00edonn s\u00e9 scuaine imreora chuig imreoir eile.",
            "fields": {
                "auto_play": {
                    "description": "Tosaigh ag seinm an scuaine ar an imreoir sprice. N\u00e1 h\u00fas\u00e1id an t-iompar r\u00e9amhshocraithe."
                },
                "source_player": {
                    "description": "An seinnteoir me\u00e1n foinseach a bhfuil an scuaine is mian leat a aistri\u00fa ann. Nuair a fh\u00e1gtar ar l\u00e1r \u00e9, \u00fas\u00e1idfear an ch\u00e9ad seinnteoir at\u00e1 ag seinm.",
                    "name": "Imreoir me\u00e1n foinse"
                }
            },
            "name": "Scuaine aistrithe"
        }
    }
}