{
    "issues": {
        "integration_removed": {
            "description": "MyQ entegrasyonu Ev Asistan\u0131ndan kald\u0131r\u0131ld\u0131. \n\n MyQ t\u00fcm \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf entegrasyonlar\u0131n\u0131 engelledi. Bu konuyu [buradan]( {blog} ) okuyun. \n\n Bu sorunu \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in l\u00fctfen (art\u0131k ge\u00e7ersiz olan) entegrasyon giri\u015flerini Ev Asistan\u0131 kurulumunuzdan kald\u0131r\u0131n. [Mevcut MyQ entegrasyon giri\u015flerinizi g\u00f6rmek i\u00e7in buray\u0131 t\u0131klay\u0131n]( {entries} ).",
            "title": "MyQ entegrasyonu kald\u0131r\u0131ld\u0131"
        }
    }
}