{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "already_in_progress": "A konfigur\u00e1l\u00e1s m\u00e1r folyamatban van",
            "ignore_ip6_link_local": "Az IPv6-kapcsolat helyi c\u00edme nem t\u00e1mogatott.",
            "no_devices_found": "Nem tal\u00e1lhat\u00f3 eszk\u00f6z a h\u00e1l\u00f3zaton",
            "reauth_successful": "Az \u00fajrahiteles\u00edt\u00e9s sikeres volt",
            "reconfigure_successful": "\u00dajrakonfigur\u00e1l\u00e1s sikeres volt"
        },
        "error": {
            "invalid_auth": "\u00c9rv\u00e9nytelen hiteles\u00edt\u00e9s",
            "no_devices_found": "Nem tal\u00e1lhat\u00f3 eszk\u00f6z a h\u00e1l\u00f3zaton"
        },
        "flow_title": "{name}",
        "step": {
            "confirm": {
                "data": {
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v"
                },
                "description": "Szeretn\u00e9 be\u00e1ll\u00edtani a(z) {name} eszk\u00f6zt?"
            },
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v"
                },
                "description": "Friss\u00edtse {name} bejelentkez\u00e9si adatait."
            },
            "reconfigure": {
                "data": {
                    "host": "Hoszt"
                },
                "data_description": {
                    "host": "A FRITZ!Box \u00fatv\u00e1laszt\u00f3 hosztneve vagy IP-c\u00edme."
                },
                "description": "Friss\u00edtse a(z) {name} konfigur\u00e1ci\u00f3s adatait."
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Hoszt",
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v"
                },
                "data_description": {
                    "host": "A FRITZ!Box \u00fatv\u00e1laszt\u00f3 g\u00e9pneve vagy IP-c\u00edme."
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "alarm": {
                "name": "Riaszt\u00e1s"
            },
            "device_lock": {
                "name": "Gombz\u00e1r a felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fcleten kereszt\u00fcl"
            },
            "holiday_active": {
                "name": "Vak\u00e1ci\u00f3 \u00fczemm\u00f3d"
            },
            "lock": {
                "name": "Gombz\u00e1r az eszk\u00f6z\u00f6n"
            },
            "summer_active": {
                "name": "Ny\u00e1ri \u00fczemm\u00f3d"
            },
            "window_open": {
                "name": "Nyitott ablak \u00e9szlelve"
            }
        },
        "climate": {
            "thermostat": {
                "state_attributes": {
                    "preset_mode": {
                        "name": "Profil",
                        "state": {
                            "comfort": "Komfort",
                            "eco": "Takar\u00e9kos",
                            "holiday": "\u00dcnnep",
                            "summer": "Ny\u00e1r"
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "sensor": {
            "comfort_temperature": {
                "name": "Komfort h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet"
            },
            "eco_temperature": {
                "name": "Takar\u00e9kos h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet"
            },
            "nextchange_preset": {
                "name": "K\u00f6vetkez\u0151 \u00fctemezett el\u0151be\u00e1ll\u00edt\u00e1s"
            },
            "nextchange_temperature": {
                "name": "K\u00f6vetkez\u0151 \u00fctemezett h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet"
            },
            "nextchange_time": {
                "name": "K\u00f6vetkez\u0151 \u00fctemezett v\u00e1ltoz\u00e1s"
            },
            "scheduled_preset": {
                "name": "Aktu\u00e1lis \u00fctemezett el\u0151be\u00e1ll\u00edt\u00e1s"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "change_settings_while_active_mode": {
            "message": "A be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok nem m\u00f3dos\u00edthat\u00f3k, am\u00edg az eszk\u00f6z\u00f6n az \u00fcnnepi vagy a ny\u00e1ri \u00fczemm\u00f3d akt\u00edv."
        },
        "change_settings_while_lock_enabled": {
            "message": "A be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok nem m\u00f3dos\u00edthat\u00f3k, am\u00edg az eszk\u00f6z\u00f6n le van tiltva a telefonos, alkalmaz\u00e1son kereszt\u00fcli vagy felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fcleten kereszt\u00fcli k\u00e9zi hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s"
        },
        "manual_switching_disabled": {
            "message": "Nem lehet a kapcsol\u00f3t \u00e1tkapcsolni, am\u00edg a k\u00e9zi kapcsol\u00e1s le van tiltva az eszk\u00f6z\u00f6n."
        }
    }
}