{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Cihaz zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f",
            "already_in_progress": "Yap\u0131land\u0131rma ak\u0131\u015f\u0131 zaten devam ediyor",
            "ignore_ip6_link_local": "IPv6 ba\u011flant\u0131 yerel adresi desteklenmiyor.",
            "no_devices_found": "A\u011fda cihaz bulunamad\u0131",
            "reauth_successful": "Yeniden kimlik do\u011frulama ba\u015far\u0131l\u0131 oldu",
            "reconfigure_successful": "Yeniden yap\u0131land\u0131rma ba\u015far\u0131l\u0131 oldu"
        },
        "error": {
            "invalid_auth": "Ge\u00e7ersiz kimlik do\u011frulama",
            "no_devices_found": "A\u011fda cihaz bulunamad\u0131"
        },
        "flow_title": "{name}",
        "step": {
            "confirm": {
                "data": {
                    "password": "\u015eifre",
                    "username": "Kullan\u0131c\u0131 Ad\u0131"
                },
                "description": "{name} kurmak istiyor musunuz?"
            },
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "password": "\u015eifre",
                    "username": "Kullan\u0131c\u0131 Ad\u0131"
                },
                "description": "Giri\u015f bilgilerinizi {name} i\u00e7in g\u00fcncelleyin."
            },
            "reconfigure": {
                "data": {
                    "host": "Sunucu"
                },
                "data_description": {
                    "host": "FRITZ!Box y\u00f6nlendiricinizin ana bilgisayar ad\u0131 veya IP adresi."
                },
                "description": "{name} i\u00e7in yap\u0131land\u0131rma bilgilerinizi g\u00fcncelleyin."
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Sunucu",
                    "password": "\u015eifre",
                    "username": "Kullan\u0131c\u0131 Ad\u0131"
                },
                "data_description": {
                    "host": "FRITZ!Box y\u00f6nlendiricinizin ana bilgisayar ad\u0131 veya IP adresi."
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "alarm": {
                "name": "Alarm"
            },
            "device_lock": {
                "name": "Kullan\u0131c\u0131 arabirimi arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla d\u00fc\u011fme kilidi"
            },
            "holiday_active": {
                "name": "Tatil modu"
            },
            "lock": {
                "name": "Cihaz \u00fczerinde d\u00fc\u011fme kilidi"
            },
            "summer_active": {
                "name": "Yaz modu"
            },
            "window_open": {
                "name": "A\u00e7\u0131k pencere alg\u0131land\u0131"
            }
        },
        "climate": {
            "thermostat": {
                "state_attributes": {
                    "preset_mode": {
                        "name": "\u00d6n ayar",
                        "state": {
                            "comfort": "Konfor",
                            "eco": "Eko",
                            "holiday": "Tatil",
                            "summer": "Yaz"
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "sensor": {
            "comfort_temperature": {
                "name": "Konfor s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131"
            },
            "eco_temperature": {
                "name": "Eko s\u0131cakl\u0131k"
            },
            "nextchange_preset": {
                "name": "Sonraki programlanm\u0131\u015f \u00f6n ayar"
            },
            "nextchange_temperature": {
                "name": "Sonraki programlanan s\u0131cakl\u0131k"
            },
            "nextchange_time": {
                "name": "Bir sonraki planlanm\u0131\u015f de\u011fi\u015fiklik zaman\u0131"
            },
            "scheduled_preset": {
                "name": "Mevcut programlanm\u0131\u015f \u00f6n ayar"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "change_settings_while_active_mode": {
            "message": "Cihazda tatil veya yaz modu aktifken ayarlar de\u011fi\u015ftirilemez."
        },
        "change_settings_while_lock_enabled": {
            "message": "Cihazda telefon, uygulama veya kullan\u0131c\u0131 aray\u00fcz\u00fc i\u00e7in manuel eri\u015fim devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda ayarlar de\u011fi\u015ftirilemez"
        },
        "manual_switching_disabled": {
            "message": "Cihaz i\u00e7in manuel ge\u00e7i\u015f devre d\u0131\u015f\u0131yken ge\u00e7i\u015f yap\u0131lamaz."
        }
    }
}