{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "error": {
            "calibration_is_zero": "A kalibr\u00e1ci\u00f3s t\u00e9nyez\u0151 nem lehet nulla."
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "calibration_factor": "Kalibr\u00e1ci\u00f3s t\u00e9nyez\u0151",
                    "indoor_humidity_sensor": "Belt\u00e9ri p\u00e1ratartalom \u00e9rz\u00e9kel\u0151",
                    "indoor_temp_sensor": "Belt\u00e9ri h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet \u00e9rz\u00e9kel\u0151",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "outdoor_temp_sensor": "K\u00fcls\u0151 h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet \u00e9rz\u00e9kel\u0151"
                },
                "data_description": {
                    "calibration_factor": "A helyis\u00e9g kritikus pontj\u00e1ra kell kalibr\u00e1lni.",
                    "indoor_humidity_sensor": "A belt\u00e9ri p\u00e1ratartalom-\u00e9rz\u00e9kel\u0151 entit\u00e1sazonos\u00edt\u00f3ja.",
                    "indoor_temp_sensor": "A belt\u00e9ri h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet \u00e9rz\u00e9kel\u0151 entit\u00e1sazonos\u00edt\u00f3ja.",
                    "name": "A l\u00e9trehozott entit\u00e1s neve.",
                    "outdoor_temp_sensor": "A k\u00fclt\u00e9ri h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet-\u00e9rz\u00e9kel\u0151 entit\u00e1sazonos\u00edt\u00f3ja."
                },
                "description": "Pen\u00e9szesed\u00e9s-jelz\u0151 seg\u00e9d l\u00e9trehoz\u00e1sa"
            }
        }
    },
    "options": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "error": {
            "calibration_is_zero": "A kalibr\u00e1ci\u00f3s t\u00e9nyez\u0151 nem lehet nulla."
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "calibration_factor": "Kalibr\u00e1ci\u00f3s t\u00e9nyez\u0151"
                },
                "data_description": {
                    "calibration_factor": "A helyis\u00e9g kritikus pontj\u00e1ra kell kalibr\u00e1lni."
                },
                "description": "\u00c1ll\u00edtsa be a kalibr\u00e1ci\u00f3s t\u00e9nyez\u0151t a sz\u00fcks\u00e9gleteknek megfelel\u0151en"
            }
        }
    },
    "title": "Pen\u00e9szjelz\u0151"
}