{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Cihaz zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f"
        },
        "error": {
            "calibration_is_zero": "Kalibrasyon fakt\u00f6r\u00fc s\u0131f\u0131r olamaz."
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "calibration_factor": "Kalibrasyon fakt\u00f6r\u00fc",
                    "indoor_humidity_sensor": "\u0130\u00e7 mekan nem sens\u00f6r\u00fc",
                    "indoor_temp_sensor": "\u0130\u00e7 mekan s\u0131cakl\u0131k sens\u00f6r\u00fc",
                    "name": "Ad",
                    "outdoor_temp_sensor": "D\u0131\u015f s\u0131cakl\u0131k sens\u00f6r\u00fc"
                },
                "data_description": {
                    "calibration_factor": "Odan\u0131n kritik noktas\u0131na kalibre edilmesi gerekiyor.",
                    "indoor_humidity_sensor": "\u0130\u00e7 mekan nem sens\u00f6r\u00fcn\u00fcn varl\u0131k kimli\u011fi.",
                    "indoor_temp_sensor": "\u0130\u00e7 ortam s\u0131cakl\u0131k sens\u00f6r\u00fcn\u00fcn varl\u0131k kimli\u011fi.",
                    "name": "Olu\u015fturulan varl\u0131\u011f\u0131n ad\u0131.",
                    "outdoor_temp_sensor": "D\u0131\u015f s\u0131cakl\u0131k sens\u00f6r\u00fcn\u00fcn varl\u0131k kimli\u011fi."
                },
                "description": "Kal\u0131p g\u00f6stergesi yard\u0131mc\u0131s\u0131n\u0131 olu\u015ftur"
            }
        }
    },
    "options": {
        "abort": {
            "already_configured": "Cihaz zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f"
        },
        "error": {
            "calibration_is_zero": "Kalibrasyon fakt\u00f6r\u00fc s\u0131f\u0131r olamaz."
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "calibration_factor": "Kalibrasyon fakt\u00f6r\u00fc"
                },
                "data_description": {
                    "calibration_factor": "Odan\u0131n kritik noktas\u0131na kalibre edilmesi gerekiyor."
                },
                "description": "Kalibrasyon fakt\u00f6r\u00fcn\u00fc gerekti\u011fi gibi ayarlay\u0131n"
            }
        }
    },
    "title": "Kal\u0131p G\u00f6stergesi"
}