{
    "config": {
        "abort": {
            "no_devices_found": "N\u00edor aims\u00edodh aon fheist\u00ed ar an l\u00edonra",
            "not_ipv4_address": "Gan aon seoladh IPv4 san fhaisn\u00e9is fionnachtana SSDP",
            "not_sonos_device": "N\u00ed gl\u00e9as Sonos \u00e9 an gl\u00e9as a aims\u00edodh",
            "single_instance_allowed": "Cumraithe cheana f\u00e9in. N\u00ed f\u00e9idir ach cumra\u00edocht amh\u00e1in a dh\u00e9anamh."
        },
        "step": {
            "confirm": {
                "description": "Ar mhaith leat Sonos a shocr\u00fa?"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "microphone": {
                "name": "Micreaf\u00f3n"
            }
        },
        "number": {
            "audio_delay": {
                "name": "Moill fuaime"
            },
            "balance": {
                "name": "Iarmh\u00e9id"
            },
            "bass": {
                "name": "Dord"
            },
            "music_surround_level": {
                "name": "Leibh\u00e9al timpeall ceoil"
            },
            "sub_crossover": {
                "name": "Minic\u00edocht trasnaithe fo-roinnte"
            },
            "sub_gain": {
                "name": "Fo-ghn\u00f3thachan"
            },
            "surround_level": {
                "name": "Leibh\u00e9al timpeall"
            },
            "treble": {
                "name": "Tribil"
            }
        },
        "select": {
            "speech_dialog_level": {
                "name": "Feabhs\u00fa cainte",
                "state": {
                    "high": "Ard",
                    "low": "\u00cdseal",
                    "max": "Uasmh\u00e9id",
                    "medium": "Me\u00e1nach",
                    "off": "As"
                }
            }
        },
        "sensor": {
            "audio_input_format": {
                "name": "Form\u00e1id ionchuir fuaime"
            },
            "power_source": {
                "name": "Foinse cumhachta",
                "state": {
                    "battery": "Ceallra\u00ed",
                    "charging_base": "Bonn muirir",
                    "usb": "USB"
                }
            }
        },
        "switch": {
            "buttons_enabled": {
                "name": "Rialuithe tadhaill"
            },
            "cross_fade": {
                "name": "Trasch\u00e9imni\u00fa"
            },
            "dialog_level": {
                "name": "Feabhs\u00fa cainte"
            },
            "loudness": {
                "name": "Gl\u00f3ra\u00ed"
            },
            "night_mode": {
                "name": "Fuaim na ho\u00edche"
            },
            "status_light": {
                "name": "Solas st\u00e1dais"
            },
            "sub_enabled": {
                "name": "Fo-fhuaimeoir cumasaithe"
            },
            "surround_enabled": {
                "name": "Cumasaithe timpeall"
            },
            "surround_mode": {
                "name": "Ceol timpeall l\u00e1n-toirt"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "announce_media_error": {
            "message": "Theip ar an ngearrth\u00f3g f\u00f3gartha {media_id} {response}"
        },
        "entity_not_found": {
            "message": "N\u00edor aims\u00edodh eintiteas {entity_id}."
        },
        "invalid_alarm_id": {
            "message": "N\u00edl an t-al\u00e1ram {alarm_id} ann agus n\u00ed f\u00e9idir \u00e9 a nuashonr\u00fa."
        },
        "invalid_content_type": {
            "message": "N\u00ed thaca\u00edonn Sonos leis an gcine\u00e1l \u00e1bhair me\u00e1n: {media_type}"
        },
        "invalid_favorite": {
            "message": "N\u00edorbh fh\u00e9idir ceann is fearr leat \u00f3 Sonos a aimsi\u00fa: {name}"
        },
        "invalid_media": {
            "message": "N\u00edorbh fh\u00e9idir me\u00e1in a aimsi\u00fa sa leabharlann: {media_id}"
        },
        "invalid_sonos_playlist": {
            "message": "N\u00edorbh fh\u00e9idir seinmliosta Sonos a aimsi\u00fa: {name}"
        },
        "speaker_not_found": {
            "message": "N\u00ed cainteoir Sonos aitheanta \u00e9 {entity_id}."
        },
        "timeout_join": {
            "message": "Sos ama agus t\u00fa ag fanacht le seinnteoir Sonos dul isteach sa ghr\u00fapa {group_description}"
        }
    },
    "issues": {
        "subscriptions_failed": {
            "description": "Ag brath ar v\u00f3t\u00e1il, d'fh\u00e9adfadh feidhmi\u00falacht a bheith teoranta.\n\nN\u00ed f\u00e9idir le gl\u00e9as Sonos ag {device_ip} teacht ar Home Assistant ag {listener_address}.\n\nF\u00e9ach ar \u00e1r [ndoicim\u00e9ad\u00fa]({sub_fail_url}) le haghaidh tuilleadh eolais ar conas an fhadhb seo a r\u00e9iteach.",
            "title": "Earr\u00e1id l\u00edonraithe: theip ar na s\u00ednti\u00fais"
        }
    },
    "services": {
        "clear_sleep_timer": {
            "description": "Glanann s\u00e9 lasc ama Sonos.",
            "name": "Glan an lasc ama"
        },
        "get_queue": {
            "description": "Tugann s\u00e9 \u00e1bhar an scuaine ar ais.",
            "name": "Faigh scuaine"
        },
        "play_queue": {
            "description": "Tosa\u00edonn s\u00e9 ag seinm an scuaine \u00f3n gc\u00e9ad mh\u00edr.",
            "fields": {
                "queue_position": {
                    "description": "Su\u00edomh an amhr\u00e1in sa scuaine le tos\u00fa ag seinm uaidh.",
                    "name": "Seasamh sa scuaine"
                }
            },
            "name": "Scuaine s\u00fagartha"
        },
        "remove_from_queue": {
            "description": "Baintear m\u00edr as an scuaine.",
            "fields": {
                "queue_position": {
                    "description": "Seasamh sa scuaine le baint.",
                    "name": "Seasamh sa scuaine"
                }
            },
            "name": "Bain den scuaine"
        },
        "restore": {
            "description": "Athch\u00f3ir\u00edonn s\u00e9 picti\u00far de seinnteoir me\u00e1n.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Ainm an eintitis a athch\u00f3ireofar.",
                    "name": "Eintiteas"
                },
                "with_group": {
                    "description": "Ar cheart leagan amach an ghr\u00fapa agus staid na gcainteoir\u00ed eile sa ghr\u00fapa a athch\u00f3iri\u00fa freisin.",
                    "name": "Le gr\u00fapa"
                }
            },
            "name": "Athch\u00f3irigh"
        },
        "set_sleep_timer": {
            "description": "Socra\u00edonn s\u00e9 lasc ama Sonos.",
            "fields": {
                "sleep_time": {
                    "description": "L\u00edon na soicind\u00ed chun an lasc ama a shocr\u00fa.",
                    "name": "Am Codlata"
                }
            },
            "name": "Socraigh an lasc ama"
        },
        "snapshot": {
            "description": "T\u00f3gann s\u00e9 picti\u00far de seinnteoir me\u00e1n.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Ainm an eintitis a bheidh ina l\u00e9argas.",
                    "name": "Eintiteas"
                },
                "with_group": {
                    "description": "Ar cheart leagan amach an ghr\u00fapa agus staid na gcainteoir\u00ed eile sa ghr\u00fapa a \u00e1ireamh sa phicti\u00far.",
                    "name": "Le gr\u00fapa"
                }
            },
            "name": "Picti\u00far"
        },
        "update_alarm": {
            "description": "Nuashonra\u00edonn s\u00e9 al\u00e1ram le socruithe nua ama agus toirte.",
            "fields": {
                "alarm_id": {
                    "description": "ID an al\u00e1raim at\u00e1 le nuashonr\u00fa.",
                    "name": "Aitheantas Al\u00e1raim"
                },
                "enabled": {
                    "description": "Cib\u00e9 acu ar cheart an t-al\u00e1ram a chumas\u00fa n\u00f3 nach ceart.",
                    "name": "Al\u00e1ram cumasaithe"
                },
                "include_linked_zones": {
                    "description": "Cib\u00e9 acu an imr\u00edonn an t-al\u00e1ram ar imreoir\u00ed gr\u00fap\u00e1ilte freisin.",
                    "name": "Cuir criosanna nasctha san \u00e1ireamh"
                },
                "time": {
                    "description": "Am an al\u00e1raim.",
                    "name": "Am"
                },
                "volume": {
                    "description": "Leibh\u00e9al toirte an al\u00e1raim.",
                    "name": "Toirt"
                }
            },
            "name": "Nuashonraigh an t-al\u00e1ram"
        }
    }
}