{
    "config": {
        "abort": {
            "cloud_not_connected": "Nincs csatlakoztatva a Home Assistant Cloudhoz.",
            "webhook_not_internet_accessible": "A Home Assistant p\u00e9ld\u00e1ny\u00e1nak el\u00e9rhet\u0151nek kell lennie az internet fel\u0151l a webhook \u00fczenetek fogad\u00e1s\u00e1hoz."
        },
        "create_entry": {
            "default": "Az esem\u00e9nyek Home Assistant fel\u00e9 val\u00f3 k\u00fcld\u00e9s\u00e9hez webhookot kell be\u00e1ll\u00edtania.\n\nNyissa meg a Sleep as Android alkalmaz\u00e1st, \u00e9s menjen ide: *Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok \u2192 Szolg\u00e1ltat\u00e1sok \u2192 Automatiz\u00e1l\u00e1s \u2192 Webhookok*\n\nEnged\u00e9lyezze a *Webhookok* opci\u00f3t, \u00e9s t\u00f6ltse ki az al\u00e1bbi URL-t a webhook mez\u0151ben:\n\n`{webhook_url}`\n\nTov\u00e1bbi r\u00e9szletek\u00e9rt l\u00e1sd [a dokument\u00e1ci\u00f3t]({docs_url})."
        },
        "step": {
            "user": {
                "description": "Biztosan be szeretn\u00e9 \u00e1ll\u00edtani a Sleep as Android integr\u00e1ci\u00f3t?",
                "title": "A Sleep as Android be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "event": {
            "alarm_clock": {
                "name": "\u00c9breszt\u0151\u00f3ra",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "alert_dismiss": "\u00c9breszt\u00e9s elutas\u00edtva",
                            "alert_start": "\u00c9breszt\u00e9s elindult",
                            "rescheduled": "\u00c9breszt\u00e9s \u00e1t\u00fctemezve",
                            "skip_next": "\u00c9breszt\u00e9s kihagyva",
                            "snooze_canceled": "Szundi megszak\u00edtva",
                            "snooze_clicked": "Szundi bekapcsolva"
                        }
                    }
                }
            },
            "lullaby": {
                "name": "Altat\u00f3dal",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "start": "Elind\u00edtva",
                            "stop": "Le\u00e1ll\u00edtva",
                            "volume_down": "Hanger\u0151 cs\u00f6kkent\u00e9se"
                        }
                    }
                }
            },
            "sleep_health": {
                "name": "Alv\u00e1s eg\u00e9szs\u00e9g",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "antisnoring": "Antihorkol\u00e1s aktiv\u00e1lva",
                            "apnea_alarm": "Alv\u00e1si apnoe \u00e9szlelve"
                        }
                    }
                }
            },
            "sleep_phase": {
                "name": "Alv\u00e1sf\u00e1zis",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "awake": "Fel\u00e9bredt",
                            "deep_sleep": "M\u00e9ly alv\u00e1s",
                            "light_sleep": "Enyhe alv\u00e1s",
                            "not_awake": "Elaludt",
                            "rem": "REM f\u00e1zis"
                        }
                    }
                }
            },
            "sleep_tracking": {
                "name": "Alv\u00e1sk\u00f6vet\u00e9s",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "paused": "Sz\u00fcnetel",
                            "resumed": "Folytatva",
                            "started": "Elind\u00edtva",
                            "stopped": "Le\u00e1ll\u00edtva"
                        }
                    }
                }
            },
            "smart_wakeup": {
                "name": "Okos \u00e9breszt\u00e9s",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "before_smart_period": "45 perccel az okos \u00e9breszt\u00e9s el\u0151tt",
                            "smart_period": "Okos \u00e9breszt\u00e9s elindult"
                        }
                    }
                }
            },
            "sound_event": {
                "name": "Hangfelismer\u00e9s",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "baby": "Baba s\u00edr\u00e1sa",
                            "cough": "K\u00f6h\u00f6g\u00e9s vagy t\u00fcsszent\u00e9s",
                            "laugh": "Nevet\u00e9s",
                            "snore": "Horkol\u00e1s",
                            "talk": "Besz\u00e9d"
                        }
                    }
                }
            },
            "user_notification": {
                "name": "Felhaszn\u00e1l\u00f3i \u00e9rtes\u00edt\u00e9s",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "show_skip_next_alarm": "K\u00f6vetkez\u0151 \u00e9breszt\u00e9s kihagy\u00e1sa",
                            "time_to_bed_alarm_alert": "Lefekv\u00e9s ideje",
                            "wake_up_check": "\u00c9bred\u00e9s ellen\u0151rz\u00e9se"
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "sensor": {
            "alarm_label": {
                "name": "\u00c9breszt\u00e9s c\u00edmk\u00e9je",
                "state": {
                    "alarm": "\u00c9breszt\u00e9s"
                }
            },
            "next_alarm": {
                "name": "K\u00f6vetkez\u0151 \u00e9breszt\u00e9s"
            }
        }
    }
}