{
    "config": {
        "abort": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba"
        },
        "error": {
            "no_integrations_selected": "Ki kell v\u00e1lasztania legal\u00e1bb egy integr\u00e1ci\u00f3t a k\u00f6vet\u00e9shez"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "tracked_addons": "B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek",
                    "tracked_custom_integrations": "Egyedi integr\u00e1ci\u00f3k",
                    "tracked_integrations": "Integr\u00e1ci\u00f3k"
                },
                "data_description": {
                    "tracked_addons": "V\u00e1lassza ki a nyomon k\u00f6vetni k\u00edv\u00e1nt b\u0151v\u00edtm\u00e9nyeket",
                    "tracked_custom_integrations": "V\u00e1lassza ki a nyomon k\u00f6vetni k\u00edv\u00e1nt egy\u00e9ni integr\u00e1ci\u00f3kat",
                    "tracked_integrations": "V\u00e1lassza ki a nyomon k\u00f6vetni k\u00edv\u00e1nt integr\u00e1ci\u00f3kat"
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "custom_integrations": {
                "name": "{custom_integration_domain} (egy\u00e9ni)"
            },
            "total_active_installations": {
                "name": "\u00d6sszes akt\u00edv telep\u00edt\u00e9s"
            },
            "total_reports_integrations": {
                "name": "\u00d6sszes jelentett integr\u00e1ci\u00f3"
            }
        }
    },
    "options": {
        "abort": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s"
        },
        "error": {
            "no_integrations_selected": "Ki kell v\u00e1lasztania legal\u00e1bb egy integr\u00e1ci\u00f3t a k\u00f6vet\u00e9shez"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "tracked_addons": "B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek",
                    "tracked_custom_integrations": "Egyedi integr\u00e1ci\u00f3k",
                    "tracked_integrations": "Integr\u00e1ci\u00f3k"
                },
                "data_description": {
                    "tracked_addons": "V\u00e1lassza ki a nyomon k\u00f6vetni k\u00edv\u00e1nt b\u0151v\u00edtm\u00e9nyeket",
                    "tracked_custom_integrations": "V\u00e1lassza ki a nyomon k\u00f6vetni k\u00edv\u00e1nt egy\u00e9ni integr\u00e1ci\u00f3kat",
                    "tracked_integrations": "V\u00e1lassza ki a nyomon k\u00f6vetni k\u00edv\u00e1nt integr\u00e1ci\u00f3kat"
                }
            }
        }
    }
}