{
    "config": {
        "abort": {
            "cannot_connect": "Det gick inte att ansluta",
            "unknown": "Ov\u00e4ntat fel"
        },
        "error": {
            "no_integrations_selected": "Du m\u00e5ste v\u00e4lja minst en integration att sp\u00e5ra"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "tracked_addons": "Till\u00e4gg",
                    "tracked_custom_integrations": "Anpassade integrationer",
                    "tracked_integrations": "Integrationer"
                },
                "data_description": {
                    "tracked_addons": "V\u00e4lj de till\u00e4gg du vill sp\u00e5ra",
                    "tracked_custom_integrations": "V\u00e4lj de anpassade integrationer som du vill sp\u00e5ra",
                    "tracked_integrations": "V\u00e4lj de integrationer du vill sp\u00e5ra"
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "custom_integrations": {
                "name": "{custom_integration_domain} (anpassad)"
            },
            "total_active_installations": {
                "name": "Totalt antal aktiva installationer"
            },
            "total_reports_integrations": {
                "name": "Totalt rapporterade integrationer"
            }
        }
    },
    "options": {
        "abort": {
            "cannot_connect": "Det gick inte att ansluta"
        },
        "error": {
            "no_integrations_selected": "Du m\u00e5ste v\u00e4lja minst en integration att sp\u00e5ra"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "tracked_addons": "Till\u00e4gg",
                    "tracked_custom_integrations": "Anpassade integrationer",
                    "tracked_integrations": "Integrationer"
                },
                "data_description": {
                    "tracked_addons": "V\u00e4lj de till\u00e4gg du vill sp\u00e5ra",
                    "tracked_custom_integrations": "V\u00e4lj de anpassade integrationer som du vill sp\u00e5ra",
                    "tracked_integrations": "V\u00e4lj de integrationer du vill sp\u00e5ra"
                }
            }
        }
    }
}