{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Hizmet zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f",
            "already_in_progress": "Yap\u0131land\u0131rma ak\u0131\u015f\u0131 zaten devam ediyor",
            "cannot_connect": "Ba\u011flanma hatas\u0131",
            "no_ipv4_address": "IPv4 adresi bulunamad\u0131."
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Ba\u011flanma hatas\u0131"
        },
        "step": {
            "confirm": {
                "description": "Kurulumu ba\u015flatmak istiyor musunuz?",
                "title": "Bluesound oynat\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 ke\u015ffedin"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Sunucu",
                    "port": "Port"
                },
                "data_description": {
                    "host": "Bluesound oynat\u0131c\u0131n\u0131z\u0131n ana bilgisayar ad\u0131 veya IP adresi",
                    "port": "Bluesound oynat\u0131c\u0131n\u0131z\u0131n portu. Bu genellikle 11000'dir."
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "button": {
            "clear_sleep_timer": {
                "name": "Uyku zamanlay\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 temizle"
            },
            "set_sleep_timer": {
                "name": "Uyku zamanlay\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 ayarla"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_service_clear_sleep_timer": {
            "description": "Bunun yerine `button. {name} _clear_sleep_timer` kullan\u0131n. \n \n L\u00fctfen bu eylemi de\u011fi\u015ftirin ve otomasyonlar\u0131n\u0131z\u0131 ve betiklerinizi ayarlay\u0131n.",
            "title": "Kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015f eylem bluesound.clear_sleep_timer'\u0131n kullan\u0131m\u0131 alg\u0131land\u0131"
        },
        "deprecated_service_set_sleep_timer": {
            "description": "Bunun yerine `button. {name} _set_sleep_timer` kullan\u0131n. \n \n L\u00fctfen bu eylemi de\u011fi\u015ftirin ve otomasyonlar\u0131n\u0131z\u0131 ve betiklerinizi ayarlay\u0131n.",
            "title": "Kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015f eylem bluesound.set_sleep_timer'\u0131n kullan\u0131m\u0131 alg\u0131land\u0131"
        }
    },
    "services": {
        "clear_sleep_timer": {
            "description": "Bluesound zamanlay\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 temizler.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Zamanlay\u0131c\u0131y\u0131 temizleyecek varl\u0131klar\u0131n adlar\u0131.",
                    "name": "Varl\u0131k"
                }
            },
            "name": "Uyku zamanlay\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 temizle"
        },
        "join": {
            "description": "Oyuncular\u0131 tek bir ana hoparl\u00f6r alt\u0131nda grupland\u0131r\u0131r.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Ana konu\u015fmac\u0131y\u0131 gruplayacak varl\u0131\u011f\u0131n ad\u0131. Platforma ba\u011fl\u0131d\u0131r.",
                    "name": "Varl\u0131k"
                },
                "master": {
                    "description": "Grubun y\u00f6neticisi olmas\u0131 gereken oyuncunun varl\u0131k kimli\u011fi.",
                    "name": "Ana"
                }
            },
            "name": "Kat\u0131l\u0131n"
        },
        "set_sleep_timer": {
            "description": "Hoparl\u00f6r\u00fc kapatacak bir Bluesound zamanlay\u0131c\u0131s\u0131 ayarlar. Ad\u0131m ad\u0131m artacakt\u0131r: 15, 30, 45, 60, 90, 0.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Bir zamanlay\u0131c\u0131 seti olacak varl\u0131klar\u0131n adlar\u0131.",
                    "name": "Varl\u0131k"
                }
            },
            "name": "Uyku zamanlay\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 ayarla"
        },
        "unjoin": {
            "description": "Bir oyuncuyu gruptan ay\u0131r\u0131r.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Gruplar\u0131ndan ayr\u0131lacak varl\u0131\u011f\u0131n ad\u0131. Platforma ba\u011fl\u0131d\u0131r.",
                    "name": "Varl\u0131k"
                }
            },
            "name": "Ayr\u0131l"
        }
    }
}