{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Enheten \u00e4r redan konfigurerad",
            "already_in_progress": "Konfigurationsfl\u00f6det p\u00e5g\u00e5r redan",
            "reconfigure_successful": "Omkonfigureringen lyckades",
            "unique_id_mismatch": "Identifieraren st\u00e4mmer inte \u00f6verens med den tidigare identifieraren"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Det gick inte att ansluta",
            "unknown": "Ov\u00e4ntat fel"
        },
        "step": {
            "discovery_confirm": {
                "description": "Vill du starta installationen?"
            },
            "reconfigure": {
                "data": {
                    "host": "V\u00e4rd"
                },
                "data_description": {
                    "host": "V\u00e4rdnamnet eller IP-adressen f\u00f6r din huvudenhet. Beh\u00f6ver bara \u00e4ndras om \u201deheimdigital\u201d inte fungerar."
                }
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "V\u00e4rd"
                },
                "data_description": {
                    "host": "V\u00e4rdnamnet eller IP-adressen f\u00f6r din huvudenhet. Beh\u00f6ver bara \u00e4ndras om \u201deheimdigital\u201d inte fungerar."
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "climate": {
            "heater": {
                "state_attributes": {
                    "preset_mode": {
                        "state": {
                            "bio_mode": "Bio-l\u00e4ge",
                            "smart_mode": "Smart l\u00e4ge"
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "light": {
            "channel": {
                "name": "Kanal {channel_id}",
                "state_attributes": {
                    "effect": {
                        "state": {
                            "daycl_mode": "L\u00e4ge f\u00f6r dagcykel"
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "number": {
            "day_speed": {
                "name": "Hastighet dagtid"
            },
            "manual_speed": {
                "name": "Hastighet manuellt l\u00e4ge"
            },
            "night_speed": {
                "name": "Hastighet nattetid"
            },
            "night_temperature_offset": {
                "name": "Temperaturf\u00f6rskjutning natt"
            },
            "system_led": {
                "name": "Ljusstyrka f\u00f6r systemets LED-lampor"
            },
            "temperature_offset": {
                "name": "Temperaturf\u00f6rskjutning"
            }
        },
        "select": {
            "filter_mode": {
                "name": "Filterl\u00e4ge",
                "state": {
                    "bio": "Bio",
                    "manual": "Manuell",
                    "pulse": "Puls"
                }
            }
        },
        "sensor": {
            "current_speed": {
                "name": "Aktuell hastighet"
            },
            "error_code": {
                "name": "Felkod",
                "state": {
                    "air_in_filter": "Luft i filtret",
                    "no_error": "Inget fel",
                    "rotor_stuck": "Rotor har fastnat"
                }
            },
            "service_hours": {
                "name": "\u00c5terst\u00e5ende timmar till service"
            }
        },
        "time": {
            "day_start_time": {
                "name": "Dagens starttid"
            },
            "night_start_time": {
                "name": "Nattens starttid"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "communication_error": {
            "message": "Ett fel uppstod vid kommunikation med EHEIM Digital Hub: {error}"
        }
    }
}