{
    "config": {
        "abort": {
            "single_instance_allowed": "Zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f. Yaln\u0131zca tek bir konfig\u00fcrasyon m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr."
        },
        "create_entry": {
            "default": "Ba\u015far\u0131yla do\u011fruland\u0131"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Ba\u011flanma hatas\u0131",
            "invalid_api_key": "Ge\u00e7ersiz API anahtar\u0131",
            "unknown": "Beklenmeyen hata"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "token": "API Anahtar\u0131"
                },
                "description": "L\u00fctfen [Todoist Ayarlar\u0131 sayfas\u0131ndan]( {settings_url} ) API jetonunuzu girin"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "project_invalid": {
            "message": "Ge\u00e7ersiz proje ad\u0131 \" {project} \""
        },
        "section_invalid": {
            "message": "\" {project} \" projesinin \" {section} \" b\u00f6l\u00fcm\u00fc yok"
        }
    },
    "services": {
        "new_task": {
            "description": "Yeni bir g\u00f6rev olu\u015fturur ve projeye ekler.",
            "fields": {
                "assignee": {
                    "description": "Bu g\u00f6revi atayabilece\u011finiz payla\u015f\u0131lan projenin \u00fcyesinin kullan\u0131c\u0131 ad\u0131.",
                    "name": "Atanan"
                },
                "content": {
                    "description": "G\u00f6revin ad\u0131.",
                    "name": "\u0130\u00e7erik"
                },
                "description": {
                    "description": "G\u00f6rev i\u00e7in bir a\u00e7\u0131klama.",
                    "name": "A\u00e7\u0131klama"
                },
                "due_date": {
                    "description": "Bu g\u00f6revin zaman\u0131, UTC saat dilimine g\u00f6re YYY-MM-DD veya YYY-MM-DDTHH:MM:SS bi\u00e7iminde.",
                    "name": "Biti\u015f tarihi"
                },
                "due_date_lang": {
                    "description": "'Son tarih dizesi'nin dili.",
                    "name": "Son tarih dili"
                },
                "due_date_string": {
                    "description": "Bu g\u00f6revin ne zaman yap\u0131lmas\u0131 gerekti\u011fi, do\u011fal dilde.",
                    "name": "Son tarih dizesi"
                },
                "labels": {
                    "description": "Bu g\u00f6reve uygulamak istedi\u011finiz t\u00fcm etiketleri virg\u00fclle ay\u0131r\u0131n.",
                    "name": "Etiketler"
                },
                "priority": {
                    "description": "Bu g\u00f6revin \u00f6nceli\u011fi, 1'den (normal) 4'e (acil) kadar.",
                    "name": "\u00d6ncelik"
                },
                "project": {
                    "description": "Bu g\u00f6revin ait olmas\u0131 gereken projenin ad\u0131.",
                    "name": "Proje"
                },
                "reminder_date": {
                    "description": "Kullan\u0131c\u0131ya bu g\u00f6revin hat\u0131rlat\u0131lmas\u0131 gerekti\u011finde, UTC zaman diliminde YYYY-AA-GGTSS:DD:SS bi\u00e7iminde olmal\u0131d\u0131r.",
                    "name": "Hat\u0131rlatma tarihi"
                },
                "reminder_date_lang": {
                    "description": "'Hat\u0131rlatma tarih dizesi'nin dili.",
                    "name": "Hat\u0131rlatma tarihi dili"
                },
                "reminder_date_string": {
                    "description": "Kullan\u0131c\u0131ya bu g\u00f6revin do\u011fal dilde hat\u0131rlat\u0131lmas\u0131 gerekir.",
                    "name": "An\u0131msat\u0131c\u0131 tarih dizesi"
                },
                "section": {
                    "description": "G\u00f6revin eklenece\u011fi proje i\u00e7indeki b\u00f6l\u00fcm\u00fcn ad\u0131.",
                    "name": "B\u00f6l\u00fcm"
                }
            },
            "name": "Yeni g\u00f6rev"
        }
    }
}