{
    "config": {
        "abort": {
            "cannot_connect": "Nepoda\u0159ilo se p\u0159ipojit",
            "unknown": "Neo\u010dek\u00e1van\u00e1 chyba"
        },
        "error": {
            "no_integrations_selected": "Pro sledov\u00e1n\u00ed mus\u00edte vybrat alespo\u0148 jednu integraci"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "tracked_addons": "Dopl\u0148ky",
                    "tracked_custom_integrations": "Vlastn\u00ed integrace",
                    "tracked_integrations": "Integrace"
                },
                "data_description": {
                    "tracked_addons": "Vyberte dopl\u0148ky, kter\u00e9 chcete sledovat",
                    "tracked_custom_integrations": "Vyberte vlastn\u00ed integrace, kter\u00e9 chcete sledovat",
                    "tracked_integrations": "Vyberte integrace, kter\u00e9 chcete sledovat"
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "custom_integrations": {
                "name": "{custom_integration_domain} (vlastn\u00ed)"
            },
            "total_active_installations": {
                "name": "Celkov\u00fd po\u010det aktivn\u00edch instalac\u00ed"
            },
            "total_reports_integrations": {
                "name": "Celkov\u00fd po\u010det hl\u00e1\u0161en\u00fdch integrac\u00ed"
            }
        }
    },
    "options": {
        "abort": {
            "cannot_connect": "Nepoda\u0159ilo se p\u0159ipojit"
        },
        "error": {
            "no_integrations_selected": "Pro sledov\u00e1n\u00ed mus\u00edte vybrat alespo\u0148 jednu integraci"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "tracked_addons": "Dopl\u0148ky",
                    "tracked_custom_integrations": "Vlastn\u00ed integrace",
                    "tracked_integrations": "Integrace"
                },
                "data_description": {
                    "tracked_addons": "Vyberte dopl\u0148ky, kter\u00e9 chcete sledovat",
                    "tracked_custom_integrations": "Vyberte vlastn\u00ed integrace, kter\u00e9 chcete sledovat",
                    "tracked_integrations": "Vyberte integrace, kter\u00e9 chcete sledovat"
                }
            }
        }
    }
}