{
    "config": {
        "abort": {
            "cannot_connect": "Theip ar an nascadh",
            "unknown": "Earr\u00e1id gan choinne"
        },
        "error": {
            "no_integrations_selected": "N\u00ed m\u00f3r duit comhth\u00e1th\u00fa amh\u00e1in ar a laghad a roghn\u00fa le rian\u00fa"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "tracked_addons": "Breise\u00e1in",
                    "tracked_custom_integrations": "Comhth\u00e1th\u00fa saincheaptha",
                    "tracked_integrations": "Comhth\u00e1th\u00fach\u00e1in"
                },
                "data_description": {
                    "tracked_addons": "Roghnaigh na breise\u00e1in is mian leat a rian\u00fa",
                    "tracked_custom_integrations": "Roghnaigh na comhth\u00e1th\u00fach\u00e1in saincheaptha is mian leat a rian\u00fa",
                    "tracked_integrations": "Roghnaigh na comhth\u00e1th\u00fach\u00e1in is mian leat a rian\u00fa"
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "custom_integrations": {
                "name": "{custom_integration_domain} (saincheaptha)"
            },
            "total_active_installations": {
                "name": "L\u00edon ioml\u00e1n na suite\u00e1lacha gn\u00edomhacha"
            },
            "total_reports_integrations": {
                "name": "L\u00edon ioml\u00e1n na gcomhth\u00e1th\u00fa a tuairisc\u00edodh"
            }
        }
    },
    "options": {
        "abort": {
            "cannot_connect": "Theip ar an nascadh"
        },
        "error": {
            "no_integrations_selected": "N\u00ed m\u00f3r duit comhth\u00e1th\u00fa amh\u00e1in ar a laghad a roghn\u00fa le rian\u00fa"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "tracked_addons": "Breise\u00e1in",
                    "tracked_custom_integrations": "Comhth\u00e1th\u00fa saincheaptha",
                    "tracked_integrations": "Comhth\u00e1th\u00fach\u00e1in"
                },
                "data_description": {
                    "tracked_addons": "Roghnaigh na breise\u00e1in is mian leat a rian\u00fa",
                    "tracked_custom_integrations": "Roghnaigh na comhth\u00e1th\u00fach\u00e1in saincheaptha is mian leat a rian\u00fa",
                    "tracked_integrations": "Roghnaigh na comhth\u00e1th\u00fach\u00e1in is mian leat a rian\u00fa"
                }
            }
        }
    }
}