{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "already_configured_detailed": "A(z) {name} nev\u0171 eszk\u00f6z (MAC-c\u00edm: {mac}) m\u00e1r konfigur\u00e1lva van mint {title}.",
            "already_configured_updates": "A(z) {name} nev\u0171 eszk\u00f6z (MAC-c\u00edm: {mac}) m\u00e1r konfigur\u00e1lva van mint {title}; a megl\u00e9v\u0151 konfigur\u00e1ci\u00f3 friss\u00edt\u00e9sre ker\u00fcl az ellen\u0151rz\u00f6tt adatokkal.",
            "already_in_progress": "A konfigur\u00e1l\u00e1s m\u00e1r folyamatban van",
            "mdns_missing_mac": "Hi\u00e1nyz\u00f3 MAC-c\u00edm az mDNS-tulajdons\u00e1gokban.",
            "mqtt_missing_api": "Hi\u00e1nyz\u00f3 API-port az MQTT tulajdons\u00e1gaiban.",
            "mqtt_missing_ip": "Hi\u00e1nyz\u00f3 IP-c\u00edm az MQTT tulajdons\u00e1gaiban.",
            "mqtt_missing_mac": "Hi\u00e1nyz\u00f3 MAC-c\u00edm az MQTT tulajdons\u00e1gaiban.",
            "name_conflict_migrated": "A(z) {name} konfigur\u00e1ci\u00f3ja \u00e1thelyez\u00e9sre ker\u00fclt egy \u00faj eszk\u00f6zre, amelynek MAC-c\u00edme {mac}, a kor\u00e1bbi {existing_mac} helyett.",
            "reauth_successful": "Az \u00fajrahiteles\u00edt\u00e9s sikeres volt",
            "reauth_unique_id_changed": "**A(z) {name} \u00fajb\u00f3li hiteles\u00edt\u00e9se megszak\u00edtva**, mivel a(z) {host} c\u00edm egy m\u00e1sik eszk\u00f6zre mutat: {unexpected_device_name} (MAC: {unexpected_mac}) a v\u00e1rt eszk\u00f6z helyett (MAC: {expected_mac})",
            "reconfigure_already_configured": "A(z) {name} nev\u0171 eszk\u00f6z (MAC-c\u00edm: {mac}) m\u00e1r konfigur\u00e1lva van mint {title}. Az \u00fajrakonfigur\u00e1l\u00e1s megszak\u00edtva, mivel az \u00faj be\u00e1ll\u00edt\u00e1s egy m\u00e1sik eszk\u00f6zre utal.",
            "reconfigure_name_conflict": "**A(z) {name} \u00fajrakonfigur\u00e1l\u00e1sa megszak\u00edtva**, mivel a(z) {host} c\u00edm egy olyan eszk\u00f6zre mutat ({name}, MAC: {expected_mac}), amelyet m\u00e1r haszn\u00e1l egy m\u00e1sik konfigur\u00e1ci\u00f3s bejegyz\u00e9s: {existing_title}",
            "reconfigure_successful": "\u00dajrakonfigur\u00e1l\u00e1s sikeres volt",
            "reconfigure_unique_id_changed": "**A(z) {name} \u00fajrakonfigur\u00e1l\u00e1sa megszak\u00edtva**, mivel a(z) {host} c\u00edm egy m\u00e1sik eszk\u00f6zre mutat: {unexpected_device_name} (MAC: {unexpected_mac}) a v\u00e1rt eszk\u00f6z helyett (MAC: {expected_mac})",
            "service_received": "M\u0171velet fogadva"
        },
        "error": {
            "connection_error": "Nem siker\u00fclt csatlakozni az ESPHome eszk\u00f6zh\u00f6z. Gy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg r\u00f3la, hogy az eszk\u00f6z YAML konfigur\u00e1ci\u00f3ja tartalmaz egy `api` szekci\u00f3t.",
            "invalid_auth": "\u00c9rv\u00e9nytelen hiteles\u00edt\u00e9s",
            "invalid_psk": "A titkos\u00edt\u00e1si kulcs \u00e9rv\u00e9nytelen. Gy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg r\u00f3la, hogy megegyezik az eszk\u00f6z YAML konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1ban megadott \u00e9rt\u00e9kkel az `api -> encryption -> key` alatt.",
            "requires_encryption_key": "Az ESPHome eszk\u00f6z titkos\u00edt\u00e1si kulcsot ig\u00e9nyel. Adja meg az eszk\u00f6z YAML konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1ban, az `api -> encryption -> key` alatt megadott kulcsot.",
            "resolve_error": "Nem siker\u00fclt feloldani az ESPHome eszk\u00f6z c\u00edm\u00e9t. Ha a probl\u00e9ma tov\u00e1bbra is fenn\u00e1ll, fontolja meg statikus IP-c\u00edm be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t."
        },
        "flow_title": "{name}",
        "step": {
            "authenticate": {
                "data": {
                    "password": "Jelsz\u00f3"
                },
                "data_description": {
                    "password": "A jelszavak elavultak, \u00e9s egy k\u00e9s\u0151bbi verzi\u00f3ban elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fclnek. K\u00e9rj\u00fck, friss\u00edtse az ESPHome eszk\u00f6z YAML konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1t, hogy titkos\u00edt\u00e1si kulcsot haszn\u00e1ljon."
                },
                "description": "Adja meg a jelsz\u00f3t, amelyet az ESPHome eszk\u00f6z YAML konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1ban \u00e1ll\u00edtott be a(z) {name} eszk\u00f6zh\u00f6z."
            },
            "discovery_confirm": {
                "description": "Szeretn\u00e9 hozz\u00e1adni a(z) `{name}` eszk\u00f6zt a Home Assistanthoz?",
                "title": "ESPHome eszk\u00f6z felfedezve"
            },
            "encryption_key": {
                "data": {
                    "noise_psk": "Titkos\u00edt\u00e1si kulcs"
                },
                "data_description": {
                    "noise_psk": "A titkos\u00edt\u00e1si kulcs a Home Assistant \u00e9s az ESPHome eszk\u00f6z k\u00f6z\u00f6tti kapcsolat titkos\u00edt\u00e1s\u00e1ra szolg\u00e1l. Ezt az ESPHome eszk\u00f6z YAML konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1nak api: szekci\u00f3j\u00e1ban tal\u00e1lja meg."
                },
                "description": "Adja meg a(z) {name} eszk\u00f6zh\u00f6z tartoz\u00f3 titkos\u00edt\u00e1si kulcsot. Ez megtal\u00e1lhat\u00f3 az ESPHome ir\u00e1ny\u00edt\u00f3pultj\u00e1n vagy az eszk\u00f6z YAML konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1ban."
            },
            "name_conflict": {
                "description": "**A(z) `{name}` nevet m\u00e1r egy m\u00e1sik eszk\u00f6z haszn\u00e1lja: {existing_title} (MAC-c\u00edm: `{existing_mac}`)**\n\nA folytat\u00e1shoz v\u00e1lasszon az al\u00e1bbi lehet\u0151s\u00e9gek k\u00f6z\u00fcl:\n\n**Konfigur\u00e1ci\u00f3 \u00e1thelyez\u00e9se az \u00faj eszk\u00f6zre:** Ha ez egy csereeszk\u00f6z, helyezze \u00e1t a megl\u00e9v\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat az \u00faj eszk\u00f6zre (`{mac}`).\n**A megl\u00e9v\u0151 konfigur\u00e1ci\u00f3 fel\u00fcl\u00edr\u00e1sa:** Ha nem cser\u00e9r\u0151l van sz\u00f3, t\u00f6r\u00f6lje a r\u00e9gi konfigur\u00e1ci\u00f3t a(z) `{existing_mac}` eszk\u00f6zr\u0151l, \u00e9s haszn\u00e1lja helyette az \u00faj eszk\u00f6zt.",
                "menu_options": {
                    "name_conflict_migrate": "Konfigur\u00e1ci\u00f3 \u00e1thelyez\u00e9se \u00faj eszk\u00f6zre",
                    "name_conflict_overwrite": "A megl\u00e9v\u0151 konfigur\u00e1ci\u00f3 fel\u00fcl\u00edr\u00e1sa"
                },
                "title": "N\u00e9v\u00fctk\u00f6z\u00e9s"
            },
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "noise_psk": "Titkos\u00edt\u00e1si kulcs"
                },
                "data_description": {
                    "noise_psk": "A titkos\u00edt\u00e1si kulcs a Home Assistant \u00e9s az ESPHome eszk\u00f6z k\u00f6z\u00f6tti kapcsolat titkos\u00edt\u00e1s\u00e1ra szolg\u00e1l. Ezt az ESPHome eszk\u00f6z YAML konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1nak api: szekci\u00f3j\u00e1ban tal\u00e1lja meg."
                },
                "description": "A(z) {name} nev\u0171 ESPHome eszk\u00f6z enged\u00e9lyezte a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si titkos\u00edt\u00e1st vagy megv\u00e1ltoztatta a titkos\u00edt\u00e1si kulcsot. Adja meg a friss\u00edtett kulcsot. Ez megtal\u00e1lhat\u00f3 az ESPHome ir\u00e1ny\u00edt\u00f3pultj\u00e1n vagy az eszk\u00f6z YAML konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1ban."
            },
            "reauth_encryption_removed_confirm": {
                "description": "A(z) {name} nev\u0171 ESPHome eszk\u00f6z letiltotta a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si titkos\u00edt\u00e1st. Er\u0151s\u00edtse meg, hogy szeretn\u00e9 elt\u00e1vol\u00edtani a titkos\u00edt\u00e1si kulcsot, \u00e9s enged\u00e9lyezni a titkos\u00edtatlan kapcsol\u00f3d\u00e1st."
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Hoszt",
                    "port": "Port"
                },
                "data_description": {
                    "host": "Az ESPHome eszk\u00f6z IP-c\u00edme vagy hosztneve",
                    "port": "A port, amelyen a nat\u00edv API fut"
                },
                "description": "Adja meg az ESPHome eszk\u00f6ze csatlakoz\u00e1si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait."
            }
        }
    },
    "entity": {
        "assist_satellite": {
            "assist_satellite": {
                "name": "Assist seg\u00e9d\u00e1llom\u00e1s"
            }
        },
        "climate": {
            "climate": {
                "state_attributes": {
                    "fan_mode": {
                        "state": {
                            "quiet": "Halk"
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "select": {
            "pipeline": {
                "state": {
                    "preferred": "Prefer\u00e1lt"
                }
            },
            "vad_sensitivity": {
                "name": "Besz\u00e9dfelismer\u00e9s befejez\u0151d\u00f6tt",
                "state": {
                    "aggressive": "Kem\u00e9ny",
                    "default": "Alap\u00e9rtelmezett",
                    "relaxed": "Laza"
                }
            },
            "wake_word": {
                "state": {
                    "okay_nabu": "Ok\u00e9 Nabu"
                }
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "action_call_failed": {
            "message": "Nem siker\u00fclt v\u00e9grehajtani a(z) {call_name} m\u0171veletet a(z) {device_name} eszk\u00f6z\u00f6n: {error}"
        },
        "error_communicating_with_device": {
            "message": "Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a(z) {device_name} eszk\u00f6zzel val\u00f3 kommunik\u00e1ci\u00f3 sor\u00e1n: {error}"
        },
        "ota_in_progress": {
            "message": "{configuration} eset\u00e9ben m\u00e1r folyamatban van egy OTA (Over-The-Air) friss\u00edt\u00e9s"
        }
    },
    "issues": {
        "api_password_deprecated": {
            "description": "Az ESPHome API-j\u00e1ban a jelsz\u00f3haszn\u00e1lat elavult, helyette az API titkos\u00edt\u00e1si kulcs haszn\u00e1lata aj\u00e1nlott.\n\nA probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1hoz t\u00e1vol\u00edtsa el az API-jelsz\u00f3t az eszk\u00f6z konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1b\u00f3l \u00e9s helyette adjon hozz\u00e1 egy titkos\u00edt\u00e1si kulcsot."
        },
        "assist_in_progress_deprecated": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm_disable_entity": {
                        "description": "A(z) {integration_name} folyamatjelz\u0151 bin\u00e1ris \u00e9rz\u00e9kel\u0151 (`{entity_id}`) elavult.\n\nFriss\u00edtse a konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1t, hogy a megfelel\u0151 `{assist_satellite_domain}` entit\u00e1st haszn\u00e1lja, majd kattintson a MEHET gombra a folyamatjelz\u0151 bin\u00e1ris \u00e9rz\u00e9kel\u0151 letilt\u00e1s\u00e1hoz \u00e9s a probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1hoz."
                    }
                }
            },
            "title": "A(z) {integration_name} folyamatjelz\u0151 bin\u00e1ris \u00e9rz\u00e9kel\u0151i elavultak"
        },
        "ble_firmware_outdated": {
            "description": "A Bluetooth megb\u00edzhat\u00f3s\u00e1g\u00e1nak \u00e9s teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9nek jav\u00edt\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben javasoljuk a(z) {name} friss\u00edt\u00e9s\u00e9t ESPHome {version} vagy \u00fajabb verzi\u00f3j\u00e1val. Ha az eszk\u00f6zt 2022.12.0-n\u00e1l kor\u00e1bbi ESPHome-r\u00f3l friss\u00edti, az \u00faj part\u00edci\u00f3s s\u00e9ma el\u0151nyeinek kihaszn\u00e1l\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben aj\u00e1nlott soros k\u00e1belt haszn\u00e1lni OTA helyett.",
            "title": "Friss\u00edtse a(z) {name} alkalmaz\u00e1st az ESPHome {version} vagy \u00fajabb verzi\u00f3j\u00e1val"
        },
        "device_conflict": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "init": {
                        "description": "**A(z) `{name}` (`{model}`) eszk\u00f6z a(z) `{ip}` c\u00edmen MAC-c\u00edm v\u00e1ltoz\u00e1st jelentett: `{stored_mac}` \u2192 `{mac}`**  \n\nHa t\u00f6bb azonos nev\u0171 eszk\u00f6ze van, k\u00e9rj\u00fck, nevezze \u00e1t vagy t\u00e1vol\u00edtsa el azt, amelynek a MAC-c\u00edme `{mac}`, hogy elker\u00fclje az \u00fctk\u00f6z\u00e9seket.  \n\nAmennyiben ez egy hardvercsere, er\u0151s\u00edtse meg, hogy szeretn\u00e9 a Home Assistant konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1t \u00e1tmigr\u00e1lni az \u00faj, `{mac}` MAC-c\u00edmmel rendelkez\u0151 eszk\u00f6zre.",
                        "menu_options": {
                            "manual": "Eszk\u00f6z elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa vagy \u00e1tnevez\u00e9se",
                            "migrate": "Konfigur\u00e1ci\u00f3 \u00e1thelyez\u00e9se \u00faj eszk\u00f6zre"
                        },
                        "title": "Eszk\u00f6z\u00fctk\u00f6z\u00e9s: {name}"
                    },
                    "manual": {
                        "description": "A konfliktus megold\u00e1s\u00e1hoz t\u00e1vol\u00edtsa el a h\u00e1l\u00f3zatr\u00f3l a(z) `{mac}` MAC-c\u00edm\u0171 eszk\u00f6zt, majd ind\u00edtsa \u00fajra a(z) `{stored_mac}` MAC-c\u00edm\u0171t vagy \u00edrja \u00fajra a(z) `{mac}` MAC-c\u00edm\u0171 eszk\u00f6zt egy, a(z) `{name}` n\u00e9vt\u0151l elt\u00e9r\u0151 n\u00e9vvel. Miut\u00e1n v\u00e9gzett, k\u00fcldje be \u00fajra.",
                        "title": "{name} eszk\u00f6z elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa vagy \u00e1tnevez\u00e9se"
                    },
                    "migrate": {
                        "description": "Biztosan \u00e1t szeretn\u00e9 migr\u00e1lni a Home Assistant konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1t a(z) `{name}` (`{model}`) eszk\u00f6zre a(z) `{ip}` c\u00edmen, a(z) `{stored_mac}` MAC-c\u00edmr\u0151l a(z) `{mac}` MAC-c\u00edmre?",
                        "title": "{name} eszk\u00f6z cser\u00e9j\u00e9nek meger\u0151s\u00edt\u00e9se"
                    }
                }
            },
            "title": "Eszk\u00f6z\u00fctk\u00f6z\u00e9s: {name}"
        },
        "service_calls_not_allowed": {
            "description": "Az ESPHome eszk\u00f6z megpr\u00f3b\u00e1lt egy Home Assistant m\u0171veletet v\u00e9grehajtani, de ez a funkci\u00f3 nincs enged\u00e9lyezve.\n\nHa megb\u00edzik az eszk\u00f6zben \u00e9s enged\u00e9lyezni szeretn\u00e9 sz\u00e1m\u00e1ra a Home Assistant m\u0171veletek v\u00e9grehajt\u00e1s\u00e1t, ezt bekapcsolhatja az opci\u00f3k be\u00e1ll\u00edt\u00e1sain\u00e1l.",
            "title": "A(z) {name} nem jogosult Home Assistant m\u0171veletek v\u00e9grehajt\u00e1s\u00e1ra"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "allow_service_calls": "Enged\u00e9lyezze az eszk\u00f6z sz\u00e1m\u00e1ra a Home Assistant m\u0171veletek v\u00e9grehajt\u00e1s\u00e1t.",
                    "subscribe_logs": "Feliratkoz\u00e1s az eszk\u00f6z napl\u00f3ira."
                },
                "data_description": {
                    "subscribe_logs": "Ha enged\u00e9lyezve van, az eszk\u00f6z napl\u00f3kat k\u00fcld a Home Assistant sz\u00e1m\u00e1ra, amelyeket megtekinthet a napl\u00f3k panelen."
                }
            }
        }
    }
}