{
    "config": {
        "error": {
            "tariffs_not_unique": "N\u00ed m\u00f3r do tharaif\u00ed a bheith uath\u00fail"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "always_available": "Braiteoir ar f\u00e1il i gc\u00f3na\u00ed",
                    "cycle": "Timthriall athshocraithe an mh\u00e9adair",
                    "delta_values": "Luachanna Delta",
                    "name": "Ainm",
                    "net_consumption": "Glantomhaltas",
                    "offset": "Frith\u00e1ireamh athshocraithe m\u00e9adair",
                    "periodically_resetting": "Athshocr\u00fa go tr\u00e9imhsi\u00fail",
                    "source": "Braiteoir ionchuir",
                    "tariffs": "Taraif\u00ed tacaithe"
                },
                "data_description": {
                    "always_available": "M\u00e1 ghn\u00edomha\u00edtear \u00e9, taispe\u00e1nfaidh an braiteoir an luach deireanach ar a bhfuil aithne air i gc\u00f3na\u00ed, fi\u00fa mura bhfuil an t-eintiteas foinse ar f\u00e1il n\u00f3 anaithnid.",
                    "delta_values": "Cumasaigh m\u00e1s luachanna delta iad na luachanna foinseacha \u00f3 rinneadh an l\u00e9amh deireanach seachas luachanna absal\u00f3ideacha.",
                    "net_consumption": "Cumasaigh m\u00e1s m\u00e9adar glan an fhoinse, rud a chialla\u00edonn gur f\u00e9idir leis m\u00e9ad\u00fa agus laghd\u00fa araon.",
                    "offset": "Cuir an l\u00e1 a nd\u00e9antar athshocr\u00fa m\u00edos\u00fail ar an m\u00e9adair a fhrith\u00e1ireamh.",
                    "periodically_resetting": "Cumasaigh m\u00e1 athshocra\u00edtear an fhoinse go 0 go tr\u00e9imhsi\u00fail, mar shampla nuair a thosa\u00edtear an gl\u00e9as tomhais. M\u00e1 dh\u00edchumasa\u00edtear \u00e9, d\u00e9antar l\u00e9amha nua a thaifeadadh go d\u00edreach tar \u00e9is do shonra\u00ed a bheith gan teacht orthu.",
                    "tariffs": "Liosta de tharaif\u00ed a dtaca\u00edtear leo, f\u00e1g folamh mura bhfuil ach taraif amh\u00e1in ag teast\u00e1il."
                },
                "description": "Cruthaigh braiteoir a riana\u00edonn tomhaltas f\u00f3ntais \u00e9ags\u00fala (e.g., fuinneamh, g\u00e1s, uisce, t\u00e9amh) thar thr\u00e9imhse cumraithe ama, de ghn\u00e1th go m\u00edos\u00fail. Taca\u00edonn braiteoir an mh\u00e9adair f\u00f3ntais go roghnach le roinnt an tomhaltais de r\u00e9ir taraif\u00ed, sa ch\u00e1s sin crutha\u00edtear braiteoir amh\u00e1in do gach taraif chomh maith le heintiteas roghnaithe chun an taraif reatha a roghn\u00fa.",
                "title": "Cruthaigh M\u00e9adar F\u00f3ntais"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "always_available": "Braiteoir ar f\u00e1il i gc\u00f3na\u00ed",
                    "periodically_resetting": "Athshocr\u00fa go tr\u00e9imhsi\u00fail",
                    "source": "Braiteoir ionchuir"
                },
                "data_description": {
                    "always_available": "M\u00e1 ghn\u00edomha\u00edtear \u00e9, taispe\u00e1nfaidh an braiteoir an luach deireanach ar a bhfuil aithne air i gc\u00f3na\u00ed, fi\u00fa mura bhfuil an t-eintiteas foinse ar f\u00e1il n\u00f3 anaithnid.",
                    "periodically_resetting": "Cumasaigh m\u00e1 athshocra\u00edtear an fhoinse go 0 go tr\u00e9imhsi\u00fail, mar shampla nuair a thosa\u00edtear an gl\u00e9as tomhais. M\u00e1 dh\u00edchumasa\u00edtear \u00e9, d\u00e9antar l\u00e9amha nua a thaifeadadh go d\u00edreach tar \u00e9is do shonra\u00ed a bheith gan teacht orthu."
                }
            }
        }
    },
    "selector": {
        "cycle": {
            "options": {
                "bimonthly": "Gach dh\u00e1 mh\u00ed",
                "daily": "Laeth\u00fail",
                "hourly": "Gach uair an chloig",
                "monthly": "M\u00edos\u00fail",
                "none": "Gan timthriall",
                "quarter-hourly": "Gach 15 n\u00f3im\u00e9ad",
                "quarterly": "R\u00e1ithi\u00fail",
                "weekly": "Seachtaini\u00fail",
                "yearly": "Bliant\u00fail"
            }
        },
        "offset": {
            "unit_of_measurement": {
                "days": "laethanta"
            }
        }
    },
    "services": {
        "calibrate": {
            "description": "Calabra\u00edonn braiteoir m\u00e9adair f\u00f3ntais.",
            "fields": {
                "value": {
                    "description": "An luach a shocra\u00edtear an m\u00e9adar chuige.",
                    "name": "Luach"
                }
            },
            "name": "Calabraigh"
        },
        "reset": {
            "description": "Athshocra\u00edonn s\u00e9 gach cuntar de mh\u00e9adar f\u00f3ntais.",
            "name": "Athshocraigh"
        }
    },
    "title": "M\u00e9adar F\u00f3ntais"
}