{
    "issues": {
        "backup_failed_out_of_resources": {
            "description": "{start_time} tarihinde belirtilen veritaban\u0131 yedeklemesi, kaynak yetersizli\u011finden dolay\u0131 ba\u015far\u0131s\u0131z oldu. Yedeklemeye g\u00fcvenilemez ve yeniden ba\u015flat\u0131lmas\u0131 gerekir. Veritaban\u0131 \u00e7ok b\u00fcy\u00fckse veya sistem a\u011f\u0131r y\u00fck alt\u0131ndaysa bu durum meydana gelebilir. Saklanacak ge\u00e7mi\u015f g\u00fcnlerin say\u0131s\u0131n\u0131 azaltarak veya bir filtre olu\u015fturarak sistem donan\u0131m\u0131n\u0131 y\u00fckseltmeyi veya veritaban\u0131n\u0131n boyutunu azaltmay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn.",
            "title": "Kaynak eksikli\u011fi nedeniyle veritaban\u0131 yedeklemesi ba\u015far\u0131s\u0131z oldu"
        },
        "maria_db_range_index_regression": {
            "description": "MariaDB'nin eski s\u00fcr\u00fcmleri, ge\u00e7mi\u015f verilerini al\u0131rken veya veritaban\u0131n\u0131 temizlerken \u00f6nemli bir performans gerilemesinden muzdariptir. MariaDB s\u00fcr\u00fcm\u00fcn\u00fc {min_version} veya sonraki bir s\u00fcr\u00fcme g\u00fcncelleyin ve Home Assistant'\u0131 yeniden ba\u015flat\u0131n. MariaDB \u00e7ekirdek eklentisini kullan\u0131yorsan\u0131z, onu en son s\u00fcr\u00fcme g\u00fcncelledi\u011finizden emin olun.",
            "title": "\u00d6nemli bir performans sorununu \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in MariaDB'yi {min_version} veya sonraki bir s\u00fcr\u00fcme g\u00fcncelleyin"
        }
    },
    "services": {
        "disable": {
            "description": "Olaylar\u0131n ve durum de\u011fi\u015fikliklerinin kayd\u0131n\u0131 durdurur.",
            "name": "Devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak"
        },
        "enable": {
            "description": "Olaylar\u0131n ve durum de\u011fi\u015fikliklerinin kayd\u0131n\u0131 ba\u015flat\u0131r.",
            "name": "Etkinle\u015ftir"
        },
        "get_statistics": {
            "description": "Belirli bir zaman dilimindeki varl\u0131klara ait istatistik verilerini al\u0131r.",
            "fields": {
                "end_time": {
                    "description": "\u0130statistik sorgusunun biti\u015f zaman\u0131. Atlan\u0131rsa, ba\u015flang\u0131\u00e7 zaman\u0131ndan itibaren t\u00fcm istatistikleri d\u00f6nd\u00fcr\u00fcr.",
                    "name": "Biti\u015f zaman\u0131"
                },
                "period": {
                    "description": "\u0130statistiklerin grupland\u0131r\u0131laca\u011f\u0131 zaman aral\u0131\u011f\u0131.",
                    "name": "D\u00f6nem"
                },
                "start_time": {
                    "description": "\u0130statistik sorgusunun ba\u015flang\u0131\u00e7 saati.",
                    "name": "Ba\u015flang\u0131\u00e7 zaman\u0131"
                },
                "statistic_ids": {
                    "description": "\u0130statistiklerinin d\u00f6nd\u00fcr\u00fclece\u011fi varl\u0131k kimlikleri veya istatistik kimlikleri.",
                    "name": "\u0130statistik Kimlikleri"
                },
                "types": {
                    "description": "D\u00f6nd\u00fcr\u00fclecek istatistik de\u011ferlerinin t\u00fcrleri.",
                    "name": "Tipler"
                },
                "units": {
                    "description": "\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 birim d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrme e\u015flemesi.",
                    "name": "Birimler"
                }
            },
            "name": "\u0130statistik al\u0131n"
        },
        "purge": {
            "description": "Temizleme g\u00f6revini ba\u015flat\u0131r - veritaban\u0131n\u0131zdaki eski verileri temizlemek i\u00e7in.",
            "fields": {
                "apply_filter": {
                    "description": "Zamana dayal\u0131 temizlemeye ek olarak \"varl\u0131k_id\" ve \"olay_tipi\" filtrelerini uygulay\u0131n.",
                    "name": "Filtre uygula"
                },
                "keep_days": {
                    "description": "Verilerin veritaban\u0131nda tutulaca\u011f\u0131 g\u00fcn say\u0131s\u0131. Bug\u00fcnden itibaren geriye do\u011fru say\u0131yorum. \"7\" de\u011feri, bir haftadan eski olan her \u015feyin silinece\u011fi anlam\u0131na gelir.",
                    "name": "Saklanacak g\u00fcn"
                },
                "repack": {
                    "description": "Veritaban\u0131 dosyas\u0131n\u0131n tamam\u0131n\u0131 yeniden yazarak disk alan\u0131ndan tasarruf etmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131n.",
                    "name": "Yeniden Paketle"
                }
            },
            "name": "Tasfiye"
        },
        "purge_entities": {
            "description": "Belirli varl\u0131klarla ilgili verileri veritaban\u0131n\u0131zdan kald\u0131rmak i\u00e7in bir temizleme g\u00f6revi ba\u015flat\u0131r.",
            "fields": {
                "domains": {
                    "name": "Kald\u0131r\u0131lacak alanlar"
                },
                "entity_globs": {
                    "name": "Kald\u0131r\u0131lacak varl\u0131k k\u00fcreleri"
                },
                "entity_id": {
                    "name": "Kald\u0131r\u0131lacak varl\u0131klar"
                },
                "keep_days": {
                    "description": "Filtreyle e\u015fle\u015fen sat\u0131rlar i\u00e7in verilerin saklanaca\u011f\u0131 g\u00fcn say\u0131s\u0131. Bug\u00fcnden itibaren geriye do\u011fru say\u0131yorum. \"7\" de\u011feri, bir haftadan eski olan her \u015feyin silinece\u011fi anlam\u0131na gelir. Varsay\u0131lan 0 g\u00fcn, e\u015fle\u015fen t\u00fcm sat\u0131rlar\u0131 hemen kald\u0131racakt\u0131r.",
                    "name": "Saklanacak g\u00fcn"
                }
            },
            "name": "Varl\u0131klar\u0131 temizleyin"
        }
    },
    "system_health": {
        "info": {
            "current_recorder_run": "Mevcut \u00e7al\u0131\u015fma ba\u015flang\u0131\u00e7 saati",
            "database_engine": "Veritaban\u0131 motoru",
            "database_version": "Veritaban\u0131 s\u00fcr\u00fcm\u00fc",
            "estimated_db_size": "Tahmini veritaban\u0131 boyutu (MiB)",
            "oldest_recorder_run": "En eski ko\u015fu ba\u015flang\u0131\u00e7 saati"
        }
    }
}