{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "El compte ja est\u00e0 configurat",
            "reauth_successful": "Re-autenticaci\u00f3 realitzada correctament"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Ha fallat la connexi\u00f3",
            "invalid_access_token": "Token d'acc\u00e9s inv\u00e0lid",
            "unknown": "Error inesperat"
        },
        "step": {
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "access_token": "Token d'acc\u00e9s"
                },
                "title": "L'autenticaci\u00f3 de {name} ha caducat"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "access_token": "Token d'acc\u00e9s"
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "brake_pedal": {
                "name": "Pedal de fre"
            },
            "dc_dc_enable": {
                "name": "Convertidor de CC a CC"
            },
            "driver_seat_belt": {
                "name": "Cintur\u00f3 del conductor"
            },
            "driver_seat_occupied": {
                "name": "Seient del conductor ocupat"
            },
            "europe_vehicle": {
                "name": "Vehicle europeu"
            },
            "fast_charger_present": {
                "name": "Carregador r\u00e0pid present"
            },
            "gps_state": {
                "name": "Estat GPS"
            },
            "guest_mode_enabled": {
                "name": "Mode de convidat activat"
            },
            "homelink_nearby": {
                "name": "Homelink a prop"
            },
            "located_at_favorite": {
                "name": "A lloc preferit"
            },
            "located_at_home": {
                "name": "A casa"
            },
            "located_at_work": {
                "name": "A la feina"
            },
            "offroad_lightbar_present": {
                "name": "Barra de llums tot terreny"
            },
            "passenger_seat_belt": {
                "name": "Cintur\u00f3 del passatger"
            }
        },
        "climate": {
            "driver_temp": {
                "name": "Climatitzaci\u00f3",
                "state_attributes": {
                    "fan_mode": {
                        "state": {
                            "off": "OFF"
                        }
                    },
                    "preset_mode": {
                        "state": {
                            "off": "Normal"
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "cover": {
            "vehicle_state_ft": {
                "name": "Maleter davanter"
            },
            "vehicle_state_rt": {
                "name": "Maleter"
            },
            "vehicle_state_sun_roof_state": {
                "name": "Teulada solar"
            },
            "windows": {
                "name": "Finestres"
            }
        },
        "device_tracker": {
            "location": {
                "name": "Ubicaci\u00f3"
            },
            "route": {
                "name": "Trajecte"
            }
        },
        "lock": {
            "vehicle_state_locked": {
                "name": "Pany"
            },
            "vehicle_state_speed_limit_mode_active": {
                "name": "L\u00edmit de velocitat"
            }
        },
        "media_player": {
            "media": {
                "name": "Reproductor multim\u00e8dia"
            }
        },
        "number": {
            "charge_state_charge_current_request": {
                "name": "Corrent de c\u00e0rrega"
            },
            "charge_state_charge_limit_soc": {
                "name": "L\u00edmit de c\u00e0rrega"
            }
        },
        "select": {
            "climate_state_seat_heater_left": {
                "state": {
                    "high": "Alt/a",
                    "low": "Baix/a",
                    "medium": "Mitj\u00e0/na",
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_rear_center": {
                "state": {
                    "high": "Alt/a",
                    "low": "Baix/a",
                    "medium": "Mitj\u00e0/na",
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_rear_left": {
                "state": {
                    "high": "Alt/a",
                    "low": "Baix/a",
                    "medium": "Mitj\u00e0/na",
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_rear_right": {
                "state": {
                    "high": "Alt/a",
                    "low": "Baix/a",
                    "medium": "Mitj\u00e0/na",
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_right": {
                "state": {
                    "high": "Alt/a",
                    "low": "Baix/a",
                    "medium": "Mitj\u00e0/na",
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_third_row_left": {
                "state": {
                    "high": "Alt/a",
                    "low": "Baix/a",
                    "medium": "Mitj\u00e0/na",
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_third_row_right": {
                "state": {
                    "high": "Alt/a",
                    "low": "Baix/a",
                    "medium": "Mitj\u00e0/na",
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "climate_state_steering_wheel_heat_level": {
                "name": "Escalfador de volant",
                "state": {
                    "high": "Alt/a",
                    "low": "Baix/a",
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "components_customer_preferred_export_rule": {
                "state": {
                    "battery_ok": "Bateria",
                    "never": "Mai",
                    "pv_only": "Nom\u00e9s solar"
                }
            },
            "default_real_mode": {
                "name": "Mode de funcionament",
                "state": {
                    "autonomous": "Aut\u00f2nom"
                }
            }
        },
        "sensor": {
            "battery_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia de bateria"
            },
            "bms_state": {
                "state": {
                    "fault": "Error",
                    "standby": "En espera"
                }
            },
            "charge_state_battery_level": {
                "name": "Nivell de bateria"
            },
            "charge_state_battery_range": {
                "name": "Autonomia de la bateria"
            },
            "charge_state_charge_energy_added": {
                "name": "Energia de c\u00e0rrega afegida"
            },
            "charge_state_charge_rate": {
                "name": "Taxa de c\u00e0rrega"
            },
            "charge_state_charger_actual_current": {
                "name": "Corrent del carregador"
            },
            "charge_state_charger_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia del carregador"
            },
            "charge_state_charger_voltage": {
                "name": "Tensi\u00f3 del carregador"
            },
            "charge_state_charging_state": {
                "name": "Carregant",
                "state": {
                    "charging": "Carregant",
                    "complete": "Completat",
                    "disconnected": "Desconnectat",
                    "no_power": "Sense electricitat",
                    "starting": "Iniciant"
                }
            },
            "charge_state_conn_charge_cable": {
                "name": "Cable de c\u00e0rrega"
            },
            "charge_state_est_battery_range": {
                "name": "Autonomia de bateria estimada"
            },
            "charge_state_fast_charger_type": {
                "name": "Tipus de carregador r\u00e0pid"
            },
            "charge_state_ideal_battery_range": {
                "name": "Autonomia de bateria ideal"
            },
            "charge_state_minutes_to_full_charge": {
                "name": "Temps fins a la c\u00e0rrega completa"
            },
            "charge_state_usable_battery_level": {
                "name": "Nivell de bateria utilitzable"
            },
            "climate_state_driver_temp_setting": {
                "name": "Configuraci\u00f3 de temperatura del conductor"
            },
            "climate_state_inside_temp": {
                "name": "Temperatura interior"
            },
            "climate_state_outside_temp": {
                "name": "Temperatura exterior"
            },
            "climate_state_passenger_temp_setting": {
                "name": "Configuraci\u00f3 de temperatura de passatger"
            },
            "di_state_f": {
                "state": {
                    "enabled": "Activada",
                    "fault": "Error",
                    "standby": "En espera"
                }
            },
            "di_state_r": {
                "state": {
                    "enabled": "Activada",
                    "fault": "Error",
                    "standby": "En espera"
                }
            },
            "di_state_rel": {
                "state": {
                    "enabled": "Activada",
                    "fault": "Error",
                    "standby": "En espera"
                }
            },
            "di_state_rer": {
                "state": {
                    "enabled": "Activada",
                    "fault": "Error",
                    "standby": "En espera"
                }
            },
            "drive_state_active_route_destination": {
                "name": "Destinaci\u00f3"
            },
            "drive_state_active_route_energy_at_arrival": {
                "name": "Estat de c\u00e0rrega a l'arribada"
            },
            "drive_state_active_route_miles_to_arrival": {
                "name": "Dist\u00e0ncia fins a l'arribada"
            },
            "drive_state_active_route_minutes_to_arrival": {
                "name": "Temps fins a l'arribada"
            },
            "drive_state_active_route_traffic_minutes_delay": {
                "name": "Retard per tr\u00e0nsit"
            },
            "drive_state_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia"
            },
            "drive_state_shift_state": {
                "name": "Canvi de marxes",
                "state": {
                    "d": "Conducci\u00f3",
                    "p": "Aparcament",
                    "r": "Marxa enrere"
                }
            },
            "drive_state_speed": {
                "name": "Velocitat"
            },
            "energy_left": {
                "name": "Energia restant"
            },
            "forward_collision_warning": {
                "state": {
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "generator_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia del generador"
            },
            "grid_energy_exported_from_solar": {
                "name": "Energia solar exportada a la xarxa"
            },
            "grid_energy_imported": {
                "name": "Importat de la xarxa"
            },
            "grid_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia de xarxa"
            },
            "grid_services_energy_exported": {
                "name": "Exportat a la xarxa (serveis)"
            },
            "grid_services_energy_imported": {
                "name": "Importat de la xarxa (serveis)"
            },
            "grid_services_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia dels serveis de xarxa"
            },
            "hvac_power_state": {
                "state": {
                    "off": "OFF",
                    "on": "ON"
                }
            },
            "lane_departure_avoidance": {
                "state": {
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "lights_turn_signal": {
                "state": {
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "load_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia de c\u00e0rrega"
            },
            "percentage_charged": {
                "name": "Percentatge carregat"
            },
            "powershare_status": {
                "state": {
                    "enabled": "Activada"
                }
            },
            "powershare_stop_reason": {
                "state": {
                    "fault": "Error"
                }
            },
            "scheduled_charging_mode": {
                "state": {
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "sentry_mode": {
                "state": {
                    "idle": "Inactiu",
                    "off": "OFF"
                }
            },
            "solar_energy_exported": {
                "name": "Exportaci\u00f3 solar"
            },
            "solar_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia solar"
            },
            "total_battery_discharge": {
                "name": "Descarregat de bateria"
            },
            "total_grid_energy_exported": {
                "name": "Exportat a la xarxa"
            },
            "total_home_usage": {
                "name": "Utilitzat per casa"
            },
            "total_pack_energy": {
                "name": "Energia total de la bateria"
            },
            "total_solar_generation": {
                "name": "Generat per energia solar"
            },
            "vehicle_state_odometer": {
                "name": "Comptaquil\u00f2metres"
            },
            "vehicle_state_tpms_pressure_fl": {
                "name": "Pressi\u00f3 del pneum\u00e0tic davanter esquerra"
            },
            "vehicle_state_tpms_pressure_fr": {
                "name": "Pressi\u00f3 del pneum\u00e0tic davanter dret"
            },
            "vehicle_state_tpms_pressure_rl": {
                "name": "Pressi\u00f3 del pneum\u00e0tic posterior esquerra"
            },
            "vehicle_state_tpms_pressure_rr": {
                "name": "Pressi\u00f3 del pneum\u00e0tic posterior dret"
            },
            "vin": {
                "state": {
                    "disconnected": "Desconnectat"
                }
            },
            "wall_connector_fault_state": {
                "name": "Codi d'error"
            },
            "wall_connector_power": {
                "name": "Pot\u00e8ncia"
            },
            "wall_connector_state": {
                "name": "Codi d'estat"
            }
        },
        "update": {
            "vehicle_state_software_update_status": {
                "name": "Actualitza"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "command_error": {
            "message": "L'ordre ha retornat un error: {error}"
        },
        "command_no_result": {
            "message": "La comanda no ha tingut resultat"
        },
        "command_reason": {
            "message": "La comanda s'ha rebutjat: {reason}"
        },
        "invalid_device": {
            "message": "ID de dispositiu inv\u00e0lid: {device_id}"
        },
        "no_config_entry_for_device": {
            "message": "No s'ha trobat cap entrada de configuraci\u00f3 per l'ID de dispositiu: {device_id}"
        },
        "no_energy_site_data_for_device": {
            "message": "No s'han trobat dades d'energia per l'ID de dispositiu: {device_id}"
        },
        "no_vehicle_data_for_device": {
            "message": "No s'han trobat dades per l'ID de dispositiu: {device_id}"
        },
        "wake_up_failed": {
            "message": "No s'ha pogut despertar el vehicle: {message}"
        },
        "wake_up_timeout": {
            "message": "S'ha esgotat el temps d'espera intentant despertar el vehicle"
        }
    },
    "selector": {
        "days_of_week": {
            "options": {
                "friday": "Divendres",
                "monday": "Dilluns",
                "saturday": "Dissabte",
                "sunday": "Diumenge",
                "thursday": "Dijous",
                "tuesday": "Dimarts",
                "wednesday": "Dimecres"
            }
        }
    },
    "services": {
        "add_charge_schedule": {
            "fields": {
                "enable": {
                    "name": "Activa"
                },
                "name": {
                    "name": "Nom"
                }
            }
        },
        "add_precondition_schedule": {
            "fields": {
                "enable": {
                    "name": "Activa"
                },
                "name": {
                    "name": "Nom"
                }
            }
        },
        "set_scheduled_charging": {
            "fields": {
                "enable": {
                    "name": "Activa"
                }
            }
        },
        "set_scheduled_departure": {
            "fields": {
                "enable": {
                    "name": "Activa"
                }
            }
        },
        "speed_limit": {
            "fields": {
                "enable": {
                    "name": "Activa"
                },
                "pin": {
                    "name": "Codi PIN"
                }
            }
        },
        "valet_mode": {
            "fields": {
                "enable": {
                    "name": "Activa"
                },
                "pin": {
                    "name": "Codi PIN"
                }
            }
        }
    }
}