{
    "common": {
        "days_of_week": "Jours de la semaine",
        "days_of_week_description": "S\u00e9lectionnez les jours o\u00f9 le programme sera actif. Vous pouvez en choisir plusieurs.",
        "descr_pin": "Code \u00e0 4 chiffres pour activer ou d\u00e9sactiver le param\u00e8tre.",
        "end_time": "Heure de fin",
        "end_time_description": "L'heure de fin de cette programmation, par exemple, 01:05 pour 1:05 AM.",
        "location_description": "La position approximative o\u00f9 doit \u00eatre le v\u00e9hicule pour utiliser ce programme. Par d\u00e9faut, la localisation configur\u00e9e pour Home Assistant.",
        "one_time": "Une fois",
        "one_time_description": "Si le programme ne se r\u00e9p\u00e8te pas.",
        "precondition_time": "Heure de pr\u00e9conditionnement",
        "precondition_time_description": "L'heure \u00e0 laquelle achever le pr\u00e9conditionnement, par exemple, 01:05 pour 1:05 AM.",
        "schedule_enable_description": "Si le programme doit \u00eatre exc\u00e9cut\u00e9.",
        "schedule_id": "ID du programme",
        "schedule_id_description": "L'ID du programme, utiliser un ID existant pour le modifier.",
        "schedule_id_remove_description": "L'ID du programme \u00e0 retirer.",
        "schedule_name_description": "Le nom du programme",
        "start_time": "Heure de d\u00e9but",
        "start_time_description": "L'heure de commencement de cette programmation, par exemple, 01:05 pour 1:05 AM.",
        "vehicle_to_remove_schedule": "V\u00e9hicule \u00e0 d\u00e9programmer.",
        "vehicle_to_schedule": "V\u00e9hicule \u00e0 programmer.",
        "wake_up_failed": "Impossible de r\u00e9veiller le v\u00e9hicule\u00a0: {message}",
        "wake_up_timeout": "Expiration du r\u00e9veille du v\u00e9hicule"
    },
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Le compte est d\u00e9j\u00e0 configur\u00e9"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "\u00c9chec de connexion",
            "invalid_access_token": "Jeton d'acc\u00e8s non valide",
            "subscription_required": "Abonnement requis, veuillez visiter {short_url}",
            "unknown": "Erreur inattendue"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "access_token": "Jeton d'acc\u00e8s"
                },
                "description": "Saisissez un jeton d'acc\u00e8s \u00e0 partir de {url}."
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "automatic_blind_spot_camera": {
                "name": "Cam\u00e9ra d'angle mort automatique"
            },
            "brake_pedal": {
                "name": "P\u00e9dale de frein"
            },
            "charge_port_cold_weather_mode": {
                "name": "Mode de charge adapt\u00e9e au froid"
            },
            "driver_seat_belt": {
                "name": "Ceinture conducteur"
            },
            "driver_seat_occupied": {
                "name": "Si\u00e8ge conducteur occup\u00e9"
            },
            "europe_vehicle": {
                "name": "V\u00e9hicule Europ\u00e9en"
            },
            "fast_charger_present": {
                "name": "Chargeur rapide pr\u00e9sent"
            },
            "gps_state": {
                "name": "Etat GPS"
            },
            "guest_mode_enabled": {
                "name": "Mode invit\u00e9 activ\u00e9"
            },
            "located_at_home": {
                "name": "Situ\u00e9 \u00e0 la maison"
            },
            "located_at_work": {
                "name": "Situ\u00e9 au travail"
            },
            "passenger_seat_belt": {
                "name": "Ceinture passager"
            }
        },
        "climate": {
            "climate_state_cabin_overheat_protection": {
                "name": "Protection anti-surchauffe de la cabine"
            },
            "driver_temp": {
                "name": "Thermostat",
                "state_attributes": {
                    "preset_mode": {
                        "state": {
                            "camp": "Mode camping",
                            "dog": "Mode chien",
                            "keep": "Maintien de la climatisation",
                            "off": "Normal"
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "cover": {
            "vehicle_state_sun_roof_state": {
                "name": "Toit ouvrant"
            }
        },
        "select": {
            "climate_state_seat_heater_left": {
                "state": {
                    "high": "\u00c9lev\u00e9",
                    "low": "Faible",
                    "medium": "Moyen",
                    "off": "D\u00e9sactiv\u00e9"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_rear_center": {
                "state": {
                    "high": "\u00c9lev\u00e9",
                    "low": "Faible",
                    "medium": "Moyen",
                    "off": "D\u00e9sactiv\u00e9"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_rear_left": {
                "state": {
                    "high": "\u00c9lev\u00e9",
                    "low": "Faible",
                    "medium": "Moyen",
                    "off": "D\u00e9sactiv\u00e9"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_rear_right": {
                "state": {
                    "high": "\u00c9lev\u00e9",
                    "low": "Faible",
                    "medium": "Moyen",
                    "off": "D\u00e9sactiv\u00e9"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_right": {
                "state": {
                    "high": "\u00c9lev\u00e9",
                    "low": "Faible",
                    "medium": "Moyen",
                    "off": "D\u00e9sactiv\u00e9"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_third_row_left": {
                "state": {
                    "high": "\u00c9lev\u00e9",
                    "low": "Faible",
                    "medium": "Moyen",
                    "off": "D\u00e9sactiv\u00e9"
                }
            },
            "climate_state_seat_heater_third_row_right": {
                "state": {
                    "high": "\u00c9lev\u00e9",
                    "low": "Faible",
                    "medium": "Moyen",
                    "off": "D\u00e9sactiv\u00e9"
                }
            },
            "climate_state_steering_wheel_heat_level": {
                "state": {
                    "high": "\u00c9lev\u00e9",
                    "low": "Faible",
                    "off": "D\u00e9sactiv\u00e9"
                }
            }
        },
        "sensor": {
            "charge_state_battery_level": {
                "name": "Niveau de batterie"
            },
            "credit_balance": {
                "unit_of_measurement": "cr\u00e9dits"
            },
            "vin": {
                "state": {
                    "disconnected": "D\u00e9connect\u00e9"
                }
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "invalid_cop_temp": {
            "message": "La protection anti-surchauffe de la cabine ne supporte pas cette temp\u00e9rature"
        }
    },
    "selector": {
        "days_of_week": {
            "options": {
                "friday": "Vendredi",
                "monday": "Lundi",
                "saturday": "Samedi",
                "sunday": "Dimanche",
                "thursday": "Jeudi",
                "tuesday": "Mardi",
                "wednesday": "Mercredi"
            }
        }
    },
    "services": {
        "add_charge_schedule": {
            "description": "Ajouter ou modifier un programme de charge pour un v\u00e9hicule.",
            "fields": {
                "days_of_week": {
                    "description": "S\u00e9lectionnez les jours o\u00f9 le programme sera actif. Vous pouvez en choisir plusieurs.",
                    "name": "Jours de la semaine"
                },
                "device_id": {
                    "description": "V\u00e9hicule \u00e0 programmer."
                },
                "enable": {
                    "description": "Si le programme doit \u00eatre exc\u00e9cut\u00e9.",
                    "name": "Activer"
                },
                "end_time": {
                    "description": "L'heure de fin de cette programmation, par exemple, 01:05 pour 1:05 AM.",
                    "name": "Heure de fin"
                },
                "id": {
                    "description": "L'ID du programme, utiliser un ID existant pour le modifier.",
                    "name": "ID du programme"
                },
                "location": {
                    "description": "La position approximative o\u00f9 doit \u00eatre le v\u00e9hicule pour utiliser ce programme. Par d\u00e9faut, la localisation configur\u00e9e pour Home Assistant.",
                    "name": "Emplacement"
                },
                "name": {
                    "description": "Le nom du programme",
                    "name": "Nom"
                },
                "one_time": {
                    "description": "Si le programme ne se r\u00e9p\u00e8te pas.",
                    "name": "Une fois"
                },
                "start_time": {
                    "description": "L'heure de commencement de cette programmation, par exemple, 01:05 pour 1:05 AM.",
                    "name": "Heure de d\u00e9but"
                }
            },
            "name": "Ajouter un programme de charge"
        },
        "add_precondition_schedule": {
            "description": "Ajouter ou modifier un pr\u00e9conditionnement pour un v\u00e9hicule.",
            "fields": {
                "days_of_week": {
                    "description": "S\u00e9lectionnez les jours o\u00f9 le programme sera actif. Vous pouvez en choisir plusieurs.",
                    "name": "Jours de semaine"
                },
                "device_id": {
                    "description": "V\u00e9hicule sur lequel l'emploi du temps doit s'appliquer.",
                    "name": "V\u00e9hicule"
                },
                "enable": {
                    "description": "Si le programme doit \u00eatre exc\u00e9cut\u00e9.",
                    "name": "Activer"
                },
                "id": {
                    "description": "L'ID de l'emploi du temps, utiliser un ID existant pour modifier.",
                    "name": "ID de l'emploi du temps"
                },
                "location": {
                    "description": "La position approximative o\u00f9 doit \u00eatre le v\u00e9hicule pour utiliser ce programme. Par d\u00e9faut, la localisation configur\u00e9e pour Home Assistant.",
                    "name": "Localisation"
                },
                "name": {
                    "description": "Le nom de l'emploi du temps.",
                    "name": "Nom"
                },
                "one_time": {
                    "description": "Si c'est un emploi du temps unique.",
                    "name": "Unique"
                },
                "precondition_time": {
                    "description": "L'heure \u00e0 laquelle le v\u00e9hicule doit terminer le pr\u00e9conditionnement, ex : 01:05",
                    "name": "Heure de pr\u00e9conditionnement"
                }
            },
            "name": "Ajouter l'emploi du temps de pr\u00e9conditionnement"
        },
        "remove_charge_schedule": {
            "description": "Retire un emploi du temps de charge pour un v\u00e9hicule.",
            "fields": {
                "device_id": {
                    "description": "V\u00e9hicule dont l'emploi du temps doit \u00eatre retir\u00e9.",
                    "name": "V\u00e9hicule"
                },
                "id": {
                    "description": "L'ID de l'emploi du temps \u00e0 retirer.",
                    "name": "ID de l'emploi du temps"
                }
            },
            "name": "Retirer le programme de charge"
        },
        "remove_precondition_schedule": {
            "description": "Retirer le pr\u00e9conditionnement pour un v\u00e9hicule.",
            "fields": {
                "device_id": {
                    "description": "V\u00e9hicule dont l'emploi du temps doit \u00eatre supprim\u00e9.",
                    "name": "V\u00e9hicule"
                },
                "id": {
                    "description": "L'ID de l'emploi du temps \u00e0 retirer.",
                    "name": "ID de l'emploi du temps"
                }
            },
            "name": "Retirer le programme de pr\u00e9conditionnement"
        }
    }
}