{
    "config": {
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "max_sub_interval": "Fo-eatramh uasta",
                    "method": "Modh comhth\u00e1thaithe",
                    "name": "Ainm",
                    "round": "Beachtas",
                    "source": "Braiteoir ionchuir",
                    "unit_prefix": "R\u00e9im\u00edr m\u00e9adrach",
                    "unit_time": "Aonad ama"
                },
                "data_description": {
                    "max_sub_interval": "Cuireann s\u00e9 comhth\u00e1th\u00fa bunaithe ar am i bhfeidhm mura n-athra\u00edonn an fhoinse le linn na tr\u00e9imhse seo. \u00das\u00e1id 0 mura bhfuil aon nuashonruithe bunaithe ar am ann.",
                    "round": "Riala\u00edonn s\u00e9 l\u00edon na ndigit deach\u00fail san aschur.",
                    "unit_prefix": "D\u00e9anfar an t-aschur a sc\u00e1lai\u00fa de r\u00e9ir an r\u00e9im\u00edr mh\u00e9adraigh roghnaithe.",
                    "unit_time": "D\u00e9anfar an t-aschur a sc\u00e1lai\u00fa de r\u00e9ir an aonaid ama roghnaithe."
                },
                "description": "Cruthaigh braiteoir a r\u00edomhann suim Riemann chun sl\u00e1nuimhir braiteora a mheas.",
                "title": "Cruthaigh braiteoir ioml\u00e1n suime Riemann"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "max_sub_interval": "Fo-eatramh uasta",
                    "method": "Modh comhth\u00e1thaithe",
                    "round": "Beachtas",
                    "source": "Braiteoir ionchuir",
                    "unit_prefix": "R\u00e9im\u00edr m\u00e9adrach",
                    "unit_time": "Aonad ama"
                },
                "data_description": {
                    "max_sub_interval": "Cuireann s\u00e9 comhth\u00e1th\u00fa bunaithe ar am i bhfeidhm mura n-athra\u00edonn an fhoinse le linn na tr\u00e9imhse seo. \u00das\u00e1id 0 mura bhfuil aon nuashonruithe bunaithe ar am ann.",
                    "round": "Riala\u00edonn s\u00e9 l\u00edon na ndigit deach\u00fail san aschur.",
                    "unit_prefix": "D\u00e9anfar an t-aschur a sc\u00e1lai\u00fa de r\u00e9ir an r\u00e9im\u00edr mh\u00e9adraigh roghnaithe.",
                    "unit_time": "D\u00e9anfar an t-aschur a sc\u00e1lai\u00fa de r\u00e9ir an aonaid ama roghnaithe."
                }
            }
        }
    },
    "selector": {
        "method": {
            "options": {
                "left": "Suim Riemann ar chl\u00e9",
                "right": "Suim Riemann ar dheis",
                "trapezoidal": "Riail thraip\u00e9is\u00f3ideach"
            }
        },
        "unit_time": {
            "options": {
                "d": "Laethanta",
                "h": "Uaireanta",
                "min": "N\u00f3im\u00e9id",
                "s": "Soicind\u00ed"
            }
        }
    },
    "title": "Braiteoir comhth\u00e1ite"
}