{
    "common": {
        "descr_diaspora": "\u00bfLa ubicaci\u00f3n est\u00e1 fuera de Israel?",
        "descr_elevation": "Altitud en metros sobre el nivel del mar. Esto se utiliza para calcular correctamente los tiempos.",
        "descr_language": "Idioma que se usa al mostrar valores en la IU. Esto no afecta la fecha en hebreo.",
        "descr_location": "Ubicaci\u00f3n para los c\u00e1lculos del calendario jud\u00edo. Por defecto, la ubicaci\u00f3n es la de Home Assistant.",
        "descr_time_zone": "Si especificas una ubicaci\u00f3n, aseg\u00farate de especificar la zona horaria para realizar c\u00e1lculos correctos de las horas del calendario.",
        "diaspora": "\u00bfFuera de Israel?",
        "time_zone": "Zona horaria"
    },
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "El dispositivo ya est\u00e1 configurado",
            "reconfigure_successful": "Se volvi\u00f3 a configurar correctamente"
        },
        "step": {
            "reconfigure": {
                "data": {
                    "diaspora": "\u00bfFuera de Israel?",
                    "elevation": "Elevaci\u00f3n",
                    "language": "Idioma",
                    "location": "Ubicaci\u00f3n",
                    "time_zone": "Zona horaria"
                },
                "data_description": {
                    "diaspora": "\u00bfLa ubicaci\u00f3n est\u00e1 fuera de Israel?",
                    "elevation": "Altitud en metros sobre el nivel del mar. Esto se utiliza para calcular correctamente los tiempos.",
                    "language": "Idioma que se usa al mostrar valores en la IU. Esto no afecta la fecha en hebreo.",
                    "location": "Ubicaci\u00f3n para los c\u00e1lculos del calendario jud\u00edo. Por defecto, la ubicaci\u00f3n es la de Home Assistant.",
                    "time_zone": "Si especificas una ubicaci\u00f3n, aseg\u00farate de especificar la zona horaria para realizar c\u00e1lculos correctos de las horas del calendario."
                }
            },
            "user": {
                "data": {
                    "diaspora": "\u00bfFuera de Israel?",
                    "elevation": "Elevaci\u00f3n",
                    "language": "Idioma",
                    "location": "Ubicaci\u00f3n",
                    "time_zone": "Zona horaria"
                },
                "data_description": {
                    "diaspora": "\u00bfLa ubicaci\u00f3n est\u00e1 fuera de Israel?",
                    "elevation": "Altitud en metros sobre el nivel del mar. Esto se utiliza para calcular correctamente los tiempos.",
                    "language": "Idioma que se usa al mostrar valores en la IU. Esto no afecta la fecha en hebreo.",
                    "location": "Ubicaci\u00f3n para los c\u00e1lculos del calendario jud\u00edo. Por defecto, la ubicaci\u00f3n es la de Home Assistant.",
                    "time_zone": "Si especificas una ubicaci\u00f3n, aseg\u00farate de especificar la zona horaria para realizar c\u00e1lculos correctos de las horas del calendario."
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "erev_shabbat_hag": {
                "name": "Erev Shabat/Hag"
            },
            "issur_melacha_in_effect": {
                "name": "Issur Melacha en vigor"
            },
            "motzei_shabbat_hag": {
                "name": "Motzei Shabat/Hag"
            }
        },
        "sensor": {
            "alot_hashachar": {
                "name": "Amanecer hal\u00e1jico (Alot Hashachar)"
            },
            "chatzot_hayom": {
                "name": "Mediod\u00eda hal\u00e1jico (Chatzot Hayom)"
            },
            "daf_yomi": {
                "name": "Daf Yomi"
            },
            "hebrew_date": {
                "name": "Fecha",
                "state_attributes": {
                    "hebrew_day": {
                        "name": "D\u00eda hebreo"
                    },
                    "hebrew_month_name": {
                        "name": "Nombre del mes en hebreo"
                    },
                    "hebrew_year": {
                        "name": "A\u00f1o hebreo"
                    }
                }
            },
            "holiday": {
                "name": "Vacaciones"
            },
            "mincha_gedola": {
                "name": "Mincha Gedola"
            },
            "mincha_ketana": {
                "name": "Mincha Ketana"
            },
            "netz_hachama": {
                "name": "Amanecer hal\u00e1jico (Netz Hachama)"
            },
            "omer_count": {
                "name": "D\u00eda del \u00d3mer"
            },
            "plag_hamincha": {
                "name": "Plag Hamincha"
            },
            "shkia": {
                "name": "Puesta de sol (Shkia)"
            },
            "sof_zman_shema_gra": {
                "name": "Hora l\u00edmite para Shma Gr \"a"
            },
            "sof_zman_shema_mga": {
                "name": "\u00daltima hora para Shma MG \"A"
            },
            "sof_zman_tfilla_gra": {
                "name": "\u00daltima hora para Tefil\u00e1 Gr \"a"
            },
            "sof_zman_tfilla_mga": {
                "name": "\u00daltima hora para Tefil\u00e1 MG \"A"
            },
            "talit_and_tefillin": {
                "name": "Hora m\u00e1s temprana para Talit y Tefillin"
            },
            "tset_hakohavim_shabbat": {
                "name": "Anochecer (T'set Hakochavim, 3 estrellas)"
            },
            "tset_hakohavim_tsom": {
                "name": "Anochecer (T'set Hakochavim)"
            },
            "upcoming_candle_lighting": {
                "name": "Pr\u00f3ximo encendido de velas"
            },
            "upcoming_havdalah": {
                "name": "Pr\u00f3xima Havdal\u00e1"
            },
            "upcoming_shabbat_candle_lighting": {
                "name": "Pr\u00f3ximo encendido de velas de Shabat"
            },
            "upcoming_shabbat_havdalah": {
                "name": "Pr\u00f3xima Havdal\u00e1 de Shabat"
            },
            "weekly_portion": {
                "name": "Porci\u00f3n semanal de la Tor\u00e1"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "sunset_event": {
            "message": "No se puede calcular el evento de puesta de sol para la fecha y ubicaci\u00f3n proporcionadas"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "candle_lighting_minutes_before_sunset": "Minutos antes del atardecer para encender las velas.",
                    "havdalah_minutes_after_sunset": "Minutos despu\u00e9s del atardecer para Havdalah"
                },
                "data_description": {
                    "candle_lighting_minutes_before_sunset": "El valor predeterminado es 18 minutos. En Israel probablemente quieras usar 20/30/40 dependiendo de tu ubicaci\u00f3n. Fuera de Israel probablemente quieras utilizar 18/24.",
                    "havdalah_minutes_after_sunset": "Establecer esto en 0 significa que en su lugar se utilizar\u00e1n 36 minutos, ya que se utilizar\u00e1n grados fijos (8,5\u00b0)"
                },
                "title": "Configurar opciones para el calendario jud\u00edo"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "nusach": {
            "options": {
                "adot_mizrah": "Adot Mizrah",
                "ashkenaz": "Ashkenaz",
                "italian": "Italiano",
                "sfarad": "Sfarad"
            }
        }
    },
    "services": {
        "count_omer": {
            "description": "Devuelve la frase para contar el \u00d3mer en una fecha determinada.",
            "fields": {
                "after_sunset": {
                    "description": "Utiliza el siguiente d\u00eda hebreo (que comienza al atardecer) para una fecha determinada. Este indicador se ignora si el campo Fecha est\u00e1 vac\u00edo.",
                    "name": "Despu\u00e9s de la puesta del sol"
                },
                "date": {
                    "description": "Fecha para contar el \u00d3mer.",
                    "name": "Fecha"
                },
                "language": {
                    "description": "Idioma para contar el \u00d3mer.",
                    "name": "Idioma"
                },
                "nusach": {
                    "description": "Nusaj para contar el \u00d3mer.",
                    "name": "Nusaj"
                }
            },
            "name": "Cuenta el \u00d3mer"
        }
    }
}