{
    "common": {
        "descr_diaspora": "An bhfuil an su\u00edomh lasmuigh d'Iosrael?",
        "descr_elevation": "Airde i m\u00e9adair os cionn leibh\u00e9al na farraige. \u00das\u00e1idtear \u00e9 seo chun na hamanna a r\u00edomh i gceart.",
        "descr_language": "Teanga le h\u00fas\u00e1id agus luachanna \u00e1 dtaispe\u00e1int sa chomh\u00e9adan \u00fas\u00e1ideora. N\u00ed dh\u00e9anann s\u00e9 seo difear don d\u00e1ta Eabhraise.",
        "descr_location": "Su\u00edomh le h\u00fas\u00e1id le haghaidh r\u00edomhanna an fh\u00e9ilire Ghi\u00fadaigh. De r\u00e9ir r\u00e9amhshocraithe, socra\u00edtear an su\u00edomh chuig su\u00edomh an Ch\u00fant\u00f3ra Baile.",
        "descr_time_zone": "M\u00e1 shonra\u00edonn t\u00fa su\u00edomh, d\u00e9an cinnte an crios ama a shonr\u00fa le go mbeidh r\u00edomh ceart agat ar amanna an fh\u00e9ilire.",
        "diaspora": "Lasmuigh d'Iosrael?",
        "time_zone": "Crios ama"
    },
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "T\u00e1 an gl\u00e9as cumraithe cheana f\u00e9in",
            "reconfigure_successful": "D'\u00e9irigh leis an athchumr\u00fa"
        },
        "step": {
            "reconfigure": {
                "data": {
                    "diaspora": "Lasmuigh d'Iosrael?",
                    "elevation": "Airde",
                    "language": "Teanga",
                    "location": "Su\u00edomh",
                    "time_zone": "Crios ama"
                },
                "data_description": {
                    "diaspora": "An bhfuil an su\u00edomh lasmuigh d'Iosrael?",
                    "elevation": "Airde i m\u00e9adair os cionn leibh\u00e9al na farraige. \u00das\u00e1idtear \u00e9 seo chun na hamanna a r\u00edomh i gceart.",
                    "language": "Teanga le h\u00fas\u00e1id agus luachanna \u00e1 dtaispe\u00e1int sa chomh\u00e9adan \u00fas\u00e1ideora. N\u00ed dh\u00e9anann s\u00e9 seo difear don d\u00e1ta Eabhraise.",
                    "location": "Su\u00edomh le h\u00fas\u00e1id le haghaidh r\u00edomhanna an fh\u00e9ilire Ghi\u00fadaigh. De r\u00e9ir r\u00e9amhshocraithe, socra\u00edtear an su\u00edomh chuig su\u00edomh an Ch\u00fant\u00f3ra Baile.",
                    "time_zone": "M\u00e1 shonra\u00edonn t\u00fa su\u00edomh, d\u00e9an cinnte an crios ama a shonr\u00fa le go mbeidh r\u00edomh ceart agat ar amanna an fh\u00e9ilire."
                }
            },
            "user": {
                "data": {
                    "diaspora": "Lasmuigh d'Iosrael?",
                    "elevation": "Airde",
                    "language": "Teanga",
                    "location": "Su\u00edomh",
                    "time_zone": "Crios ama"
                },
                "data_description": {
                    "diaspora": "An bhfuil an su\u00edomh lasmuigh d'Iosrael?",
                    "elevation": "Airde i m\u00e9adair os cionn leibh\u00e9al na farraige. \u00das\u00e1idtear \u00e9 seo chun na hamanna a r\u00edomh i gceart.",
                    "language": "Teanga le h\u00fas\u00e1id agus luachanna \u00e1 dtaispe\u00e1int sa chomh\u00e9adan \u00fas\u00e1ideora. N\u00ed dh\u00e9anann s\u00e9 seo difear don d\u00e1ta Eabhraise.",
                    "location": "Su\u00edomh le h\u00fas\u00e1id le haghaidh r\u00edomhanna an fh\u00e9ilire Ghi\u00fadaigh. De r\u00e9ir r\u00e9amhshocraithe, socra\u00edtear an su\u00edomh chuig su\u00edomh an Ch\u00fant\u00f3ra Baile.",
                    "time_zone": "M\u00e1 shonra\u00edonn t\u00fa su\u00edomh, d\u00e9an cinnte an crios ama a shonr\u00fa le go mbeidh r\u00edomh ceart agat ar amanna an fh\u00e9ilire."
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "erev_shabbat_hag": {
                "name": "\u00c9ire Shabbat/Hag"
            },
            "issur_melacha_in_effect": {
                "name": "Issur Melacha i bhfeidhm"
            },
            "motzei_shabbat_hag": {
                "name": "Motzei Shabbat/Hag"
            }
        },
        "sensor": {
            "alot_hashachar": {
                "name": "Breacadh an lae Halachic (Alot Hashachar)"
            },
            "chatzot_hayom": {
                "name": "Halachic midday (Chatzot Hayom)"
            },
            "daf_yomi": {
                "name": "Daf Yomi"
            },
            "hebrew_date": {
                "name": "D\u00e1ta",
                "state_attributes": {
                    "hebrew_day": {
                        "name": "L\u00e1 Eabhraise"
                    },
                    "hebrew_month_name": {
                        "name": "Ainm na m\u00edosa Eabhraise"
                    },
                    "hebrew_year": {
                        "name": "Bliain Eabhraise"
                    }
                }
            },
            "holiday": {
                "name": "Laethanta Saoire"
            },
            "mincha_gedola": {
                "name": "Mincha Gedola"
            },
            "mincha_ketana": {
                "name": "Mincha Ketana"
            },
            "netz_hachama": {
                "name": "\u00c9ir\u00ed gr\u00e9ine Halachic (Netz Hachama)"
            },
            "omer_count": {
                "name": "L\u00e1 an \u00d3mair"
            },
            "plag_hamincha": {
                "name": "Plag Hamincha"
            },
            "shkia": {
                "name": "Lu\u00ed na Gr\u00e9ine (Shkia)"
            },
            "sof_zman_shema_gra": {
                "name": "An t-am is d\u00e9ana\u00ed do Shma Gr\"a"
            },
            "sof_zman_shema_mga": {
                "name": "An t-am is d\u00e9ana\u00ed do Shma MG\"A"
            },
            "sof_zman_tfilla_gra": {
                "name": "An t-am is d\u00e9ana\u00ed do Tefilla Gr\"a"
            },
            "sof_zman_tfilla_mga": {
                "name": "An t-am is d\u00e9ana\u00ed do Tefilla MG\"A"
            },
            "talit_and_tefillin": {
                "name": "An t-am is luaithe le haghaidh Talit agus Tefillin"
            },
            "tset_hakohavim_shabbat": {
                "name": "Titim na ho\u00edche (T'set Hakochavim)"
            },
            "tset_hakohavim_tsom": {
                "name": "Titim na ho\u00edche (T'set Hakochavim)"
            },
            "upcoming_candle_lighting": {
                "name": "Lasadh coinnle at\u00e1 le teacht"
            },
            "upcoming_havdalah": {
                "name": "Havdalah at\u00e1 le teacht"
            },
            "upcoming_shabbat_candle_lighting": {
                "name": "Lasadh coinnle an tSab\u00f3id at\u00e1 le teacht"
            },
            "upcoming_shabbat_havdalah": {
                "name": "Havdalah Shabbat at\u00e1 le teacht"
            },
            "weekly_portion": {
                "name": "Cuid sheachtaini\u00fail an Torah"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "sunset_event": {
            "message": "N\u00ed f\u00e9idir imeacht lu\u00ed na gr\u00e9ine a r\u00edomh don d\u00e1ta agus don su\u00edomh a cuireadh ar f\u00e1il"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "candle_lighting_minutes_before_sunset": "N\u00f3im\u00e9id roimh lu\u00ed na gr\u00e9ine le haghaidh lasadh coinnle",
                    "havdalah_minutes_after_sunset": "N\u00f3im\u00e9ad tar \u00e9is lu\u00ed na gr\u00e9ine le haghaidh Havdalah"
                },
                "data_description": {
                    "candle_lighting_minutes_before_sunset": "Is \u00e9 18 n\u00f3im\u00e9ad an r\u00e9amhshocr\u00fa. In Iosrael is d\u00f3cha gur mhaith leat 20/30/40 a \u00fas\u00e1id ag brath ar do shu\u00edomh. Lasmuigh d'Iosrael is d\u00f3cha gur mhaith leat 18/24 a \u00fas\u00e1id.",
                    "havdalah_minutes_after_sunset": "M\u00e1 shocra\u00edtear \u00e9 seo go 0 cialla\u00edonn s\u00e9 go n-\u00fas\u00e1idfear 36 n\u00f3im\u00e9ad mar ch\u00e9imeanna seasta (8.5\u00b0) ina ionad."
                },
                "title": "Cumraigh roghanna don Fh\u00e9ilire Gi\u00fadach"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "nusach": {
            "options": {
                "adot_mizrah": "Adot Mizrah",
                "ashkenaz": "Ashkenaz",
                "italian": "Iod\u00e1ilis",
                "sfarad": "Sfarad"
            }
        }
    },
    "services": {
        "count_omer": {
            "description": "Tugann s\u00e9 seo an fr\u00e1sa ar ais le haghaidh comhaireamh an Omer ar dh\u00e1ta \u00e1irithe.",
            "fields": {
                "after_sunset": {
                    "description": "\u00das\u00e1ideann s\u00e9 an ch\u00e9ad l\u00e1 Eabhraise eile (ag tos\u00fa ag lu\u00ed na gr\u00e9ine) le haghaidh d\u00e1ta ar leith. D\u00e9antar neamhaird den t\u00e1scaire seo mura bhfuil an r\u00e9imse D\u00e1ta folamh.",
                    "name": "Tar \u00e9is lu\u00ed na gr\u00e9ine"
                },
                "date": {
                    "description": "D\u00e1ta chun an Omer a chomhaireamh.",
                    "name": "D\u00e1ta"
                },
                "language": {
                    "description": "Teanga chun an Omer a chomhaireamh inti.",
                    "name": "Teanga"
                },
                "nusach": {
                    "description": "Nusach chun an Omer a chomhaireamh isteach.",
                    "name": "Nusach"
                }
            },
            "name": "Comhair an Omer"
        }
    }
}