{
    "common": {
        "descr_diaspora": "A localiza\u00e7\u00e3o \u00e9 fora de Israel?",
        "descr_elevation": "Eleva\u00e7\u00e3o em metros acima do n\u00edvel do mar. Este valor \u00e9 utilizado para calcular corretamente os tempos.",
        "descr_language": "Idioma a ser usado ao exibir valores na interface do utilizador. Isto n\u00e3o afeta a data hebraica.",
        "descr_location": "Localiza\u00e7\u00e3o a utilizar para os c\u00e1lculos do calend\u00e1rio judaico. Por predefini\u00e7\u00e3o, a localiza\u00e7\u00e3o \u00e9 definida para a localiza\u00e7\u00e3o do Home Assistant.",
        "descr_time_zone": "Se especificar uma localiza\u00e7\u00e3o, certifique-se de que especifica o fuso hor\u00e1rio para calcular corretamente as horas do calend\u00e1rio",
        "diaspora": "Fora de Israel?",
        "time_zone": "Fuso hor\u00e1rio"
    },
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Dispositivo j\u00e1 configurado",
            "reconfigure_successful": "A reconfigura\u00e7\u00e3o foi bem sucedida"
        },
        "step": {
            "reconfigure": {
                "data": {
                    "diaspora": "Fora de Israel?",
                    "elevation": "Eleva\u00e7\u00e3o",
                    "language": "Idioma",
                    "location": "Localiza\u00e7\u00e3o",
                    "time_zone": "Fuso hor\u00e1rio"
                },
                "data_description": {
                    "diaspora": "A localiza\u00e7\u00e3o \u00e9 fora de Israel?",
                    "elevation": "Eleva\u00e7\u00e3o em metros acima do n\u00edvel do mar. Este valor \u00e9 utilizado para calcular corretamente os tempos.",
                    "language": "Idioma a ser usado ao exibir valores na interface do utilizador. Isto n\u00e3o afeta a data hebraica.",
                    "location": "Localiza\u00e7\u00e3o a utilizar para os c\u00e1lculos do calend\u00e1rio judaico. Por predefini\u00e7\u00e3o, a localiza\u00e7\u00e3o \u00e9 definida para a localiza\u00e7\u00e3o do Home Assistant.",
                    "time_zone": "Se especificar uma localiza\u00e7\u00e3o, certifique-se de que especifica o fuso hor\u00e1rio para calcular corretamente as horas do calend\u00e1rio"
                }
            },
            "user": {
                "data": {
                    "diaspora": "Fora de Israel?",
                    "elevation": "Eleva\u00e7\u00e3o",
                    "language": "Idioma",
                    "location": "Localiza\u00e7\u00e3o",
                    "time_zone": "Fuso hor\u00e1rio"
                },
                "data_description": {
                    "diaspora": "A localiza\u00e7\u00e3o \u00e9 fora de Israel?",
                    "elevation": "Eleva\u00e7\u00e3o em metros acima do n\u00edvel do mar. Este valor \u00e9 utilizado para calcular corretamente os tempos.",
                    "language": "Idioma a ser usado ao exibir valores na interface do utilizador. Isto n\u00e3o afeta a data hebraica.",
                    "location": "Localiza\u00e7\u00e3o a utilizar para os c\u00e1lculos do calend\u00e1rio judaico. Por predefini\u00e7\u00e3o, a localiza\u00e7\u00e3o \u00e9 definida para a localiza\u00e7\u00e3o do Home Assistant.",
                    "time_zone": "Se especificar uma localiza\u00e7\u00e3o, certifique-se de que especifica o fuso hor\u00e1rio para calcular corretamente as horas do calend\u00e1rio"
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "erev_shabbat_hag": {
                "name": "Erev Shabbat/Hag"
            },
            "issur_melacha_in_effect": {
                "name": "Issur Melacha em vigor"
            },
            "motzei_shabbat_hag": {
                "name": "Motzei Shabbat/Hag"
            }
        },
        "sensor": {
            "alot_hashachar": {
                "name": "Aurora hal\u00e1chica (Alot Hashachar)"
            },
            "chatzot_hayom": {
                "name": "Meio-dia hal\u00e1chico (Chatzot Hayom)"
            },
            "daf_yomi": {
                "name": "Daf Yomi"
            },
            "hebrew_date": {
                "name": "Data",
                "state_attributes": {
                    "hebrew_day": {
                        "name": "Dia hebraico"
                    },
                    "hebrew_month_name": {
                        "name": "Nome do m\u00eas hebraico"
                    },
                    "hebrew_year": {
                        "name": "Ano hebraico"
                    }
                }
            },
            "holiday": {
                "name": "Feriado"
            },
            "mincha_gedola": {
                "name": ""
            },
            "mincha_ketana": {
                "name": "Mincha Ketana"
            },
            "netz_hachama": {
                "name": "Nascer do Sol Halachic (Netz Hachama)"
            },
            "omer_count": {
                "name": "Dia do Omer"
            },
            "plag_hamincha": {
                "name": "Plag Hamincha"
            },
            "shkia": {
                "name": "P\u00f4r do sol (Shkia)"
            },
            "sof_zman_shema_gra": {
                "name": "\u00daltima hora para o Shma Gr \"a"
            },
            "sof_zman_shema_mga": {
                "name": "\u00daltima vez para Shma MG\"A"
            },
            "sof_zman_tfilla_gra": {
                "name": "\u00daltima hora para Tefilla Gr \"a"
            },
            "sof_zman_tfilla_mga": {
                "name": "\u00daltima hora para a Tefil\u00e1 MG \"A"
            },
            "talit_and_tefillin": {
                "name": "Hora mais cedo para o Talit e o Tefilin"
            },
            "tset_hakohavim_shabbat": {
                "name": "Anoitecer (T'set Hakochavim, 3 estrelas)"
            },
            "tset_hakohavim_tsom": {
                "name": "Anoitecer (T'set Hakochavim)"
            },
            "upcoming_candle_lighting": {
                "name": "Pr\u00f3xima ilumina\u00e7\u00e3o de velas"
            },
            "upcoming_havdalah": {
                "name": "Pr\u00f3ximos eventos de Havdalah"
            },
            "upcoming_shabbat_candle_lighting": {
                "name": "Pr\u00f3xima ilumina\u00e7\u00e3o de velas no Shabbat"
            },
            "upcoming_shabbat_havdalah": {
                "name": "Pr\u00f3ximos Shabat Havdalah"
            },
            "weekly_portion": {
                "name": "Por\u00e7\u00e3o semanal da Torah"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "sunset_event": {
            "message": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel calcular o evento de p\u00f4r do sol para a data e o local fornecidos"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "candle_lighting_minutes_before_sunset": "Minutos antes do p\u00f4r do sol para acender as velas",
                    "havdalah_minutes_after_sunset": "Minutos depois do p\u00f4r do sol para a Havdalah"
                },
                "data_description": {
                    "candle_lighting_minutes_before_sunset": "A predefini\u00e7\u00e3o \u00e9 18 minutos. Em Israel, \u00e9 prov\u00e1vel que queira utilizar 20/30/40, dependendo da sua localiza\u00e7\u00e3o. Fora de Israel, \u00e9 prov\u00e1vel que queira utilizar 18/24.",
                    "havdalah_minutes_after_sunset": "Definir este valor como 0, significa que, em alternativa, ser\u00e3o utilizados 36 minutos como graus fixos (8,5\u00b0)"
                },
                "title": "Configurar op\u00e7\u00f5es para o calend\u00e1rio judaico"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "nusach": {
            "options": {
                "adot_mizrah": "Adot Mizrah",
                "ashkenaz": "Ashkenaz",
                "italian": "Italiano",
                "sfarad": ""
            }
        }
    },
    "services": {
        "count_omer": {
            "description": "Devolve a frase para contar o Omer numa determinada data.",
            "fields": {
                "after_sunset": {
                    "description": "Utiliza o pr\u00f3ximo dia hebraico (a partir do p\u00f4r do sol) para uma determinada data. Esse c\u00f3digo \u00e9 ignorado se o campo Data estiver vazio.",
                    "name": "Ap\u00f3s o p\u00f4r do sol"
                },
                "date": {
                    "description": "Data para a qual contar o Omer.",
                    "name": "Data"
                },
                "language": {
                    "description": "Idioma para contar o Omer.",
                    "name": "Idioma"
                },
                "nusach": {
                    "description": "Nusach para contar o Omer.",
                    "name": "Nusach"
                }
            },
            "name": "Contar o Omer"
        }
    }
}