{
    "common": {
        "descr_diaspora": "Ligger platsen utanf\u00f6r Israel?",
        "descr_elevation": "H\u00f6jd i meter \u00f6ver havet. Detta anv\u00e4nds f\u00f6r att ber\u00e4kna tiderna korrekt.",
        "descr_language": "Spr\u00e5k som ska anv\u00e4ndas n\u00e4r v\u00e4rden visas i anv\u00e4ndargr\u00e4nssnittet. Detta p\u00e5verkar inte det hebreiska datumet.",
        "descr_location": "Plats att anv\u00e4nda f\u00f6r ber\u00e4kningar enligt den judiska kalendern. Som standard \u00e4r platsen inst\u00e4lld p\u00e5 Home Assistant-platsen.",
        "descr_time_zone": "Om du anger en plats ska du se till att ange tidszonen f\u00f6r korrekta kalendertidsber\u00e4kningar",
        "diaspora": "Utanf\u00f6r Israel?",
        "time_zone": "Tidszon"
    },
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Enheten \u00e4r redan konfigurerad",
            "reconfigure_successful": "Omkonfigureringen lyckades"
        },
        "step": {
            "reconfigure": {
                "data": {
                    "diaspora": "Utanf\u00f6r Israel?",
                    "elevation": "H\u00f6jd \u00f6ver havet",
                    "language": "Spr\u00e5k",
                    "location": "Plats",
                    "time_zone": "Tidszon"
                },
                "data_description": {
                    "diaspora": "Ligger platsen utanf\u00f6r Israel?",
                    "elevation": "H\u00f6jd i meter \u00f6ver havet. Detta anv\u00e4nds f\u00f6r att ber\u00e4kna tiderna korrekt.",
                    "language": "Spr\u00e5k som ska anv\u00e4ndas n\u00e4r v\u00e4rden visas i anv\u00e4ndargr\u00e4nssnittet. Detta p\u00e5verkar inte det hebreiska datumet.",
                    "location": "Plats att anv\u00e4nda f\u00f6r ber\u00e4kningar enligt den judiska kalendern. Som standard \u00e4r platsen inst\u00e4lld p\u00e5 Home Assistant-platsen.",
                    "time_zone": "Om du anger en plats ska du se till att ange tidszonen f\u00f6r korrekta kalendertidsber\u00e4kningar"
                }
            },
            "user": {
                "data": {
                    "diaspora": "Utanf\u00f6r Israel?",
                    "elevation": "H\u00f6jd \u00f6ver havet",
                    "language": "Spr\u00e5k",
                    "location": "Plats",
                    "time_zone": "Tidszon"
                },
                "data_description": {
                    "diaspora": "Ligger platsen utanf\u00f6r Israel?",
                    "elevation": "H\u00f6jd i meter \u00f6ver havet. Detta anv\u00e4nds f\u00f6r att ber\u00e4kna tiderna korrekt.",
                    "language": "Spr\u00e5k som ska anv\u00e4ndas n\u00e4r v\u00e4rden visas i anv\u00e4ndargr\u00e4nssnittet. Detta p\u00e5verkar inte det hebreiska datumet.",
                    "location": "Plats att anv\u00e4nda f\u00f6r ber\u00e4kningar enligt den judiska kalendern. Som standard \u00e4r platsen inst\u00e4lld p\u00e5 Home Assistant-platsen.",
                    "time_zone": "Om du anger en plats ska du se till att ange tidszonen f\u00f6r korrekta kalendertidsber\u00e4kningar"
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "erev_shabbat_hag": {
                "name": "Erev Shabbat/Hag"
            },
            "issur_melacha_in_effect": {
                "name": "Issur Melacha i effekt"
            },
            "motzei_shabbat_hag": {
                "name": "Motzei Shabbat/Hag"
            }
        },
        "sensor": {
            "alot_hashachar": {
                "name": "Halakisk gryning (Alot Hashachar)"
            },
            "chatzot_hayom": {
                "name": "Halakisk mitt p\u00e5 dagen (Chatzot Hayom)"
            },
            "daf_yomi": {
                "name": "Daf Yomi"
            },
            "hebrew_date": {
                "name": "Datum",
                "state_attributes": {
                    "hebrew_day": {
                        "name": "Hebreiska dagen"
                    },
                    "hebrew_month_name": {
                        "name": "Hebreiskt m\u00e5nadsnamn"
                    },
                    "hebrew_year": {
                        "name": "Hebreiska \u00e5ret"
                    }
                }
            },
            "holiday": {
                "name": "Helgdag"
            },
            "mincha_gedola": {
                "name": "Mincha Gedola"
            },
            "mincha_ketana": {
                "name": "Mincha Ketana"
            },
            "netz_hachama": {
                "name": "Halakisk soluppg\u00e5ng (Netz Hachama)"
            },
            "omer_count": {
                "name": "Omer-dagen"
            },
            "plag_hamincha": {
                "name": "Plag Hamincha"
            },
            "shkia": {
                "name": "Solnedg\u00e5ng (Shkia)"
            },
            "sof_zman_shema_gra": {
                "name": "Senaste tid f\u00f6r Shma Gr\"a"
            },
            "sof_zman_shema_mga": {
                "name": "Senaste tid f\u00f6r Shma MG\"A"
            },
            "sof_zman_tfilla_gra": {
                "name": "Senaste tid f\u00f6r Tefilla Gr\"a"
            },
            "sof_zman_tfilla_mga": {
                "name": "Senaste tid f\u00f6r Tefilla MG\"A"
            },
            "talit_and_tefillin": {
                "name": "Tidigaste tid f\u00f6r Talit och Tefillin"
            },
            "tset_hakohavim_shabbat": {
                "name": "M\u00f6rkrets inbrott (T'set Hakochavim, 3 stj\u00e4rnor)"
            },
            "tset_hakohavim_tsom": {
                "name": "M\u00f6rkrets inbrott (T'set Hakochavim)"
            },
            "upcoming_candle_lighting": {
                "name": "Kommande ljust\u00e4ndning"
            },
            "upcoming_havdalah": {
                "name": "Kommande Havdalah"
            },
            "upcoming_shabbat_candle_lighting": {
                "name": "Kommande Shabbat-ljust\u00e4ndning"
            },
            "upcoming_shabbat_havdalah": {
                "name": "Kommande Shabbat Havdalah"
            },
            "weekly_portion": {
                "name": "Veckans Torah-avsnitt"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "sunset_event": {
            "message": "Solnedg\u00e5ngsh\u00e4ndelse kan inte ber\u00e4knas f\u00f6r det angivna datumet och platsen"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "candle_lighting_minutes_before_sunset": "Minuter f\u00f6re solnedg\u00e5ngen f\u00f6r att t\u00e4nda levande ljus",
                    "havdalah_minutes_after_sunset": "Minuter efter solnedg\u00e5ngen f\u00f6r Havdalah"
                },
                "data_description": {
                    "candle_lighting_minutes_before_sunset": "Standardv\u00e4rdet \u00e4r 18 minuter. I Israel vill du f\u00f6rmodligen anv\u00e4nda 20/30/40 beroende p\u00e5 var du befinner dig. Utanf\u00f6r Israel vill du f\u00f6rmodligen anv\u00e4nda 18/24.",
                    "havdalah_minutes_after_sunset": "Om du st\u00e4ller in detta p\u00e5 0 betyder det 36 minuter eftersom fasta grader (8,5\u00b0) kommer att anv\u00e4ndas ist\u00e4llet"
                },
                "title": "Konfigurera alternativ f\u00f6r judisk kalender"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "nusach": {
            "options": {
                "adot_mizrah": "Adot Mizrah",
                "ashkenaz": "Ashkenaz",
                "italian": "Italiensk",
                "sfarad": "Sfarad"
            }
        }
    },
    "services": {
        "count_omer": {
            "description": "Returnerar frasen f\u00f6r att r\u00e4kna Omer p\u00e5 ett givet datum.",
            "fields": {
                "after_sunset": {
                    "description": "Anv\u00e4nder n\u00e4sta hebreiska dag (med b\u00f6rjan vid solnedg\u00e5ngen) f\u00f6r ett givet datum. Denna indikator ignoreras om datumf\u00e4ltet \u00e4r tomt.",
                    "name": "Efter solnedg\u00e5ng"
                },
                "date": {
                    "description": "Datum att r\u00e4kna Omer f\u00f6r.",
                    "name": "Datum"
                },
                "language": {
                    "description": "Spr\u00e5k att r\u00e4kna Omer p\u00e5.",
                    "name": "Spr\u00e5k"
                },
                "nusach": {
                    "description": "Nusach att r\u00e4kna Omer i.",
                    "name": "Nusach"
                }
            },
            "name": "R\u00e4kna Omer"
        }
    }
}