{
    "config": {
        "step": {
            "user": {
                "description": "Voulez-vous configurer Islamic Prayer Times\u00a0?",
                "title": "Configurer Islamic Prayer Times"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "calculation_method": "M\u00e9thode de calcul de la pri\u00e8re",
                    "school": "\u00c9cole"
                }
            }
        }
    },
    "selector": {
        "calculation_method": {
            "options": {
                "france": "Union des organisations islamiques de France"
            }
        },
        "latitude_adjustment_method": {
            "options": {
                "middle_of_the_night": "Milieu de la nuit"
            }
        }
    },
    "title": "Islamic Prayer Times"
}