{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "T\u00e1 L\u00e1 Oibre socraithe cheana f\u00e9in leis an chumra\u00edocht roghnaithe"
        },
        "error": {
            "add_holiday_error": "Form\u00e1id mh\u00edcheart ar an d\u00e1ta (BBBB-MM-LL)",
            "add_holiday_range_error": "Form\u00e1id mh\u00edcheart ar raon d\u00e1ta (BBBB-MM-LL,BBBB-MM-LL)",
            "remove_holiday_error": "Form\u00e1id mh\u00edcheart ar dh\u00e1ta (BBBB-MM-LL) n\u00f3 ainm saoire gan aimsi\u00fa",
            "remove_holiday_range_error": "Form\u00e1id mh\u00edcheart ar raon d\u00e1ta (BBBB-MM-LL,BBBB-MM-LL)"
        },
        "step": {
            "options": {
                "data": {
                    "add_holidays": "Cuir laethanta saoire leis",
                    "category": "Catag\u00f3ir bhreise mar laethanta saoire",
                    "days_offset": "Frith\u00e1ireamh",
                    "excludes": "Laethanta le heisiamh",
                    "language": "Teanga le haghaidh laethanta saoire ainmnithe",
                    "province": "Fo-roinnt t\u00edre",
                    "remove_holidays": "Bain laethanta saoire",
                    "workdays": "Laethanta le cur san \u00e1ireamh"
                },
                "data_description": {
                    "add_holidays": "Cuir laethanta saoire saincheaptha leis mar DDDD-MM-LL n\u00f3 mar raon ag baint \u00fas\u00e1ide as `,` mar dheighilteoir",
                    "category": "Roghnaigh catag\u00f3ir\u00ed breise le cur san \u00e1ireamh mar laethanta saoire",
                    "days_offset": "Laethanta a fhrith\u00e1ireamh \u00f3n l\u00e1 reatha",
                    "excludes": "Roghnaigh c\u00e9 na laethanta seachtaine nach bhfuil le cur san \u00e1ireamh mar laethanta oibre.\nCuireann an eochair `holidays` laethanta saoire leis an t\u00edr chumraithe, agus is f\u00e9idir iad a shaincheapadh ag na socruithe go l\u00e9ir th\u00edos. L\u00e9igh an doicim\u00e9ad\u00fa maidir le conas iad a \u00fas\u00e1id i gceart.",
                    "language": "Teanga le h\u00fas\u00e1id agus eisiaimh laethanta saoire ainmnithe \u00e1 gcumr\u00fa",
                    "province": "St\u00e1t, cr\u00edoch, c\u00faige n\u00f3 r\u00e9igi\u00fan t\u00edre",
                    "remove_holidays": "Bain laethanta saoire mar YYYY-MM-DD, mar raon ag baint \u00fas\u00e1ide as `,` mar dheighilteoir n\u00f3 tr\u00ed chuid den ainm a \u00fas\u00e1id",
                    "workdays": "Roghnaigh c\u00e9 na laethanta oibre is f\u00e9idir a \u00e1ireamh."
                },
                "description": "Socraigh roghanna breise do {name} cumraithe do th\u00edr {country}"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "country": "T\u00edr",
                    "name": "Ainm"
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "workday": {
                "state_attributes": {
                    "days_offset": {
                        "name": "Frith\u00e1ireamh"
                    },
                    "excludes": {
                        "name": "Laethanta le heisiamh"
                    },
                    "workdays": {
                        "name": "Laethanta le cur san \u00e1ireamh"
                    }
                }
            }
        },
        "calendar": {
            "workday": {
                "name": "F\u00e9ilire"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "bad_country": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "country": {
                        "data": {
                            "country": "T\u00edr"
                        },
                        "description": "Roghnaigh t\u00edr le h\u00fas\u00e1id do do braiteoir Workday.",
                        "title": "Roghnaigh t\u00edr do {title}"
                    },
                    "province": {
                        "data": {
                            "province": "Fo-roinnt t\u00edre"
                        },
                        "data_description": {
                            "province": "St\u00e1t, cr\u00edoch, c\u00faige n\u00f3 r\u00e9igi\u00fan t\u00edre"
                        },
                        "description": "Roghnaigh c\u00faige i dt\u00edr {country} le h\u00fas\u00e1id do do braiteoir Workday.",
                        "title": "Roghnaigh c\u00faige do {title}"
                    }
                }
            },
            "title": "N\u00edl an t\u00edr chumraithe do {title} ann"
        },
        "bad_date_holiday": {
            "fix_flow": {
                "error": {
                    "remove_holiday_error": "Form\u00e1id mh\u00edcheart ar dh\u00e1ta (BBBB-MM-LL) n\u00f3 ainm saoire gan aimsi\u00fa"
                },
                "step": {
                    "fix_remove_holiday": {
                        "data": {
                            "remove_holidays": "Bain laethanta saoire"
                        },
                        "data_description": {
                            "remove_holidays": "Bain laethanta saoire mar YYYY-MM-DD, mar raon ag baint \u00fas\u00e1ide as `,` mar dheighilteoir n\u00f3 tr\u00ed chuid den ainm a \u00fas\u00e1id"
                        },
                        "description": "Bain d\u00e1ta na saoire `{remove_holidays}` mar n\u00ed f\u00e9idir \u00e9 a fh\u00e1il i dt\u00edr {country}.",
                        "title": "N\u00edl an d\u00e1ta saoire cumraithe {remove_holidays} do {title} ann"
                    }
                }
            },
            "title": "N\u00edl an d\u00e1ta saoire cumraithe {remove_holidays} do {title} ann"
        },
        "bad_named_holiday": {
            "fix_flow": {
                "error": {
                    "remove_holiday_error": "Form\u00e1id mh\u00edcheart ar dh\u00e1ta (BBBB-MM-LL) n\u00f3 ainm saoire gan aimsi\u00fa"
                },
                "step": {
                    "fix_remove_holiday": {
                        "data": {
                            "remove_holidays": "Bain laethanta saoire"
                        },
                        "data_description": {
                            "remove_holidays": "Bain laethanta saoire mar YYYY-MM-DD, mar raon ag baint \u00fas\u00e1ide as `,` mar dheighilteoir n\u00f3 tr\u00ed chuid den ainm a \u00fas\u00e1id"
                        },
                        "description": "Bain an saoire ainmnithe `{remove_holidays}` mar nach f\u00e9idir \u00e9 a fh\u00e1il i dt\u00edr {country}.",
                        "title": "N\u00edl an saoire chumraithe ainmnithe {remove_holidays} do {title} ann"
                    }
                }
            },
            "title": "N\u00edl an saoire chumraithe ainmnithe {remove_holidays} do {title} ann"
        },
        "bad_province": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "province": {
                        "data": {
                            "province": "Fo-roinnt t\u00edre"
                        },
                        "data_description": {
                            "province": "St\u00e1t, cr\u00edoch, c\u00faige n\u00f3 r\u00e9igi\u00fan t\u00edre"
                        },
                        "description": "Roghnaigh c\u00faige i dt\u00edr {country} le h\u00fas\u00e1id do do braiteoir Workday.",
                        "title": "Roghnaigh c\u00faige do {title}"
                    }
                }
            },
            "title": "N\u00edl an c\u00faige cumraithe i dt\u00edr {country} do {title} ann"
        }
    },
    "options": {
        "error": {
            "add_holiday_error": "Form\u00e1id mh\u00edcheart ar an d\u00e1ta (BBBB-MM-LL)",
            "add_holiday_range_error": "Form\u00e1id mh\u00edcheart ar raon d\u00e1ta (BBBB-MM-LL,BBBB-MM-LL)",
            "already_configured": "T\u00e1 seirbh\u00eds leis an gcumra\u00edocht seo ann cheana f\u00e9in",
            "remove_holiday_error": "Form\u00e1id mh\u00edcheart ar dh\u00e1ta (BBBB-MM-LL) n\u00f3 ainm saoire gan aimsi\u00fa",
            "remove_holiday_range_error": "Form\u00e1id mh\u00edcheart ar raon d\u00e1ta (BBBB-MM-LL,BBBB-MM-LL)"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "add_holidays": "Cuir laethanta saoire leis",
                    "category": "Catag\u00f3ir bhreise mar laethanta saoire",
                    "days_offset": "Frith\u00e1ireamh",
                    "excludes": "Laethanta le heisiamh",
                    "language": "Teanga le haghaidh laethanta saoire ainmnithe",
                    "province": "Fo-roinnt t\u00edre",
                    "remove_holidays": "Bain laethanta saoire",
                    "workdays": "Laethanta le cur san \u00e1ireamh"
                },
                "data_description": {
                    "add_holidays": "Cuir laethanta saoire saincheaptha leis mar DDDD-MM-LL n\u00f3 mar raon ag baint \u00fas\u00e1ide as `,` mar dheighilteoir",
                    "category": "Roghnaigh catag\u00f3ir\u00ed breise le cur san \u00e1ireamh mar laethanta saoire",
                    "days_offset": "Laethanta a fhrith\u00e1ireamh \u00f3n l\u00e1 reatha",
                    "excludes": "Roghnaigh c\u00e9 na laethanta seachtaine nach bhfuil le cur san \u00e1ireamh mar laethanta oibre.\nCuireann an eochair `holidays` laethanta saoire leis an t\u00edr chumraithe, agus is f\u00e9idir iad a shaincheapadh ag na socruithe go l\u00e9ir th\u00edos. L\u00e9igh an doicim\u00e9ad\u00fa maidir le conas iad a \u00fas\u00e1id i gceart.",
                    "language": "Teanga le h\u00fas\u00e1id agus eisiaimh laethanta saoire ainmnithe \u00e1 gcumr\u00fa",
                    "province": "St\u00e1t, cr\u00edoch, c\u00faige n\u00f3 r\u00e9igi\u00fan t\u00edre",
                    "remove_holidays": "Bain laethanta saoire mar YYYY-MM-DD, mar raon ag baint \u00fas\u00e1ide as `,` mar dheighilteoir n\u00f3 tr\u00ed chuid den ainm a \u00fas\u00e1id",
                    "workdays": "Roghnaigh c\u00e9 na laethanta oibre is f\u00e9idir a \u00e1ireamh."
                },
                "description": "Athraigh roghanna breise do {name} at\u00e1 cumraithe do th\u00edr {country}"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "category": {
            "options": {
                "armed_forces": "F\u00f3rsa\u00ed armtha",
                "bank": "Banc",
                "catholic": "Caitliceach",
                "chinese": "S\u00ednis",
                "christian": "Cr\u00edosta\u00ed",
                "government": "Rialtas",
                "half_day": "Leath l\u00e1",
                "hebrew": "Eabhrais",
                "hindu": "Hiond\u00fach",
                "islamic": "Ioslamach",
                "optional": "Roghnach",
                "public": "Poibl\u00ed",
                "school": "Scoil",
                "unofficial": "Neamhoifigi\u00fail",
                "workday": "L\u00e1 Oibre"
            }
        },
        "days": {
            "options": {
                "fri": "D\u00e9 hAoine",
                "holiday": "Laethanta Saoire",
                "mon": "D\u00e9 Luain",
                "sat": "D\u00e9 Sathairn",
                "sun": "D\u00e9 Domhnaigh",
                "thu": "D\u00e9ardaoin",
                "tue": "D\u00e9 M\u00e1irt",
                "wed": "D\u00e9 C\u00e9adaoin"
            }
        },
        "province": {
            "options": {
                "none": "Gan fho-roinn"
            }
        }
    },
    "services": {
        "check_date": {
            "description": "Seice\u00e1lann s\u00e9 an l\u00e1 oibre \u00e9 d\u00e1ta \u00e1irithe.",
            "fields": {
                "check_date": {
                    "description": "D\u00e1ta le seice\u00e1il an l\u00e1 oibre \u00e9.",
                    "name": "D\u00e1ta"
                }
            },
            "name": "Seice\u00e1il d\u00e1ta"
        }
    },
    "title": "L\u00e1 Oibre"
}