{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "T\u00e1 an gl\u00e9as cumraithe cheana f\u00e9in",
            "reauth_successful": "D'\u00e9irigh leis an athfh\u00edordheimhni\u00fa"
        },
        "error": {
            "invalid_auth": "F\u00edordheimhni\u00fa neamhbhail\u00ed",
            "unknown": "Earr\u00e1id gan choinne",
            "unknown_coordinates": "Gan aon sonra\u00ed le haghaidh domhanleithead/domhanfhad"
        },
        "step": {
            "coordinates": {
                "data": {
                    "latitude": "Domhanleithead",
                    "longitude": "Domhanfhad"
                },
                "description": "Iontr\u00e1il an domhanleithead agus an domhanfhad le monat\u00f3ireacht a dh\u00e9anamh orthu:a"
            },
            "location": {
                "data": {
                    "location_type": "Su\u00edomh"
                },
                "description": "Roghnaigh su\u00edomh le monat\u00f3ireacht a dh\u00e9anamh air:"
            },
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "password": "Pasfhocal"
                },
                "description": "Cuir isteach an focal faire le haghaidh {username} ar\u00eds:",
                "title": "T\u00e1 an f\u00edordheimhni\u00fa imithe in \u00e9ag do {name}"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "password": "Pasfhocal",
                    "username": "Ainm \u00fas\u00e1ideora"
                },
                "description": "Cuir isteach d\u2019ainm \u00fas\u00e1ideora agus do phasfhocal:"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "marginal_operating_emissions_rate": {
                "name": "R\u00e1ta asta\u00edochta\u00ed oibri\u00fach\u00e1in imeallacha"
            },
            "relative_marginal_emissions_intensity": {
                "name": "D\u00e9ine asta\u00edochta\u00ed imeallacha coibhneasta"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "show_on_map": "Taispe\u00e1in su\u00edomh monat\u00f3ireachta ar an l\u00e9arsc\u00e1il"
                },
                "title": "Cumraigh WattTime"
            }
        }
    }
}