{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "T\u00e1 an gl\u00e9as cumraithe cheana f\u00e9in",
            "already_in_progress": "T\u00e1 sreabhadh cumra\u00edochta ar si\u00fal cheana f\u00e9in",
            "unknown": "Earr\u00e1id gan choinne",
            "unsupported": "Gl\u00e9as nach dtaca\u00edtear leis"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Theip ar an nascadh",
            "unsupported": "Gl\u00e9as nach dtaca\u00edtear leis"
        },
        "flow_title": "{model} ({name})",
        "step": {
            "discovery_confirm": {
                "description": "Ar mhaith leat an seinnteoir {model} darb ainm {name} a shocr\u00fa?"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "\u00d3stach"
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "cinemascape_mask": {
                "name": "Masc Cinemascape"
            },
            "cinemascape_mode": {
                "name": "M\u00f3d Cinemascape"
            },
            "media_location": {
                "name": "Su\u00edomh na me\u00e1n"
            },
            "play_speed": {
                "name": "Luas s\u00fagartha"
            },
            "play_status": {
                "name": "St\u00e1das s\u00fagartha"
            },
            "screen_mask_bottom_mask_abs": {
                "name": "Masc bun an sc\u00e1ile\u00e1in masc ioml\u00e1n"
            },
            "screen_mask_bottom_trim_rel": {
                "name": "Baile\u00e1il bun masc sc\u00e1ile\u00e1in i gcoibhneas"
            },
            "screen_mask_conservative_ratio": {
                "name": "C\u00f3imheas coime\u00e1dach masc sc\u00e1ile\u00e1in"
            },
            "screen_mask_ratio": {
                "name": "C\u00f3imheas masc sc\u00e1ile\u00e1in"
            },
            "screen_mask_top_mask_abs": {
                "name": "Masc sc\u00e1ile\u00e1in barr-masc absal\u00f3ideach"
            },
            "screen_mask_top_trim_rel": {
                "name": "Baileadh barr masc sc\u00e1ile\u00e1in i gcoibhneas"
            },
            "video_color_depth": {
                "name": "Doimhneacht datha f\u00edse"
            },
            "video_color_eotf": {
                "name": "Dath f\u00edse EOTF"
            },
            "video_color_sampling": {
                "name": "Sampl\u00e1il datha f\u00edse"
            },
            "video_color_space": {
                "name": "Sp\u00e1s datha f\u00edse"
            },
            "video_mode": {
                "name": "M\u00f3d f\u00edse"
            }
        }
    }
}