{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "T\u00e1 an gl\u00e9as cumraithe cheana f\u00e9in",
            "already_in_progress": "T\u00e1 sreabhadh cumra\u00edochta ar si\u00fal cheana f\u00e9in",
            "cannot_connect": "Theip ar an nascadh, d\u00e9an iarracht ar\u00eds, d\u2019fh\u00e9adfadh s\u00e9 go mbeadh s\u00e9 ina chuidi\u00fa c\u00e1bla\u00ed cumhachta pr\u00edomhl\u00edonra agus Eitirn\u00e9id a dh\u00edcheangal agus iad a athcheangal.",
            "not_denonavr_manufacturer": "N\u00ed glacad\u00f3ir l\u00edonra Denon AVR \u00e9, fuarthas amach nach raibh an monar\u00f3ir ag teacht leis.",
            "not_denonavr_missing": "N\u00ed glacad\u00f3ir l\u00edonra Denon AVR \u00e9, n\u00edl an fhaisn\u00e9is aimsithe ioml\u00e1n"
        },
        "error": {
            "discovery_error": "Theip ar ghlacad\u00f3ir l\u00edonra Denon AVR a aimsi\u00fa"
        },
        "flow_title": "{name}",
        "step": {
            "confirm": {
                "description": "Deimhnigh le do thoil an glacad\u00f3ir a chur leis"
            },
            "select": {
                "data": {
                    "select_host": "Seoladh IP an ghlacad\u00f3ra"
                },
                "description": "Rith an socr\u00fa ar\u00eds m\u00e1s mian leat glacad\u00f3ir\u00ed breise a nascadh",
                "title": "Roghnaigh an glacad\u00f3ir ar mian leat ceangal leis"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Seoladh IP"
                },
                "data_description": {
                    "host": "F\u00e1g b\u00e1n chun uathfhionnachtain a \u00fas\u00e1id"
                },
                "description": "De r\u00e9ir r\u00e9amhshocraithe, \u00fas\u00e1ideann an comhth\u00e1th\u00fa seo nasc Telnet le do ghlacad\u00f3ir chun nuashonruithe f\u00edor-ama a fh\u00e1il. N\u00ed f\u00e9idir ach nasc Telnet amh\u00e1in le do ghlacad\u00f3ir a bhun\u00fa ag an am c\u00e9anna. Is f\u00e9idir an nasc Telnet a dh\u00edchumas\u00fa tar \u00e9is an comhth\u00e1th\u00fa a chur ar bun."
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "show_all_sources": "Taispe\u00e1in na foins\u00ed uile",
                    "update_audyssey": "Nuashonraigh socruithe Audyssey",
                    "use_telnet": "\u00das\u00e1id nasc Telnet",
                    "zone2": "Socraigh Crios 2",
                    "zone3": "Socraigh Crios 3"
                },
                "description": "Sonraigh socruithe roghnacha"
            }
        }
    },
    "services": {
        "get_command": {
            "description": "Seolann ord\u00fa faighte HTTP cine\u00e1lach.",
            "fields": {
                "command": {
                    "description": "Cr\u00edochphointe an ordaithe, lena n-\u00e1ir\u00edtear paraim\u00e9adair ghaolmhara.",
                    "name": "Ord\u00fa"
                }
            },
            "name": "Faigh ord\u00fa"
        },
        "set_dynamic_eq": {
            "description": "Cumasa\u00edonn n\u00f3 d\u00edchumasa\u00edonn s\u00e9 Dinimici\u00fail EQ.",
            "fields": {
                "dynamic_eq": {
                    "description": "Ar cheart DynamicEQ a chumas\u00fa n\u00f3 a dh\u00edchumas\u00fa.",
                    "name": "Cothrom\u00f3ir dinimici\u00fail"
                }
            },
            "name": "Socraigh cothrom\u00f3ir dinimici\u00fail"
        },
        "update_audyssey": {
            "description": "Nuashonra\u00edonn s\u00e9 socruithe Audyssey.",
            "name": "Nuashonraigh Audyssey"
        }
    }
}