{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "T\u00e1 an tseirbh\u00eds cumraithe cheana f\u00e9in",
            "cannot_connect": "Theip ar an nascadh",
            "invalid_host": "Ainm \u00f3stach n\u00f3 seoladh IP neamhbhail\u00ed",
            "reconfigure_successful": "D'\u00e9irigh leis an athchumr\u00fa",
            "unknown": "Earr\u00e1id gan choinne"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Theip ar an nascadh",
            "invalid_host": "Ainm \u00f3stach n\u00f3 seoladh IP neamhbhail\u00ed",
            "unknown": "Earr\u00e1id gan choinne"
        },
        "step": {
            "reconfigure": {
                "data": {
                    "host": "\u00d3stach"
                },
                "data_description": {
                    "host": "Ainm \u00f3stach n\u00f3 seoladh IP do ghl\u00e9is Vallox."
                }
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "\u00d3stach"
                },
                "data_description": {
                    "host": "Ainm \u00f3stach n\u00f3 seoladh IP do ghl\u00e9is Vallox."
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "post_heater": {
                "name": "Iar-th\u00e9itheoir"
            }
        },
        "date": {
            "filter_change_date": {
                "name": "D\u00e1ta athraithe scagaire"
            }
        },
        "number": {
            "supply_air_target_away": {
                "name": "Teocht an aeir shol\u00e1thair (Ar shi\u00fal)"
            },
            "supply_air_target_boost": {
                "name": "Teocht an aeir shol\u00e1thair (Borradh)"
            },
            "supply_air_target_home": {
                "name": "Teocht an aeir shol\u00e1thair (Baile)"
            }
        },
        "sensor": {
            "cell_state": {
                "name": "St\u00e1das na cealla"
            },
            "current_profile": {
                "name": "Pr\u00f3if\u00edl reatha"
            },
            "efficiency": {
                "name": "\u00c9ifeacht\u00falacht"
            },
            "exhaust_air": {
                "name": "Aer sceite"
            },
            "extract_air": {
                "name": "Aer east\u00f3sctha"
            },
            "extract_fan_speed": {
                "name": "Luas an fean east\u00f3sctha"
            },
            "fan_speed": {
                "name": "Luas an fean"
            },
            "optional_air": {
                "name": "Aer roghnach"
            },
            "outdoor_air": {
                "name": "Aer lasmuigh"
            },
            "profile_duration": {
                "name": "Fad an phr\u00f3if\u00edle"
            },
            "remaining_time_for_filter": {
                "name": "An t-am at\u00e1 f\u00e1gtha don scagaire"
            },
            "supply_air": {
                "name": "Sol\u00e1thar aeir"
            },
            "supply_cell_air": {
                "name": "Sol\u00e1thar aeir cille"
            },
            "supply_fan_speed": {
                "name": "Luas fean sol\u00e1thair"
            }
        },
        "switch": {
            "bypass_locked": {
                "name": "Seachbh\u00f3thar faoi ghlas"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "profile": {
            "options": {
                "away": "Ar shi\u00fal",
                "boost": "Borradh",
                "extra": "Breise",
                "fireplace": "Teallach",
                "home": "Baile"
            }
        }
    },
    "services": {
        "set_profile": {
            "description": "Gn\u00edomhachtaigh pr\u00f3if\u00edl agus socraigh an fad m\u00e1s mian leat.",
            "fields": {
                "duration": {
                    "description": "Fad gn\u00edomhachtaithe, mura nd\u00e9antar \u00e9 a \u00fas\u00e1id \u00fas\u00e1ideann an gl\u00e9as an fad st\u00f3r\u00e1ilte. Gn\u00edomha\u00edonn fad 65535 an phr\u00f3if\u00edl gan sos ama. N\u00ed bhaineann an fad ach le pr\u00f3if\u00edl\u00ed Treisithe, Teallaigh agus Breise.",
                    "name": "Fad"
                },
                "profile": {
                    "description": "Pr\u00f3if\u00edl le gn\u00edomhacht\u00fa",
                    "name": "Pr\u00f3if\u00edl"
                }
            },
            "name": "Gn\u00edomhachtaigh pr\u00f3if\u00edl ar feadh tr\u00e9imhse"
        },
        "set_profile_fan_speed_away": {
            "description": "Socra\u00edonn s\u00e9 luas an fean don phr\u00f3if\u00edl As Baile.",
            "fields": {
                "fan_speed": {
                    "description": "Luas coibhneasta na feananna ionsuite.",
                    "name": "Luas fean"
                }
            },
            "name": "Socraigh luas fean pr\u00f3if\u00edle ar shi\u00fal"
        },
        "set_profile_fan_speed_boost": {
            "description": "Socra\u00edonn s\u00e9 luas an fean den phr\u00f3if\u00edl Boost.",
            "fields": {
                "fan_speed": {
                    "description": "Luas coibhneasta na feananna ionsuite.",
                    "name": "Luas fean"
                }
            },
            "name": "Socraigh borradh luas fean pr\u00f3if\u00edle"
        },
        "set_profile_fan_speed_home": {
            "description": "Socra\u00edonn s\u00e9 fean lean\u00fana phr\u00f3if\u00edl Baile.",
            "fields": {
                "fan_speed": {
                    "description": "Luas coibhneasta na feananna ionsuite.",
                    "name": "Luas fean"
                }
            },
            "name": "Socraigh luas fean pr\u00f3if\u00edle sa bhaile"
        }
    }
}