{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Za\u0159\u00edzen\u00ed je ji\u017e nastaveno"
        },
        "error": {
            "already_configured": "Za\u0159\u00edzen\u00ed je ji\u017e nastaveno",
            "cannot_connect": "Nepoda\u0159ilo se p\u0159ipojit"
        },
        "step": {
            "network": {
                "data": {
                    "host": "Hostitel",
                    "password": "Heslo",
                    "port": "Port",
                    "tls": "Pou\u017e\u00edt TLS (zabezpe\u010den\u00e9 p\u0159ipojen\u00ed)"
                },
                "data_description": {
                    "host": "IP adresa nebo n\u00e1zev hostitele rozhran\u00ed Velbus.",
                    "password": "Heslo rozhran\u00ed Velbus, je pot\u0159eba jen v p\u0159\u00edpad\u011b, \u017ee je rozhran\u00ed chr\u00e1n\u011bno heslem.",
                    "port": "\u010c\u00edslo portu rozhran\u00ed Velbus.",
                    "tls": "Tuto funkci povolte, pokud pou\u017e\u00edv\u00e1te zabezpe\u010den\u00e9 p\u0159ipojen\u00ed k rozhran\u00ed Velbus, nap\u0159\u00edklad Signum."
                },
                "description": "Nastaven\u00ed TCP/IP v p\u0159\u00edpad\u011b, \u017ee pou\u017e\u00edv\u00e1te rozhran\u00ed Signum, VelServ, velbus-tcp nebo jin\u00e9 rozhran\u00ed Velbus na TCP/IP.",
                "title": "Nastaven\u00ed TCP/IP"
            },
            "usbselect": {
                "data": {
                    "port": "Port"
                },
                "data_description": {
                    "port": "Vyberte s\u00e9riov\u00fd port pro rozhran\u00ed Velbus USB."
                },
                "description": "Vyberte s\u00e9riov\u00fd port pro rozhran\u00ed Velbus USB.",
                "title": "Nastaven\u00ed USB"
            },
            "user": {
                "description": "Jak chcete nastavit rozbo\u010dova\u010d Velbus?",
                "menu_options": {
                    "network": "Prost\u0159ednictv\u00edm s\u00ed\u0165ov\u00e9ho p\u0159ipojen\u00ed",
                    "usbselect": "Prost\u0159ednictv\u00edm za\u0159\u00edzen\u00ed USB"
                },
                "title": "Definovat p\u0159ipojen\u00ed Velbus"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "integration_not_found": {
            "message": "Integrace \"{target}\" nebyla nalezena v registru."
        },
        "invalid_hvac_mode": {
            "message": "Klimatick\u00fd re\u017eim {hvac_mode} nen\u00ed podporov\u00e1n."
        },
        "not_loaded": {
            "message": "{target} nen\u00ed na\u010dten."
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_interface_parameter": {
            "description": "Parametr \"interface\" ve vol\u00e1n\u00edch slu\u017eby Velbus je zastaral\u00fd. V budoucnu by se m\u011bl pou\u017e\u00edvat parametr \"config_entry\".\n \nUpravte sv\u00e9 automatizace nebo skripty, abyste tento probl\u00e9m vy\u0159e\u0161ili.",
            "title": "Zastaral\u00fd parametr \"interface\""
        }
    },
    "services": {
        "clear_cache": {
            "description": "Vyma\u017ee mezipam\u011b\u0165 Velbus a pot\u00e9 spust\u00ed nov\u00e9 skenov\u00e1n\u00ed.",
            "fields": {
                "address": {
                    "description": "Adresa modulu v des\u00edtkov\u00e9m form\u00e1tu. Pokud je uveden, vyma\u017ee se jen tento modul, pokud nen\u00ed zad\u00e1no nic, vyma\u017ee se cel\u00fd adres\u00e1\u0159 mezipam\u011bti (v\u0161echny moduly). Des\u00edtkov\u00e9 adresy jsou zobrazeny p\u0159ed moduly uveden\u00fdmi na str\u00e1nce integrace.",
                    "name": "Adresa"
                },
                "config_entry": {
                    "description": "Polo\u017eka nastaven\u00ed integrace velbus",
                    "name": "Polo\u017eka nastaven\u00ed"
                }
            },
            "name": "Vymazat mezipam\u011b\u0165"
        },
        "scan": {
            "description": "Prohled\u00e1 moduly Velbus. To bude nutn\u00e9, pokud v log\u00e1ch uvid\u00edte varov\u00e1n\u00ed nezn\u00e1m\u00e9ho modulu nebo kdy\u017e jste p\u0159idali nov\u00e9 moduly.",
            "fields": {
                "config_entry": {
                    "description": "Polo\u017eka nastaven\u00ed integrace velbus",
                    "name": "Polo\u017eka nastaven\u00ed"
                }
            },
            "name": "Skenovat"
        },
        "set_memo_text": {
            "description": "Nastav\u00ed text pozn\u00e1mky na zobrazen\u00ed modul\u016f jako VMBGPO, VMBGPOD. Ujist\u011bte se, \u017ee str\u00e1nka modulu je nastavena pro zobrazen\u00ed textu pozn\u00e1mky.",
            "fields": {
                "address": {
                    "description": "Adresa modulu v des\u00edtkov\u00e9m form\u00e1tu. Desetinn\u00e9 adresy jsou zobrazeny p\u0159ed moduly uveden\u00fdmi na str\u00e1nce integrace.",
                    "name": "Adresa"
                },
                "config_entry": {
                    "description": "Polo\u017eka nastaven\u00ed integrace velbus",
                    "name": "Polo\u017eka nastaven\u00ed"
                },
                "memo_text": {
                    "description": "Skute\u010dn\u00fd text, kter\u00fd se m\u00e1 zobrazit. Text je omezen na 64 znak\u016f.",
                    "name": "Text pozn\u00e1mky"
                }
            },
            "name": "Nastavit text pozn\u00e1mky"
        },
        "sync_clock": {
            "description": "Synchronizuje hodiny modul\u016f Velbus modul\u016f s hodinami Home Assistanta. To je stejn\u00e9 jako \"sync clock\" z VelbusLink.",
            "fields": {
                "config_entry": {
                    "description": "Polo\u017eka nastaven\u00ed integrace velbus",
                    "name": "Polo\u017eka nastaven\u00ed"
                }
            },
            "name": "Synchronizovat hodiny"
        }
    }
}