{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Enheten \u00e4r redan konfigurerad"
        },
        "error": {
            "already_configured": "Enheten \u00e4r redan konfigurerad",
            "cannot_connect": "Det gick inte att ansluta"
        },
        "step": {
            "network": {
                "data": {
                    "host": "V\u00e4rd",
                    "password": "L\u00f6senord",
                    "port": "Port",
                    "tls": "Anv\u00e4nd TLS (s\u00e4ker anslutning)"
                },
                "data_description": {
                    "host": "IP-adressen eller v\u00e4rdnamnet f\u00f6r Velbus-gr\u00e4nssnittet.",
                    "password": "L\u00f6senordet f\u00f6r Velbus-gr\u00e4nssnittet. Detta beh\u00f6vs endast om gr\u00e4nssnittet \u00e4r l\u00f6senordsskyddat.",
                    "port": "Portnumret f\u00f6r Velbus-gr\u00e4nssnittet.",
                    "tls": "Aktivera detta om du anv\u00e4nder en s\u00e4ker anslutning till ditt Velbus-gr\u00e4nssnitt, som en Signum."
                },
                "description": "TCP/IP-konfiguration, om du anv\u00e4nder ett Signum, VelServ, velbus-tcp eller n\u00e5got annat Velbus till TCP/IP-gr\u00e4nssnitt.",
                "title": "TCP/IP-konfiguration"
            },
            "usbselect": {
                "data": {
                    "port": "Port"
                },
                "data_description": {
                    "port": "V\u00e4lj serieporten f\u00f6r ditt Velbus USB-gr\u00e4nssnitt."
                },
                "description": "V\u00e4lj serieporten f\u00f6r ditt Velbus USB-gr\u00e4nssnitt.",
                "title": "USB-konfiguration"
            },
            "user": {
                "description": "Hur vill du konfigurera Velbus-hubben?",
                "menu_options": {
                    "network": "Via n\u00e4tverksanslutning",
                    "usbselect": "Via USB-enhet"
                },
                "title": "Definiera anslutning f\u00f6r Velbus"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "integration_not_found": {
            "message": "Integrationen \u201d{target}\u201d hittades inte i registret."
        },
        "invalid_hvac_mode": {
            "message": "Klimatl\u00e4ge {hvac_mode} st\u00f6ds inte."
        },
        "not_loaded": {
            "message": "{target} \u00e4r inte inl\u00e4st."
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_interface_parameter": {
            "description": "Parametern \u201dinterface\u201d i Velbus-\u00e5tg\u00e4rden \u00e4r utfasad. Parametern \u201dconfig_entry\u201d b\u00f6r anv\u00e4ndas i forts\u00e4ttningen.\n\nV\u00e4nligen justera dina automatiseringar eller skript f\u00f6r att \u00e5tg\u00e4rda detta problem.",
            "title": "Utfasad 'interface'-parameter"
        }
    },
    "services": {
        "clear_cache": {
            "description": "Rensar cachen f\u00f6r Velbus och startar sedan en ny skanning.",
            "fields": {
                "address": {
                    "description": "Modulens adress i decimalformat. Om angivet rensas bara denna modul, om inget anges rensas hela cachekatalogen (alla moduler) Decimaladresserna visas framf\u00f6r de moduler som listas p\u00e5 integrationssidan.",
                    "name": "Adress"
                },
                "config_entry": {
                    "description": "Konfigurationsposten f\u00f6r Velbus-integrationen",
                    "name": "Konfigurationspost"
                }
            },
            "name": "Rensar cache"
        },
        "scan": {
            "description": "Skannar Velbus-modulerna, detta beh\u00f6vs om du ser varningar f\u00f6r ok\u00e4nda moduler i loggarna, eller n\u00e4r du har lagt till nya moduler.",
            "fields": {
                "config_entry": {
                    "description": "Konfigurationsposten f\u00f6r Velbus-integrationen",
                    "name": "Konfigurationspost"
                }
            },
            "name": "Skanna"
        },
        "set_memo_text": {
            "description": "St\u00e4ller in PM-texten f\u00f6r visning av moduler som VMBGPO, VMBGPOD. Se till att sidorna i modulen \u00e4r konfigurerade f\u00f6r att visa PM-texten.",
            "fields": {
                "address": {
                    "description": "Modulens adress i decimalformat. Decimaladresserna visas framf\u00f6r de moduler som listas p\u00e5 integrationssidan.",
                    "name": "Adress"
                },
                "config_entry": {
                    "description": "Konfigurationsposten f\u00f6r Velbus-integrationen",
                    "name": "Konfigurationspost"
                },
                "memo_text": {
                    "description": "Den faktiska text som ska visas. Texten \u00e4r begr\u00e4nsad till 64 tecken.",
                    "name": "Memo text"
                }
            },
            "name": "Ange text f\u00f6r memo"
        },
        "sync_clock": {
            "description": "Synkroniserar Velbus-modulernas klocka med Home Assistants klocka. Detta \u00e4r samma som \"sync clock\" fr\u00e5n VelbusLink.",
            "fields": {
                "config_entry": {
                    "description": "Konfigurationsposten f\u00f6r Velbus-integrationen",
                    "name": "Konfigurationspost"
                }
            },
            "name": "Synkronisera klockan"
        }
    }
}