{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Cihaz zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f"
        },
        "error": {
            "already_configured": "Cihaz zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f",
            "cannot_connect": "Ba\u011flanma hatas\u0131"
        },
        "step": {
            "network": {
                "data": {
                    "host": "Sunucu",
                    "password": "\u015eifre",
                    "port": "Port",
                    "tls": "TLS (g\u00fcvenli ba\u011flant\u0131) kullan\u0131n"
                },
                "data_description": {
                    "host": "Velbus aray\u00fcz\u00fcn\u00fcn IP adresi veya ana bilgisayar ad\u0131.",
                    "port": "Velbus aray\u00fcz\u00fcn\u00fcn port numaras\u0131.",
                    "tls": "Velbus aray\u00fcz\u00fcn\u00fcze Signum gibi g\u00fcvenli bir ba\u011flant\u0131 kullan\u0131yorsan\u0131z bunu etkinle\u015ftirin."
                },
                "description": "Signum, VelServ, velbus-tcp veya herhangi bir Velbus-TCP/IP aray\u00fcz\u00fcn\u00fc kullanman\u0131z durumunda TCP/IP yap\u0131land\u0131rmas\u0131.",
                "title": "TCP/IP yap\u0131land\u0131rmas\u0131"
            },
            "usbselect": {
                "data": {
                    "port": "Port"
                },
                "data_description": {
                    "port": "Velbus USB aray\u00fcz\u00fcn\u00fcz i\u00e7in seri portu se\u00e7in."
                },
                "description": "Velbus USB aray\u00fcz\u00fcn\u00fcz i\u00e7in seri portu se\u00e7in.",
                "title": "USB yap\u0131land\u0131rmas\u0131"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "integration_not_found": {
            "message": "Kay\u0131t defterinde \" {target} \" entegrasyonu bulunamad\u0131."
        },
        "invalid_hvac_mode": {
            "message": "\u0130klim modu {hvac_mode} desteklenmiyor."
        },
        "not_loaded": {
            "message": "{target} y\u00fcklenmedi."
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_interface_parameter": {
            "description": "Velbus eylemlerindeki 'interface' parametresi kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131d\u0131r. 'config_entry' parametresi bundan sonra kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r. \n \n L\u00fctfen bu sorunu d\u00fczeltmek i\u00e7in otomasyonlar\u0131n\u0131z\u0131 veya betiklerinizi ayarlay\u0131n.",
            "title": "Kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lan 'aray\u00fcz' parametresi"
        }
    },
    "services": {
        "clear_cache": {
            "description": "Velbus \u00f6nbelle\u011fini temizler ve ard\u0131ndan yeni bir tarama ba\u015flat\u0131r.",
            "fields": {
                "address": {
                    "description": "Mod\u00fcl adresi ondal\u0131k formattad\u0131r, e\u011fer bu sa\u011flan\u0131rsa sadece bu mod\u00fcl\u00fc temizleriz, e\u011fer hi\u00e7bir \u015fey sa\u011flanmazsa t\u00fcm \u00f6nbellek dizinini (t\u00fcm mod\u00fclleri) temizleriz. Ondal\u0131k adresler, entegrasyon sayfas\u0131nda listelenen mod\u00fcllerin \u00f6n\u00fcnde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.",
                    "name": "Adres"
                },
                "config_entry": {
                    "description": "Velbus entegrasyonunun yap\u0131land\u0131rma giri\u015fi",
                    "name": "Yap\u0131land\u0131rma giri\u015fi"
                }
            },
            "name": "\u00d6nbelle\u011fi temizle"
        },
        "scan": {
            "description": "Velbus mod\u00fcllerini tarar, g\u00fcnl\u00fcklerde bilinmeyen mod\u00fcl uyar\u0131lar\u0131 g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fczde veya yeni mod\u00fcller ekledi\u011finizde bu gereklidir.",
            "fields": {
                "config_entry": {
                    "description": "Velbus entegrasyonunun yap\u0131land\u0131rma giri\u015fi",
                    "name": "Yap\u0131land\u0131rma giri\u015fi"
                }
            },
            "name": "Tarama"
        },
        "set_memo_text": {
            "fields": {
                "address": {
                    "description": "Mod\u00fcl adresi ondal\u0131k formatta. Ondal\u0131k adresler, entegrasyon sayfas\u0131nda listelenen mod\u00fcllerin \u00f6n\u00fcnde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.",
                    "name": "Adres"
                },
                "config_entry": {
                    "description": "Velbus entegrasyonunun yap\u0131land\u0131rma giri\u015fi",
                    "name": "Yap\u0131land\u0131rma giri\u015fi"
                },
                "memo_text": {
                    "description": "G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek ger\u00e7ek metin. Metin 64 karakterle s\u0131n\u0131rl\u0131d\u0131r.",
                    "name": "Not metni"
                }
            },
            "name": "Not metnini ayarla"
        },
        "sync_clock": {
            "fields": {
                "config_entry": {
                    "description": "Velbus entegrasyonunun yap\u0131land\u0131rma giri\u015fi",
                    "name": "Yap\u0131land\u0131rma giri\u015fi"
                }
            },
            "name": "Saati senkronize et"
        }
    }
}