{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "T\u00e1 an gl\u00e9as cumraithe cheana f\u00e9in",
            "already_in_progress": "T\u00e1 sreabhadh cumra\u00edochta ar si\u00fal cheana f\u00e9in",
            "no_devices_found": "N\u00edor aims\u00edodh aon fheist\u00ed ar an l\u00edonra",
            "no_mac": "N\u00edorbh fh\u00e9idir aitheantas uath\u00fail a chumr\u00fa don ghl\u00e9as ONVIF.",
            "reauth_successful": "D'\u00e9irigh leis an athfh\u00edordheimhni\u00fa"
        },
        "error": {
            "auth_failed": "N\u00edorbh fh\u00e9idir f\u00edordheimhni\u00fa: {error}",
            "cannot_connect": "Theip ar an nascadh",
            "no_onvif_service": "N\u00edor aims\u00edodh aon tseirbh\u00eds ONVIF. Seice\u00e1il go bhfuil an uimhir phoirt ceart.",
            "onvif_error": "Earr\u00e1id agus gl\u00e9as ONVIF \u00e1 shocr\u00fa: {error}. Seice\u00e1il na loga\u00ed le haghaidh tuilleadh eolais."
        },
        "step": {
            "configure": {
                "data": {
                    "host": "\u00d3stach",
                    "name": "Ainm",
                    "password": "Pasfhocal",
                    "port": "Port",
                    "username": "Ainm \u00fas\u00e1ideora"
                },
                "data_description": {
                    "host": "Ainm \u00f3stach n\u00f3 seoladh IP do ghl\u00e9is ONVIF."
                },
                "title": "Cumraigh gl\u00e9as ONVIF"
            },
            "configure_profile": {
                "data": {
                    "include": "Cruthaigh eintiteas ceamara"
                },
                "description": "Eintiteas ceamara a chruth\u00fa do {profile} ag taifeach {resolution}?"
            },
            "device": {
                "data": {
                    "host": "Roghnaigh gl\u00e9as ONVIF a aims\u00edodh"
                },
                "title": "Roghnaigh gl\u00e9as ONVIF"
            },
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "password": "Pasfhocal",
                    "username": "Ainm \u00fas\u00e1ideora"
                },
                "description": "Di\u00falt\u00f3idh roinnt gl\u00e9asanna don fh\u00edordheimhni\u00fa m\u00e1 bh\u00edonn an t-am as sioncr\u00f3n\u00fa ar feadh n\u00edos m\u00f3 n\u00e1 5 soicind. Mura n-\u00e9ir\u00edonn leis an bhf\u00edordheimhni\u00fa, f\u00edoraigh go bhfuil an t-am ar an ngl\u00e9as ceart agus d\u00e9an iarracht ar\u00eds.",
                "title": "Athfh\u00edordheimhnigh an gl\u00e9as ONVIF"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "auto": "Cuardaigh go huathoibr\u00edoch"
                },
                "description": "Tr\u00ed **Cuir Isteach** a roghn\u00fa, d\u00e9anfaimid cuardach ar do l\u00edonra le haghaidh gl\u00e9asanna ONVIF a thaca\u00edonn le Pr\u00f3if\u00edl S.\n\nT\u00e1 roinnt monar\u00f3ir\u00ed tosaithe ag d\u00edchumas\u00fa ONVIF de r\u00e9ir r\u00e9amhshocraithe. Cinntigh le do thoil go bhfuil ONVIF cumasaithe i gcumra\u00edocht do cheamara.",
                "title": "Socr\u00fa gl\u00e9as ONVIF"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "switch": {
            "autofocus": {
                "name": "Uathfh\u00f3cas"
            },
            "ir_lamp": {
                "name": "Lampa IR"
            },
            "wiper": {
                "name": "Cuimilteoir"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "onvif_devices": {
                "data": {
                    "enable_webhooks": "Cumasaigh cr\u00faca\u00ed gr\u00e9as\u00e1in",
                    "extra_arguments": "Arg\u00f3int\u00ed breise FFmpeg",
                    "rtsp_transport": "S\u00e1sra iompair RTSP",
                    "use_wallclock_as_timestamps": "\u00das\u00e1id clog balla mar stampa\u00ed ama"
                },
                "title": "Roghanna gl\u00e9as ONVIF"
            }
        }
    },
    "services": {
        "ptz": {
            "description": "M\u00e1 thaca\u00edonn do cheamara ONVIF le PTZ, beidh t\u00fa in ann do cheamara a ph\u00e1n\u00e1il, a chlaonadh n\u00f3 z\u00fam\u00e1il isteach.",
            "fields": {
                "continuous_duration": {
                    "description": "Socraigh moill ContinuousMove i soicind\u00ed sula stopann an bogadh.",
                    "name": "Fad lean\u00fanach"
                },
                "distance": {
                    "description": "Comh\u00e9ifeacht achair. Socra\u00edonn s\u00e9 c\u00e9 mh\u00e9ad PTZ ba ch\u00f3ir a fhorghn\u00edomh\u00fa in aon iarratas amh\u00e1in.",
                    "name": "Fad"
                },
                "move_mode": {
                    "description": "M\u00f3d gluaiseachta PTZ.",
                    "name": "M\u00f3d Bogtha"
                },
                "pan": {
                    "description": "Treo pan\u00e1la.",
                    "name": "Pan"
                },
                "preset": {
                    "description": "Comhartha pr\u00f3if\u00edle r\u00e9amhshocraithe PTZ. Socra\u00edonn s\u00e9 an comhartha pr\u00f3if\u00edle r\u00e9amhshocraithe a fhorghn\u00edomha\u00edtear le GotoPreset.",
                    "name": "R\u00e9amhshocr\u00fa"
                },
                "speed": {
                    "description": "Comh\u00e9ifeacht luais. Socra\u00edonn s\u00e9 c\u00e9 chomh tapa agus a fhorghn\u00edomh\u00f3far PTZ.",
                    "name": "Luas"
                },
                "tilt": {
                    "description": "Treo claonta.",
                    "name": "Claonadh"
                },
                "zoom": {
                    "description": "Z\u00fam\u00e1il.",
                    "name": "Z\u00fam\u00e1il"
                }
            },
            "name": "PTZ"
        }
    }
}