{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Hoszt",
                    "port": "Port"
                },
                "data_description": {
                    "host": "A Stiebel Eltron eszk\u00f6z hosztneve vagy IP-c\u00edme.",
                    "port": "A Stiebel Eltron eszk\u00f6z portja"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "description": "A(z) {integration_title} YAML-alap\u00fa konfigur\u00e1l\u00e1sa hamarosan megsz\u0171nik.\n\nA megl\u00e9v\u0151 YAML-be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat automatikusan import\u00e1ltuk a fel\u00fcletre.\n\nA hiba elh\u00e1r\u00edt\u00e1s\u00e1hoz t\u00e1vol\u00edtsa el a(z) `{domain}` \u00e9s a kapcsol\u00f3d\u00f3 Modbus konfigur\u00e1ci\u00f3t a `configuration.yaml` f\u00e1jlb\u00f3l, majd ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot.",
            "title": "A(z) {integration_title} YAML konfigur\u00e1ci\u00f3ja meg fog sz\u0171nni"
        },
        "deprecated_yaml_import_issue_cannot_connect": {
            "description": "A(z) {integration_title} YAML-alap\u00fa konfigur\u00e1l\u00e1sa megsz\u0171nik, de hiba t\u00f6rt\u00e9nt a megl\u00e9v\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1s import\u00e1l\u00e1sa k\u00f6zben.\nA be\u00e1ll\u00edt\u00e1s nem folytat\u00f3dik.\n\nEllen\u0151rizze, hogy a(z) {integration_title} megfelel\u0151en m\u0171k\u00f6dik, majd ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot az \u00fajrapr\u00f3b\u00e1l\u00e1shoz.\n\nAlternat\u00edv megold\u00e1sk\u00e9nt elt\u00e1vol\u00edthatja a(z) `{domain}` bejegyz\u00e9st a `configuration.yaml` f\u00e1jlb\u00f3l, ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot, majd adja hozz\u00e1 manu\u00e1lisan a(z) {integration_title}  integr\u00e1ci\u00f3t.",
            "title": "YAML import\u00e1l\u00e1s meghi\u00fasult kapcsol\u00f3d\u00e1si hiba miatt"
        },
        "deprecated_yaml_import_issue_missing_hub": {
            "description": "A(z) {integration_title} YAML-alap\u00fa konfigur\u00e1l\u00e1sa megsz\u0171nik, de a konfigur\u00e1ci\u00f3 hi\u00e1nyos volt, ez\u00e9rt nem tudtuk import\u00e1lni a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat.\n\nA be\u00e1ll\u00edt\u00e1s nem folytat\u00f3dik.\n\nEllen\u0151rizze, hogy a(z) {integration_title} megfelel\u0151en m\u0171k\u00f6dik, majd ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot az \u00fajrapr\u00f3b\u00e1l\u00e1shoz.\n\nAlternat\u00edv megold\u00e1sk\u00e9nt t\u00e1vol\u00edtsa el a(z) `{domain}` bejegyz\u00e9st a `configuration.yaml` f\u00e1jlb\u00f3l, ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot, majd adja hozz\u00e1 manu\u00e1lisan a(z) {integration_title} integr\u00e1ci\u00f3t.",
            "title": "YAML import\u00e1l\u00e1s meghi\u00fasult hi\u00e1nyos konfigur\u00e1ci\u00f3 miatt"
        },
        "deprecated_yaml_import_issue_unknown": {
            "description": "A(z) {integration_title} YAML-alap\u00fa konfigur\u00e1l\u00e1sa megsz\u0171nik, de ismeretlen hiba t\u00f6rt\u00e9nt az import\u00e1l\u00e1s sor\u00e1n.\n\nA be\u00e1ll\u00edt\u00e1s nem folytat\u00f3dik.\n\nEllen\u0151rizze, hogy a(z) {integration_title} megfelel\u0151en m\u0171k\u00f6dik, majd ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot az \u00fajrapr\u00f3b\u00e1l\u00e1shoz.\n\nAlternat\u00edv megold\u00e1sk\u00e9nt t\u00e1vol\u00edtsa el a `{domain}` bejegyz\u00e9st a `configuration.yaml` f\u00e1jlb\u00f3l, ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot, majd adja hozz\u00e1 manu\u00e1lisan a(z) {integration_title} integr\u00e1ci\u00f3t.",
            "title": "YAML import\u00e1l\u00e1s meghi\u00fasult ismeretlen hiba miatt"
        }
    }
}