{
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "F\u00e9ilire",
            "state": {
                "off": "As",
                "on": "Ar si\u00fal"
            },
            "state_attributes": {
                "all_day": {
                    "name": "An l\u00e1 ar fad",
                    "state": {
                        "false": "N\u00edl",
                        "true": "T\u00e1"
                    }
                },
                "description": {
                    "name": "Cur s\u00edos"
                },
                "end_time": {
                    "name": "Am deiridh"
                },
                "location": {
                    "name": "Su\u00edomh"
                },
                "message": {
                    "name": "Teachtaireacht"
                },
                "start_time": {
                    "name": "Am tosaithe"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_service_calendar_list_events": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "Bain \u00fas\u00e1id as `calendar.get_events` ina ionad sin a thaca\u00edonn le hil-eintitis.\n\nCuir an gn\u00edomh seo ina \u00e1it agus coigeartaigh do uathoibrithe agus scripteanna agus roghnaigh **Cuir Isteach** chun an cheist seo a dh\u00fanadh.",
                        "title": "Braitheadh \u00fas\u00e1id calendar.list_events gn\u00edomha\u00edochta at\u00e1 imithe i l\u00e9ig"
                    }
                }
            },
            "title": "Braitheadh \u00fas\u00e1id calendar.list_events gn\u00edomha\u00edochta at\u00e1 imithe i l\u00e9ig"
        }
    },
    "services": {
        "create_event": {
            "description": "Cuireann s\u00e9 imeacht f\u00e9ilire nua leis.",
            "fields": {
                "description": {
                    "description": "Cur s\u00edos n\u00edos ioml\u00e1ine ar an imeacht n\u00e1 an ceann a shol\u00e1thra\u00edtear san achoimre.",
                    "name": "Cur s\u00edos"
                },
                "end_date": {
                    "description": "An d\u00e1ta ba ch\u00f3ir don imeacht lae ioml\u00e1n cr\u00edochn\u00fa (eisiach).",
                    "name": "D\u00e1ta deiridh"
                },
                "end_date_time": {
                    "description": "An d\u00e1ta agus an t-am ba ch\u00f3ir don imeacht cr\u00edochn\u00fa.",
                    "name": "Am deiridh"
                },
                "in": {
                    "description": "Laethanta n\u00f3 seachtain\u00ed inar mian leat an \u00f3c\u00e1id \u200b\u200ba chruth\u00fa.",
                    "name": "Isteach"
                },
                "location": {
                    "description": "Su\u00edomh an imeachta.",
                    "name": "Su\u00edomh"
                },
                "start_date": {
                    "description": "An d\u00e1ta ba ch\u00f3ir don imeacht lae ioml\u00e1n tos\u00fa.",
                    "name": "D\u00e1ta tosaithe"
                },
                "start_date_time": {
                    "description": "An d\u00e1ta agus an t-am ba ch\u00f3ir don imeacht tos\u00fa.",
                    "name": "Am tosaithe"
                },
                "summary": {
                    "description": "Sainmh\u00edn\u00edonn s\u00e9 an achoimre ghearr n\u00f3 \u00e1bhar na h\u00f3c\u00e1ide.",
                    "name": "Achoimre"
                }
            },
            "name": "Cruthaigh imeacht"
        },
        "get_events": {
            "description": "Aisghabhann s\u00e9 imeachta\u00ed ar fh\u00e9ilire laistigh de raon ama.",
            "fields": {
                "duration": {
                    "description": "Tugann s\u00e9 imeachta\u00ed gn\u00edomhacha ar ais \u00f3n am tosaithe don tr\u00e9imhse shonraithe.",
                    "name": "Fad"
                },
                "end_date_time": {
                    "description": "Tugann s\u00e9 seo imeachta\u00ed gn\u00edomhacha roimh an am seo ar ais (eisiach). N\u00ed f\u00e9idir \u00e9 a \u00fas\u00e1id le Fad.",
                    "name": "Am deiridh"
                },
                "start_date_time": {
                    "description": "Tugann s\u00e9 imeachta\u00ed gn\u00edomhacha ar ais tar \u00e9is an ama seo (eisiach). Nuair nach bhfuil s\u00e9 socraithe, is \u00e9 seo an r\u00e9amhshocr\u00fa.",
                    "name": "Am tosaithe"
                }
            },
            "name": "Faigh imeachta\u00ed"
        }
    },
    "title": "F\u00e9ilire"
}