{
    "config": {
        "abort": {
            "addon_connection_failed": "Nem siker\u00fclt csatlakozni a(z) {addon} kieg\u00e9sz\u00edt\u0151h\u00f6z. Ellen\u0151rizze a kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 \u00e1llapot\u00e1t \u00e9s pr\u00f3b\u00e1lja meg k\u00e9s\u0151bb \u00fajra.",
            "addon_info_failed": "Nem siker\u00fclt lek\u00e9rdezni a(z) {addon} kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 adatait.",
            "addon_install_failed": "Nem siker\u00fclt telep\u00edteni a(z) {addon} kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t.",
            "addon_start_failed": "Nem siker\u00fclt elind\u00edtani a(z) {addon} kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t.",
            "already_configured": "A szolg\u00e1ltat\u00e1s m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "reauth_successful": "Az \u00fajrahiteles\u00edt\u00e9s sikeres volt",
            "reconfigure_successful": "\u00dajrakonfigur\u00e1l\u00e1s sikeres volt",
            "single_instance_allowed": "M\u00e1r konfigur\u00e1lva van. Csak egy konfigur\u00e1ci\u00f3 lehets\u00e9ges."
        },
        "error": {
            "bad_birth": "\u00c9rv\u00e9nytelen sz\u00fclet\u00e9si \"birth\" t\u00e9mak\u00f6r",
            "bad_certificate": "A CA-tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny \u00e9rv\u00e9nytelen",
            "bad_client_cert": "\u00c9rv\u00e9nytelen kliens tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny, ellen\u0151rizze, hogy \u00e9rv\u00e9nyes f\u00e1jlt adott meg",
            "bad_client_cert_key": "Az \u00fcgyf\u00e9ltan\u00fas\u00edtv\u00e1ny \u00e9s a priv\u00e1t kulcs nem \u00e9rv\u00e9nyes p\u00e1r",
            "bad_discovery_prefix": "\u00c9rv\u00e9nytelen felfedez\u00e9si el\u0151tag",
            "bad_will": "\u00c9rv\u00e9nytelen b\u00facs\u00fa \"will\" t\u00e9mak\u00f6r",
            "bad_ws_headers": "\u00c9rv\u00e9nyes HTTP-fejl\u00e9cek megad\u00e1sa JSON-objektumk\u00e9nt",
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "client_key_error": "\u00c9rv\u00e9nytelen priv\u00e1t kulcsf\u00e1jl vagy helytelen jelsz\u00f3 lett megadva",
            "invalid_auth": "\u00c9rv\u00e9nytelen hiteles\u00edt\u00e9s",
            "invalid_inclusion": "Az \u00fcgyf\u00e9l tan\u00fas\u00edtv\u00e1nyt \u00e9s a priv\u00e1t kulcsot egy\u00fctt kell konfigur\u00e1lni"
        },
        "step": {
            "broker": {
                "data": {
                    "advanced_options": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok",
                    "broker": "Br\u00f3ker",
                    "certificate": "Egy\u00e9ni CA-tan\u00fas\u00edtv\u00e1nyf\u00e1jl felt\u00f6lt\u00e9se",
                    "client_cert": "\u00dcgyf\u00e9ltan\u00fas\u00edtv\u00e1ny f\u00e1jl felt\u00f6lt\u00e9se",
                    "client_id": "\u00dcgyf\u00e9l azonos\u00edt\u00f3 (hagyja \u00fcresen a v\u00e9letlenszer\u0171en gener\u00e1lt azonos\u00edt\u00f3hoz)",
                    "client_key": "Priv\u00e1t kulcsf\u00e1jl felt\u00f6lt\u00e9se",
                    "client_key_password": "Jelsz\u00f3",
                    "keepalive": "A keep alive \u00fczenetek k\u00fcld\u00e9se k\u00f6z\u00f6tti id\u0151",
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "port": "Port",
                    "protocol": "MQTT protokoll",
                    "set_ca_cert": "Br\u00f3kertan\u00fas\u00edtv\u00e1ny \u00e9rv\u00e9nyes\u00edt\u00e9s",
                    "set_client_cert": "\u00dcgyf\u00e9ltan\u00fas\u00edtv\u00e1ny haszn\u00e1lata",
                    "tls_insecure": "A br\u00f3kertan\u00fas\u00edtv\u00e1ny \u00e9rv\u00e9nyes\u00edt\u00e9s\u00e9nek figyelmen k\u00edv\u00fcl hagy\u00e1sa",
                    "transport": "MQTT adat\u00e1tvitel",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v",
                    "ws_headers": "WebSocket fejl\u00e9cek JSON form\u00e1tumban",
                    "ws_path": "WebSocket el\u00e9r\u00e9si \u00fat"
                },
                "data_description": {
                    "advanced_options": "Aktiv\u00e1lja, majd v\u00e1lassza a **Tov\u00e1bb** lehet\u0151s\u00e9get az el\u0151rehaladott be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megad\u00e1s\u00e1hoz.",
                    "broker": "Az MQTT broker hosztneve vagy IP-c\u00edme.",
                    "certificate": "Az MQTT broker tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny\u00e1nak \u00e9rv\u00e9nyes\u00edt\u00e9s\u00e9hez haszn\u00e1lt egy\u00e9ni CA tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny f\u00e1jl.",
                    "client_cert": "Az MQTT brokerrel val\u00f3 hiteles\u00edt\u00e9shez haszn\u00e1lt \u00fcgyf\u00e9l tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny.",
                    "client_id": "Az egyedi azonos\u00edt\u00f3, amely az MQTT \u00fcgyf\u00e9lk\u00e9nt m\u0171k\u00f6d\u0151 Home Assistant MQTT API-t azonos\u00edtja. Aj\u00e1nlott ezt a be\u00e1ll\u00edt\u00e1st \u00fcresen hagyni.",
                    "client_key": "Az \u00fcgyf\u00e9l tan\u00fas\u00edtv\u00e1nyhoz tartoz\u00f3 priv\u00e1t kulcs f\u00e1jl.",
                    "client_key_password": "A priv\u00e1t kulcsf\u00e1jl jelszava (ha be van \u00e1ll\u00edtva)",
                    "keepalive": "90 m\u00e1sodpercn\u00e9l r\u00f6videbb \u00e9rt\u00e9k javasolt.",
                    "password": "A jelsz\u00f3 az MQTT brokerhez val\u00f3 bejelentkez\u00e9shez.",
                    "port": "Az MQTT broker \u00e1ltal haszn\u00e1lt port. P\u00e9ld\u00e1ul 1883.",
                    "protocol": "Az MQTT protokoll verzi\u00f3ja, amelyen a broker m\u0171k\u00f6dik. P\u00e9ld\u00e1ul 3.1.1.",
                    "set_ca_cert": "V\u00e1lassza az **Automatikus** lehet\u0151s\u00e9get az automatikus CA-\u00e9rv\u00e9nyes\u00edt\u00e9shez vagy a **Egyedi** opci\u00f3t, majd v\u00e1lassza a **Tov\u00e1bb** lehet\u0151s\u00e9get egy egyedi CA tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1hoz, hogy lehet\u0151v\u00e9 tegye az MQTT broker tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny\u00e1nak \u00e9rv\u00e9nyes\u00edt\u00e9s\u00e9t.",
                    "set_client_cert": "Aktiv\u00e1lja, majd v\u00e1lassza a **Tov\u00e1bb** lehet\u0151s\u00e9get, hogy be\u00e1ll\u00edtson egy kliens tan\u00fas\u00edtv\u00e1nyt \u00e9s priv\u00e1t kulcsot az MQTT brokerhez val\u00f3 hiteles\u00edt\u00e9shez.",
                    "tls_insecure": "Az MQTT broker tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny\u00e1nak \u00e9rv\u00e9nyes\u00edt\u00e9s\u00e9nek figyelmen k\u00edv\u00fcl hagy\u00e1s\u00e1nak lehet\u0151s\u00e9ge.",
                    "transport": "Az MQTT brokerhez t\u00f6rt\u00e9n\u0151 kapcsol\u00f3d\u00e1sn\u00e1l haszn\u00e1land\u00f3 k\u00f6zleked\u00e9si m\u00f3d.",
                    "username": "A felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v az MQTT brokerhez val\u00f3 bejelentkez\u00e9shez.",
                    "ws_headers": "A WebSocket-fejl\u00e9cek, amelyeket \u00e1t kell adni az MQTT broker fel\u00e9 ir\u00e1nyul\u00f3 WebSocket-alap\u00fa kapcsolaton kereszt\u00fcl.",
                    "ws_path": "Az MQTT brokerhez t\u00f6rt\u00e9n\u0151 kapcsol\u00f3d\u00e1sn\u00e1l haszn\u00e1land\u00f3 WebSocket \u00fatvonal."
                },
                "description": "K\u00e9rem, adja meg az MQTT br\u00f3ker kapcsol\u00f3d\u00e1si adatait."
            },
            "hassio_confirm": {
                "description": "Szeretn\u00e9 be\u00e1ll\u00edtani a Home Assistantot, hogy csatlakozzon a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny {addon} \u00e1ltal biztos\u00edtott MQTT br\u00f3kerhez?",
                "title": "MQTT br\u00f3ker a Home Assistant b\u0151v\u00edtm\u00e9nye"
            },
            "install_addon": {
                "title": "Kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 telep\u00edt\u00e9se"
            },
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v"
                },
                "data_description": {
                    "password": "A jelsz\u00f3 az MQTT brokerhez val\u00f3 bejelentkez\u00e9shez.",
                    "username": "A felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v az MQTT brokerhez val\u00f3 bejelentkez\u00e9shez."
                },
                "description": "Az MQTT br\u00f3ker hiteles\u00edt\u00e9si hib\u00e1t jelentett. K\u00e9rj\u00fck, er\u0151s\u00edtse meg a br\u00f3ker helyes felhaszn\u00e1l\u00f3nev\u00e9t \u00e9s jelszav\u00e1t.",
                "title": "\u00dajb\u00f3li hiteles\u00edt\u00e9s sz\u00fcks\u00e9ges az MQTT br\u00f3kern\u00e9l"
            },
            "start_addon": {
                "title": "Kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 ind\u00edt\u00e1sa"
            },
            "user": {
                "description": "K\u00e9rj\u00fck, v\u00e1lassza ki, hogyan szeretne csatlakozni az MQTT br\u00f3kerhez:",
                "menu_options": {
                    "addon": "Haszn\u00e1lja a hivatalos {addon} kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t.",
                    "broker": "K\u00e9rj\u00fck, adja meg az MQTT br\u00f3ker kapcsolat adatait"
                }
            }
        }
    },
    "config_subentries": {
        "device": {
            "abort": {
                "reconfigure_successful": "\u00dajrakonfigur\u00e1l\u00e1s sikeres volt"
            },
            "create_entry": {
                "default": "A(z) {platform} entit\u00e1ssal rendelkez\u0151 MQTT eszk\u00f6z \"{entity}\" sikeresen be\u00e1ll\u00edtva.\n\nMegjegyz\u00e9s: Az MQTT eszk\u00f6z b\u00e1rmikor \u00fajrakonfigur\u00e1lhat\u00f3, p\u00e9ld\u00e1ul tov\u00e1bbi entit\u00e1sok hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1hoz."
            },
            "entry_type": "MQTT eszk\u00f6z",
            "error": {
                "cover_get_and_set_position_must_be_set_together": "A lek\u00e9rdez\u00e9si \u00e9s be\u00e1ll\u00edt\u00e1si poz\u00edci\u00f3 t\u00e9mak\u00f6r\u00f6ket egy\u00fctt kell megadni",
                "cover_get_position_template_must_be_used_with_get_position_topic": "A poz\u00edci\u00f3 \u00e9rt\u00e9k\u00e9nek sablonj\u00e1t egy\u00fctt kell haszn\u00e1lni a poz\u00edci\u00f3 \u00e1llapot\u00e1nak t\u00e9mak\u00f6r\u00e9vel",
                "cover_set_position_template_must_be_used_with_set_position_topic": "A poz\u00edci\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1ra szolg\u00e1l\u00f3 sablont a poz\u00edci\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1si t\u00e9mak\u00f6r\u00e9vel egy\u00fctt kell haszn\u00e1lni",
                "cover_tilt_command_template_must_be_used_with_tilt_command_topic": "A billent\u00e9si parancs sablonj\u00e1t a billent\u00e9si parancs t\u00e9mak\u00f6r\u00e9vel egy\u00fctt kell haszn\u00e1lni",
                "cover_tilt_status_template_must_be_used_with_tilt_status_topic": "A billent\u00e9si \u00e9rt\u00e9k sablonj\u00e1t a billent\u00e9si \u00e1llapot t\u00e9mak\u00f6r\u00e9vel egy\u00fctt kell haszn\u00e1lni",
                "cover_value_template_must_be_used_with_state_topic": "Az \u00e9rt\u00e9k sablont az \u00e1llapot t\u00e9mak\u00f6r opci\u00f3val egy\u00fctt kell haszn\u00e1lni",
                "empty_list_not_allowed": "Az \u00fcres lista nem megengedett. Adjon hozz\u00e1 legal\u00e1bb egy elemet.",
                "fan_preset_mode_reset_in_preset_modes_list": "Az \"el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott m\u00f3d vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa\" adatcsomag nem \u00e9rv\u00e9nyes el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott \u00fczemm\u00f3dk\u00e9nt",
                "fan_speed_range_max_must_be_greater_than_speed_range_min": "A sebess\u00e9gtartom\u00e1ny maximum \u00e9rt\u00e9k\u00e9nek nagyobbnak kell lennie a minimum \u00e9rt\u00e9kn\u00e9l",
                "invalid_input": "\u00c9rv\u00e9nytelen \u00e9rt\u00e9k",
                "invalid_regular_expression": "\u00c9rv\u00e9nyes regul\u00e1ris kifejez\u00e9st kell megadni",
                "invalid_subscribe_topic": "\u00c9rv\u00e9nytelen feliratkoz\u00e1si \"subscribe\" t\u00e9ma",
                "invalid_supported_color_modes": "\u00c9rv\u00e9nytelen sz\u00edns\u00e9ma-be\u00e1ll\u00edt\u00e1s",
                "invalid_template": "\u00c9rv\u00e9nytelen sablon",
                "invalid_uom": "A(z) \"{unit_of_measurement}\" m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g nem t\u00e1mogatott a kiv\u00e1lasztott eszk\u00f6zoszt\u00e1lyhoz. K\u00e9rj\u00fck, t\u00e1vol\u00edtsa el az eszk\u00f6zoszt\u00e1lyt, v\u00e1lasszon egy olyan eszk\u00f6zoszt\u00e1lyt, amely t\u00e1mogatja a(z) \"{unit_of_measurement}\" m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9get vagy v\u00e1lasszon egy t\u00e1mogatott m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9get a list\u00e1b\u00f3l",
                "invalid_uom_for_state_class": "A(z) \"{unit_of_measurement}\" m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g nem t\u00e1mogatott a kiv\u00e1lasztott \u00e1llapot oszt\u00e1ly \u00e1ltal. T\u00e1vol\u00edtsa el az \u00e1llapot oszt\u00e1lyt, v\u00e1lasszon olyat, amely t\u00e1mogatja a(z) \"{unit_of_measurement}\" m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9get vagy v\u00e1lasszon egy t\u00e1mogatott m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9get a list\u00e1b\u00f3l",
                "invalid_url": "\u00c9rv\u00e9nytelen URL",
                "last_reset_not_with_state_class_total": "A last reset \u00e9rt\u00e9ksablon csak a 'Total' \u00e1llapotoszt\u00e1llyal haszn\u00e1lhat\u00f3",
                "max_below_min_humidity": "A maxim\u00e1lis p\u00e1ratartalom \u00e9rt\u00e9knek nagyobbnak kell lennie a minim\u00e1lisn\u00e1l",
                "max_below_min_kelvin": "A maxim\u00e1lis Kelvin \u00e9rt\u00e9knek nagyobbnak kell lennie a minim\u00e1lisn\u00e1l",
                "max_below_min_temperature": "A maxim\u00e1lis h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet \u00e9rt\u00e9knek nagyobbnak kell lennie a minim\u00e1lisn\u00e1l",
                "options_device_class_enum": "Az 'Opci\u00f3k' be\u00e1ll\u00edt\u00e1st az Enumer\u00e1ci\u00f3 eszk\u00f6zoszt\u00e1llyal kell haszn\u00e1lni. Ha folytatja, a megl\u00e9v\u0151 opci\u00f3k vissza\u00e1llnak.",
                "options_not_allowed_with_state_class_or_uom": "Az 'Opci\u00f3k' be\u00e1ll\u00edt\u00e1s nem enged\u00e9lyezett, ha az \"\u00c1llapot oszt\u00e1ly\" vagy a \"M\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g\" meg van adva.",
                "options_with_enum_device_class": "\u00c1ll\u00edtsa be az enumer\u00e1ci\u00f3s \u00e9rz\u00e9kel\u0151 opci\u00f3it",
                "preset_mode_none_not_allowed": "A \"none\" el\u0151be\u00e1ll\u00edt\u00e1s nem \u00e9rv\u00e9nyes el\u0151be\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3d",
                "uom_required_for_device_class": "A kiv\u00e1lasztott eszk\u00f6zoszt\u00e1lyhoz m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g sz\u00fcks\u00e9ges"
            },
            "initiate_flow": {
                "reconfigure": "MQTT-eszk\u00f6z \u00fajrakonfigur\u00e1l\u00e1sa",
                "user": "MQTT-eszk\u00f6z hozz\u00e1ad\u00e1sa"
            },
            "step": {
                "availability": {
                    "data": {
                        "availability_template": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi sablon",
                        "availability_topic": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi t\u00e9ma",
                        "payload_available": "El\u00e9rhet\u0151 adatcsomag",
                        "payload_not_available": "Nem el\u00e9rhet\u0151 adatcsomag"
                    },
                    "data_description": {
                        "availability_topic": "Az az \u00fczenett\u00e9ma, amelyen az el\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi \u00e1llapot \u00e9rkezik",
                        "payload_available": "Az az adatcsomag (payload), amely jelzi, hogy az eszk\u00f6z el\u00e9rhet\u0151 (alap\u00e9rtelmezett: \u201eonline\u201d).",
                        "payload_not_available": "Az az adatcsomag (payload), amely jelzi, hogy az eszk\u00f6z nem el\u00e9rhet\u0151 (alap\u00e9rtelmezett: \u201eoffline\u201d)."
                    },
                    "description": "Az el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g funkci\u00f3 lehet\u0151v\u00e9 teszi, hogy az eszk\u00f6z jelentse az el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g\u00e9t.",
                    "title": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9gi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                },
                "delete_entity": {
                    "data": {
                        "component": "Entit\u00e1s"
                    },
                    "data_description": {
                        "component": "V\u00e1lassza ki a t\u00f6r\u00f6lni k\u00edv\u00e1nt entit\u00e1st. Legal\u00e1bb egy entit\u00e1snak maradnia kell."
                    },
                    "description": "Egy entit\u00e1s t\u00f6rl\u00e9se. Az entit\u00e1s el lesz t\u00e1vol\u00edtva az eszk\u00f6zr\u0151l. Az entit\u00e1s t\u00f6rl\u00e9se megszak\u00edthatja az azt haszn\u00e1l\u00f3 automatiz\u00e1l\u00e1sokat vagy szkripteket.",
                    "title": "Entit\u00e1s t\u00f6rl\u00e9se"
                },
                "device": {
                    "data": {
                        "configuration_url": "Konfigur\u00e1ci\u00f3s URL",
                        "model": "Modell",
                        "model_id": "Modell azonos\u00edt\u00f3",
                        "name": "Elnevez\u00e9s"
                    },
                    "data_description": {
                        "configuration_url": "Egy weboldal linkje, amely ezen eszk\u00f6z konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1t kezeli. Lehet \u201ehttp://\u201d, \u201ehttps://\u201d vagy egy bels\u0151 \u201ehomeassistant://\u201d URL.",
                        "model": "Pl. 'Cleanmaster Pro'.",
                        "model_id": "P\u00e9ld\u00e1ul '123NK2PRO'.",
                        "name": "A manu\u00e1lisan hozz\u00e1adott MQTT eszk\u00f6z neve."
                    },
                    "description": "Adja meg az MQTT eszk\u00f6z adatait:",
                    "sections": {
                        "advanced_settings": {
                            "data": {
                                "hw_version": "Hardver verzi\u00f3",
                                "sw_version": "Szoftver verzi\u00f3"
                            },
                            "data_description": {
                                "hw_version": "Az eszk\u00f6z hardververzi\u00f3ja. P\u00e9ld\u00e1ul: \u201ev1.0 rev a\u201d",
                                "sw_version": "Az eszk\u00f6z szoftververzi\u00f3ja. P\u00e9ld\u00e1ul: \u201e2025.1.0\u201d"
                            },
                            "name": "Speci\u00e1lis eszk\u00f6zbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                        },
                        "mqtt_settings": {
                            "data": {
                                "qos": "QoS"
                            },
                            "data_description": {
                                "qos": "A Quality of Service (QoS) \u00e9rt\u00e9k, amelyet az eszk\u00f6z entit\u00e1sainak haszn\u00e1lniuk kell."
                            },
                            "name": "MQTT be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                        }
                    },
                    "title": "MQTT eszk\u00f6z r\u00e9szleteinek konfigur\u00e1l\u00e1sa"
                },
                "entity": {
                    "data": {
                        "entity_picture": "Entit\u00e1s k\u00e9pe",
                        "name": "Entit\u00e1s neve",
                        "platform": "Entit\u00e1s t\u00edpusa"
                    },
                    "data_description": {
                        "entity_picture": "URL egy hozz\u00e1rendelhet\u0151 k\u00e9phez.",
                        "platform": "A konfigur\u00e1land\u00f3 entit\u00e1s t\u00edpusa."
                    },
                    "description": "A(z) {platform_label}entit\u00e1s alapbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sainak konfigur\u00e1l\u00e1sa {entity_name_label}",
                    "title": "MQTT eszk\u00f6z \"{mqtt_device}\" konfigur\u00e1l\u00e1sa"
                },
                "entity_platform_config": {
                    "data": {
                        "alarm_control_panel_code_mode": "Riaszt\u00f3k\u00f3d ellen\u0151rz\u00e9si m\u00f3d",
                        "climate_feature_action": "Aktu\u00e1lis m\u0171velet t\u00e1mogat\u00e1sa",
                        "climate_feature_current_humidity": "Jelenlegi p\u00e1ratartalom t\u00e1mogat\u00e1sa",
                        "climate_feature_current_temperature": "Jelenlegi h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet t\u00e1mogat\u00e1sa",
                        "climate_feature_fan_modes": "Ventil\u00e1tor m\u00f3dok t\u00e1mogat\u00e1sa",
                        "climate_feature_power": "Be-/kikapcsol\u00e1s t\u00e1mogat\u00e1sa",
                        "climate_feature_preset_modes": "El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott \u00fczemm\u00f3dok t\u00e1mogat\u00e1sa",
                        "climate_feature_swing_horizontal_modes": "V\u00edzszintes leng\u00e9si m\u00f3d t\u00e1mogat\u00e1sa",
                        "climate_feature_swing_modes": "Leng\u00e9si m\u00f3d t\u00e1mogat\u00e1sa",
                        "climate_feature_target_humidity": "C\u00e9l p\u00e1ratartalom t\u00e1mogat\u00e1sa",
                        "climate_feature_target_temperature": "C\u00e9l h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet t\u00e1mogat\u00e1sa",
                        "device_class": "Eszk\u00f6z oszt\u00e1ly",
                        "entity_category": "Entit\u00e1skateg\u00f3ria",
                        "fan_feature_direction": "Ir\u00e1nyv\u00e1lt\u00e1s t\u00e1mogat\u00e1sa",
                        "fan_feature_oscillation": "Leng\u00e9s t\u00e1mogat\u00e1sa",
                        "fan_feature_preset_modes": "El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott \u00fczemm\u00f3dok t\u00e1mogat\u00e1sa",
                        "fan_feature_speed": "Sebess\u00e9g t\u00e1mogat\u00e1sa",
                        "image_processing_mode": "K\u00e9pfeldolgoz\u00e1si m\u00f3d",
                        "options": "Opci\u00f3 hozz\u00e1ad\u00e1sa",
                        "schema": "S\u00e9ma",
                        "state_class": "\u00c1llapot oszt\u00e1ly",
                        "suggested_display_precision": "Javasolt megjelen\u00edt\u00e9si pontoss\u00e1g",
                        "supported_features": "T\u00e1mogatott funkci\u00f3k",
                        "temperature_unit": "H\u0151m\u00e9rs\u00e9klet egys\u00e9g",
                        "unit_of_measurement": "M\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g"
                    },
                    "data_description": {
                        "alarm_control_panel_code_mode": "Be\u00e1ll\u00edtja, hogyan ellen\u0151rizze a riaszt\u00f3 vez\u00e9rl\u0151panel a k\u00f3dot. A helyi k\u00f3d az entit\u00e1ssal van be\u00e1ll\u00edtva, \u00e9s a Home Assistant ellen\u0151rzi. A t\u00e1voli k\u00f3dot az eszk\u00f6z kapja meg, \u00e9s az v\u00e9gzi az ellen\u0151rz\u00e9st. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#code)",
                        "climate_feature_action": "A kl\u00edma t\u00e1mogatja az aktu\u00e1lis m\u0171velet jelent\u00e9s\u00e9t.",
                        "climate_feature_current_humidity": "A kl\u00edma t\u00e1mogatja a jelenlegi p\u00e1ratartalom jelent\u00e9s\u00e9t.",
                        "climate_feature_current_temperature": "A kl\u00edma t\u00e1mogatja a jelenlegi h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet jelent\u00e9s\u00e9t.",
                        "climate_feature_fan_modes": "A kl\u00edma t\u00e1mogatja a ventil\u00e1tor m\u00f3dokat.",
                        "climate_feature_power": "A kl\u00edma t\u00e1mogatja a be- \u00e9s kikapcsol\u00e1si parancsokat.",
                        "climate_feature_preset_modes": "A kl\u00edma t\u00e1mogatja az el\u0151be\u00e1ll\u00edt\u00e1si m\u00f3dokat.",
                        "climate_feature_swing_horizontal_modes": "A kl\u00edma t\u00e1mogatja a v\u00edzszintes leng\u00e9si m\u00f3dokat.",
                        "climate_feature_swing_modes": "A kl\u00edma t\u00e1mogatja a leng\u00e9si m\u00f3dokat.",
                        "climate_feature_target_humidity": "A kl\u00edma t\u00e1mogatja a c\u00e9l p\u00e1ratartalom be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t.",
                        "climate_feature_target_temperature": "A kl\u00edma t\u00e1mogatja a c\u00e9l h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t.",
                        "device_class": "A(z) {platform} entit\u00e1s eszk\u00f6zoszt\u00e1lya. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#device_class)",
                        "fan_feature_direction": "A ventil\u00e1tor t\u00e1mogatja az ir\u00e1nyv\u00e1lt\u00e1st.",
                        "fan_feature_oscillation": "A ventil\u00e1tor t\u00e1mogatja a leng\u00e9st.",
                        "fan_feature_preset_modes": "A ventil\u00e1tor t\u00e1mogatja az el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott \u00fczemm\u00f3dokat.",
                        "fan_feature_speed": "A ventil\u00e1tor t\u00f6bbf\u00e9le sebess\u00e9get t\u00e1mogat.",
                        "image_processing_mode": "V\u00e1lassza ki, hogyan \u00e9rkezik a k\u00e9padat.",
                        "options": "Az enged\u00e9lyezett \u00e9rz\u00e9kel\u0151\u00e1llapot-\u00e9rt\u00e9kekhez tartoz\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok. Az \u00e9rz\u00e9kel\u0151 eszk\u00f6zoszt\u00e1ly\u00e1t 'Felsorol\u00e1s'-ra kell \u00e1ll\u00edtani. Az 'Opci\u00f3k' be\u00e1ll\u00edt\u00e1s nem haszn\u00e1lhat\u00f3 egy\u00fctt az \u00c1llapot oszt\u00e1llyal vagy a M\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9ggel.",
                        "schema": "A haszn\u00e1land\u00f3 s\u00e9ma. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#comparison-of-light-mqtt-schemas)",
                        "suggested_display_precision": "A kerek\u00edt\u00e9s ut\u00e1n megjelen\u00edtend\u0151 tizedesjegyek sz\u00e1ma a(z) {platform} entit\u00e1s \u00e1llapot\u00e1ban. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#suggested_display_precision)",
                        "supported_features": "Az entit\u00e1s \u00e1ltal t\u00e1mogatott funkci\u00f3k.",
                        "temperature_unit": "Meghat\u00e1rozza azt a nat\u00edv m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9get, amellyel az MQTT kl\u00edmaeszk\u00f6z m\u0171k\u00f6dik.",
                        "unit_of_measurement": "Meghat\u00e1rozza a m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9get, ha van ilyen."
                    },
                    "description": "K\u00e9rj\u00fck, adja meg a(z) {platform} entit\u00e1s \"{entity}\" r\u00e9szleteit.",
                    "sections": {
                        "advanced_settings": {
                            "data": {
                                "suggested_display_precision": "Javasolt kijelz\u00e9si pontoss\u00e1g"
                            },
                            "data_description": {
                                "suggested_display_precision": "Az a tizedesjegysz\u00e1m, amelyet a(z) {platform} entit\u00e1s \u00e1llapot\u00e1nak kerek\u00edt\u00e9se ut\u00e1n meg kell jelen\u00edteni. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#suggested_display_precision)"
                            },
                            "name": "Halad\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                        }
                    },
                    "title": "MQTT-eszk\u00f6z konfigur\u00e1l\u00e1sa: \"{mqtt_device}\""
                },
                "export": {
                    "description": "Az export\u00e1l\u00e1s lehet\u0151v\u00e9 teszi az MQTT-eszk\u00f6z konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1nak YAML-alap\u00fa konfigur\u00e1ci\u00f3v\u00e1 vagy MQTT-felismer\u00e9ss\u00e9 t\u00f6rt\u00e9n\u0151 migr\u00e1l\u00e1s\u00e1t. Az export\u00e1lt konfigur\u00e1ci\u00f3 hibakeres\u00e9shez is hasznos lehet.",
                    "menu_options": {
                        "export_discovery": "MQTT-felismer\u00e9si adatok export\u00e1l\u00e1sa",
                        "export_yaml": "Export\u00e1l\u00e1s YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3k\u00e9nt"
                    },
                    "title": "MQTT-eszk\u00f6z konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1nak export\u00e1l\u00e1sa"
                },
                "export_discovery": {
                    "data": {
                        "discovery_payload": "Felismer\u00e9si adatok:",
                        "discovery_topic": "Felismer\u00e9si t\u00e9mak\u00f6r"
                    },
                    "data_description": {
                        "discovery_payload": "A JSON [felismer\u00e9si adatcsomag]({url}#device-discovery-payload), amely az MQTT-eszk\u00f6z adatait tartalmazza.",
                        "discovery_topic": "A [felismer\u00e9si topic]({url}#discovery-topic), ahov\u00e1 a felismer\u00e9si adatcsomagot kell k\u00f6zz\u00e9tenni az MQTT-felismer\u00e9s elind\u00edt\u00e1s\u00e1hoz. Egy \u00fcres adatcsomag k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tele ezen a topicon elt\u00e1vol\u00edtja az eszk\u00f6zt \u00e9s a felismer\u00e9ssel l\u00e9trehozott entit\u00e1sokat."
                    },
                    "description": "Az MQTT [felismer\u00e9s]({url}#device-discovery-payload) alap\u00fa be\u00e1ll\u00edt\u00e1shoz a felismer\u00e9si adatcsomagot k\u00f6zz\u00e9 kell tenni a felismer\u00e9si topicban. M\u00e1solja ki az al\u00e1bbi mez\u0151k tartalm\u00e1t. A Home Assistant automatikusan \u00e9rz\u00e9keli, ha az MQTT-eszk\u00f6z be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa felismer\u00e9sen kereszt\u00fcl t\u00f6rt\u00e9nt, \u00e9s lehet\u0151s\u00e9get k\u00edn\u00e1l a felesleges albejegyz\u00e9s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s\u00e1ra. Ha nem szeretn\u00e9 elt\u00e1vol\u00edtani az albejegyz\u00e9st, m\u00f3dos\u00edthatja az azonos\u00edt\u00f3kat is.",
                    "title": "MQTT-eszk\u00f6z konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1nak export\u00e1l\u00e1sa"
                },
                "export_yaml": {
                    "data": {
                        "yaml": "M\u00e1solja ki az al\u00e1bbi YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3t:"
                    },
                    "data_description": {
                        "yaml": "Helyezze el a YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3t a [configuration.yaml]({url}#yaml-configuration-listed-per-item) f\u00e1jlban."
                    },
                    "description": "Az al\u00e1bbi konfigur\u00e1ci\u00f3 kim\u00e1solhat\u00f3 \u00e9s elhelyezhet\u0151 a configuration.yaml f\u00e1jlban. A Home Assistant automatikusan \u00e9rz\u00e9keli, ha az MQTT-eszk\u00f6z be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa YAML-on kereszt\u00fcl t\u00f6rt\u00e9nt, \u00e9s lehet\u0151s\u00e9get k\u00edn\u00e1l a felesleges albejegyz\u00e9s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s\u00e1ra. Ha nem szeretn\u00e9 elt\u00e1vol\u00edtani az albejegyz\u00e9st, m\u00f3dos\u00edthatja az azonos\u00edt\u00f3kat is.",
                    "title": "MQTT-eszk\u00f6z konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1nak export\u00e1l\u00e1sa"
                },
                "mqtt_platform_config": {
                    "data": {
                        "blue_template": "K\u00e9k sablon",
                        "brightness_template": "F\u00e9nyer\u0151 sablon",
                        "code": "Riaszt\u00f3k\u00f3d",
                        "code_arm_required": "K\u00f3d sz\u00fcks\u00e9ges az \u00e9les\u00edt\u00e9shez",
                        "code_disarm_required": "K\u00f3d sz\u00fcks\u00e9ges a hat\u00e1stalan\u00edt\u00e1shoz",
                        "code_format": "K\u00f3dform\u00e1tum",
                        "code_trigger_required": "K\u00f3d sz\u00fcks\u00e9ges a riaszt\u00e1s kiv\u00e1lt\u00e1s\u00e1hoz",
                        "color_temp_template": "Sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet sablon",
                        "command_off_template": "\"Off\" (ki) parancs sablon",
                        "command_on_template": "\"On\" (be) parancs sablon",
                        "command_template": "Parancs sablon",
                        "command_topic": "Parancs t\u00e9ma",
                        "content_type": "Tartalomt\u00edpus",
                        "force_update": "Friss\u00edt\u00e9s k\u00e9nyszer\u00edt\u00e9se",
                        "green_template": "Z\u00f6ld sablon",
                        "image_encoding": "K\u00e9pk\u00f3dol\u00e1s",
                        "image_topic": "K\u00e9p t\u00e9mak\u00f6r",
                        "last_reset_value_template": "Utols\u00f3 vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s \u00e9rt\u00e9ksablon",
                        "mode_command_template": "\u00dczemm\u00f3d parancs sablonja",
                        "mode_command_topic": "\u00dczemm\u00f3d parancs t\u00e9mak\u00f6r",
                        "mode_state_template": "\u00dczemm\u00f3d \u00e9rt\u00e9k sablonja",
                        "mode_state_topic": "\u00dczemm\u00f3d \u00e1llapot t\u00e9mak\u00f6r",
                        "modes": "T\u00e1mogatott \u00fczemm\u00f3dok",
                        "on_command_type": "\"On\" parancs t\u00edpusa",
                        "optimistic": "Optimista",
                        "payload_off": "\"Off\" adatcsomag",
                        "payload_on": "\"On\" adatcsomag",
                        "payload_press": "\u201epress\u201d adatcsomag",
                        "qos": "QoS",
                        "red_template": "Piros sablon",
                        "retain": "Meg\u0151rz\u00e9s",
                        "state_off": "\u00c1llapot: \u201ekikapcsolva\u201d",
                        "state_on": "\u00c1llapot: \u201ebekapcsolva\u201d",
                        "state_template": "\u00c1llapot sablon",
                        "state_topic": "\u00c1llapot t\u00e9mak\u00f6r",
                        "state_value_template": "\u00c1llapot\u00e9rt\u00e9k sablon",
                        "supported_color_modes": "T\u00e1mogatott sz\u00edns\u00e9m\u00e1k",
                        "url_template": "URL sablon",
                        "url_topic": "URL t\u00e9mak\u00f6r",
                        "value_template": "\u00c9rt\u00e9ksablon"
                    },
                    "data_description": {
                        "code": "Megadja azt a k\u00f3dot, amellyel a riaszt\u00f3 be- vagy kikapcsolhat\u00f3 a fel\u00fcleten. Ha a k\u00f3dellen\u0151rz\u00e9s sikertelen, az MQTT-parancs nem ker\u00fcl elk\u00fcld\u00e9sre a t\u00e1voli eszk\u00f6zre. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#code)",
                        "code_arm_required": "Ha be van \u00e1ll\u00edtva, a k\u00f3d megad\u00e1sa k\u00f6telez\u0151 a riaszt\u00f3 \u00e9les\u00edt\u00e9s\u00e9hez. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, a k\u00f3d nem ker\u00fcl ellen\u0151rz\u00e9sre.",
                        "code_disarm_required": "Ha be van \u00e1ll\u00edtva, a k\u00f3d megad\u00e1sa k\u00f6telez\u0151 a riaszt\u00f3 hat\u00e1stalan\u00edt\u00e1s\u00e1hoz. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, a k\u00f3d nem ker\u00fcl ellen\u0151rz\u00e9sre.",
                        "code_format": "Regul\u00e1ris kifejez\u00e9s a k\u00f3d form\u00e1tum\u00e1nak ellen\u0151rz\u00e9s\u00e9re a nyit\u00e1s, z\u00e1r\u00e1s vagy felold\u00e1s m\u0171velet v\u00e9grehajt\u00e1sakor. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#code_format)",
                        "code_trigger_required": "Ha be van \u00e1ll\u00edtva, a riaszt\u00e1s k\u00e9zi kiv\u00e1lt\u00e1s\u00e1hoz k\u00f3d sz\u00fcks\u00e9ges. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, a k\u00f3d nem ker\u00fcl ellen\u0151rz\u00e9sre.",
                        "command_topic": "Az a k\u00f6zz\u00e9t\u00e9teli t\u00e9ma, amelyet a(z) {platform} entit\u00e1s vez\u00e9rl\u00e9s\u00e9re haszn\u00e1lnak. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#command_topic)",
                        "content_type": "A tartalomt\u00edpus vagy a k\u00e9p adatai, amelyeket a k\u00e9p t\u00e9mak\u00f6r\u00e9n kereszt\u00fcl kapunk.",
                        "force_update": "Friss\u00edt\u00e9si esem\u00e9nyeket k\u00fcld akkor is, ha az \u00e9rt\u00e9k nem v\u00e1ltozott. Hasznos, ha az el\u0151zm\u00e9nyekben \u00e9rtelmezhet\u0151 \u00e9rt\u00e9kgrafikonokat szeretne megjelen\u00edteni. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#force_update)",
                        "image_encoding": "V\u00e1laszd ki a fogadott k\u00e9padatok k\u00f3dol\u00e1s\u00e1t.",
                        "image_topic": "Az MQTT t\u00e9mak\u00f6r, amelyen a k\u00e9padatokat tartalmaz\u00f3 \u00fczenetek \u00e9rkeznek. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3]({url}#image_topic)",
                        "mode_command_topic": "Az MQTT t\u00e9mak\u00f6r, amelyre a kl\u00edma \u00fczemm\u00f3dv\u00e1lt\u00f3 parancsai ker\u00fclnek. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3]({url}#mode_command_topic)",
                        "mode_state_topic": "Az MQTT t\u00e9mak\u00f6r, amelyen az \u00fczemm\u00f3d \u00e1llapot\u00fczeneteit v\u00e1rjuk. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3]({url}#mode_state_topic)",
                        "modes": "A t\u00e1mogatott \u00fczemm\u00f3dok list\u00e1ja. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3]({url}#modes)",
                        "on_command_type": "Meghat\u00e1rozza, mikor ker\u00fclj\u00f6n kik\u00fcld\u00e9sre az \"on\" be adatcsomag. A \"Last\" (alap\u00e9rtelmezett) eset\u00e9n el\u0151sz\u00f6r a st\u00edlus (f\u00e9nyer\u0151, sz\u00edn stb.) adatok, majd az \"on\" parancs ker\u00fcl kik\u00fcld\u00e9sre. A \"First\" eset\u00e9n el\u0151bb az \"on\" adatcsomag, majd a st\u00edlus adatok. A \"Brightness\" csak f\u00e9nyer\u0151 adatokat k\u00fcld, nem haszn\u00e1l \"on\" parancsot.",
                        "optimistic": "Az a jelz\u0151, amely meghat\u00e1rozza, hogy a(z) {platform} entit\u00e1s optimista m\u00f3dban m\u0171k\u00f6dik-e [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#optimistic)",
                        "payload_off": "Az adatcsomag, amely az \"off\" \u00e1llapotot jelenti.",
                        "payload_on": "Az adatcsomag, amely az \"on\" \u00e1llapotot jelenti.",
                        "payload_press": "A gomb aktiv\u00e1l\u00e1sakor elk\u00fcldend\u0151 adatcsomag (payload).",
                        "qos": "A QoS \u00e9rt\u00e9k, amelyet a(z) {platform} entit\u00e1s haszn\u00e1ljon.",
                        "retain": "Adja meg, hogy a(z) {platform} entit\u00e1s \u00e1ltal k\u00fcld\u00f6tt \u00e9rt\u00e9keket meg kell-e \u0151rizni az MQTT brokerben.",
                        "state_off": "A bej\u00f6v\u0151 \u00fczenet \u00e9rt\u00e9ke, amely a \u201ekikapcsolt\u201d \u00e1llapotot jelzi. Csak akkor haszn\u00e1lja, ha a \u201ekikapcsolt\u201d \u00e1llapotot jelz\u0151 \u00e9rt\u00e9k a st\u00e1tusz t\u00e9m\u00e1ban elt\u00e9r att\u00f3l az \u00e9rt\u00e9kt\u0151l, amit a parancs t\u00e9m\u00e1ra kell k\u00fcldeni az eszk\u00f6z kikapcsol\u00e1s\u00e1hoz.",
                        "state_on": "A bej\u00f6v\u0151 \u00fczenet \u00e9rt\u00e9ke, amely a \u201ebekapcsolt\u201d \u00e1llapotot jelzi. Csak akkor haszn\u00e1lja, ha a \u201ebekapcsolt\u201d \u00e1llapotot jelz\u0151 \u00e9rt\u00e9k a st\u00e1tusz t\u00e9m\u00e1ban elt\u00e9r att\u00f3l az \u00e9rt\u00e9kt\u0151l, amit a parancs t\u00e9m\u00e1ra kell k\u00fcldeni az eszk\u00f6z bekapcsol\u00e1s\u00e1hoz.",
                        "state_topic": "Az MQTT t\u00e9ma, amelyre feliratkozva a(z) {platform} \u00e1llapot\u00e9rt\u00e9kei fogadhat\u00f3k. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#state_topic)",
                        "supported_color_modes": "A l\u00e1mpa \u00e1ltal t\u00e1mogatott sz\u00edns\u00e9m\u00e1k list\u00e1ja. Lehets\u00e9ges sz\u00edns\u00e9m\u00e1k: Be/Ki, F\u00e9nyer\u0151, Sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet, HS, XY, RGB, RGBW, RGBWW, Feh\u00e9r. Fontos: ha a Be/Ki vagy a F\u00e9nyer\u0151 szerepel, akkor az legyen az egyetlen \u00e9rt\u00e9k a list\u00e1ban. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#supported_color_modes)",
                        "url_topic": "Az MQTT t\u00e9mak\u00f6r, amely a k\u00e9p URL-j\u00e9t tartalmaz\u00f3 \u00fczeneteket fogadja. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3]({url}#url_topic)"
                    },
                    "description": "Adja meg az MQTT-specifikus r\u00e9szleteket a(z) {platform} entit\u00e1s \"{entity}\" sz\u00e1m\u00e1ra:",
                    "sections": {
                        "advanced_settings": {
                            "data": {
                                "expire_after": "Lej\u00e1rat ut\u00e1ni id\u0151",
                                "flash": "Villog\u00e1s t\u00e1mogat\u00e1sa",
                                "flash_time_long": "Hossz\u00fa villog\u00e1si id\u0151",
                                "flash_time_short": "R\u00f6vid villog\u00e1si id\u0151",
                                "max_kelvin": "Maxim\u00e1lis Kelvin",
                                "min_kelvin": "Minim\u00e1lis Kelvin",
                                "off_delay": "Kikapcsol\u00e1si k\u00e9sleltet\u00e9s",
                                "transition": "\u00c1tmenet t\u00e1mogat\u00e1sa"
                            },
                            "data_description": {
                                "expire_after": "Ha be van \u00e1ll\u00edtva, meghat\u00e1rozza, hogy h\u00e1ny m\u00e1sodperc ut\u00e1n j\u00e1r le az \u00e9rz\u00e9kel\u0151 \u00e1llapota, ha nem friss\u00fcl. A lej\u00e1rat ut\u00e1n az \u00e9rz\u00e9kel\u0151 \u00e1llapota el\u00e9rhetetlenn\u00e9 v\u00e1lik. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, az \u00e9rz\u00e9kel\u0151 \u00e1llapota soha nem j\u00e1r le. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#expire_after)",
                                "flash": "A villog\u00e1s funkci\u00f3 enged\u00e9lyez\u00e9se ehhez a l\u00e1mp\u00e1hoz",
                                "flash_time_long": "A \"hossz\u00fa\" villog\u00e1s id\u0151tartama m\u00e1sodpercben.",
                                "flash_time_short": "A \"r\u00f6vid\" villog\u00e1s id\u0151tartama m\u00e1sodpercben.",
                                "max_kelvin": "A maxim\u00e1lis sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet Kelvinben.",
                                "min_kelvin": "A minim\u00e1lis sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet Kelvinben.",
                                "off_delay": "Olyan szenzorok eset\u00e9n, amelyek csak \"on\" \u00e1llapotot k\u00fcldenek (p\u00e9ld\u00e1ul PIR \u00e9rz\u00e9kel\u0151k), ez a v\u00e1ltoz\u00f3 adja meg azt a k\u00e9sleltet\u00e9st m\u00e1sodpercben, amely ut\u00e1n a szenzor \u00e1llapota automatikusan visszav\u00e1lt \"off\"-ra.",
                                "transition": "Az \u00e1tmenet funkci\u00f3 enged\u00e9lyez\u00e9se ehhez a l\u00e1mp\u00e1hoz"
                            },
                            "name": "Halad\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                        },
                        "alarm_control_panel_payload_settings": {
                            "data": {
                                "payload_arm_away": "Adatcsomag: \u201et\u00e1voll\u00e9t alatti \u00e9les\u00edt\u00e9s\u201d",
                                "payload_arm_custom_bypass": "Adatcsomag: \u201eegy\u00e9ni \u00e9les\u00edt\u00e9s megker\u00fcl\u00e9ssel\u201d",
                                "payload_arm_disarm": "Adatcsomag: \u201ekikapcsol\u00e1s\u201d",
                                "payload_arm_home": "Adatcsomag: \u201eotthoni \u00e9les\u00edt\u00e9s\u201d",
                                "payload_arm_night": "Adatcsomag: \u201e\u00e9jszakai \u00e9les\u00edt\u00e9s\u201d",
                                "payload_arm_vacation": "Adatcsomag: \u201evak\u00e1ci\u00f3 alatti \u00e9les\u00edt\u00e9s\u201d",
                                "payload_trigger": "Adatcsomag: \u201eriaszt\u00e1s ind\u00edt\u00e1sa\u201d"
                            },
                            "data_description": {
                                "payload_arm_away": "Az adatcsomag, amelyet \u201et\u00e1voll\u00e9t alatti \u00e9les\u00edt\u00e9s\u201d parancs kiad\u00e1sa eset\u00e9n k\u00fcld a rendszer.",
                                "payload_arm_custom_bypass": "Az adatcsomag, amelyet \u201eegy\u00e9ni \u00e9les\u00edt\u00e9s megker\u00fcl\u00e9ssel\u201d parancs kiad\u00e1sa eset\u00e9n k\u00fcld a rendszer.",
                                "payload_arm_disarm": "Az adatcsomag, amely \u201ekikapcsol\u00e1s\u201d parancs kiad\u00e1sakor ker\u00fcl elk\u00fcld\u00e9sre.",
                                "payload_arm_home": "Az adatcsomag, amely \u201eotthoni \u00e9les\u00edt\u00e9s\u201d parancs kiad\u00e1sakor ker\u00fcl elk\u00fcld\u00e9sre.",
                                "payload_arm_night": "Az adatcsomag, amely \u201e\u00e9jszakai \u00e9les\u00edt\u00e9s\u201d parancs kiad\u00e1sakor ker\u00fcl elk\u00fcld\u00e9sre.",
                                "payload_arm_vacation": "Az adatcsomag, amely \u201enyaral\u00e1s alatti \u00e9les\u00edt\u00e9s\u201d parancs kiad\u00e1sakor ker\u00fcl elk\u00fcld\u00e9sre.",
                                "payload_trigger": "Az adatcsomag, amely \u201eriaszt\u00e1s ind\u00edt\u00e1sa\u201d parancs kiad\u00e1sakor ker\u00fcl elk\u00fcld\u00e9sre."
                            },
                            "name": "Riaszt\u00f3 vez\u00e9rl\u0151panel \u2013 adatcsomag be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"
                        },
                        "climate_action_settings": {
                            "data": {
                                "action_template": "M\u0171k\u00f6d\u00e9si m\u00f3d sablon",
                                "action_topic": "M\u0171k\u00f6d\u00e9si m\u00f3d t\u00e9mak\u00f6r"
                            },
                            "data_description": {
                                "action_topic": "Az MQTT t\u00e9mak\u00f6r, amelyen kereszt\u00fcl a jelenlegi m\u0171k\u00f6d\u00e9si m\u00f3d v\u00e1ltoz\u00e1sait k\u00f6vethetj\u00fck. Ha meg van adva, a kl\u00edmagrafikon az itt kapott adatokat haszn\u00e1lja. A \u201eNone\u201d adatcsomag vissza\u00e1ll\u00edtja az aktu\u00e1lis \u00e1llapotot, az \u00fcres adatcsomag figyelmen k\u00edv\u00fcl lesz hagyva. \u00c9rv\u00e9nyes \u00e9rt\u00e9kek: `off`, `heating`, `cooling`, `drying`, `idle`, `fan`.\n[Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3]({url}#action_topic)"
                            },
                            "name": "Aktu\u00e1lis m\u0171k\u00f6d\u00e9si m\u00f3d be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"
                        },
                        "climate_fan_mode_settings": {
                            "data": {
                                "fan_mode_command_template": "Ventil\u00e1tor m\u00f3d parancssablon",
                                "fan_mode_command_topic": "Ventil\u00e1tor m\u00f3d parancs t\u00e9mak\u00f6r",
                                "fan_mode_state_template": "Ventil\u00e1tor m\u00f3d \u00e1llapot sablon",
                                "fan_mode_state_topic": "Ventil\u00e1tor m\u00f3d \u00e1llapot t\u00e9mak\u00f6r",
                                "fan_modes": "Ventil\u00e1tor m\u00f3dok"
                            },
                            "data_description": {
                                "fan_mode_command_topic": "Az MQTT t\u00e9mak\u00f6r, amelyre a kl\u00edma ventil\u00e1tor m\u00f3dv\u00e1lt\u00f3 parancsait k\u00fcldi a rendszer. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3]({url}#fan_mode_command_topic)",
                                "fan_mode_state_topic": "Az MQTT t\u00e9mak\u00f6r, amelyre a kl\u00edma ventil\u00e1tor m\u00f3dj\u00e1nak \u00e9rt\u00e9kei \u00e9rkeznek. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3]({url}#fan_mode_state_topic)",
                                "fan_modes": "A kl\u00edma \u00e1ltal t\u00e1mogatott ventil\u00e1tor m\u00f3dok list\u00e1ja. Gyakori, ford\u00edt\u00e1sra el\u0151k\u00e9sz\u00edtett \u00e9rt\u00e9kek: `off`, `on`, `auto`, `low`, `medium`, `high`, `middle`, `focus`, `diffuse`."
                            },
                            "name": "Ventil\u00e1tor m\u00f3d be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"
                        },
                        "climate_power_settings": {
                            "data": {
                                "payload_off": "\"Off\" adatcsomag",
                                "payload_on": "\"On\" adatcsomag",
                                "power_command_template": "Bekapcsol\u00e1si parancs sablon",
                                "power_command_topic": "Bekapcsol\u00e1si parancs t\u00e9mak\u00f6r"
                            },
                            "data_description": {
                                "payload_off": "Az adatcsomag, amely az \"off\" \u00e1llapotot jelenti.",
                                "payload_on": "Az adatcsomag, amely az \"on\" \u00e1llapotot jelenti.",
                                "power_command_topic": "Az MQTT t\u00e9mak\u00f6r, amelyre a kl\u00edma be-/kikapcsol\u00e1si parancsai ker\u00fclnek elk\u00fcld\u00e9sre. Az elk\u00fcld\u00f6tt adatcsomag a \u201eon\u201d vagy \u201eoff\u201d \u00e9rt\u00e9k lesz. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3]({url}#power_command_topic)"
                            },
                            "name": "T\u00e1pell\u00e1t\u00e1s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"
                        },
                        "climate_preset_mode_settings": {
                            "data": {
                                "preset_mode_command_template": "El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott m\u00f3d parancs sablon",
                                "preset_mode_command_topic": "El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott m\u00f3d parancs t\u00e9mak\u00f6r",
                                "preset_mode_state_topic": "El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott m\u00f3d \u00e1llapot t\u00e9mak\u00f6r",
                                "preset_mode_value_template": "El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott m\u00f3d \u00e9rt\u00e9k sablon"
                            },
                            "data_description": {
                                "preset_mode_command_template": "A [sablon](https://www.home-assistant.io/docs/configuration/templating/#using-command-templates-with-mqtt), amely \u00f6ssze\u00e1ll\u00edtja az adatcsomagot az el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott m\u00f3d parancs t\u00e9mak\u00f6r\u00e9hez.",
                                "preset_mode_command_topic": "Az MQTT t\u00e9mak\u00f6r, amelyre a kl\u00edma el\u0151be\u00e1ll\u00edt\u00e1s m\u00f3dv\u00e1lt\u00e1si parancsait k\u00fcldi. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3]({url}#preset_mode_command_topic)",
                                "preset_mode_state_topic": "Az MQTT-t\u00e9mak\u00f6r, amelyre a ventil\u00e1tor el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott m\u00f3dj\u00e1nak fogad\u00e1s\u00e1ra van feliratkozva. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#preset_mode_state_topic)",
                                "preset_mode_value_template": "Egy [sablon](https://www.home-assistant.io/docs/configuration/templating/#using-value-templates-with-mqtt), amely a ventil\u00e1tor el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott m\u00f3dj\u00e1nak \u00e9rt\u00e9k\u00e9t nyeri ki."
                            },
                            "name": "El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott m\u00f3d be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                        },
                        "climate_swing_horizontal_mode_settings": {
                            "data": {
                                "swing_horizontal_mode_command_template": "V\u00edzszintes leng\u00e9sm\u00f3d parancs sablon",
                                "swing_horizontal_mode_command_topic": "V\u00edzszintes leng\u00e9sm\u00f3d parancs t\u00e9mak\u00f6r",
                                "swing_horizontal_mode_state_template": "V\u00edzszintes leng\u00e9sm\u00f3d \u00e1llapot sablon",
                                "swing_horizontal_mode_state_topic": "V\u00edzszintes leng\u00e9sm\u00f3d \u00e1llapot t\u00e9mak\u00f6r",
                                "swing_horizontal_modes": "V\u00edzszintes leng\u00e9sm\u00f3dok"
                            },
                            "data_description": {
                                "swing_horizontal_mode_command_topic": "Az MQTT t\u00e9mak\u00f6r, amelyre a kl\u00edma v\u00edzszintes leng\u00e9sm\u00f3d v\u00e1lt\u00f3 parancsait k\u00fcldi. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3]({url}#swing_horizontal_mode_command_topic)",
                                "swing_horizontal_mode_state_topic": "Az MQTT t\u00e9mak\u00f6r, amely a kl\u00edma v\u00edzszintes leng\u00e9sm\u00f3d \u00e1llapot\u00e1t k\u00f6zli. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3]({url}#swing_horizontal_mode_state_topic)",
                                "swing_horizontal_modes": "A kl\u00edma \u00e1ltal t\u00e1mogatott v\u00edzszintes leng\u00e9sm\u00f3dok list\u00e1ja. Gyakori \u00e9rt\u00e9kek: `off`, `on`."
                            },
                            "name": "V\u00edzszintes leng\u00e9sm\u00f3d be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"
                        },
                        "climate_swing_mode_settings": {
                            "data": {
                                "swing_mode_command_template": "Leng\u00e9sm\u00f3d parancs sablon",
                                "swing_mode_command_topic": "Leng\u00e9sm\u00f3d parancs t\u00e9mak\u00f6r",
                                "swing_mode_state_template": "Leng\u00e9sm\u00f3d \u00e1llapot sablon",
                                "swing_mode_state_topic": "Leng\u00e9sm\u00f3d \u00e1llapot t\u00e9mak\u00f6r",
                                "swing_modes": "Leng\u00e9sm\u00f3dok"
                            },
                            "data_description": {
                                "swing_mode_command_topic": "Az MQTT t\u00e9mak\u00f6r, amelyre a kl\u00edma leng\u00e9sm\u00f3d v\u00e1lt\u00e1si parancsait k\u00fcldj\u00fck. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3]({url}#swing_mode_command_topic)",
                                "swing_mode_state_topic": "Az MQTT t\u00e9mak\u00f6r, amelyr\u0151l a kl\u00edma leng\u00e9sm\u00f3d \u00e1llapot\u00e1t olvassuk be. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3]({url}#swing_mode_state_topic)",
                                "swing_modes": "A kl\u00edma \u00e1ltal t\u00e1mogatott leng\u00e9sm\u00f3dok list\u00e1ja. Gyakori \u00e9rt\u00e9kek: `off`, `on`, `vertical`, `horizontal`, `both`."
                            },
                            "name": "Leng\u00e9sm\u00f3d be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"
                        },
                        "cover_payload_settings": {
                            "data": {
                                "payload_close": "Adatcsomag: \"z\u00e1r\u00e1s\"",
                                "payload_open": "Adatcsomag: \"nyit\u00e1s\"",
                                "payload_stop": "Adatcsomag: \"le\u00e1ll\u00edt\u00e1s\"",
                                "payload_stop_tilt": "Adatcsomag: \"billent\u00e9s le\u00e1ll\u00edt\u00e1sa\"",
                                "state_closed": "\u00c1llapot: \"z\u00e1rva\"",
                                "state_closing": "\u00c1llapot: \"z\u00e1r\u00f3dik\"",
                                "state_open": "\u00c1llapot: \"nyitva\"",
                                "state_opening": "\u00c1llapot: \"ny\u00edlik\"",
                                "state_stopped": "\u00c1llapot: \"le\u00e1ll\u00edtva\""
                            },
                            "data_description": {
                                "payload_close": "A \"z\u00e1r\u00e1s\" parancs kiad\u00e1sakor elk\u00fcld\u00f6tt adatcsomag.",
                                "payload_open": "A \"nyit\u00e1s\" parancs kiad\u00e1sakor elk\u00fcld\u00f6tt adatcsomag.",
                                "payload_stop": "A \"le\u00e1ll\u00edt\u00e1s\" parancs kiad\u00e1sakor elk\u00fcld\u00f6tt adatcsomag. Hagyja \u00fcresen a \"le\u00e1ll\u00edt\u00e1s\" funkci\u00f3 letilt\u00e1s\u00e1hoz.",
                                "payload_stop_tilt": "A \"billent\u00e9s le\u00e1ll\u00edt\u00e1sa\" parancs kiad\u00e1sakor elk\u00fcld\u00f6tt adatcsomag.",
                                "state_closed": "Az adatcsomag, amely az \u00e1llapot t\u00e9mak\u00f6rben a \u201ez\u00e1rva\u201d \u00e1llapotot jel\u00f6li.",
                                "state_closing": "Az adatcsomag, amely az \u00e1llapot t\u00e9mak\u00f6rben a \u201ez\u00e1r\u00f3dik\u201d \u00e1llapotot jel\u00f6li.",
                                "state_open": "Az adatcsomag, amely az \u00e1llapot t\u00e9mak\u00f6rben a \u201enyitva\u201d \u00e1llapotot jel\u00f6li.",
                                "state_opening": "Az adatcsomag, amely az \u00e1llapot t\u00e9mak\u00f6rben a \u201eny\u00edlik\u201d \u00e1llapotot jel\u00f6li.",
                                "state_stopped": "Az adatcsomag, amely az \u00e1llapot t\u00e9mak\u00f6rben a \u201ele\u00e1ll\u00edtva\u201d \u00e1llapotot jel\u00f6li. (olyan \u00e1rny\u00e9kol\u00f3k eset\u00e9n, amelyek nem jelentenek \"nyitva\"/\"z\u00e1rva\" \u00e1llapotot)."
                            },
                            "name": "Adatcsomag-be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                        },
                        "cover_position_settings": {
                            "data": {
                                "position_closed": "\"Z\u00e1rva\" poz\u00edci\u00f3t jel\u00f6l\u0151 sz\u00e1m",
                                "position_open": "\"Nyitva\" poz\u00edci\u00f3t jel\u00f6l\u0151 sz\u00e1m",
                                "position_template": "Poz\u00edci\u00f3 sablon",
                                "position_topic": "Poz\u00edci\u00f3 \u00e1llapot t\u00e9mak\u00f6r",
                                "set_position_template": "Poz\u00edci\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1si sablon",
                                "set_position_topic": "Poz\u00edci\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1si t\u00e9mak\u00f6r"
                            },
                            "data_description": {
                                "position_closed": "A \"z\u00e1rva\" poz\u00edci\u00f3t jel\u00f6l\u0151 sz\u00e1m\u00e9rt\u00e9k.",
                                "position_open": "A \"nyitva\" poz\u00edci\u00f3t jel\u00f6l\u0151 sz\u00e1m\u00e9rt\u00e9k.",
                                "position_topic": "Az MQTT-t\u00e9mak\u00f6r, amelyre az \u00e1rny\u00e9kol\u00f3 poz\u00edci\u00f3\u00e1llapot-\u00fczeneteinek fogad\u00e1s\u00e1ra iratkozik fel. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#position_topic)",
                                "set_position_topic": "Az MQTT-t\u00e9mak\u00f6r, amelyen kereszt\u00fcl a poz\u00edci\u00f3parancsokat kell elk\u00fcldeni. Ha haszn\u00e1lni k\u00edv\u00e1nja a poz\u00edci\u00f3 t\u00e9mak\u00f6rt, akkor a poz\u00edci\u00f3be\u00e1ll\u00edt\u00f3 t\u00e9mak\u00f6rt is meg kell adni. Haszn\u00e1ljon sablont, ha a poz\u00edci\u00f3 t\u00e9mak\u00f6r m\u00e1s \u00e9rt\u00e9keket ig\u00e9nyel, mint a \"z\u00e1rva\" \u2013 \"nyitva\" tartom\u00e1ny. Ha nincs sablon megadva, \u00e9s a \"z\u00e1rva\" \u2260 100 vagy a \"nyitva\" \u2260 0, akkor a rendszer a sz\u00e1zal\u00e9kos \u00e9rt\u00e9k alapj\u00e1n sz\u00e1molja ki a megfelel\u0151 poz\u00edci\u00f3t. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#set_position_topic)"
                            },
                            "name": "Poz\u00edci\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                        },
                        "cover_tilt_settings": {
                            "data": {
                                "tilt_closed_value": "Billent\u00e9s \"z\u00e1rva\" \u00e9rt\u00e9k",
                                "tilt_command_template": "Billent\u00e9si parancs sablon",
                                "tilt_command_topic": "Billent\u00e9si parancs t\u00e9mak\u00f6r",
                                "tilt_max": "Billent\u00e9s maxim\u00e1lis \u00e9rt\u00e9ke",
                                "tilt_min": "Billent\u00e9s minim\u00e1lis \u00e9rt\u00e9ke",
                                "tilt_opened_value": "Billent\u00e9s \"nyitva\" \u00e9rt\u00e9k",
                                "tilt_optimistic": "Billent\u00e9s optimista m\u00f3d",
                                "tilt_status_template": "Billent\u00e9si \u00e9rt\u00e9k sablon",
                                "tilt_status_topic": "Billent\u00e9si \u00e1llapot t\u00e9mak\u00f6r"
                            },
                            "data_description": {
                                "tilt_closed_value": "Az az \u00e9rt\u00e9k, amely a \u201ed\u0151l\u00e9ssz\u00f6g parancs\u201d t\u00e9m\u00e1ra ker\u00fcl elk\u00fcld\u00e9sre, amikor a red\u0151ny d\u0151l\u00e9ssz\u00f6ge z\u00e1rt.",
                                "tilt_command_topic": "Az MQTT-t\u00e9mak\u00f6r, amelyre a billent\u00e9s vez\u00e9rl\u0151parancsai ker\u00fclnek elk\u00fcld\u00e9sre. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#tilt_command_topic)",
                                "tilt_max": "A maxim\u00e1lis billent\u00e9si \u00e9rt\u00e9k.",
                                "tilt_min": "A minim\u00e1lis billent\u00e9si \u00e9rt\u00e9k.",
                                "tilt_opened_value": "Az az \u00e9rt\u00e9k, amely a \u201ed\u0151l\u00e9ssz\u00f6g parancs\u201d t\u00e9m\u00e1ra ker\u00fcl elk\u00fcld\u00e9sre, amikor a red\u0151ny d\u0151l\u00e9ssz\u00f6ge nyitott.",
                                "tilt_optimistic": "Meghat\u00e1rozza, hogy a d\u00f6nt\u00e9s optimista m\u00f3dban m\u0171k\u00f6dj\u00f6n-e. Ha a d\u0151l\u00e9s \u00e1llapot t\u00e9mak\u00f6r nincs be\u00e1ll\u00edtva, az optimista m\u00f3d automatikusan enged\u00e9lyezett. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3]({url}#tilt_optimistic)",
                                "tilt_status_topic": "Az MQTT-t\u00e9mak\u00f6r, amelyre az \u00e1rny\u00e9kol\u00f3 billent\u00e9si \u00e1llapotfriss\u00edt\u00e9seinek fogad\u00e1s\u00e1ra van feliratkozva. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#tilt_status_topic)"
                            },
                            "name": "Billent\u00e9si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                        },
                        "current_humidity_settings": {
                            "data": {
                                "current_humidity_template": "Aktu\u00e1lis p\u00e1ratartalom sablon",
                                "current_humidity_topic": "Aktu\u00e1lis p\u00e1ratartalom t\u00e9mak\u00f6r"
                            },
                            "data_description": {
                                "current_humidity_topic": "Az MQTT t\u00e9mak\u00f6r, amelyr\u0151l az aktu\u00e1lis p\u00e1ratartalom \u00e9rt\u00e9k friss\u00edt\u00e9seit kapjuk. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3]({url}#current_humidity_topic)"
                            },
                            "name": "Aktu\u00e1lis p\u00e1ratartalom be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"
                        },
                        "current_temperature_settings": {
                            "data": {
                                "current_temperature_template": "Aktu\u00e1lis h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet sablon",
                                "current_temperature_topic": "Aktu\u00e1lis h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet t\u00e9mak\u00f6r"
                            },
                            "data_description": {
                                "current_temperature_topic": "Az MQTT t\u00e9mak\u00f6r, amelyr\u0151l az aktu\u00e1lis h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet friss\u00edt\u00e9sek \u00e9rkeznek. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3]({url}#current_temperature_topic)"
                            },
                            "name": "Aktu\u00e1lis h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"
                        },
                        "fan_direction_settings": {
                            "data": {
                                "direction_command_template": "Ir\u00e1nyvez\u00e9rl\u0151 parancs sablon",
                                "direction_command_topic": "Ir\u00e1nyvez\u00e9rl\u0151 parancs t\u00e9mak\u00f6r",
                                "direction_state_topic": "Ir\u00e1ny\u00e1llapot t\u00e9mak\u00f6r",
                                "direction_value_template": "Ir\u00e1ny\u00e9rt\u00e9k sablon"
                            },
                            "data_description": {
                                "direction_command_topic": "Az MQTT t\u00e9mak\u00f6r, amelyre a ventil\u00e1tor ir\u00e1ny\u00e1nak v\u00e1ltoztat\u00e1si parancsait k\u00fcldi. Az adatcsomag \u00e9rt\u00e9ke `forward` vagy `reverse` lesz, amely sablonnal testreszabhat\u00f3. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3]({url}#direction_command_topic)",
                                "direction_state_topic": "Az MQTT-t\u00e9mak\u00f6r, amelyre az ir\u00e1ny\u00e1llapot fogad\u00e1s\u00e1ra van feliratkozva. Elfogadott adatcsomagok: `forward` vagy `reverse`. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#direction_state_topic)"
                            },
                            "name": "Ir\u00e1nybe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                        },
                        "fan_oscillation_settings": {
                            "data": {
                                "oscillation_command_template": "Oszcill\u00e1l\u00e1s parancs sablon",
                                "oscillation_command_topic": "Oszcill\u00e1l\u00e1s parancs t\u00e9mak\u00f6r",
                                "oscillation_state_topic": "Oszcill\u00e1l\u00e1s \u00e1llapot t\u00e9mak\u00f6r",
                                "oscillation_value_template": "Oszcill\u00e1l\u00e1s \u00e9rt\u00e9k sablon",
                                "payload_oscillation_off": "Adatcsomag: \"oszcill\u00e1l\u00e1s kikapcsolva\"",
                                "payload_oscillation_on": "Adatcsomag: \"oszcill\u00e1l\u00e1s bekapcsolva\""
                            },
                            "data_description": {
                                "oscillation_command_topic": "Az MQTT-t\u00e9mak\u00f6r, amelyen kereszt\u00fcl a ventil\u00e1tor oszcill\u00e1l\u00e1s\u00e1nak vez\u00e9rl\u00e9s\u00e9re szolg\u00e1l\u00f3 parancsokat lehet elk\u00fcldeni. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#oscillation_command_topic)",
                                "oscillation_state_topic": "Az MQTT-t\u00e9mak\u00f6r, amelyre a ventil\u00e1tor oszcill\u00e1l\u00e1si \u00e1llapot\u00e1nak fogad\u00e1s\u00e1ra van feliratkozva. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#oscillation_state_topic)",
                                "payload_oscillation_off": "Az adatcsomag, amely az oszcill\u00e1l\u00e1s \u201ekikapcsolva\u201d \u00e1llapot\u00e1t jel\u00f6li.",
                                "payload_oscillation_on": "Az adatcsomag, amely az oszcill\u00e1l\u00e1s \u201ebekapcsolva\u201d \u00e1llapot\u00e1t jel\u00f6li."
                            },
                            "name": "Oszcill\u00e1l\u00e1s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                        },
                        "fan_preset_mode_settings": {
                            "data": {
                                "payload_reset_preset_mode": "Adatcsomag: \"el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott m\u00f3d vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa\"",
                                "preset_mode_command_template": "El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott m\u00f3d parancs sablon",
                                "preset_mode_command_topic": "El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott m\u00f3d parancs t\u00e9mak\u00f6r",
                                "preset_mode_state_topic": "El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott m\u00f3d \u00e1llapot t\u00e9mak\u00f6r",
                                "preset_mode_value_template": "El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott m\u00f3d \u00e9rt\u00e9k sablon",
                                "preset_modes": "El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott m\u00f3dok"
                            },
                            "data_description": {
                                "payload_reset_preset_mode": "Egy speci\u00e1lis adatcsomag, amely az el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott ventil\u00e1tor m\u00f3d \u00e1llapot\u00e1t \u201eismeretlen\u201d \u00e9rt\u00e9kre \u00e1ll\u00edtja vissza, amikor be\u00e9rkezik az el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott m\u00f3d \u00e1llapot t\u00e9mak\u00f6r\u00e9re.",
                                "preset_mode_command_topic": "Az MQTT-t\u00e9mak\u00f6r, amelyen kereszt\u00fcl a ventil\u00e1tor el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott m\u00f3dj\u00e1t lehet m\u00f3dos\u00edtani. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#preset_mode_command_topic)",
                                "preset_mode_state_topic": "Az MQTT-t\u00e9mak\u00f6r, amelyre a ventil\u00e1tor el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott m\u00f3dj\u00e1nak fogad\u00e1s\u00e1ra van feliratkozva. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#preset_mode_state_topic)",
                                "preset_modes": "Az el\u0151re be\u00e1ll\u00edtott m\u00f3dok list\u00e1ja, amelyeken ez a ventil\u00e1tor k\u00e9pes m\u0171k\u00f6dni. Gyakori p\u00e9ld\u00e1k: auto, smart, whoosh, eco \u00e9s breeze."
                            },
                            "name": "El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott m\u00f3d be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                        },
                        "fan_speed_settings": {
                            "data": {
                                "payload_reset_percentage": "Adatcsomag: \"sz\u00e1zal\u00e9k vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa\"",
                                "percentage_command_template": "Sz\u00e1zal\u00e9kos parancs sablon",
                                "percentage_command_topic": "Sz\u00e1zal\u00e9kos parancs t\u00e9mak\u00f6r",
                                "percentage_state_topic": "Sz\u00e1zal\u00e9kos \u00e1llapot t\u00e9mak\u00f6r",
                                "percentage_value_template": "Sz\u00e1zal\u00e9kos \u00e9rt\u00e9k sablon",
                                "speed_range_max": "Sebess\u00e9gtartom\u00e1ny maximum",
                                "speed_range_min": "Sebess\u00e9gtartom\u00e1ny minimum"
                            },
                            "data_description": {
                                "payload_reset_percentage": "Egy speci\u00e1lis adatcsomag, amely a ventil\u00e1tor sebess\u00e9g sz\u00e1zal\u00e9kos \u00e1llapot\u00e1t \u201eismeretlen\u201d \u00e9rt\u00e9kre \u00e1ll\u00edtja vissza, amikor be\u00e9rkezik a sz\u00e1zal\u00e9kos \u00e1llapot t\u00e9mak\u00f6rre.",
                                "percentage_command_topic": "Az MQTT-t\u00e9mak\u00f6r, amelyen kereszt\u00fcl a ventil\u00e1tor sebess\u00e9g\u00e9nek sz\u00e1zal\u00e9kos \u00e1llapota m\u00f3dos\u00edthat\u00f3. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#percentage_command_topic)",
                                "percentage_state_topic": "Az MQTT-t\u00e9mak\u00f6r, amelyre a ventil\u00e1tor sebess\u00e9g\u00e9nek sz\u00e1zal\u00e9kos \u00e9rt\u00e9keinek fogad\u00e1s\u00e1ra van feliratkozva. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#percentage_state_topic)",
                                "speed_range_max": "A numerikus kimeneti tartom\u00e1ny fels\u0151 hat\u00e1ra (ez k\u00e9pviseli a 100%-ot). A sz\u00e1zal\u00e9kos l\u00e9p\u00e9s \u00e9rt\u00e9ke: 100 / a \u201esebess\u00e9gtartom\u00e1nyon\u201d bel\u00fcli sebess\u00e9gek sz\u00e1ma.",
                                "speed_range_min": "A numerikus kimeneti tartom\u00e1ny als\u00f3 hat\u00e1ra (a kikapcsolt \u00e1llapot nem r\u00e9sze; \u00edgy a speed_range_min - 1 k\u00e9pviseli a 0%-ot). A sz\u00e1zal\u00e9kos l\u00e9p\u00e9s \u00e9rt\u00e9ke: 100 / a \u201esebess\u00e9gtartom\u00e1nyon\u201d bel\u00fcli sebess\u00e9gek sz\u00e1ma."
                            },
                            "name": "Sebess\u00e9g be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                        },
                        "light_brightness_settings": {
                            "data": {
                                "brightness": "K\u00fcl\u00f6n f\u00e9nyer\u0151",
                                "brightness_command_template": "F\u00e9nyer\u0151 parancs sablon",
                                "brightness_command_topic": "F\u00e9nyer\u0151 parancs t\u00e9m\u00e1ja",
                                "brightness_scale": "F\u00e9nyer\u0151 sk\u00e1la",
                                "brightness_state_topic": "F\u00e9nyer\u0151 \u00e1llapot t\u00e9m\u00e1ja",
                                "brightness_value_template": "F\u00e9nyer\u0151 \u00e9rt\u00e9k sablon"
                            },
                            "data_description": {
                                "brightness": "Jelz\u0151, amely megadja, hogy a l\u00e1mpa t\u00e1mogatja-e a f\u00e9nyer\u0151t RGB, RGBW vagy RGBWW sz\u00edns\u00e9ma eset\u00e9n.",
                                "brightness_command_topic": "A k\u00f6zz\u00e9t\u00e9telhez haszn\u00e1lt t\u00e9ma, amely vez\u00e9rli a f\u00e9nyer\u0151t. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#brightness_command_topic)",
                                "brightness_scale": "A maxim\u00e1lis f\u00e9nyer\u0151 \u00e9rt\u00e9ket (azaz 100%) meghat\u00e1roz\u00f3 sk\u00e1la.",
                                "brightness_state_topic": "Az MQTT-t\u00e9ma, amelyre a f\u00e9nyer\u0151 \u00e1llapot\u00e9rt\u00e9kei \u00e9rkeznek. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#brightness_state_topic)"
                            },
                            "name": "F\u00e9nyer\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                        },
                        "light_color_mode_settings": {
                            "data": {
                                "color_mode_state_topic": "Sz\u00ednm\u00f3d \u00e1llapot t\u00e9m\u00e1ja",
                                "color_mode_value_template": "Sz\u00ednm\u00f3d \u00e9rt\u00e9k sablon"
                            },
                            "data_description": {
                                "color_mode_state_topic": "Az MQTT-t\u00e9ma, amelyre a sz\u00ednm\u00f3d friss\u00edt\u00e9sei \u00e9rkeznek. Ha nincs be\u00e1ll\u00edtva, akkor a legut\u00f3bb fogadott \u00e9rv\u00e9nyes sz\u00edn vagy sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet alapj\u00e1n ker\u00fcl meghat\u00e1roz\u00e1sra."
                            },
                            "name": "Sz\u00ednm\u00f3d be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                        },
                        "light_color_temp_settings": {
                            "data": {
                                "color_temp_command_template": "Sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet parancs sablon",
                                "color_temp_command_topic": "Sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet parancs t\u00e9m\u00e1ja",
                                "color_temp_state_topic": "Sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet \u00e1llapot t\u00e9m\u00e1ja",
                                "color_temp_value_template": "Sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet \u00e9rt\u00e9k sablon"
                            },
                            "data_description": {
                                "color_temp_command_topic": "A k\u00f6zz\u00e9t\u00e9teli t\u00e9ma, amely a sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet vez\u00e9rl\u00e9s\u00e9re szolg\u00e1l. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#color_temp_command_topic)",
                                "color_temp_state_topic": "Az MQTT-t\u00e9ma, amelyen a sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet \u00e1llapotfriss\u00edt\u00e9sek \u00e9rkeznek. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#color_temp_state_topic)"
                            },
                            "name": "Sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                        },
                        "light_effect_settings": {
                            "data": {
                                "effect": "Hat\u00e1s",
                                "effect_command_template": "Hat\u00e1s parancs sablon",
                                "effect_command_topic": "Hat\u00e1s parancs t\u00e9m\u00e1ja",
                                "effect_list": "Hat\u00e1slista",
                                "effect_state_topic": "Hat\u00e1s \u00e1llapot t\u00e9m\u00e1ja",
                                "effect_template": "Hat\u00e1s sablon",
                                "effect_value_template": "Hat\u00e1s \u00e9rt\u00e9k sablon"
                            },
                            "data_description": {
                                "effect": "Jelz\u0151, amely meghat\u00e1rozza, hogy a l\u00e1mpa t\u00e1mogatja-e a hat\u00e1sokat.",
                                "effect_command_topic": "A k\u00f6zz\u00e9t\u00e9teli t\u00e9ma, amely a hat\u00e1s vez\u00e9rl\u00e9s\u00e9re szolg\u00e1l. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#effect_command_topic)",
                                "effect_list": "A hat\u00e1sok list\u00e1ja, amelyeket a l\u00e1mpa t\u00e1mogat.",
                                "effect_state_topic": "Az MQTT-t\u00e9ma, amelyen hat\u00e1s \u00e1llapotfriss\u00edt\u00e9sek \u00e9rkeznek. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#effect_state_topic)"
                            },
                            "name": "Hat\u00e1s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                        },
                        "light_hs_settings": {
                            "data": {
                                "hs_command_template": "HS parancs sablon",
                                "hs_command_topic": "HS parancs t\u00e9m\u00e1ja",
                                "hs_state_topic": "HS \u00e1llapot t\u00e9m\u00e1ja",
                                "hs_value_template": "HS \u00e9rt\u00e9k sablon"
                            },
                            "data_description": {
                                "hs_command_topic": "Az MQTT-t\u00e9ma, amelyre a HS (\u00e1rnyalat \u00e9s tel\u00edtetts\u00e9g) sz\u00edn\u00e1llapot m\u00f3dos\u00edt\u00e1s\u00e1hoz sz\u00fcks\u00e9ges parancsok ker\u00fclnek k\u00f6zz\u00e9t\u00e9telre. \u00c1rnyalat tartom\u00e1nya: 0\u00b0\u2013360\u00b0, Tel\u00edtetts\u00e9g tartom\u00e1nya: 0\u2013100. Megjegyz\u00e9s: a f\u00e9nyer\u0151 k\u00fcl\u00f6n t\u00e9m\u00e1ban ker\u00fcl elk\u00fcld\u00e9sre. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#hs_command_topic)",
                                "hs_state_topic": "Az MQTT-t\u00e9ma, amelyen HS form\u00e1tum\u00fa sz\u00edn\u00e1llapot-friss\u00edt\u00e9sek \u00e9rkeznek. Az elv\u00e1rt form\u00e1tum: \u00e1rnyalat \u00e9s tel\u00edtetts\u00e9g \u00e9rt\u00e9kek vessz\u0151vel elv\u00e1lasztva, pl. `359.5,100.0`. Megjegyz\u00e9s: a f\u00e9nyer\u0151 k\u00fcl\u00f6n a f\u00e9nyer\u0151 \u00e1llapot t\u00e9m\u00e1n kereszt\u00fcl \u00e9rkezik. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#hs_state_topic)"
                            },
                            "name": "HS sz\u00ednm\u00f3d be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                        },
                        "light_rgb_settings": {
                            "data": {
                                "rgb_command_template": "RGB parancs sablon",
                                "rgb_command_topic": "RGB parancs t\u00e9m\u00e1ja",
                                "rgb_state_topic": "RGB \u00e1llapot t\u00e9m\u00e1ja",
                                "rgb_value_template": "RGB \u00e9rt\u00e9k sablon"
                            },
                            "data_description": {
                                "rgb_command_topic": "Az MQTT-t\u00e9ma, amelyre az RGB \u00e1llapot m\u00f3dos\u00edt\u00e1s\u00e1hoz sz\u00fcks\u00e9ges parancsok ker\u00fclnek k\u00f6zz\u00e9t\u00e9telre. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#rgb_command_topic)",
                                "rgb_state_topic": "Az MQTT-t\u00e9ma, amelyen az RGB \u00e1llapotfriss\u00edt\u00e9sek \u00e9rkeznek. Az elv\u00e1rt form\u00e1tum RGB \u00e9rt\u00e9kek vessz\u0151vel elv\u00e1lasztva, p\u00e9ld\u00e1ul: `255,0,127`. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#rgb_state_topic)"
                            },
                            "name": "RGB sz\u00ednm\u00f3d be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                        },
                        "light_rgbw_settings": {
                            "data": {
                                "rgbw_command_template": "RGBW parancs sablon",
                                "rgbw_command_topic": "RGBW parancs t\u00e9m\u00e1ja",
                                "rgbw_state_topic": "RGBW \u00e1llapot t\u00e9m\u00e1ja",
                                "rgbw_value_template": "RGBW \u00e9rt\u00e9k sablon"
                            },
                            "data_description": {
                                "rgbw_command_topic": "Az MQTT-t\u00e9ma, amelyre az RGBW \u00e1llapot m\u00f3dos\u00edt\u00e1s\u00e1hoz sz\u00fcks\u00e9ges parancsok ker\u00fclnek elk\u00fcld\u00e9sre. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#rgbw_command_topic)",
                                "rgbw_state_topic": "Az MQTT-t\u00e9ma, amelyen RGBW \u00e1llapotfriss\u00edt\u00e9sek \u00e9rkeznek. Az elv\u00e1rt form\u00e1tum RGBW \u00e9rt\u00e9kek vessz\u0151vel elv\u00e1lasztva, pl. `255,0,127,64`. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#rgbw_state_topic)"
                            },
                            "name": "RGBW sz\u00ednm\u00f3d be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                        },
                        "light_rgbww_settings": {
                            "data": {
                                "rgbww_command_template": "RGBWW parancs sablon",
                                "rgbww_command_topic": "RGBWW parancs t\u00e9m\u00e1ja",
                                "rgbww_state_topic": "RGBWW \u00e1llapot t\u00e9m\u00e1ja",
                                "rgbww_value_template": "RGBWW \u00e9rt\u00e9k sablon"
                            },
                            "data_description": {
                                "rgbww_command_topic": "Az MQTT-t\u00e9ma, amelyre az RGBWW \u00e1llapot m\u00f3dos\u00edt\u00e1s\u00e1hoz sz\u00fcks\u00e9ges parancsok ker\u00fclnek elk\u00fcld\u00e9sre. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#rgbww_command_topic)",
                                "rgbww_state_topic": "Az MQTT-t\u00e9ma, amelyen RGBWW \u00e1llapotfriss\u00edt\u00e9sek \u00e9rkeznek. Az elv\u00e1rt form\u00e1tum RGBWW \u00e9rt\u00e9kek vessz\u0151vel elv\u00e1lasztva, pl. `255,0,127,64,32`. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#rgbww_state_topic)"
                            },
                            "name": "RGBWW sz\u00ednm\u00f3d be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                        },
                        "light_white_settings": {
                            "data": {
                                "white_command_topic": "Feh\u00e9r parancs t\u00e9m\u00e1ja",
                                "white_scale": "Feh\u00e9r sk\u00e1la"
                            },
                            "data_description": {
                                "white_command_topic": "Az MQTT-t\u00e9ma, amelyre a l\u00e1mpa feh\u00e9r m\u00f3dba \u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1hoz sz\u00fcks\u00e9ges parancs ker\u00fcl elk\u00fcld\u00e9sre adott f\u00e9nyer\u0151vel. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#white_command_topic)",
                                "white_scale": "A maxim\u00e1lis feh\u00e9rszintet (azaz 100%) meghat\u00e1roz\u00f3 sk\u00e1la."
                            },
                            "name": "Feh\u00e9r sz\u00ednm\u00f3d be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                        },
                        "light_xy_settings": {
                            "data": {
                                "xy_command_template": "XY parancs sablon",
                                "xy_command_topic": "XY parancs t\u00e9m\u00e1ja",
                                "xy_state_topic": "XY \u00e1llapot t\u00e9m\u00e1ja",
                                "xy_value_template": "XY \u00e9rt\u00e9k sablon"
                            },
                            "data_description": {
                                "xy_command_topic": "Az MQTT-t\u00e9ma, amelyre az XY \u00e1llapot v\u00e1ltoztat\u00e1s\u00e1hoz sz\u00fcks\u00e9ges parancsok ker\u00fclnek k\u00f6zz\u00e9t\u00e9telre. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#xy_command_topic)",
                                "xy_state_topic": "Az MQTT-t\u00e9ma, amelyen XY \u00e1llapotfriss\u00edt\u00e9sek \u00e9rkeznek. Az elv\u00e1rt form\u00e1tum X \u00e9s Y \u00e9rt\u00e9kek vessz\u0151vel elv\u00e1lasztva, pl. `0.675,0.322`. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3.]({url}#xy_state_topic)"
                            },
                            "name": "XY sz\u00ednm\u00f3d be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                        },
                        "lock_payload_settings": {
                            "data": {
                                "payload_lock": "\u201ez\u00e1r\u00e1s\u201d adatcsomag",
                                "payload_open": "\u201enyit\u00e1s\u201d adatcsomag",
                                "payload_reset": "\u201ereset\u201d adatcsomag",
                                "payload_unlock": "\u201enyit\u00e1s (z\u00e1r felold\u00e1sa)\u201d adatcsomag",
                                "state_jammed": "\u201eelakadt\u201d adatcsomag",
                                "state_locked": "\u201ez\u00e1rolva\u201d adatcsomag",
                                "state_locking": "\u201ez\u00e1rol\u00e1s alatt\u201d adatcsomag",
                                "state_unlocked": "\u201enyitva\u201d adatcsomag",
                                "state_unlocking": "\u201enyit\u00e1s alatt\u201d adatcsomag"
                            },
                            "data_description": {
                                "payload_lock": "Az adatcsomag, amely \u201ez\u00e1r\u00e1s\u201d parancs kiad\u00e1sakor ker\u00fcl elk\u00fcld\u00e9sre.",
                                "payload_open": "Az adatcsomag, amely \u201enyit\u00e1s\u201d parancs kiad\u00e1sakor ker\u00fcl elk\u00fcld\u00e9sre. Csak akkor \u00e1ll\u00edtsa be, ha a z\u00e1r t\u00e1mogatja a \u201enyit\u00e1s\u201d m\u0171veletet.",
                                "payload_reset": "Az adatcsomag, amely az \u00e1llapot t\u00e9mak\u00f6r\u00f6n kereszt\u00fcl \u00e9rkezik, \u00e9s a z\u00e1r \u00e1llapot\u00e1t ismeretlenre \u00e1ll\u00edtja vissza.",
                                "payload_unlock": "Az adatcsomag, amely \u201enyit\u00e1s\u201d parancs kiad\u00e1sakor ker\u00fcl elk\u00fcld\u00e9sre.",
                                "state_jammed": "Az adatcsomag, amely az \u00e1llapot t\u00e9mak\u00f6rben az \u201eelakadt\u201d \u00e1llapotot jel\u00f6li.",
                                "state_locked": "Az adatcsomag, amely az \u00e1llapot t\u00e9mak\u00f6rben a \u201elez\u00e1rt\u201d \u00e1llapotot jel\u00f6li.",
                                "state_locking": "Az adatcsomag, amely az \u00e1llapot t\u00e9mak\u00f6rben a \u201ez\u00e1rol\u00e1s alatt\u201d \u00e1llapotot jel\u00f6li.",
                                "state_unlocked": "Az adatcsomag, amely az \u00e1llapot t\u00e9mak\u00f6rben a \u201efeloldva\u201d \u00e1llapotot jel\u00f6li.",
                                "state_unlocking": "Az adatcsomag, amely az \u00e1llapot t\u00e9mak\u00f6rben a \u201efelold\u00e1s\u201d \u00e1llapotot jel\u00f6li."
                            }
                        }
                    },
                    "title": "MQTT eszk\u00f6z konfigur\u00e1l\u00e1sa: \"{mqtt_device}\""
                },
                "summary_menu": {
                    "description": "Be\u00e1ll\u00edtott entit\u00e1sok:\n{mqtt_items}\n\nV\u00e1lassza ki a k\u00f6vetkez\u0151 l\u00e9p\u00e9st:",
                    "menu_options": {
                        "availability": "El\u00e9rhet\u0151s\u00e9g be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa",
                        "delete_entity": "Entit\u00e1s t\u00f6rl\u00e9se",
                        "device": "Eszk\u00f6z tulajdons\u00e1gainak friss\u00edt\u00e9se",
                        "entity": "\u00daj entit\u00e1s hozz\u00e1ad\u00e1sa a(z) \"{mqtt_device}\" eszk\u00f6zh\u00f6z",
                        "save_changes": "V\u00e1ltoz\u00e1sok ment\u00e9se",
                        "update_entity": "Entit\u00e1s tulajdons\u00e1gainak friss\u00edt\u00e9se"
                    },
                    "title": "\"{mqtt_device}\" \u00fajrakonfigur\u00e1l\u00e1sa"
                },
                "update_entity": {
                    "data": {
                        "component": "Entit\u00e1s"
                    },
                    "data_description": {
                        "component": "V\u00e1lassza ki a friss\u00edteni k\u00edv\u00e1nt entit\u00e1st"
                    },
                    "description": "V\u00e1lassza ki a friss\u00edteni k\u00edv\u00e1nt entit\u00e1st",
                    "title": "Entit\u00e1s kiv\u00e1laszt\u00e1sa"
                }
            }
        }
    },
    "device_automation": {
        "trigger_subtype": {
            "button_1": "Els\u0151 gomb",
            "button_2": "M\u00e1sodik gomb",
            "button_3": "Harmadik gomb",
            "button_4": "Negyedik gomb",
            "button_5": "\u00d6t\u00f6dik gomb",
            "button_6": "Hatodik gomb",
            "turn_off": "Kikapcsol\u00e1s",
            "turn_on": "Bekapcsol\u00e1s"
        },
        "trigger_type": {
            "button_double_press": "\"{subtype}\" dupla kattint\u00e1s",
            "button_long_press": "\"{subtype}\" folyamatosan nyomva tartva",
            "button_long_release": "\"{subtype}\" nyomva tart\u00e1s ut\u00e1n felengedve",
            "button_quadruple_press": "\"{subtype}\" n\u00e9gyszeres kattint\u00e1s",
            "button_quintuple_press": "\"{subtype}\" \u00f6tsz\u00f6r\u00f6s kattint\u00e1s",
            "button_short_press": "\"{subtype}\" lenyomva",
            "button_short_release": "\"{subtype}\" felengedve",
            "button_triple_press": "\"{subtype}\" tripla kattint\u00e1s"
        }
    },
    "exceptions": {
        "addon_start_failed": {
            "message": "Nem siker\u00fclt megfelel\u0151en elind\u00edtani a(z) {addon} b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt."
        },
        "command_template_error": {
            "message": "A(z) `{entity_id}` entit\u00e1s `{command_template}` sablonj\u00e1nak elemz\u00e9se sikertelen volt, a k\u00f6vetkez\u0151 hib\u00e1val: {error}."
        },
        "invalid_platform_config": {
            "message": "A k\u00e9zzel konfigur\u00e1lt MQTT bejegyz\u00e9s: `{domain}` YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 \u00fajrat\u00f6lt\u00e9se sikertelen. Tov\u00e1bbi r\u00e9szletek\u00e9rt l\u00e1sd a napl\u00f3kat."
        },
        "invalid_publish_topic": {
            "message": "A k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel nem siker\u00fclt: a `{topic_template}` t\u00e9maminta \u00e9rv\u00e9nytelen `{topic}` t\u00e9m\u00e1t gener\u00e1lt a renderel\u00e9s ut\u00e1n ({error})"
        },
        "mqtt_broker_error": {
            "message": "Hiba az MQTT-vel val\u00f3 kommunik\u00e1ci\u00f3 sor\u00e1n: {error_message}."
        },
        "mqtt_not_setup_cannot_publish": {
            "message": "Nem lehet k\u00f6zz\u00e9tenni a(z) \"{topic}\" t\u00e9m\u00e1ban. Gy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg arr\u00f3l, hogy az MQTT megfelel\u0151en van be\u00e1ll\u00edtva."
        },
        "mqtt_not_setup_cannot_subscribe": {
            "message": "Nem lehet feliratkozni a(z) \"{topic}\" t\u00e9m\u00e1ra. Gy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg arr\u00f3l, hogy az MQTT megfelel\u0151en van be\u00e1ll\u00edtva."
        },
        "mqtt_not_setup_cannot_unsubscribe_twice": {
            "message": "A(z) \"{topic}\" t\u00e9mak\u00f6rb\u0151l nem lehet k\u00e9tszer leiratkozni."
        },
        "mqtt_topic_not_a_string": {
            "message": "A t\u00e9mak\u00f6rt sz\u00f6vegk\u00e9nt kell megadni! Kapott \u00e9rt\u00e9k: {topic}."
        },
        "mqtt_trigger_cannot_remove_twice": {
            "message": "Az esem\u00e9nyind\u00edt\u00f3 nem t\u00e1vol\u00edthat\u00f3 el k\u00e9tszer."
        }
    },
    "issues": {
        "invalid_platform_config": {
            "description": "A Home Assistant \u00e9rv\u00e9nytelen konfigur\u00e1ci\u00f3t \u00e9szlelt egy k\u00e9zzel konfigur\u00e1lt elemhez.\n\nPlatformtartom\u00e1ny: **{domain}**\nKonfigur\u00e1ci\u00f3s f\u00e1jl: **{config_file}**\nK\u00f6zeli sor: **{line}**\nA konfigur\u00e1ci\u00f3 megtal\u00e1lhat\u00f3:\n```yaml\n{config}\n```\nHiba: **{error}**.\n\nGy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg r\u00f3la, hogy a konfigur\u00e1ci\u00f3 \u00e9rv\u00e9nyes, \u00e9s [reload](/developer-tools/yaml) a k\u00e9zzel konfigur\u00e1lt MQTT elemek vagy ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistant-ot a probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1hoz.",
            "title": "\u00c9rv\u00e9nytelen konfigur\u00e1ci\u00f3 tal\u00e1lhat\u00f3 az MQTT {domain} elemhez"
        }
    },
    "options": {
        "error": {
            "bad_birth": "\u00c9rv\u00e9nytelen sz\u00fclet\u00e9si \"birth\" t\u00e9mak\u00f6r",
            "bad_certificate": "A CA-tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny \u00e9rv\u00e9nytelen",
            "bad_client_cert": "\u00c9rv\u00e9nytelen kliens tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny, ellen\u0151rizze, hogy \u00e9rv\u00e9nyes f\u00e1jlt adott meg",
            "bad_client_cert_key": "Az \u00fcgyf\u00e9ltan\u00fas\u00edtv\u00e1ny \u00e9s a priv\u00e1t kulcs nem \u00e9rv\u00e9nyes p\u00e1r",
            "bad_discovery_prefix": "\u00c9rv\u00e9nytelen felfedez\u00e9si el\u0151tag",
            "bad_will": "\u00c9rv\u00e9nytelen b\u00facs\u00fa \"will\" t\u00e9mak\u00f6r",
            "bad_ws_headers": "\u00c9rv\u00e9nyes HTTP-fejl\u00e9cek megad\u00e1sa JSON-objektumk\u00e9nt",
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "client_key_error": "\u00c9rv\u00e9nytelen priv\u00e1t kulcsf\u00e1jl vagy helytelen jelsz\u00f3 lett megadva",
            "invalid_inclusion": "Az \u00fcgyf\u00e9l tan\u00fas\u00edtv\u00e1nyt \u00e9s a priv\u00e1t kulcsot egy\u00fctt kell konfigur\u00e1lni"
        },
        "step": {
            "broker": {
                "data": {
                    "advanced_options": "Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok",
                    "broker": "Br\u00f3ker",
                    "certificate": "Egy\u00e9ni CA-tan\u00fas\u00edtv\u00e1nyf\u00e1jl felt\u00f6lt\u00e9se",
                    "client_cert": "\u00dcgyf\u00e9ltan\u00fas\u00edtv\u00e1ny f\u00e1jl felt\u00f6lt\u00e9se",
                    "client_id": "\u00dcgyf\u00e9l azonos\u00edt\u00f3 (hagyja \u00fcresen a v\u00e9letlenszer\u0171en gener\u00e1lt azonos\u00edt\u00f3hoz)",
                    "client_key": "Priv\u00e1t kulcsf\u00e1jl felt\u00f6lt\u00e9se",
                    "keepalive": "A keep alive \u00fczenetek k\u00fcld\u00e9se k\u00f6z\u00f6tti id\u0151",
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "port": "Port",
                    "protocol": "MQTT protokoll",
                    "set_ca_cert": "Br\u00f3kertan\u00fas\u00edtv\u00e1ny \u00e9rv\u00e9nyes\u00edt\u00e9s",
                    "set_client_cert": "\u00dcgyf\u00e9ltan\u00fas\u00edtv\u00e1ny haszn\u00e1lata",
                    "tls_insecure": "A br\u00f3kertan\u00fas\u00edtv\u00e1ny \u00e9rv\u00e9nyes\u00edt\u00e9s\u00e9nek figyelmen k\u00edv\u00fcl hagy\u00e1sa",
                    "transport": "MQTT adat\u00e1tvitel",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v",
                    "ws_headers": "WebSocket fejl\u00e9cek JSON form\u00e1tumban",
                    "ws_path": "WebSocket el\u00e9r\u00e9si \u00fat"
                },
                "data_description": {
                    "advanced_options": "Aktiv\u00e1lja, majd v\u00e1lassza a **Tov\u00e1bb** lehet\u0151s\u00e9get az el\u0151rehaladott be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megad\u00e1s\u00e1hoz.",
                    "broker": "Az MQTT broker hosztneve vagy IP-c\u00edme.",
                    "certificate": "Az MQTT broker tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny\u00e1nak \u00e9rv\u00e9nyes\u00edt\u00e9s\u00e9hez haszn\u00e1lt egy\u00e9ni CA tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny f\u00e1jl.",
                    "client_cert": "Az MQTT brokerrel val\u00f3 hiteles\u00edt\u00e9shez haszn\u00e1lt \u00fcgyf\u00e9l tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny.",
                    "client_id": "Az egyedi azonos\u00edt\u00f3, amely az MQTT \u00fcgyf\u00e9lk\u00e9nt m\u0171k\u00f6d\u0151 Home Assistant MQTT API-t azonos\u00edtja. Aj\u00e1nlott ezt a be\u00e1ll\u00edt\u00e1st \u00fcresen hagyni.",
                    "client_key": "Az \u00fcgyf\u00e9l tan\u00fas\u00edtv\u00e1nyhoz tartoz\u00f3 priv\u00e1t kulcs f\u00e1jl.",
                    "keepalive": "90 m\u00e1sodpercn\u00e9l r\u00f6videbb \u00e9rt\u00e9k javasolt.",
                    "password": "A jelsz\u00f3 az MQTT brokerhez val\u00f3 bejelentkez\u00e9shez.",
                    "port": "Az MQTT broker \u00e1ltal haszn\u00e1lt port. P\u00e9ld\u00e1ul 1883.",
                    "protocol": "Az MQTT protokoll verzi\u00f3ja, amelyen a broker m\u0171k\u00f6dik. P\u00e9ld\u00e1ul 3.1.1.",
                    "set_ca_cert": "V\u00e1lassza az **Automatikus** lehet\u0151s\u00e9get az automatikus CA-\u00e9rv\u00e9nyes\u00edt\u00e9shez vagy a **Egyedi** opci\u00f3t, majd v\u00e1lassza a **Tov\u00e1bb** lehet\u0151s\u00e9get egy egyedi CA tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1hoz, hogy lehet\u0151v\u00e9 tegye az MQTT broker tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny\u00e1nak \u00e9rv\u00e9nyes\u00edt\u00e9s\u00e9t.",
                    "set_client_cert": "Aktiv\u00e1lja, majd v\u00e1lassza a **Tov\u00e1bb** lehet\u0151s\u00e9get, hogy be\u00e1ll\u00edtson egy kliens tan\u00fas\u00edtv\u00e1nyt \u00e9s priv\u00e1t kulcsot az MQTT brokerhez val\u00f3 hiteles\u00edt\u00e9shez.",
                    "tls_insecure": "Az MQTT broker tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny\u00e1nak \u00e9rv\u00e9nyes\u00edt\u00e9s\u00e9nek figyelmen k\u00edv\u00fcl hagy\u00e1s\u00e1nak lehet\u0151s\u00e9ge.",
                    "transport": "Az MQTT brokerhez t\u00f6rt\u00e9n\u0151 kapcsol\u00f3d\u00e1sn\u00e1l haszn\u00e1land\u00f3 k\u00f6zleked\u00e9si m\u00f3d.",
                    "username": "A felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v az MQTT brokerhez val\u00f3 bejelentkez\u00e9shez.",
                    "ws_headers": "A WebSocket-fejl\u00e9cek, amelyeket \u00e1t kell adni az MQTT broker fel\u00e9 ir\u00e1nyul\u00f3 WebSocket-alap\u00fa kapcsolaton kereszt\u00fcl.",
                    "ws_path": "Az MQTT brokerhez t\u00f6rt\u00e9n\u0151 kapcsol\u00f3d\u00e1sn\u00e1l haszn\u00e1land\u00f3 WebSocket \u00fatvonal."
                },
                "description": "K\u00e9rem, adja meg az MQTT br\u00f3ker kapcsol\u00f3d\u00e1si adatait.",
                "title": "Br\u00f3ker opci\u00f3k"
            },
            "options": {
                "data": {
                    "birth_enable": "Sz\u00fclet\u00e9si \"Birth\" \u00fczenet enged\u00e9lyez\u00e9se",
                    "birth_payload": "Sz\u00fclet\u00e9si \"Birth\" \u00fczenet tartalma",
                    "birth_qos": "Sz\u00fclet\u00e9si \"Birth\" \u00fczenet QoS",
                    "birth_retain": "Sz\u00fclet\u00e9si \"Birth\" \u00fczenet megtart\u00e1sa",
                    "birth_topic": "Sz\u00fclet\u00e9si \"Birth\" \u00fczenet t\u00e9m\u00e1ja",
                    "discovery": "Felfedez\u00e9s enged\u00e9lyez\u00e9se",
                    "discovery_prefix": "Felfedez\u00e9s el\u0151tag",
                    "will_enable": "B\u00facs\u00fa \"Will\" \u00fczenet enged\u00e9lyez\u00e9se",
                    "will_payload": "B\u00facs\u00fa \"Will\" \u00fczenet tartalma",
                    "will_qos": "B\u00facs\u00fa \"Will\" \u00fczenet QoS",
                    "will_retain": "B\u00facs\u00fa \"Will\" \u00fczenet megtart\u00e1sa",
                    "will_topic": "B\u00facs\u00fa \"Will\" \u00fczenet t\u00e9m\u00e1ja"
                },
                "data_description": {
                    "birth_enable": "Ha be van \u00e1ll\u00edtva, a Home Assistant online \u00fczenetet tesz k\u00f6zz\u00e9 az MQTT broker sz\u00e1m\u00e1ra, amikor az MQTT k\u00e9szen \u00e1ll.",
                    "birth_payload": "A \u201ebirth\u201d (\u00e9letjel) \u00fczenet, amely akkor ker\u00fcl k\u00f6zz\u00e9t\u00e9telre, amikor az MQTT k\u00e9szen \u00e1ll \u00e9s csatlakozott.",
                    "birth_qos": "A \u201ebirth\u201d (\u00e9letjel) \u00fczenet szolg\u00e1ltat\u00e1si min\u0151s\u00e9ge, amely akkor ker\u00fcl k\u00f6zz\u00e9t\u00e9telre, amikor az MQTT k\u00e9szen \u00e1ll \u00e9s csatlakozott.",
                    "birth_retain": "Ha be van \u00e1ll\u00edtva, a Home Assistant megtartja a \u201ebirth\u201d (\u00e9letjel) \u00fczenetet, amelyet az MQTT-br\u00f3ker fel\u00e9 k\u00fcld.",
                    "birth_topic": "Az MQTT-t\u00e9ma, amelyre a Home Assistant \u201ebirth\u201d (\u00e9letjel) \u00fczenetet fog k\u00f6zz\u00e9tenni.",
                    "discovery": "Az MQTT automatikus felfedez\u00e9s\u00e9nek bekapcsol\u00e1si lehet\u0151s\u00e9ge.",
                    "discovery_prefix": "Az MQTT integr\u00e1ci\u00f3 \u00e1ltal feliratkozott konfigur\u00e1ci\u00f3s t\u00e9mak\u00f6r\u00f6k el\u0151tagja.",
                    "will_enable": "Ha be van \u00e1ll\u00edtva, a Home Assistant k\u00e9ri a br\u00f3kert, hogy tegyen k\u00f6zz\u00e9 \u201ewill\u201d (b\u00facs\u00fa) \u00fczenetet, amikor az MQTT le\u00e1ll vagy megszakad a kapcsolat.",
                    "will_payload": "Az \u00fczenet, amelyet az MQTT-br\u00f3ker akkor tesz k\u00f6zz\u00e9, ha az MQTT integr\u00e1ci\u00f3 le\u00e1ll vagy a kapcsolat megszakad.",
                    "will_qos": "A \u201ewill\u201d (b\u00facs\u00fa) \u00fczenet szolg\u00e1ltat\u00e1si min\u0151s\u00e9ge (QoS), amelyet az MQTT-br\u00f3ker tesz k\u00f6zz\u00e9.",
                    "will_retain": "Ha be van \u00e1ll\u00edtva, az MQTT-br\u00f3ker megtartja a \u201ewill\u201d (b\u00facs\u00fa) \u00fczenetet.",
                    "will_topic": "Az MQTT-t\u00e9ma, amelyre a br\u00f3ker \u201ewill\u201d (b\u00facs\u00fa) \u00fczenetet fog k\u00f6zz\u00e9tenni."
                },
                "description": "Discovery - Ha a felfedez\u00e9s enged\u00e9lyezve van (aj\u00e1nlott), akkor Home Assistant automatikusan felfedezi azokat az eszk\u00f6z\u00f6ket \u00e9s entit\u00e1sokat, amelyek k\u00f6zz\u00e9teszik konfigur\u00e1ci\u00f3jukat az MQTT br\u00f3keren. Ha a felfedez\u00e9s le van tiltva, minden konfigur\u00e1ci\u00f3t manu\u00e1lisan kell elv\u00e9gezni.\nSz\u00fclet\u00e9si \"Birth\" \u00fczenet - A sz\u00fclet\u00e9si \u00fczenet minden alkalommal el lesz k\u00fcldve, amikor Home Assistant (\u00fajra) csatlakozik az MQTT br\u00f3kerhez.\nB\u00facs\u00fa \"Will\" \u00fczenet - Az akarat\u00fczenet minden alkalommal el lesz k\u00fcldve, amikor Home Assistant elvesz\u00edti a kapcsolatot a k\u00f6zvet\u00edt\u0151vel, mind tiszta esetben (pl. Home Assistant le\u00e1ll\u00edt\u00e1sa), mind rendelenes helyzetben (pl. Home Assistant lefagy vagy megszakad a h\u00e1l\u00f3zati kapcsolata).",
                "title": "MQTT opci\u00f3k"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "alarm_control_panel_features": {
            "options": {
                "arm_away": "\u00c9les\u00edt t\u00e1voli m\u00f3dban",
                "arm_custom_bypass": "\u00c9les\u00edt \u00e1thidal\u00e1ssal",
                "arm_home": "\u00c9les\u00edt otthoni m\u00f3dban",
                "arm_night": "\u00c9les\u00edt \u00e9jszakai m\u00f3dban",
                "arm_vacation": "\u00c9les\u00edt vak\u00e1ci\u00f3 m\u00f3dban",
                "trigger": "Riaszt\u00e1s"
            }
        },
        "climate_modes": {
            "options": {
                "auto": "Automatikus",
                "cool": "H\u0171t\u00e9s",
                "dry": "P\u00e1r\u00e1tlan\u00edt\u00e1s",
                "fan_only": "Csak ventil\u00e1tor",
                "heat": "F\u0171t\u00e9s",
                "heat_cool": "F\u0171t\u00e9s/H\u0171t\u00e9s",
                "off": "Ki"
            }
        },
        "device_class_binary_sensor": {
            "options": {
                "battery": "Elem/Akku",
                "battery_charging": "T\u00f6lt\u0151dik",
                "carbon_monoxide": "Sz\u00e9n-monoxid",
                "cold": "Hideg",
                "connectivity": "Csatlakoz\u00e1s",
                "door": "Ajt\u00f3",
                "garage_door": "Gar\u00e1zskapu",
                "gas": "G\u00e1z",
                "heat": "F\u0171t\u00e9s",
                "light": "Vil\u00e1g\u00edt\u00e1s",
                "lock": "Z\u00e1r",
                "moisture": "Nedvess\u00e9g",
                "motion": "Mozg\u00e1s",
                "moving": "Mozg\u00e1sban",
                "occupancy": "Foglalts\u00e1g",
                "opening": "Ny\u00edlik",
                "plug": "Csatlakoz\u00f3",
                "power": "Bekapcsolva",
                "presence": "Jelenl\u00e9t",
                "problem": "Probl\u00e9ma",
                "running": "M\u0171k\u00f6d\u00e9si \u00e1llapot",
                "safety": "Biztons\u00e1g",
                "smoke": "F\u00fcst",
                "sound": "Hang",
                "tamper": "Szabot\u00e1zs",
                "update": "Friss\u00edt\u00e9s",
                "vibration": "Rezg\u00e9s",
                "window": "Ablak"
            }
        },
        "device_class_button": {
            "options": {
                "identify": "Azonos\u00edt\u00e1s",
                "restart": "\u00dajraind\u00edt\u00e1s",
                "update": "Friss\u00edt\u00e9s"
            }
        },
        "device_class_cover": {
            "options": {
                "awning": "\u00c1rny\u00e9kol\u00f3",
                "blind": "Rol\u00f3",
                "curtain": "F\u00fcgg\u00f6ny",
                "damper": "Z\u00e1r\u00f3lemez",
                "door": "Ajt\u00f3",
                "garage": "Gar\u00e1zskapu",
                "gate": "Kapu",
                "shade": "\u00c1rny\u00e9kol\u00f3",
                "shutter": "Red\u0151ny",
                "window": "Ablak"
            }
        },
        "device_class_sensor": {
            "options": {
                "absolute_humidity": "Abszol\u00fat p\u00e1ratartalom",
                "apparent_power": "L\u00e1tsz\u00f3lagos teljes\u00edtm\u00e9ny",
                "aqi": "Leveg\u0151min\u0151s\u00e9gi index",
                "area": "Ter\u00fclet",
                "atmospheric_pressure": "L\u00e9gk\u00f6ri nyom\u00e1s",
                "battery": "Elem/Akku",
                "blood_glucose_concentration": "V\u00e9rcukorkoncentr\u00e1ci\u00f3",
                "carbon_dioxide": "Sz\u00e9n-dioxid",
                "carbon_monoxide": "Sz\u00e9n-monoxid",
                "conductivity": "Vezet\u0151k\u00e9pess\u00e9g",
                "current": "\u00c1ramer\u0151ss\u00e9g",
                "data_rate": "Adat\u00e1tviteli sebess\u00e9g",
                "data_size": "Adatmennyis\u00e9g",
                "date": "D\u00e1tum",
                "distance": "T\u00e1vols\u00e1g",
                "duration": "Id\u0151tartam",
                "energy": "Energia",
                "energy_distance": "Energia t\u00e1vols\u00e1g szerint",
                "energy_storage": "T\u00e1rolt energia",
                "enum": "Enumer\u00e1ci\u00f3",
                "frequency": "Frekvencia",
                "gas": "G\u00e1z",
                "humidity": "P\u00e1ratartalom",
                "illuminance": "F\u00e9nyer\u0151ss\u00e9g",
                "irradiance": "Besug\u00e1rz\u00e1s",
                "moisture": "Nedvess\u00e9g",
                "monetary": "Monet\u00e1ris egyens\u00faly",
                "nitrogen_dioxide": "Nitrog\u00e9n-dioxid",
                "nitrogen_monoxide": "Nitrog\u00e9n-monoxid",
                "nitrous_oxide": "Nitrog\u00e9n-oxid",
                "ozone": "\u00d3zon",
                "ph": "pH",
                "pm1": "Sz\u00e1ll\u00f3 por 1 \u03bcm",
                "pm10": "Sz\u00e1ll\u00f3 por 10 \u03bcm",
                "pm25": "Sz\u00e1ll\u00f3 por 2,5 \u03bcm",
                "pm4": "PM4",
                "power": "Teljes\u00edtm\u00e9ny",
                "power_factor": "Teljes\u00edtm\u00e9nyt\u00e9nyez\u0151",
                "precipitation": "Csapad\u00e9k",
                "precipitation_intensity": "Csapad\u00e9k intenzit\u00e1sa",
                "pressure": "Nyom\u00e1s",
                "reactive_energy": "Medd\u0151energia",
                "reactive_power": "Reakt\u00edv teljes\u00edtm\u00e9ny",
                "signal_strength": "Jeler\u0151ss\u00e9g",
                "sound_pressure": "Hangnyom\u00e1s",
                "speed": "Sebess\u00e9g",
                "sulphur_dioxide": "K\u00e9n-dioxid",
                "temperature": "H\u0151m\u00e9rs\u00e9klet",
                "timestamp": "Id\u0151b\u00e9lyeg",
                "volatile_organic_compounds": "Ill\u00e9kony szerves vegy\u00fcletek",
                "volatile_organic_compounds_parts": "Ill\u00e9kony szerves vegy\u00fcletek r\u00e9szei",
                "voltage": "Fesz\u00fclts\u00e9g",
                "volume": "Hanger\u0151",
                "volume_flow_rate": "T\u00e9rfogat\u00e1ram",
                "volume_storage": "T\u00e1rolt mennyis\u00e9g",
                "water": "V\u00edzmennyis\u00e9g",
                "weight": "S\u00faly",
                "wind_direction": "Sz\u00e9lir\u00e1ny",
                "wind_speed": "Sz\u00e9lsebess\u00e9g"
            }
        },
        "device_class_switch": {
            "options": {
                "outlet": "Aljzat",
                "switch": "Kapcsol\u00f3"
            }
        },
        "entity_category": {
            "options": {
                "config": "Konfigur\u00e1ci\u00f3",
                "diagnostic": "Diagnosztika"
            }
        },
        "light_schema": {
            "options": {
                "basic": "Alap\u00e9rtelmezett s\u00e9ma",
                "json": "JSON",
                "template": "Sablon"
            }
        },
        "on_command_type": {
            "options": {
                "brightness": "Csak f\u00e9nyer\u0151",
                "first": "Els\u0151k\u00e9nt",
                "last": "Utols\u00f3k\u00e9nt"
            }
        },
        "platform": {
            "options": {
                "alarm_control_panel": "Riaszt\u00f3 k\u00f6zpont",
                "binary_sensor": "Bin\u00e1ris \u00e9rz\u00e9kel\u0151",
                "button": "Gomb",
                "climate": "Kl\u00edma",
                "cover": "\u00c1rny\u00e9kol\u00f3",
                "fan": "Ventil\u00e1tor",
                "image": "K\u00e9p",
                "light": "Vil\u00e1g\u00edt\u00e1s",
                "lock": "Z\u00e1r",
                "notify": "\u00c9rtes\u00edt\u00e9sek",
                "sensor": "\u00c9rz\u00e9kel\u0151",
                "switch": "Kapcsol\u00f3"
            }
        },
        "set_ca_cert": {
            "options": {
                "auto": "Automatikus",
                "custom": "Egy\u00e9ni",
                "off": "Ki"
            }
        },
        "state_class": {
            "options": {
                "measurement": "M\u00e9r\u00e9s",
                "measurement_angle": "M\u00e9r\u00e9si sz\u00f6g",
                "total": "\u00d6sszes\u00edt\u0151",
                "total_increasing": "N\u00f6vekv\u0151 \u00f6sszes\u00edt\u0151"
            }
        },
        "supported_color_modes": {
            "options": {
                "brightness": "Csak f\u00e9nyer\u0151",
                "color_temp": "Sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet",
                "hs": "HS",
                "onoff": "Be/Ki",
                "rgb": "RGB",
                "rgbw": "RGBW",
                "rgbww": "RGBWW",
                "white": "Feh\u00e9r",
                "xy": "XY"
            }
        }
    },
    "services": {
        "dump": {
            "description": "Egy adott t\u00e9mak\u00f6rra \u00e9rkez\u0151 \u00f6sszes \u00fczenetet be\u00edrja a konfigur\u00e1ci\u00f3s mapp\u00e1ban tal\u00e1lhat\u00f3 `mqtt_dump.txt` f\u00e1jlba.",
            "fields": {
                "duration": {
                    "description": "Mennyi ideig kell figyeln\u00fcnk az \u00fczenetekre m\u00e1sodpercekben.",
                    "name": "Id\u0151tartam"
                },
                "topic": {
                    "description": "A figyelend\u0151 t\u00e9mak\u00f6r.",
                    "name": "t\u00e9mak\u00f6r"
                }
            },
            "name": "Export\u00e1l\u00e1s"
        },
        "publish": {
            "description": "K\u00f6zz\u00e9tesz egy \u00fczenetet egy MQTT t\u00e9m\u00e1ban.",
            "fields": {
                "evaluate_payload": {
                    "description": "Ha az `adatcsomag` (payload) egy Python b\u00e1jt konstans, \u00e9rt\u00e9kelje ki a b\u00e1jt liter\u00e1lt \u00e9s tegye k\u00f6zz\u00e9 a nyers adatokat.",
                    "name": "Adatcsomag ki\u00e9rt\u00e9kel\u00e9se"
                },
                "payload": {
                    "description": "A k\u00f6zz\u00e9teend\u0151 adatcsomag. Ha nincs megadva, \u00fcres \u00fczenetet k\u00fcld.",
                    "name": "Adatcsomag"
                },
                "qos": {
                    "description": "A haszn\u00e1land\u00f3 szolg\u00e1ltat\u00e1s min\u0151s\u00e9ge. 0: Legfeljebb egyszer. 1: Legal\u00e1bb egyszer. 2: Pontosan egyszer.",
                    "name": "QoS"
                },
                "retain": {
                    "description": "Ha az \u00fczenetnek be kell \u00e1ll\u00edtani a retain jelz\u0151t. Ha be van \u00e1ll\u00edtva, a br\u00f3ker a legut\u00f3bbi \u00fczenetet t\u00e1rolja a t\u00e9m\u00e1ban.",
                    "name": "Tart\u00e1s (retain)"
                },
                "topic": {
                    "description": "Mely t\u00e9mak\u00f6rba menjen a publik\u00e1l\u00e1s.",
                    "name": "t\u00e9mak\u00f6r"
                }
            },
            "name": "Publik\u00e1l\u00e1s"
        },
        "reload": {
            "description": "\u00dajrat\u00f6lti az MQTT entit\u00e1sokat a YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3b\u00f3l.",
            "name": "\u00dajrat\u00f6lt\u00e9s"
        }
    }
}