{
    "config": {
        "abort": {
            "addon_connection_failed": "{addon} eklentisine ba\u011flan\u0131lamad\u0131. Eklenti durumunu kontrol edin ve daha sonra tekrar deneyin.",
            "addon_info_failed": "{addon} eklentisi i\u00e7in bilgi al\u0131namad\u0131.",
            "addon_install_failed": "{addon} eklentisi y\u00fcklenemedi.",
            "addon_start_failed": "{addon} eklentisi ba\u015flat\u0131lamad\u0131.",
            "already_configured": "Hizmet zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f",
            "reauth_successful": "Yeniden kimlik do\u011frulama ba\u015far\u0131l\u0131 oldu",
            "reconfigure_successful": "Yeniden yap\u0131land\u0131rma ba\u015far\u0131l\u0131 oldu",
            "single_instance_allowed": "Zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f. Yaln\u0131zca tek bir konfig\u00fcrasyon m\u00fcmk\u00fcnd\u00fcr."
        },
        "error": {
            "bad_birth": "Ge\u00e7ersiz do\u011fum konusu",
            "bad_certificate": "CA sertifikas\u0131 ge\u00e7ersiz",
            "bad_client_cert": "Ge\u00e7ersiz istemci sertifikas\u0131, ge\u00e7erli bir dosyan\u0131n sa\u011fland\u0131\u011f\u0131ndan emin olun",
            "bad_client_cert_key": "\u0130stemci sertifikas\u0131 ve \u00f6zel anahtar ge\u00e7erli bir \u00e7ift de\u011fil",
            "bad_discovery_prefix": "Ge\u00e7ersiz ke\u015fif \u00f6neki",
            "bad_will": "Ge\u00e7ersiz irade konusu",
            "bad_ws_headers": "JSON nesnesi olarak ge\u00e7erli HTTP ba\u015fl\u0131klar\u0131 sa\u011flay\u0131n",
            "cannot_connect": "Ba\u011flanma hatas\u0131",
            "client_key_error": "Ge\u00e7ersiz \u00f6zel anahtar dosyas\u0131 veya ge\u00e7ersiz parola sa\u011fland\u0131",
            "invalid_auth": "Ge\u00e7ersiz kimlik do\u011frulama",
            "invalid_inclusion": "\u0130stemci sertifikas\u0131 ve \u00f6zel anahtar birlikte yap\u0131land\u0131r\u0131lmal\u0131d\u0131r"
        },
        "step": {
            "broker": {
                "data": {
                    "advanced_options": "Geli\u015fmi\u015f se\u00e7enekler",
                    "broker": "Broker",
                    "certificate": "\u00d6zel CA sertifika dosyas\u0131 y\u00fckleyin",
                    "client_cert": "\u0130stemci sertifikas\u0131 dosyas\u0131n\u0131 y\u00fckle",
                    "client_id": "M\u00fc\u015fteri Kimli\u011fi (rastgele olu\u015fturulmu\u015f olana kadar bo\u015f b\u0131rak\u0131n)",
                    "client_key": "\u00d6zel anahtar dosyas\u0131n\u0131 y\u00fckleyin",
                    "client_key_password": "\u015eifre",
                    "keepalive": "Canl\u0131 tutma mesajlar\u0131 g\u00f6nderme aras\u0131ndaki s\u00fcre",
                    "password": "\u015eifre",
                    "port": "Port",
                    "protocol": "MQTT protokol\u00fc",
                    "set_ca_cert": "Arac\u0131 sertifikas\u0131 do\u011frulama",
                    "set_client_cert": "\u0130stemci sertifikas\u0131 kullan",
                    "tls_insecure": "Arac\u0131 sertifika do\u011frulamas\u0131n\u0131 yoksay",
                    "transport": "MQTT aktar\u0131m\u0131",
                    "username": "Kullan\u0131c\u0131 Ad\u0131",
                    "ws_headers": "JSON format\u0131nda WebSocket ba\u015fl\u0131klar\u0131",
                    "ws_path": "WebSocket yolu"
                },
                "data_description": {
                    "advanced_options": "Geli\u015fmi\u015f se\u00e7enekleri ayarlamak i\u00e7in **\u0130leri**'yi etkinle\u015ftirin ve se\u00e7in.",
                    "broker": "MQTT arac\u0131n\u0131z\u0131n ana bilgisayar ad\u0131 veya IP adresi.",
                    "certificate": "MQTT arac\u0131 sertifikan\u0131z\u0131 do\u011frulamak i\u00e7in \u00f6zel CA sertifika dosyas\u0131.",
                    "client_cert": "MQTT arac\u0131n\u0131za kar\u015f\u0131 kimlik do\u011frulamas\u0131 yap\u0131lacak istemci sertifikas\u0131.",
                    "client_id": "Home Assistant MQTT API'sini MQTT istemcisi olarak tan\u0131mlayan benzersiz kimlik. Bu se\u00e7ene\u011fin bo\u015f b\u0131rak\u0131lmas\u0131 tavsiye edilir.",
                    "client_key": "\u0130stemci sertifikan\u0131za ait \u00f6zel anahtar dosyas\u0131.",
                    "client_key_password": "\u00d6zel anahtar dosyas\u0131n\u0131n parolas\u0131 (e\u011fer ayarlanm\u0131\u015fsa).",
                    "keepalive": "90 saniyeden daha az bir de\u011fer \u00f6nerilir.",
                    "port": "MQTT arac\u0131n\u0131z\u0131n dinledi\u011fi ba\u011flant\u0131 noktas\u0131. \u00d6rne\u011fin 1883.",
                    "protocol": "Broker\u0131n\u0131z\u0131n faaliyet g\u00f6sterdi\u011fi MQTT protokol\u00fc. \u00d6rne\u011fin 3.1.1.",
                    "set_ca_cert": "Otomatik CA do\u011frulamas\u0131 i\u00e7in **Otomatik** se\u00e7ene\u011fini belirleyin veya \u00f6zel bir CA sertifikas\u0131 ayarlamak i\u00e7in **\u00d6zel** se\u00e7ene\u011fini belirleyin ve **\u0130leri** se\u00e7ene\u011fini belirleyin; b\u00f6ylece MQTT broker sertifikan\u0131z\u0131n do\u011frulanmas\u0131na izin verin.",
                    "set_client_cert": "MQTT broker'\u0131n\u0131za kar\u015f\u0131 kimlik do\u011frulamas\u0131 yapmak i\u00e7in bir istemci sertifikas\u0131 ve \u00f6zel anahtar ayarlamak \u00fczere **\u0130leri**'yi etkinle\u015ftirin ve se\u00e7in.",
                    "tls_insecure": "MQTT arac\u0131n\u0131z\u0131n sertifikas\u0131n\u0131n do\u011frulamas\u0131n\u0131 g\u00f6z ard\u0131 etme se\u00e7ene\u011fi.",
                    "transport": "MQTT arac\u0131n\u0131za ba\u011flant\u0131 i\u00e7in kullan\u0131lacak aktar\u0131m.",
                    "ws_path": "MQTT arac\u0131n\u0131za ba\u011flant\u0131 i\u00e7in kullan\u0131lacak WebSocket yolu."
                },
                "description": "L\u00fctfen MQTT brokerinizin ba\u011flant\u0131 bilgilerini girin."
            },
            "hassio_confirm": {
                "description": "{addon} taraf\u0131ndan sa\u011flanan MQTT arac\u0131s\u0131na ba\u011flanacak \u015fekilde yap\u0131land\u0131rmak istiyor musunuz?"
            },
            "install_addon": {
                "title": "Eklenti kuruluyor"
            },
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "password": "\u015eifre",
                    "username": "Kullan\u0131c\u0131 Ad\u0131"
                },
                "data_description": {
                    "password": "MQTT arac\u0131n\u0131za giri\u015f yapmak i\u00e7in parola.",
                    "username": "MQTT arac\u0131n\u0131za giri\u015f yapmak i\u00e7in kullan\u0131lan kullan\u0131c\u0131 ad\u0131."
                },
                "description": "MQTT arac\u0131s\u0131 bir kimlik do\u011frulama hatas\u0131 bildirdi. L\u00fctfen komisyoncunun do\u011fru kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131 ve \u015fifresini onaylay\u0131n.",
                "title": "MQTT arac\u0131s\u0131nda yeniden kimlik do\u011frulama gerekiyor"
            },
            "start_addon": {
                "title": "Eklenti ba\u015flat\u0131l\u0131yor"
            },
            "user": {
                "description": "L\u00fctfen MQTT broker'\u0131na nas\u0131l ba\u011flanmak istedi\u011finizi se\u00e7in:",
                "menu_options": {
                    "addon": "Resmi {addon} eklentisini kullan\u0131n.",
                    "broker": "MQTT broker ba\u011flant\u0131 ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 manuel olarak girin"
                }
            }
        }
    },
    "config_subentries": {
        "device": {
            "abort": {
                "reconfigure_successful": "Yeniden yap\u0131land\u0131rma ba\u015far\u0131l\u0131 oldu"
            },
            "create_entry": {
                "default": "{platform} varl\u0131\u011f\u0131 \" {entity} \" olan MQTT ayg\u0131t\u0131 ba\u015far\u0131yla kuruldu. \n \n MQTT ayg\u0131t\u0131n\u0131 istedi\u011finiz zaman yeniden yap\u0131land\u0131rabilece\u011finizi unutmay\u0131n; \u00f6rne\u011fin daha fazla varl\u0131k eklemek i\u00e7in."
            },
            "error": {
                "cover_get_and_set_position_must_be_set_together": "Pozisyon alma ve pozisyon ayarlama konu se\u00e7enekleri birlikte ayarlanmal\u0131d\u0131r",
                "cover_get_position_template_must_be_used_with_get_position_topic": "Pozisyon de\u011feri \u015fablonu, pozisyon durumu konusuyla birlikte kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r",
                "cover_set_position_template_must_be_used_with_set_position_topic": "Pozisyon \u015fablonu, pozisyon konusuyla birlikte kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r",
                "cover_tilt_command_template_must_be_used_with_tilt_command_topic": "E\u011fim komut \u015fablonu, e\u011fim komut konusuyla birlikte kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r",
                "cover_tilt_status_template_must_be_used_with_tilt_status_topic": "E\u011fim de\u011feri \u015fablonu, e\u011fim durumu konusuyla birlikte kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r",
                "cover_value_template_must_be_used_with_state_topic": "De\u011fer \u015fablonu, durum konu se\u00e7ene\u011fiyle birlikte kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r",
                "fan_preset_mode_reset_in_preset_modes_list": "\"\u00d6n ayar modunu s\u0131f\u0131rla\" y\u00fck\u00fc \u00f6n ayar modu olarak ge\u00e7erli de\u011fildir",
                "fan_speed_range_max_must_be_greater_than_speed_range_min": "Maksimum h\u0131z aral\u0131\u011f\u0131, minimum h\u0131z aral\u0131\u011f\u0131ndan b\u00fcy\u00fck olmal\u0131d\u0131r",
                "invalid_input": "Ge\u00e7ersiz de\u011fer",
                "invalid_subscribe_topic": "Ge\u00e7ersiz abonelik konusu",
                "invalid_supported_color_modes": "Ge\u00e7ersiz desteklenen renk modlar\u0131 se\u00e7imi",
                "invalid_template": "Ge\u00e7ersiz \u015fablon",
                "invalid_uom_for_state_class": "\u00d6l\u00e7\u00fcm birimi \" {unit_of_measurement} \" se\u00e7ili durum s\u0131n\u0131f\u0131 taraf\u0131ndan desteklenmiyor, l\u00fctfen durum s\u0131n\u0131f\u0131n\u0131 kald\u0131r\u0131n, \" {unit_of_measurement} \" destekleyen bir durum s\u0131n\u0131f\u0131 se\u00e7in veya listeden desteklenen bir \u00f6l\u00e7\u00fcm birimi se\u00e7in",
                "invalid_url": "Ge\u00e7ersiz URL",
                "last_reset_not_with_state_class_total": "Son s\u0131f\u0131rlama de\u011feri \u015fablon se\u00e7ene\u011fi yaln\u0131zca 'Toplam' durum s\u0131n\u0131f\u0131yla kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r",
                "max_below_min_kelvin": "Maksimum Kelvin de\u011feri minimum Kelvin de\u011ferinden b\u00fcy\u00fck olmal\u0131d\u0131r"
            },
            "step": {
                "availability": {
                    "data": {
                        "availability_template": "Kullan\u0131labilirlik \u015fablonu",
                        "availability_topic": "Kullan\u0131labilirlik konusu",
                        "payload_available": "Mevcut y\u00fck",
                        "payload_not_available": "Y\u00fck mevcut de\u011fil"
                    },
                    "data_description": {
                        "payload_available": "Cihaz\u0131n kullan\u0131labilir oldu\u011funu g\u00f6steren y\u00fck (varsay\u0131lan olarak '\u00e7evrimi\u00e7i'dir)",
                        "payload_not_available": "Cihaz\u0131n mevcut olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirten y\u00fck (varsay\u0131lan\u0131 '\u00e7evrimd\u0131\u015f\u0131'd\u0131r)"
                    },
                    "title": "Kullan\u0131labilirlik se\u00e7enekleri"
                },
                "delete_entity": {
                    "data": {
                        "component": "Varl\u0131k"
                    },
                    "data_description": {
                        "component": "Silmek istedi\u011finiz varl\u0131\u011f\u0131 se\u00e7in. En az bir varl\u0131k gereklidir."
                    },
                    "description": "Bir varl\u0131\u011f\u0131 silin. Varl\u0131k cihazdan kald\u0131r\u0131lacak. Bir varl\u0131\u011f\u0131 kald\u0131rmak, ona ba\u011fl\u0131 olan t\u00fcm otomasyonlar\u0131 veya betikleri bozacakt\u0131r.",
                    "title": "Varl\u0131\u011f\u0131 sil"
                },
                "device": {
                    "data": {
                        "configuration_url": "Yap\u0131land\u0131rma URL'si",
                        "model": "Model",
                        "model_id": "Model Kimli\u011fi",
                        "name": "Ad"
                    },
                    "data_description": {
                        "configuration_url": "Bu cihaz\u0131n yap\u0131land\u0131rmas\u0131n\u0131 y\u00f6netebilen web sayfas\u0131na bir ba\u011flant\u0131. 'http://', 'https://' veya dahili bir 'homeassistant://' URL'si olabilir.",
                        "model": "\u00d6rn. 'Cleanmaster Pro'.",
                        "model_id": "\u00d6rn. '123NK2PRO'.",
                        "name": "Manuel olarak eklenen MQTT cihaz\u0131n\u0131n ad\u0131."
                    },
                    "description": "MQTT cihaz ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 girin:",
                    "title": "MQTT ayg\u0131t ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131n"
                },
                "entity": {
                    "data": {
                        "entity_picture": "Varl\u0131k resmi",
                        "name": "Varl\u0131k ad\u0131",
                        "platform": "Varl\u0131k t\u00fcr\u00fc"
                    },
                    "data_description": {
                        "entity_picture": "Atanacak bir resmin URL'si.",
                        "platform": "Yap\u0131land\u0131r\u0131lacak varl\u0131\u011f\u0131n t\u00fcr\u00fc."
                    },
                    "description": "Temel {platform_label} varl\u0131k ayarlar\u0131n\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131n {entity_name_label}",
                    "title": "MQTT ayg\u0131t\u0131n\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131n \" {mqtt_device} \""
                },
                "entity_platform_config": {
                    "data": {
                        "fan_feature_direction": "Y\u00f6nlendirme deste\u011fi",
                        "fan_feature_oscillation": "Sal\u0131n\u0131m deste\u011fi",
                        "schema": "\u015eema",
                        "suggested_display_precision": "\u00d6nerilen g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme hassasiyeti"
                    },
                    "data_description": {
                        "schema": "Kullan\u0131lacak \u015fema. [Daha fazla bilgi edinin.]( {url} #comparison-of-light-mqtt-schemas)",
                        "suggested_display_precision": "Yuvarlamadan sonra {platform} varl\u0131k durumunda kullan\u0131lmas\u0131 gereken ondal\u0131k say\u0131s\u0131. [Daha fazla bilgi edinin.]( {url} #suggested_display_precision)"
                    }
                },
                "mqtt_platform_config": {
                    "data": {
                        "blue_template": "Mavi \u015fablon",
                        "brightness_template": "Parlakl\u0131k \u015fablonu",
                        "color_temp_template": "Renk s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 \u015fablonu",
                        "command_off_template": "Komut \"kapal\u0131\" \u015fablonu",
                        "command_on_template": "\"A\u00e7\u0131k\" \u015fablonu komutu",
                        "command_template": "Komut \u015fablonu",
                        "command_topic": "Komut konusu",
                        "green_template": "Ye\u015fil \u015fablon",
                        "on_command_type": "A\u00c7IK komut tipi",
                        "payload_off": "Y\u00fck \"kapal\u0131\"",
                        "payload_on": "Y\u00fck \"a\u00e7\u0131k\"",
                        "payload_press": "Y\u00fck \"bas\u0131n\"",
                        "qos": "QoS",
                        "red_template": "K\u0131rm\u0131z\u0131 \u015fablon",
                        "retain": "S\u00fcrd\u00fcrmek",
                        "state_off": "Durum \"kapal\u0131\"",
                        "state_on": "Durum \"A\u00e7\u0131k\"",
                        "state_template": "Durum \u015fablonu",
                        "state_value_template": "Durum de\u011feri \u015fablonu",
                        "supported_color_modes": "Desteklenen renk modlar\u0131"
                    },
                    "data_description": {
                        "on_command_type": "\"A\u00e7\u0131k\" y\u00fck\u00fcn\u00fcn ne zaman g\u00f6nderilece\u011fini tan\u0131mlar. \"Son\" (varsay\u0131lan) kullanmak, \u00f6nce herhangi bir stil (parlakl\u0131k, renk, vb.) konusunu ve ard\u0131ndan komut konusuna bir \"A\u00e7\u0131k\" y\u00fck\u00fc g\u00f6nderir. \"\u0130lk kez\" kullanmak, \"A\u00e7\u0131k\" y\u00fck\u00fcn\u00fc ve ard\u0131ndan herhangi bir stil konusunu g\u00f6nderir. \"Parlakl\u0131k\" kullanmak, \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 a\u00e7mak i\u00e7in \"A\u00e7\u0131k\" y\u00fck\u00fc yerine yaln\u0131zca parlakl\u0131k komutlar\u0131 g\u00f6nderir.",
                        "payload_off": "\"Kapal\u0131\" durumunu temsil eden y\u00fck.",
                        "payload_on": "\"A\u00e7\u0131k\" durumunu temsil eden y\u00fck.",
                        "payload_press": "Buton tetiklendi\u011finde g\u00f6nderilecek y\u00fck.",
                        "retain": "{platform} varl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan yay\u0131nlanan de\u011ferlerin MQTT broker'\u0131nda tutulup tutulmayaca\u011f\u0131n\u0131 se\u00e7in.",
                        "state_off": "\"Kapal\u0131\" durumunu temsil eden gelen y\u00fck. Yaln\u0131zca durum ba\u015fl\u0131\u011f\u0131ndaki \"kapal\u0131\" durumunu temsil eden de\u011fer, ayg\u0131t\u0131 kapatmak i\u00e7in komut ba\u015fl\u0131\u011f\u0131na g\u00f6nderilmesi gereken de\u011ferden farkl\u0131 oldu\u011funda kullan\u0131n.",
                        "state_on": "\"A\u00e7\u0131k\" durumunu temsil eden gelen y\u00fck. Yaln\u0131zca durum konusundaki \"a\u00e7\u0131k\" durumunu temsil eden de\u011fer, ayg\u0131t\u0131 a\u00e7mak i\u00e7in komut konusuna g\u00f6nderilmesi gereken de\u011ferden farkl\u0131 oldu\u011funda kullan\u0131n.",
                        "supported_color_modes": "I\u015f\u0131k taraf\u0131ndan desteklenen renk modlar\u0131n\u0131n listesi. Olas\u0131 renk modlar\u0131 A\u00e7\u0131k/Kapal\u0131, Parlakl\u0131k, Renk s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131, HS, XY, RGB, RGBW, RGBWW, Beyaz'd\u0131r. A\u00e7\u0131k/Kapal\u0131 veya Parlakl\u0131k kullan\u0131l\u0131rsa, listedeki tek de\u011ferin bu olmas\u0131 gerekti\u011fini unutmay\u0131n. [Daha fazla bilgi edinin.]( {url} #supported_color_modes)"
                    },
                    "description": "L\u00fctfen {platform} varl\u0131\u011f\u0131 \" {entity} \" i\u00e7in MQTT'ye \u00f6zg\u00fc ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131n:",
                    "sections": {
                        "advanced_settings": {
                            "data": {
                                "flash": "Fla\u015f deste\u011fi",
                                "flash_time_long": "Fla\u015f s\u00fcresi uzun",
                                "flash_time_short": "Fla\u015f s\u00fcresi k\u0131sa",
                                "max_kelvin": "Maksimum Kelvin",
                                "min_kelvin": "Min Kelvin",
                                "off_delay": "KAPALI gecikme",
                                "transition": "Ge\u00e7i\u015f deste\u011fi"
                            },
                            "data_description": {
                                "flash": "Bu \u0131\u015f\u0131k i\u00e7in fla\u015f \u00f6zelli\u011fini etkinle\u015ftirin",
                                "flash_time_long": "\"Uzun\" bir fla\u015f\u0131n saniye cinsinden s\u00fcresi.",
                                "flash_time_short": "\"K\u0131sa\" bir fla\u015f\u0131n saniye cinsinden s\u00fcresi.",
                                "max_kelvin": "Kelvin cinsinden maksimum renk s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131.",
                                "min_kelvin": "Kelvin cinsinden minimum renk s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131.",
                                "off_delay": "Yaln\u0131zca \"a\u00e7\u0131k\" durum g\u00fcncellemeleri g\u00f6nderen sens\u00f6rler (\u00f6rne\u011fin PIR'ler) i\u00e7in, bu de\u011fi\u015fken, sens\u00f6r\u00fcn durumunun \"kapal\u0131\" olarak g\u00fcncellenece\u011fi saniye cinsinden bir gecikme ayarlar.",
                                "transition": "Bu \u0131\u015f\u0131k i\u00e7in ge\u00e7i\u015f \u00f6zelli\u011fini etkinle\u015ftirin"
                            }
                        },
                        "cover_payload_settings": {
                            "data": {
                                "payload_close": "Y\u00fck \"kapal\u0131\"",
                                "payload_open": "Y\u00fck \"a\u00e7\u0131k\"",
                                "payload_stop": "Y\u00fck \"dur\"",
                                "payload_stop_tilt": "Y\u00fck \"e\u011fimi durdur\"",
                                "state_closed": "Durum \"kapal\u0131\"",
                                "state_closing": "Durum \"kapan\u0131yor\"",
                                "state_open": "Durum \"a\u00e7\u0131k\"",
                                "state_opening": "Durum \"a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\"",
                                "state_stopped": "Durum \"durdu\""
                            },
                            "data_description": {
                                "payload_close": "\"Kapat\" komutu verildi\u011finde g\u00f6nderilen y\u00fck.",
                                "payload_open": "\"A\u00e7\" komutu verildi\u011finde g\u00f6nderilen y\u00fck.",
                                "payload_stop": "Bir \"durdur\" komutu verildi\u011finde g\u00f6nderilen y\u00fck. \"Durdur\" \u00f6zelli\u011fini devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak i\u00e7in bo\u015f b\u0131rak\u0131n.",
                                "payload_stop_tilt": "\"E\u011fimi durdur\" komutu verildi\u011finde g\u00f6nderilen y\u00fck.",
                                "state_closed": "\"Kapal\u0131\" durumunu temsil eden durum konusunda al\u0131nan y\u00fck.",
                                "state_closing": "\"Kapan\u0131\u015f\" durumunu temsil eden durum konusunda al\u0131nan y\u00fck.",
                                "state_open": "\"A\u00e7\u0131k\" durumunu temsil eden durum konusunda al\u0131nan y\u00fck.",
                                "state_opening": "\"A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\" durumunu temsil eden durum konusunda al\u0131nan y\u00fck.",
                                "state_stopped": "\"Durdurulmu\u015f\" durumunu temsil eden durum konusunda al\u0131nan y\u00fck (\"a\u00e7\u0131k\"/\"kapal\u0131\" durumunu bildirmeyen kapaklar i\u00e7in)."
                            },
                            "name": "Y\u00fck ayarlar\u0131"
                        },
                        "cover_position_settings": {
                            "data": {
                                "position_closed": "Pozisyon \"kapal\u0131\" de\u011feri",
                                "position_open": "Pozisyon \"a\u00e7\u0131k\" de\u011feri"
                            }
                        },
                        "cover_tilt_settings": {
                            "data": {
                                "tilt_opened_value": "E\u011fim \"a\u00e7\u0131k\" de\u011feri",
                                "tilt_optimistic": "\u0130yimser e\u011fim",
                                "tilt_status_template": "E\u011fim de\u011feri \u015fablonu",
                                "tilt_status_topic": "E\u011fim durumu konusu"
                            },
                            "data_description": {
                                "tilt_closed_value": "Kapak e\u011fimi kapat\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda \"e\u011fim komutu konusuna\" g\u00f6nderilecek de\u011fer.",
                                "tilt_command_topic": "Kapak e\u011fimini kontrol etmek i\u00e7in komutlar\u0131 yay\u0131nlamak \u00fczere MQTT konusu. [Daha fazla bilgi edinin.]( {url} #tilt_command_topic)",
                                "tilt_max": "Maksimum e\u011fim de\u011feri.",
                                "tilt_min": "Minimum e\u011fim de\u011feri.",
                                "tilt_opened_value": "Kapak e\u011fimi a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda \"e\u011fim komutu konusuna\" g\u00f6nderilecek de\u011fer.",
                                "tilt_status_topic": "MQTT konusu e\u011fim durumu g\u00fcncelleme de\u011ferlerini almak \u00fczere abone oldu. [Daha fazla bilgi edinin.]( {url} #tilt_status_topic)"
                            },
                            "name": "E\u011fim ayarlar\u0131"
                        },
                        "fan_direction_settings": {
                            "name": "Y\u00f6n ayarlar\u0131"
                        },
                        "fan_oscillation_settings": {
                            "data": {
                                "oscillation_command_template": "Sal\u0131n\u0131m komut \u015fablonu",
                                "oscillation_command_topic": "Sal\u0131n\u0131m komut konusu",
                                "oscillation_state_topic": "Sal\u0131n\u0131m durumu konusu",
                                "oscillation_value_template": "Sal\u0131n\u0131m de\u011feri \u015fablonu",
                                "payload_oscillation_off": "Y\u00fck \"sal\u0131n\u0131m kapal\u0131\"",
                                "payload_oscillation_on": "Y\u00fck \"sal\u0131n\u0131m a\u00e7\u0131k\""
                            },
                            "data_description": {
                                "oscillation_command_topic": "Fan sal\u0131n\u0131m durumunu de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in komutlar\u0131 yay\u0131nlamak \u00fczere MQTT konusu. [Daha fazla bilgi edinin.]( {url} #oscillation_command_topic)",
                                "oscillation_state_topic": "MQTT konusu fan sal\u0131n\u0131m durumunu almak i\u00e7in abone oldu. [Daha fazla bilgi edinin.]( {url} #oscillation_state_topic)",
                                "payload_oscillation_off": "Sal\u0131n\u0131m \"kapal\u0131\" durumunu temsil eden y\u00fck.",
                                "payload_oscillation_on": "Sal\u0131n\u0131m \"a\u00e7\u0131k\" durumunu temsil eden y\u00fck."
                            },
                            "name": "Sal\u0131n\u0131m ayarlar\u0131"
                        },
                        "fan_preset_mode_settings": {
                            "data": {
                                "payload_reset_preset_mode": "Y\u00fck \"\u00f6n ayar modunu s\u0131f\u0131rla\"",
                                "preset_mode_command_template": "\u00d6n ayar modu komut \u015fablonu",
                                "preset_mode_command_topic": "\u00d6n ayar modu komut konusu",
                                "preset_mode_state_topic": "\u00d6n ayar modu durum konusu",
                                "preset_mode_value_template": "\u00d6n ayar modu de\u011fer \u015fablonu",
                                "preset_modes": "\u00d6nceden ayarlanm\u0131\u015f modlar"
                            },
                            "data_description": {
                                "payload_reset_preset_mode": "\u00d6n ayar modu durum ba\u015fl\u0131\u011f\u0131nda al\u0131nd\u0131\u011f\u0131nda fan \u00f6n ayar modu durum \u00f6zniteli\u011fini bilinmeyen olarak s\u0131f\u0131rlayan \u00f6zel bir y\u00fck.",
                                "preset_mode_command_topic": "Fan \u00f6n ayar modunu de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in komutlar\u0131 yay\u0131nlamak \u00fczere MQTT konusu. [Daha fazla bilgi edinin.]( {url} #preset_mode_command_topic)",
                                "preset_mode_state_topic": "MQTT konusu fan \u00f6n ayar modunu almak i\u00e7in abone oldu. [Daha fazla bilgi edinin.]( {url} #preset_mode_state_topic)",
                                "preset_modes": "Bu fan\u0131n \u00e7al\u0131\u015fabilece\u011fi \u00f6n ayarl\u0131 modlar\u0131n listesi. Yayg\u0131n \u00f6rnekler aras\u0131nda otomatik, ak\u0131ll\u0131, v\u0131z\u0131lt\u0131, eko ve esinti bulunur."
                            },
                            "name": "\u00d6n ayar modu ayarlar\u0131"
                        },
                        "fan_speed_settings": {
                            "data": {
                                "payload_reset_percentage": "Y\u00fck \"s\u0131f\u0131rlama y\u00fczdesi\"",
                                "percentage_command_template": "Y\u00fczde komut \u015fablonu",
                                "percentage_command_topic": "Y\u00fczde komut konusu"
                            }
                        },
                        "light_brightness_settings": {
                            "data": {
                                "brightness": "Ayr\u0131 parlakl\u0131k",
                                "brightness_command_template": "Parlakl\u0131k komut \u015fablonu",
                                "brightness_command_topic": "Parlakl\u0131k komutu konusu",
                                "brightness_scale": "Parlakl\u0131k \u00f6l\u00e7e\u011fi",
                                "brightness_state_topic": "Parlakl\u0131k durumu konusu",
                                "brightness_value_template": "Parlakl\u0131k de\u011feri \u015fablonu"
                            },
                            "data_description": {
                                "brightness": "RGB, RGBW veya RGBWW renk modu desteklendi\u011finde \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131n parlakl\u0131\u011f\u0131 destekleyip desteklemedi\u011fini tan\u0131mlayan bayrak.",
                                "brightness_command_topic": "Parlakl\u0131\u011f\u0131 kontrol etmek i\u00e7in kullan\u0131lacak yay\u0131nlama konusu. [Daha fazla bilgi edinin.]( {url} #brightness_command_topic)",
                                "brightness_scale": "Maksimum parlakl\u0131\u011f\u0131n maksimum parlakl\u0131k de\u011ferini (yani %100) tan\u0131mlar.",
                                "brightness_state_topic": "MQTT konusu parlakl\u0131k durumu de\u011ferlerini almak i\u00e7in abone oldu. [Daha fazla bilgi edinin.]( {url} #brightness_state_topic)"
                            },
                            "name": "Parlakl\u0131k ayarlar\u0131"
                        },
                        "light_color_temp_settings": {
                            "name": "Renk s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131 ayarlar\u0131"
                        },
                        "light_effect_settings": {
                            "data": {
                                "effect": "Efekt",
                                "effect_command_template": "Etki komut \u015fablonu",
                                "effect_command_topic": "Etki komutu konusu",
                                "effect_list": "Etki listesi",
                                "effect_state_topic": "Etki durumu konusu",
                                "effect_template": "Etki \u015fablonu",
                                "effect_value_template": "Etki de\u011feri \u015fablonu"
                            },
                            "data_description": {
                                "effect": "I\u015f\u0131\u011f\u0131n efektleri destekleyip desteklemedi\u011fini tan\u0131mlayan bayrak.",
                                "effect_command_topic": "I\u015f\u0131\u011f\u0131n efekt durumunu kontrol etmek i\u00e7in kullan\u0131lacak yay\u0131nlama konusu. [Daha fazla bilgi edinin.]( {url} #effect_command_topic)",
                                "effect_list": "I\u015f\u0131\u011f\u0131n destekledi\u011fi efektlerin listesi.",
                                "effect_state_topic": "Etki durumu g\u00fcncellemelerini almak i\u00e7in abone olunan MQTT konusu. [Daha fazla bilgi edinin.]( {url} #effect_state_topic)"
                            },
                            "name": "Efekt ayarlar\u0131"
                        },
                        "light_hs_settings": {
                            "data": {
                                "hs_command_template": "HS komut \u015fablonu",
                                "hs_command_topic": "HS komut konusu",
                                "hs_state_topic": "HS durum konusu",
                                "hs_value_template": "HS de\u011fer \u015fablonu"
                            },
                            "data_description": {
                                "hs_command_topic": "I\u015f\u0131\u011f\u0131n renk durumunu HS format\u0131nda (Hue Saturation) de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in komutlar yay\u0131nlamak \u00fczere MQTT konusu. Hue Aral\u0131\u011f\u0131: 0\u00b0 .. 360\u00b0, Doygunluk Aral\u0131\u011f\u0131: 0..100. Not: Parlakl\u0131k, parlakl\u0131k komut konusu i\u00e7inde ayr\u0131 olarak g\u00f6nderilir. [Daha fazla bilgi edinin.]( {url} #hs_command_topic)",
                                "hs_state_topic": "MQTT konusu, renk durumu g\u00fcncellemelerini HS bi\u00e7iminde almak i\u00e7in abone oldu. Beklenen y\u00fck, virg\u00fclle ayr\u0131lm\u0131\u015f renk tonu ve doygunluk de\u011ferleridir, \u00f6rne\u011fin, `359.5,100.0`. Not: Parlakl\u0131k, parlakl\u0131k durumu konusunda ayr\u0131 olarak al\u0131n\u0131r. [Daha fazla bilgi edinin.]( {url} #hs_state_topic)"
                            },
                            "name": "HS renk modu ayarlar\u0131"
                        },
                        "light_rgb_settings": {
                            "data": {
                                "rgb_command_template": "RGB komut \u015fablonu",
                                "rgb_command_topic": "RGB komut konusu",
                                "rgb_state_topic": "RGB durum konusu",
                                "rgb_value_template": "RGB de\u011fer \u015fablonu"
                            },
                            "data_description": {
                                "rgb_command_topic": "I\u015f\u0131\u011f\u0131n RGB durumunu de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in komutlar yay\u0131nlamak \u00fczere MQTT konusu. [Daha fazla bilgi edinin.]( {url} #rgb_command_topic)"
                            }
                        },
                        "light_rgbww_settings": {
                            "name": "RGBWW renk modu ayarlar\u0131"
                        },
                        "light_white_settings": {
                            "data": {
                                "white_command_topic": "Beyaz komut konusu",
                                "white_scale": "Beyaz \u00f6l\u00e7ek"
                            },
                            "data_description": {
                                "white_command_topic": "Belirli bir parlakl\u0131kta \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 beyaz moda de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in komutlar yay\u0131nlamak \u00fczere MQTT konusu. [Daha fazla bilgi edinin.]( {url} #white_command_topic)",
                                "white_scale": "Maksimumun maksimum beyaz seviyesini (yani %100'\u00fcn\u00fc) tan\u0131mlar."
                            },
                            "name": "Beyaz renk modu ayarlar\u0131"
                        },
                        "light_xy_settings": {
                            "data": {
                                "xy_command_template": "XY komut \u015fablonu",
                                "xy_command_topic": "XY komut konusu",
                                "xy_state_topic": "XY durum konusu",
                                "xy_value_template": "XY de\u011fer \u015fablonu"
                            },
                            "data_description": {
                                "xy_command_topic": "I\u015f\u0131\u011f\u0131n XY durumunu de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in komutlar yay\u0131nlamak \u00fczere MQTT konusu. [Daha fazla bilgi edinin.]( {url} #xy_command_topic)",
                                "xy_state_topic": "MQTT konusu XY durum g\u00fcncellemelerini almak i\u00e7in abone oldu. Beklenen y\u00fck, virg\u00fclle ayr\u0131lm\u0131\u015f X ve Y renk de\u011ferleridir, \u00f6rne\u011fin, `0.675,0.322`. [Daha fazla bilgi edinin.]( {url} #xy_state_topic)"
                            },
                            "name": "XY renk modu ayarlar\u0131"
                        }
                    },
                    "title": "MQTT ayg\u0131t\u0131n\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131n \" {mqtt_device} \""
                },
                "summary_menu": {
                    "description": "Kurulan varl\u0131klar: \n {mqtt_items} \n \n S\u0131rada ne yapaca\u011f\u0131n\u0131za karar verin:",
                    "menu_options": {
                        "availability": "Kullan\u0131labilirli\u011fi yap\u0131land\u0131r\u0131n",
                        "delete_entity": "Bir varl\u0131\u011f\u0131 sil",
                        "device": "Cihaz \u00f6zelliklerini g\u00fcncelle",
                        "entity": "\" {mqtt_device} \" \u00f6\u011fesine ba\u015fka bir varl\u0131k ekleyin",
                        "save_changes": "De\u011fi\u015fiklikleri kaydet",
                        "update_entity": "Varl\u0131k \u00f6zelliklerini g\u00fcncelle"
                    },
                    "title": "\" {mqtt_device} \" \u00f6\u011fesini yeniden yap\u0131land\u0131r\u0131n"
                },
                "update_entity": {
                    "data": {
                        "component": "Varl\u0131k"
                    },
                    "data_description": {
                        "component": "G\u00fcncellemek istedi\u011finiz varl\u0131\u011f\u0131 se\u00e7in."
                    },
                    "description": "G\u00fcncellemek istedi\u011finiz varl\u0131\u011f\u0131 se\u00e7in",
                    "title": "Varl\u0131k se\u00e7"
                }
            }
        }
    },
    "device_automation": {
        "trigger_subtype": {
            "button_1": "\u0130lk d\u00fc\u011fme",
            "button_2": "\u0130kinci d\u00fc\u011fme",
            "button_3": "\u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc d\u00fc\u011fme",
            "button_4": "D\u00f6rd\u00fcnc\u00fc d\u00fc\u011fme",
            "button_5": "Be\u015finci d\u00fc\u011fme",
            "button_6": "Alt\u0131nc\u0131 d\u00fc\u011fme",
            "turn_off": "Kapat",
            "turn_on": "A\u00e7"
        },
        "trigger_type": {
            "button_double_press": "\" {subtype} \" \u00e7ift t\u0131kland\u0131",
            "button_long_press": "\" {subtype} \" s\u00fcrekli olarak bas\u0131ld\u0131",
            "button_long_release": "\" {subtype} \" uzun bas\u0131\u015ftan sonra \u00e7\u0131kt\u0131",
            "button_quadruple_press": "\" {subtype} \" d\u00f6rt kez t\u0131kland\u0131",
            "button_quintuple_press": "\" {subtype} \" be\u015fli t\u0131kland\u0131",
            "button_short_press": "\" {subtype} \" bas\u0131ld\u0131",
            "button_short_release": "\" {subtype} \" yay\u0131nland\u0131",
            "button_triple_press": "\" {subtype} \" \u00fc\u00e7 kez t\u0131kland\u0131"
        }
    },
    "exceptions": {
        "addon_start_failed": {
            "message": "{addon} eklentisi do\u011fru \u015fekilde ba\u015flat\u0131lamad\u0131."
        },
        "command_template_error": {
            "message": "\" {entity_id} {command_template} \" \u015fablonunun ayr\u0131\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131 \u015fu hatayla ba\u015far\u0131s\u0131z oldu: {error} ."
        },
        "invalid_platform_config": {
            "message": "Manuel olarak yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f MQTT ` {domain} ` \u00f6\u011fesi i\u00e7in YAML yap\u0131land\u0131rmas\u0131n\u0131n yeniden y\u00fcklenmesi ba\u015far\u0131s\u0131z oldu. Daha fazla ayr\u0131nt\u0131 i\u00e7in g\u00fcnl\u00fcklere bak\u0131n."
        },
        "invalid_publish_topic": {
            "message": "Yay\u0131nlanam\u0131yor: \" {topic_template} \" konu \u015fablonu olu\u015fturulduktan sonra ge\u00e7ersiz bir konu \" {topic} \" \u00fcretti ( {error} )"
        },
        "mqtt_broker_error": {
            "message": "MQTT ile ileti\u015fimde hata olu\u015ftu: {error_message}."
        },
        "mqtt_not_setup_cannot_publish": {
            "message": "\"{topic}\" konusuna yay\u0131nlanam\u0131yor, MQTT'nin do\u011fru \u015fekilde kuruldu\u011fundan emin olun."
        },
        "mqtt_not_setup_cannot_subscribe": {
            "message": "\"{topic}\" konusuna abone olunam\u0131yor, MQTT'nin do\u011fru \u015fekilde ayarland\u0131\u011f\u0131ndan emin olun."
        },
        "mqtt_not_setup_cannot_unsubscribe_twice": {
            "message": "\" {topic} \" konusunun aboneli\u011fi iki kez iptal edilemez."
        },
        "mqtt_topic_not_a_string": {
            "message": "Konunun bir dize olmas\u0131 gerekiyor! Al\u0131nd\u0131: {topic}."
        },
        "mqtt_trigger_cannot_remove_twice": {
            "message": "Teti\u011fi iki kez \u00e7\u0131karamazs\u0131n\u0131z."
        }
    },
    "issues": {
        "invalid_platform_config": {
            "description": "Home Assistant, manuel olarak yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f bir \u00f6\u011fe i\u00e7in ge\u00e7ersiz bir yap\u0131land\u0131rma alg\u0131lad\u0131.\n\nPlatform etki alan\u0131: **{domain}**\nYap\u0131land\u0131rma dosyas\u0131: **{config_file}**\nYak\u0131n hat: **{line}**\nYap\u0131land\u0131rma bulundu:\n```yaml\n{config}\n```\nHata: **{error}**.\n\nYap\u0131land\u0131rman\u0131n ge\u00e7erli oldu\u011fundan emin olun ve manuel olarak yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f MQTT \u00f6\u011felerini [reload](/developer-tools/yaml) yap\u0131n veya bu sorunu gidermek i\u00e7in Home Assistant'\u0131 yeniden ba\u015flat\u0131n."
        }
    },
    "options": {
        "error": {
            "bad_birth": "Ge\u00e7ersiz do\u011fum konusu",
            "bad_certificate": "CA sertifikas\u0131 ge\u00e7ersiz",
            "bad_client_cert": "Ge\u00e7ersiz istemci sertifikas\u0131, ge\u00e7erli bir dosyan\u0131n sa\u011fland\u0131\u011f\u0131ndan emin olun",
            "bad_client_cert_key": "\u0130stemci sertifikas\u0131 ve \u00f6zel anahtar ge\u00e7erli bir \u00e7ift de\u011fil",
            "bad_discovery_prefix": "Ge\u00e7ersiz ke\u015fif \u00f6neki",
            "bad_will": "Ge\u00e7ersiz irade konusu",
            "bad_ws_headers": "JSON nesnesi olarak ge\u00e7erli HTTP ba\u015fl\u0131klar\u0131 sa\u011flay\u0131n",
            "cannot_connect": "Ba\u011flanma hatas\u0131",
            "client_key_error": "Ge\u00e7ersiz \u00f6zel anahtar dosyas\u0131 veya ge\u00e7ersiz parola sa\u011fland\u0131",
            "invalid_inclusion": "\u0130stemci sertifikas\u0131 ve \u00f6zel anahtar birlikte yap\u0131land\u0131r\u0131lmal\u0131d\u0131r"
        },
        "step": {
            "broker": {
                "data": {
                    "advanced_options": "Geli\u015fmi\u015f se\u00e7enekler",
                    "broker": "Broker",
                    "certificate": "\u00d6zel CA sertifika dosyas\u0131 y\u00fckleyin",
                    "client_cert": "\u0130stemci sertifikas\u0131 dosyas\u0131n\u0131 y\u00fckle",
                    "client_id": "M\u00fc\u015fteri Kimli\u011fi (rastgele olu\u015fturulmu\u015f olana kadar bo\u015f b\u0131rak\u0131n)",
                    "client_key": "\u00d6zel anahtar dosyas\u0131n\u0131 y\u00fckleyin",
                    "keepalive": "Canl\u0131 tutma mesajlar\u0131 g\u00f6nderme aras\u0131ndaki s\u00fcre",
                    "password": "\u015eifre",
                    "port": "Port",
                    "protocol": "MQTT protokol\u00fc",
                    "set_ca_cert": "Arac\u0131 sertifikas\u0131 do\u011frulama",
                    "set_client_cert": "\u0130stemci sertifikas\u0131 kullan",
                    "tls_insecure": "Arac\u0131 sertifika do\u011frulamas\u0131n\u0131 yoksay",
                    "transport": "MQTT aktar\u0131m\u0131",
                    "username": "Kullan\u0131c\u0131 Ad\u0131",
                    "ws_headers": "JSON format\u0131nda WebSocket ba\u015fl\u0131klar\u0131",
                    "ws_path": "WebSocket yolu"
                },
                "data_description": {
                    "advanced_options": "Geli\u015fmi\u015f se\u00e7enekleri ayarlamak i\u00e7in **\u0130leri**'yi etkinle\u015ftirin ve se\u00e7in.",
                    "broker": "MQTT arac\u0131n\u0131z\u0131n ana bilgisayar ad\u0131 veya IP adresi.",
                    "certificate": "MQTT arac\u0131 sertifikan\u0131z\u0131 do\u011frulamak i\u00e7in \u00f6zel CA sertifika dosyas\u0131.",
                    "client_cert": "MQTT arac\u0131n\u0131za kar\u015f\u0131 kimlik do\u011frulamas\u0131 yap\u0131lacak istemci sertifikas\u0131.",
                    "client_id": "Home Assistant MQTT API'sini MQTT istemcisi olarak tan\u0131mlayan benzersiz kimlik. Bu se\u00e7ene\u011fin bo\u015f b\u0131rak\u0131lmas\u0131 tavsiye edilir.",
                    "client_key": "\u0130stemci sertifikan\u0131za ait \u00f6zel anahtar dosyas\u0131.",
                    "keepalive": "90 saniyeden daha az bir de\u011fer \u00f6nerilir.",
                    "password": "MQTT arac\u0131n\u0131za giri\u015f yapmak i\u00e7in parola.",
                    "port": "MQTT arac\u0131n\u0131z\u0131n dinledi\u011fi ba\u011flant\u0131 noktas\u0131. \u00d6rne\u011fin 1883.",
                    "protocol": "Broker\u0131n\u0131z\u0131n faaliyet g\u00f6sterdi\u011fi MQTT protokol\u00fc. \u00d6rne\u011fin 3.1.1.",
                    "set_ca_cert": "Otomatik CA do\u011frulamas\u0131 i\u00e7in **Otomatik** se\u00e7ene\u011fini belirleyin veya \u00f6zel bir CA sertifikas\u0131 ayarlamak i\u00e7in **\u00d6zel** se\u00e7ene\u011fini belirleyin ve **\u0130leri** se\u00e7ene\u011fini belirleyin; b\u00f6ylece MQTT broker sertifikan\u0131z\u0131n do\u011frulanmas\u0131na izin verin.",
                    "set_client_cert": "MQTT broker'\u0131n\u0131za kar\u015f\u0131 kimlik do\u011frulamas\u0131 yapmak i\u00e7in bir istemci sertifikas\u0131 ve \u00f6zel anahtar ayarlamak \u00fczere **\u0130leri**'yi etkinle\u015ftirin ve se\u00e7in.",
                    "tls_insecure": "MQTT arac\u0131n\u0131z\u0131n sertifikas\u0131n\u0131n do\u011frulamas\u0131n\u0131 g\u00f6z ard\u0131 etme se\u00e7ene\u011fi.",
                    "transport": "MQTT arac\u0131n\u0131za ba\u011flant\u0131 i\u00e7in kullan\u0131lacak aktar\u0131m.",
                    "username": "MQTT arac\u0131n\u0131za giri\u015f yapmak i\u00e7in kullan\u0131lan kullan\u0131c\u0131 ad\u0131.",
                    "ws_headers": "MQTT arac\u0131n\u0131za WebSocket tabanl\u0131 ba\u011flant\u0131 \u00fczerinden ge\u00e7ecek WebSocket \u00fcstbilgileri.",
                    "ws_path": "MQTT arac\u0131n\u0131za ba\u011flant\u0131 i\u00e7in kullan\u0131lacak WebSocket yolu."
                },
                "description": "L\u00fctfen MQTT brokerinizin ba\u011flant\u0131 bilgilerini girin.",
                "title": "Broker se\u00e7enekleri"
            },
            "options": {
                "data": {
                    "birth_enable": "Do\u011fum mesaj\u0131n\u0131 etkinle\u015ftir",
                    "birth_payload": "Do\u011fum mesaj\u0131 y\u00fckl\u00fc",
                    "birth_qos": "Do\u011fum mesaj\u0131 QoS",
                    "birth_retain": "Do\u011fum mesaj\u0131 saklama",
                    "birth_topic": "Do\u011fum mesaj\u0131 konusu",
                    "discovery": "Ke\u015ffetmeyi etkinle\u015ftir",
                    "discovery_prefix": "Ke\u015fif \u00f6neki",
                    "will_enable": "Etkinle\u015ftir iletisi",
                    "will_payload": "\u0130leti y\u00fckl\u00fc",
                    "will_qos": "QoS mesaj\u0131 g\u00f6nderecek",
                    "will_retain": "Mesaj korunacak m\u0131",
                    "will_topic": "Mesaj konusu olacak"
                },
                "data_description": {
                    "birth_enable": "Ayarland\u0131\u011f\u0131nda Home Assistant, MQTT haz\u0131r oldu\u011funda MQTT arac\u0131n\u0131za \u00e7evrimi\u00e7i bir mesaj yay\u0131nlayacakt\u0131r.",
                    "discovery": "MQTT otomatik ke\u015ffini etkinle\u015ftirme se\u00e7ene\u011fi.",
                    "discovery_prefix": "MQTT entegrasyonunun abone olaca\u011f\u0131 yap\u0131land\u0131rma konular\u0131n\u0131n \u00f6neki."
                },
                "description": "Ke\u015fif - Ke\u015fif etkinle\u015ftirilirse (\u00f6nerilir), Home Assistant, yap\u0131land\u0131rmalar\u0131n\u0131 MQTT arac\u0131s\u0131nda yay\u0131nlayan cihazlar\u0131 ve varl\u0131klar\u0131 otomatik olarak ke\u015ffeder. Ke\u015fif devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131l\u0131rsa, t\u00fcm yap\u0131land\u0131rma manuel olarak yap\u0131lmal\u0131d\u0131r.\n Ke\u015fif \u00f6neki - Otomatik ke\u015fif i\u00e7in bir yap\u0131land\u0131rma konusunun ba\u015flamas\u0131 gereken \u00f6nek.\n Do\u011fum mesaj\u0131 - Do\u011fum mesaj\u0131, Home Assistant (yeniden) MQTT arac\u0131s\u0131na her ba\u011fland\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6nderilir.\n Will mesaj\u0131 - Will mesaj\u0131, Home Assistant arac\u0131yla olan ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 her kaybetti\u011finde, hem temizlik durumunda (\u00f6rn. Home Assistant kapan\u0131yor) hem de kirli bir durumda (\u00f6rn. ba\u011flant\u0131y\u0131 kes.",
                "title": "MQTT se\u00e7enekleri"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "device_class_binary_sensor": {
            "options": {
                "battery": "Pil",
                "battery_charging": "\u015earj Oluyor",
                "carbon_monoxide": "Karbon monoksit",
                "cold": "So\u011fuk",
                "connectivity": "Ba\u011flant\u0131",
                "door": "Kap\u0131",
                "garage_door": "Garaj kap\u0131s\u0131",
                "gas": "Gaz",
                "heat": "Is\u0131tma",
                "light": "I\u015f\u0131k",
                "lock": "Kilitle",
                "moisture": "Nem",
                "motion": "Hareket",
                "moving": "Hareketli",
                "occupancy": "Varl\u0131k",
                "opening": "A\u00e7\u0131l\u0131yor",
                "plug": "Fi\u015f",
                "power": "G\u00fc\u00e7",
                "presence": "Varl\u0131k",
                "problem": "Problem",
                "running": "\u00c7al\u0131\u015f\u0131yor",
                "safety": "G\u00fcvenlik",
                "smoke": "Duman",
                "sound": "Ses",
                "tamper": "Kurcalama",
                "update": "G\u00fcncelle",
                "vibration": "Titre\u015fim",
                "window": "Pencere"
            }
        },
        "device_class_button": {
            "options": {
                "identify": "Tan\u0131mlama",
                "restart": "Yeniden ba\u015flat",
                "update": "G\u00fcncelle"
            }
        },
        "device_class_cover": {
            "options": {
                "awning": "Tente",
                "blind": "Stor",
                "curtain": "Perde",
                "damper": "Havaland\u0131rma",
                "door": "Kap\u0131",
                "garage": "Garaj kap\u0131s\u0131",
                "gate": "Bah\u00e7e Kap\u0131s\u0131",
                "shade": "G\u00f6lgelik",
                "shutter": "Kepenk",
                "window": "Pencere"
            }
        },
        "light_schema": {
            "options": {
                "basic": "Varsay\u0131lan \u015fema",
                "json": "JSON",
                "template": "Taslak"
            }
        },
        "on_command_type": {
            "options": {
                "brightness": "Parlakl\u0131k",
                "first": "Birinci",
                "last": "En son"
            }
        },
        "platform": {
            "options": {
                "binary_sensor": "\u0130kili sens\u00f6r",
                "button": "D\u00fc\u011fme",
                "cover": "Panjur",
                "light": "I\u015f\u0131k"
            }
        },
        "set_ca_cert": {
            "options": {
                "custom": "Ki\u015fiselle\u015ftirilmi\u015f",
                "off": "Kapal\u0131"
            }
        },
        "state_class": {
            "options": {
                "measurement_angle": "\u00d6l\u00e7\u00fcm a\u00e7\u0131s\u0131"
            }
        },
        "supported_color_modes": {
            "options": {
                "brightness": "Yaln\u0131zca parlakl\u0131k",
                "color_temp": "Renk s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131",
                "hs": "HS",
                "onoff": "A\u00e7\u0131k/Kapal\u0131",
                "rgb": "RGB",
                "rgbw": "RGBW",
                "rgbww": "RGBWW",
                "white": "Beyaz",
                "xy": "XY"
            }
        }
    },
    "services": {
        "dump": {
            "description": "Belirli bir konudaki t\u00fcm mesajlar\u0131 yap\u0131land\u0131rma klas\u00f6r\u00fcn\u00fczdeki 'mqtt_dump.txt' dosyas\u0131na yazar.",
            "fields": {
                "duration": {
                    "description": "Saniye cinsinden mesajlar\u0131 ne kadar s\u00fcre dinlemeliyiz.",
                    "name": "S\u00fcre"
                },
                "topic": {
                    "description": "Dinlenecek konu.",
                    "name": "Konu"
                }
            },
            "name": "D\u0131\u015fa aktar"
        },
        "publish": {
            "description": "Bir MQTT konusuna mesaj yay\u0131nlar.",
            "fields": {
                "evaluate_payload": {
                    "description": "'Payload' bir Python bayt sabiti ise, bayt sabitini de\u011ferlendirip ham verileri yay\u0131nlay\u0131n.",
                    "name": "Y\u00fck\u00fc de\u011ferlendirin"
                },
                "payload": {
                    "description": "Yay\u0131mlanacak y\u00fck. Sa\u011flanmad\u0131\u011f\u0131nda bo\u015f bir mesaj yay\u0131nlar.",
                    "name": "Y\u00fck"
                },
                "qos": {
                    "description": "Kullan\u0131lacak Hizmetin Kalitesi. 0: En fazla bir kez. 1: En az bir kez. 2: Tam olarak bir kez.",
                    "name": "QoS"
                },
                "retain": {
                    "description": "Mesaj\u0131n tutma bayra\u011f\u0131 ayarlanm\u0131\u015f olmas\u0131 gerekiyorsa. Ayarlan\u0131rsa, arac\u0131 bir konudaki en son iletiyi depolar.",
                    "name": "S\u00fcrd\u00fcrmek"
                },
                "topic": {
                    "description": "Yay\u0131nlanacak konu.",
                    "name": "Konu"
                }
            },
            "name": "Yay\u0131nla"
        },
        "reload": {
            "description": "YAML yap\u0131land\u0131rmas\u0131ndan MQTT varl\u0131klar\u0131n\u0131 yeniden y\u00fckler.",
            "name": "Tekrar y\u00fckle"
        }
    }
}