{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "La integraci\u00f3 MELCloud ja est\u00e0 configurada amb aquest correu electr\u00f2nic. El token d'acc\u00e9s s'ha actualitzat.",
            "cannot_connect": "Ha fallat la connexi\u00f3",
            "invalid_auth": "Autenticaci\u00f3 inv\u00e0lida",
            "reauth_successful": "Re-autenticaci\u00f3 realitzada correctament",
            "reconfigure_successful": "Reconfiguraci\u00f3 realitzada correctament"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Ha fallat la connexi\u00f3",
            "invalid_auth": "Autenticaci\u00f3 inv\u00e0lida",
            "unknown": "Error inesperat"
        },
        "step": {
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "password": "Contrasenya",
                    "username": "Correu electr\u00f2nic"
                },
                "title": "L'autenticaci\u00f3 de {name} ha caducat"
            },
            "reconfigure": {
                "data": {
                    "password": "Contrasenya"
                }
            },
            "user": {
                "data": {
                    "password": "Contrasenya",
                    "username": "Correu electr\u00f2nic"
                },
                "description": "Connecta't amb el teu compte de MELCloud.",
                "title": "Connexi\u00f3 amb MELCloud"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "flow_temperature": {
                "name": "Temperatura del flux"
            },
            "outside_temperature": {
                "name": "Temperatura exterior"
            },
            "return_temperature": {
                "name": "Temperatura del flux de retorn"
            },
            "room_temperature": {
                "name": "Temperatura ambient"
            },
            "tank_temperature": {
                "name": "Temperatura del dip\u00f2sit"
            }
        }
    },
    "services": {
        "set_vane_horizontal": {
            "description": "Configura la posici\u00f3 horitzontal de la paleta.",
            "fields": {
                "position": {
                    "name": "Posici\u00f3"
                }
            },
            "name": "Configura la paleta horitzontal"
        },
        "set_vane_vertical": {
            "description": "Configura la posici\u00f3 vertical de la paleta.",
            "fields": {
                "position": {
                    "name": "Posici\u00f3"
                }
            },
            "name": "Configura la paleta vertical"
        }
    }
}