{
    "config": {
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "max_sub_interval": "Maksimalus dalinis intervalas",
                    "name": "Vardas",
                    "round": "Tikslumas",
                    "source": "\u012evesties jutiklis",
                    "time_window": "Laiko langas",
                    "unit_prefix": "Metrin\u0117 sistema",
                    "unit_time": "Laiko vienetas"
                },
                "data_description": {
                    "max_sub_interval": "Jei apibr\u0117\u017eta, i\u0161vestin\u0117 automati\u0161kai perskai\u010diuojama, jei \u0161altinis nebuvo atnaujintas per \u0161\u012f laikotarp\u012f.",
                    "round": "Valdo de\u0161imtaini\u0173 skaitmen\u0173 skai\u010di\u0173 i\u0161vestyje.",
                    "time_window": "Jei nustatyta, jutiklio vert\u0117 yra \u0161io lango i\u0161vestini\u0173 svertinis slenkamasis vidurkis.",
                    "unit_prefix": "I\u0161vestis bus pakeista pagal pasirinkt\u0105 metrin\u012f prie\u0161d\u0117l\u012f ir i\u0161vestin\u0117s priemon\u0117s laiko vienet\u0105."
                },
                "description": "Sukurkite jutikl\u012f, kuris \u012fvertina jutiklio i\u0161vestin\u0119 vert\u0119.",
                "title": "Sukurkite i\u0161vestin\u012f jutikl\u012f"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "max_sub_interval": "Maksimalus dalinis intervalas",
                    "name": "Vardas",
                    "round": "Tikslumas",
                    "source": "\u012evesties jutiklis",
                    "time_window": "Laiko langas",
                    "unit_prefix": "Metrin\u0117 sistema",
                    "unit_time": "Laiko vienetas"
                },
                "data_description": {
                    "max_sub_interval": "Jei apibr\u0117\u017eta, i\u0161vestin\u0117 automati\u0161kai perskai\u010diuojama, jei \u0161altinis nebuvo atnaujintas per \u0161\u012f laikotarp\u012f.",
                    "round": "Valdo de\u0161imtaini\u0173 skaitmen\u0173 skai\u010di\u0173 i\u0161vestyje.",
                    "time_window": "Jei nustatyta, jutiklio vert\u0117 yra \u0161io lango i\u0161vestini\u0173 svertinis slenkamasis vidurkis.",
                    "unit_prefix": "I\u0161vestis bus pakeista pagal pasirinkt\u0105 metrin\u012f prie\u0161d\u0117l\u012f ir i\u0161vestin\u0117s priemon\u0117s laiko vienet\u0105."
                }
            }
        }
    },
    "selector": {
        "round": {
            "unit_of_measurement": {
                "decimals": "de\u0161imtainiai skai\u010diai"
            }
        },
        "time_unit": {
            "options": {
                "d": "Dienos",
                "h": "Valandos",
                "min": "Minut\u0117s",
                "s": "Sekund\u0117s"
            }
        }
    },
    "title": "I\u0161vestinis jutiklis"
}