{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "T\u00e1 an gl\u00e9as cumraithe cheana f\u00e9in",
            "reauth_successful": "D'\u00e9irigh leis an athfh\u00edordheimhni\u00fa"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Theip ar an nascadh",
            "invalid_auth": "F\u00edordheimhni\u00fa neamhbhail\u00ed",
            "unknown": "Earr\u00e1id gan choinne"
        },
        "step": {
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "password": "Pasfhocal"
                },
                "description": "Is f\u00e9idir an focal faire a aisghabh\u00e1il \u00f3 chomh\u00e9adan \u00fas\u00e1ideora AirVisual Pro."
            },
            "user": {
                "data": {
                    "ip_address": "\u00d3stach",
                    "password": "Pasfhocal"
                },
                "data_description": {
                    "ip_address": "Ainm \u00f3stach n\u00f3 seoladh IP do ghl\u00e9is AirVisual Pro."
                },
                "description": "Is f\u00e9idir an focal faire a aisghabh\u00e1il \u00f3 chomh\u00e9adan \u00fas\u00e1ideora AirVisual Pro."
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "outdoor_air_quality_index": {
                "name": "Inn\u00e9acs c\u00e1il\u00edochta aeir lasmuigh"
            },
            "pm01": {
                "name": "PM0.1"
            }
        }
    }
}