{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "D\u00e9j\u00e0 configur\u00e9. Une seule configuration pour la combinaison pays/province/cat\u00e9gories est possible.",
            "reconfigure_successful": "La reconfiguration a r\u00e9ussi"
        },
        "step": {
            "options": {
                "data": {
                    "categories": "Cat\u00e9gories",
                    "province": "Province"
                },
                "data_description": {
                    "categories": "Choisissez \u00e9ventuellement des cat\u00e9gories de jours f\u00e9ri\u00e9s suppl\u00e9mentaires, les jours f\u00e9ri\u00e9s publiques sont d\u00e9j\u00e0 inclus",
                    "province": "Choisissez \u00e9ventuellement une province/subdivision de {country}"
                }
            },
            "reconfigure": {
                "data": {
                    "categories": "Cat\u00e9gories",
                    "province": "Province"
                },
                "data_description": {
                    "categories": "Choisissez \u00e9ventuellement des cat\u00e9gories de jours f\u00e9ri\u00e9s suppl\u00e9mentaires, les jours f\u00e9ri\u00e9s publiques sont d\u00e9j\u00e0 inclus",
                    "province": "Choisissez \u00e9ventuellement une province/subdivision de {country}"
                }
            },
            "user": {
                "data": {
                    "country": "Pays"
                }
            }
        }
    },
    "options": {
        "abort": {
            "already_configured": "D\u00e9j\u00e0 configur\u00e9. Une seule configuration pour la combinaison pays/province/cat\u00e9gories est possible.",
            "no_categories": "Le pays n'a pas de cat\u00e9gories suppl\u00e9mentaires \u00e0 configurer."
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "categories": "Cat\u00e9gories"
                },
                "data_description": {
                    "categories": "Choisissez \u00e9ventuellement des cat\u00e9gories de jours f\u00e9ri\u00e9s suppl\u00e9mentaires, les jours f\u00e9ri\u00e9s publiques sont d\u00e9j\u00e0 inclus"
                }
            }
        }
    },
    "selector": {
        "device_class": {
            "options": {
                "armed_forces": "Forces arm\u00e9es",
                "bank": "Banque",
                "catholic": "Catholique",
                "chinese": "Chinois",
                "christian": "Chr\u00e9tien",
                "government": "Gouvernement",
                "half_day": "Demi-journ\u00e9e",
                "hebrew": "H\u00e9breu",
                "hindu": "Hindou",
                "islamic": "Islamique",
                "optional": "Optionnel",
                "school": "\u00c9cole",
                "unofficial": "Non officiel",
                "workday": "Jour de travail"
            }
        }
    },
    "title": "Jours f\u00e9ri\u00e9s"
}