{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Cumraithe cheana f\u00e9in. N\u00ed f\u00e9idir ach cumra\u00edocht amh\u00e1in a \u00fas\u00e1id le haghaidh teaglaim t\u00edre/c\u00faige/catag\u00f3ir\u00ed.",
            "reconfigure_successful": "D'\u00e9irigh leis an athchumr\u00fa"
        },
        "step": {
            "options": {
                "data": {
                    "categories": "Catag\u00f3ir\u00ed",
                    "province": "C\u00faige"
                },
                "data_description": {
                    "categories": "Is f\u00e9idir catag\u00f3ir\u00ed saoire breise a roghn\u00fa, t\u00e1 laethanta saoire poibl\u00ed san \u00e1ireamh cheana f\u00e9in",
                    "province": "Roghnaigh c\u00faige / fo-roinn de {country} m\u00e1s mian leat"
                }
            },
            "reconfigure": {
                "data": {
                    "categories": "Catag\u00f3ir\u00ed",
                    "province": "C\u00faige"
                },
                "data_description": {
                    "categories": "Is f\u00e9idir catag\u00f3ir\u00ed saoire breise a roghn\u00fa, t\u00e1 laethanta saoire poibl\u00ed san \u00e1ireamh cheana f\u00e9in",
                    "province": "Roghnaigh c\u00faige / fo-roinn de {country} m\u00e1s mian leat"
                }
            },
            "user": {
                "data": {
                    "country": "T\u00edr"
                }
            }
        }
    },
    "options": {
        "abort": {
            "already_configured": "Cumraithe cheana f\u00e9in. N\u00ed f\u00e9idir ach cumra\u00edocht amh\u00e1in a \u00fas\u00e1id le haghaidh teaglaim t\u00edre/c\u00faige/catag\u00f3ir\u00ed.",
            "no_categories": "N\u00edl aon chatag\u00f3ir\u00ed breise le cumr\u00fa ag an t\u00edr."
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "categories": "Catag\u00f3ir\u00ed"
                },
                "data_description": {
                    "categories": "Is f\u00e9idir catag\u00f3ir\u00ed saoire breise a roghn\u00fa, t\u00e1 laethanta saoire poibl\u00ed san \u00e1ireamh cheana f\u00e9in"
                }
            }
        }
    },
    "selector": {
        "device_class": {
            "options": {
                "armed_forces": "F\u00f3rsa\u00ed armtha",
                "bank": "Banc",
                "catholic": "Caitliceach",
                "chinese": "S\u00ednis",
                "christian": "Cr\u00edosta\u00ed",
                "government": "Rialtas",
                "half_day": "Leath l\u00e1",
                "hebrew": "Eabhrais",
                "hindu": "Hiond\u00fach",
                "islamic": "Ioslamach",
                "optional": "Roghnach",
                "school": "Scoil",
                "unofficial": "Neamhoifigi\u00fail",
                "workday": "L\u00e1 Oibre"
            }
        }
    },
    "title": "Laethanta Saoire"
}