{
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "Kamera",
            "state": {
                "idle": "Bo\u015fta",
                "recording": "Kaydediliyor",
                "streaming": "Yay\u0131nlan\u0131yor"
            },
            "state_attributes": {
                "access_token": {
                    "name": "Eri\u015fim Anahtar\u0131"
                },
                "brand": {
                    "name": "Marka"
                },
                "frontend_stream_type": {
                    "name": "Ak\u0131\u015f tipi",
                    "state": {
                        "hls": "HLS",
                        "webrtc": "WebRTC"
                    }
                },
                "model_name": {
                    "name": "Model"
                },
                "motion_detection": {
                    "name": "Hareket alg\u0131land\u0131",
                    "state": {
                        "false": "Devre d\u0131\u015f\u0131",
                        "true": "Etkin"
                    }
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_filename_template": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "` {entity_id} ` kamera varl\u0131\u011f\u0131 hedeflenerek ` {service} ` eylemi ger\u00e7ekle\u015ftirilirken \u00f6nceden tan\u0131mlanm\u0131\u015f \u015fablon de\u011fi\u015fkeni `entity_id` kullan\u0131ld\u0131. ` {service} ` \u00f6\u011fesinin `filename` parametresinden \u00f6nceden tan\u0131mlanm\u0131\u015f \u015fablon de\u011fi\u015fkeni `entity_id` kald\u0131r\u0131l\u0131yor. \n \n L\u00fctfen otomasyonlar\u0131n\u0131z\u0131 ve betiklerinizi bunun yerine elle tan\u0131mlanm\u0131\u015f bir de\u011fi\u015fken kullanacak \u015fekilde g\u00fcncelleyin ve bu sorunu kapatmak i\u00e7in **G\u00f6nder** \u00f6\u011fesini se\u00e7in.",
                        "title": "Kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015f \u015fablon de\u011fi\u015fkeninin kullan\u0131m\u0131 alg\u0131land\u0131"
                    }
                }
            },
            "title": "Kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015f \u015fablon de\u011fi\u015fkeninin kullan\u0131m\u0131 alg\u0131land\u0131"
        }
    },
    "services": {
        "disable_motion_detection": {
            "description": "Hareket alg\u0131lamay\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131r.",
            "name": "Hareket alg\u0131lamay\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak"
        },
        "enable_motion_detection": {
            "description": "Hareket alg\u0131lamay\u0131 etkinle\u015ftirir.",
            "name": "Hareket alg\u0131lamay\u0131 etkinle\u015ftir"
        },
        "play_stream": {
            "description": "Kamera ak\u0131\u015f\u0131n\u0131 desteklenen bir medya oynat\u0131c\u0131da oynat\u0131r.",
            "fields": {
                "format": {
                    "description": "Medya oynat\u0131c\u0131 taraf\u0131ndan desteklenen ak\u0131\u015f format\u0131.",
                    "name": "Bi\u00e7im"
                },
                "media_player": {
                    "description": "Ak\u0131\u015f i\u00e7in medya oynat\u0131c\u0131lar.",
                    "name": "Medya oynat\u0131c\u0131"
                }
            },
            "name": "Ak\u0131\u015f\u0131 oynat"
        },
        "record": {
            "description": "Canl\u0131 bir kamera yay\u0131n\u0131n\u0131n kayd\u0131n\u0131 olu\u015fturur.",
            "fields": {
                "duration": {
                    "description": "Kayd\u0131n planlanan s\u00fcresi. Ger\u00e7ek s\u00fcre de\u011fi\u015fiklik g\u00f6sterebilir.",
                    "name": "S\u00fcre"
                },
                "filename": {
                    "description": "Dosya ad\u0131n\u0131n tam yolu. mp4 olmal\u0131.",
                    "name": "Dosya ad\u0131"
                },
                "lookback": {
                    "description": "Kayda dahil edilmesi planlanan geri izleme s\u00fcresi (s\u00fcreye ek olarak). Yaln\u0131zca o anda etkin bir HLS ak\u0131\u015f\u0131 varsa kullan\u0131labilir. Geri izleme s\u00fcresinin ger\u00e7ek uzunlu\u011fu de\u011fi\u015febilir.",
                    "name": "Geriye Bak\u0131\u015f"
                }
            },
            "name": "Kay\u0131t"
        },
        "snapshot": {
            "description": "Bir kameradan anl\u0131k g\u00f6r\u00fcnt\u00fc al\u0131r.",
            "fields": {
                "filename": {
                    "description": "Dosya ad\u0131n\u0131n tam yolu.",
                    "name": "Dosya ad\u0131"
                }
            },
            "name": "Anl\u0131k g\u00f6r\u00fcnt\u00fc al\u0131n"
        },
        "turn_off": {
            "description": "Kameray\u0131 kapat\u0131r.",
            "name": "Kapat"
        },
        "turn_on": {
            "description": "Kameray\u0131 a\u00e7ar.",
            "name": "A\u00e7"
        }
    },
    "title": "Kamera"
}