{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Le service est d\u00e9j\u00e0 configur\u00e9"
        },
        "error": {
            "invalid_ics_file": "Un probl\u00e8me est survenu lors de la lecture des informations du calendrier. Consultez le journal des erreurs pour plus de d\u00e9tails."
        },
        "step": {
            "import": {
                "description": "Vous pouvez importer des \u00e9v\u00e9nements au format iCal (fichier .ics)."
            },
            "user": {
                "data": {
                    "calendar_name": "Nom du calendrier",
                    "import": "Donn\u00e9es de d\u00e9part"
                },
                "description": "Veuillez choisir un nom pour votre nouveau calendrier"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "import": {
            "options": {
                "create_empty": "Cr\u00e9er un calendrier vide",
                "import_ics_file": "T\u00e9l\u00e9verser un fichier iCalendar (.ics)"
            }
        }
    },
    "title": "Calendrier local"
}