{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Paslauga jau sukonfig\u016bruota"
        },
        "error": {
            "invalid_ics_file": "Skaitant kalendoriaus informacij\u0105 kilo problema. Daugiau informacijos rasite klaid\u0173 \u017eurnale."
        },
        "step": {
            "import": {
                "description": "Galite importuoti \u012fvykius iCal formatu (.ics failas)."
            },
            "user": {
                "data": {
                    "calendar_name": "Kalendoriaus pavadinimas",
                    "import": "Pradiniai duomenys"
                },
                "description": "Pasirinkite naujo kalendoriaus pavadinim\u0105"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "import": {
            "options": {
                "create_empty": "Sukurkite tu\u0161\u010di\u0105 kalendori\u0173",
                "import_ics_file": "\u012ekelti \u201eiCalendar\u201c fail\u0105 (.ics)"
            }
        }
    },
    "title": "Vietinis kalendorius"
}