{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Slu\u017eba u\u017e je nakonfigurovan\u00e1"
        },
        "error": {
            "invalid_ics_file": "Vyskytol sa probl\u00e9m s \u010d\u00edtan\u00edm inform\u00e1ci\u00ed z kalend\u00e1ra. \u010eal\u0161ie podrobnosti n\u00e1jdete v protokole o chyb\u00e1ch."
        },
        "step": {
            "import": {
                "description": "Udalosti m\u00f4\u017eete importova\u0165 vo form\u00e1te iCal (.ics s\u00fabor)."
            },
            "user": {
                "data": {
                    "calendar_name": "N\u00e1zov kalend\u00e1ra",
                    "import": "Po\u010diato\u010dn\u00e9 \u00fadaje"
                },
                "description": "Vyberte n\u00e1zov pre svoj nov\u00fd kalend\u00e1r"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "import": {
            "options": {
                "create_empty": "Vytvorenie pr\u00e1zdneho kalend\u00e1ra",
                "import_ics_file": "Nahratie s\u00faboru iCalendar (.ics)"
            }
        }
    },
    "title": "Miestny kalend\u00e1r"
}