{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "cannot_connect": "Nem siker\u00fclt csatlakozni: {base_url}"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "exclude": "Vera eszk\u00f6zazonos\u00edt\u00f3k kiz\u00e1r\u00e1sa Home Assistantb\u00f3l.",
                    "lights": "A Vera kapcsol\u00f3eszk\u00f6z-azonos\u00edt\u00f3k f\u00e9nyk\u00e9nt kezelhet\u0151k a Home Assistant alkalmaz\u00e1sban.",
                    "vera_controller_url": "Vez\u00e9rl\u0151 URL"
                }
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "exclude": "Vera eszk\u00f6zazonos\u00edt\u00f3k kiz\u00e1r\u00e1sa Home Assistantb\u00f3l.",
                    "lights": "A Vera kapcsol\u00f3eszk\u00f6z-azonos\u00edt\u00f3k f\u00e9nyk\u00e9nt kezelhet\u0151k a Home Assistant alkalmaz\u00e1sban."
                },
                "title": "Vera vez\u00e9rl\u0151 opci\u00f3k"
            }
        }
    }
}