{
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "state": {
                "name": "M\u0171k\u00f6d\u00e9sben"
            }
        },
        "sensor": {
            "agent_version": {
                "name": "OS Agent verzi\u00f3"
            },
            "cpu_percent": {
                "name": "CPU sz\u00e1zal\u00e9k"
            },
            "disk_free": {
                "name": "Szabad t\u00e1rhely"
            },
            "disk_total": {
                "name": "\u00d6ssz t\u00e1rhely"
            },
            "disk_used": {
                "name": "Foglalt t\u00e1rhely"
            },
            "memory_percent": {
                "name": "Mem\u00f3ria sz\u00e1zal\u00e9k"
            },
            "version": {
                "name": "Verzi\u00f3"
            },
            "version_latest": {
                "name": "Leg\u00fajabb verzi\u00f3"
            }
        },
        "update": {
            "update": {
                "name": "Friss\u00edt\u00e9s"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "issue_addon_boot_fail": {
            "fix_flow": {
                "abort": {
                    "apply_suggestion_fail": "Nem siker\u00fclt alkalmazni a jav\u00edt\u00e1st. Tov\u00e1bbi r\u00e9szletek\u00e9rt ellen\u0151rizze a Supervisor napl\u00f3it."
                },
                "step": {
                    "fix_menu": {
                        "description": "A(z) {addon} kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 be van \u00e1ll\u00edtva az ind\u00edt\u00e1sra a rendszerind\u00edt\u00e1skor, de nem siker\u00fclt elind\u00edtani. Ez \u00e1ltal\u00e1ban akkor fordul el\u0151, ha a konfigur\u00e1ci\u00f3 hib\u00e1s vagy ugyanaz a port t\u00f6bb kieg\u00e9sz\u00edt\u0151ben is haszn\u00e1latban van. Ellen\u0151rizze a(z) {addon} \u00e9s a Supervisor napl\u00f3it \u00e9s konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1t.\n\nAz \u201eInd\u00edt\u00e1s\u201d opci\u00f3val \u00fajra pr\u00f3b\u00e1lkozhat, a \u201eKikapcsol\u00e1s\u201d opci\u00f3val pedig letilthatja az ind\u00edt\u00e1st rendszerind\u00edt\u00e1skor.",
                        "menu_options": {
                            "addon_disable_boot": "Letilt\u00e1s",
                            "addon_execute_start": "Ind\u00edt\u00e1s"
                        }
                    }
                }
            },
            "title": "Nem siker\u00fclt elind\u00edtani a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt az ind\u00edt\u00e1skor"
        },
        "issue_addon_detached_addon_missing": {
            "title": "Hi\u00e1nyz\u00f3 t\u00e1rol\u00f3 egy telep\u00edtett b\u0151v\u00edtm\u00e9nyhez"
        },
        "issue_addon_detached_addon_removed": {
            "fix_flow": {
                "abort": {
                    "apply_suggestion_fail": "Nem siker\u00fclt elt\u00e1vol\u00edtani a kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t. Tov\u00e1bbi r\u00e9szletek\u00e9rt ellen\u0151rizze a Supervisor napl\u00f3it."
                }
            },
            "title": "A telep\u00edtett b\u0151v\u00edtm\u00e9ny elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fclt a t\u00e1rol\u00f3b\u00f3l"
        },
        "issue_mount_mount_failed": {
            "fix_flow": {
                "abort": {
                    "apply_suggestion_fail": "Nem siker\u00fclt alkalmazni a jav\u00edt\u00e1st. Tov\u00e1bbi r\u00e9szletek\u00e9rt tekintse meg a Supervisor napl\u00f3kat."
                },
                "step": {
                    "fix_menu": {
                        "description": "Nem siker\u00fclt csatlakozni a k\u00f6vetkez\u0151h\u00f6z: `{reference}`. Tov\u00e1bbi r\u00e9szletek\u00e9rt ellen\u0151rizze a g\u00e9p napl\u00f3it a csatlakoztat\u00e1si szolg\u00e1ltat\u00e1s hib\u00e1i\u00e9rt. \n\nAz \u00fajrat\u00f6lt\u00e9s seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel pr\u00f3b\u00e1ljon meg \u00fajra csatlakozni. Ha friss\u00edtenie kell a `{reference}` f\u00e1jlt, l\u00e9pjen a [t\u00e1rhely]({storage_url}) oldalra.",
                        "menu_options": {
                            "mount_execute_reload": "\u00dajrat\u00f6lt\u00e9s",
                            "mount_execute_remove": "Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s"
                        }
                    }
                }
            },
            "title": "A h\u00e1l\u00f3zati t\u00e1rol\u00f3eszk\u00f6z meghib\u00e1sodott"
        },
        "issue_system_docker_config": {
            "fix_flow": {
                "abort": {
                    "apply_suggestion_fail": "Egy vagy t\u00f6bb \u00fajraind\u00edt\u00e1s nem siker\u00fclt. Tov\u00e1bbi r\u00e9szletek\u00e9rt tekintse meg a Supervisor napl\u00f3kat."
                },
                "step": {
                    "system_execute_rebuild": {
                        "description": "A b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek \u00e9s a Home Assistant alap\u00e9rtelmezett konfigur\u00e1ci\u00f3ja megv\u00e1ltozott. A konfigur\u00e1ci\u00f3nak az \u00faj alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9kekkel val\u00f3 friss\u00edt\u00e9s\u00e9hez a k\u00f6vetkez\u0151k miatt \u00fajraind\u00edt\u00e1sra van sz\u00fcks\u00e9g:\n\n- {components}"
                    }
                }
            },
            "title": "\u00dajraind\u00edt\u00e1s sz\u00fcks\u00e9ges"
        },
        "issue_system_multiple_data_disks": {
            "fix_flow": {
                "abort": {
                    "apply_suggestion_fail": "Nem siker\u00fclt \u00e1tnevezni a f\u00e1jlrendszert. Tov\u00e1bbi r\u00e9szletek\u00e9rt n\u00e9zze meg a supervisor napl\u00f3j\u00e1t."
                },
                "step": {
                    "fix_menu": {
                        "description": "A(z) `{reference}` helyen egy m\u00e1sik akt\u00edv adatt\u00e1rat \u00e9szlelt\u00fcnk (amely egy m\u00e1sik Home Assistant telep\u00edt\u00e9s `hassos-data` f\u00e1jlrendszer\u00e9t tartalmazza).\n\nD\u00f6ntenie kell, mit szeretne tenni vele. Ellenkez\u0151 esetben a Home Assistant a rendszer \u00fajraind\u00edt\u00e1sakor a helytelen adatt\u00e1rat v\u00e1laszthatja ki.\n\nHa nem k\u00edv\u00e1nja haszn\u00e1lni ezt az adatt\u00e1rat, h\u00fazza ki a rendszerb\u0151l. Ha bent hagyja, v\u00e1lasszon a k\u00f6vetkez\u0151 lehet\u0151s\u00e9gek k\u00f6z\u00fcl:",
                        "menu_options": {
                            "system_adopt_data_disk": "Az \u00e9szlelt adatt\u00e1rol\u00f3 lemez haszn\u00e1lata az aktu\u00e1lis rendszer helyett",
                            "system_rename_data_disk": "Megjel\u00f6l\u00e9s inakt\u00edv adatlemezk\u00e9nt (f\u00e1jlrendszer \u00e1tnevez\u00e9se)"
                        }
                    },
                    "system_adopt_data_disk": {
                        "description": "V\u00e1lassza a **Mehet** lehet\u0151s\u00e9get, hogy a `{reference}` akt\u00edv adatlemezk\u00e9nt ker\u00fclj\u00f6n be\u00e1ll\u00edt\u00e1sra. Az egyetlen \u00e9s kiz\u00e1r\u00f3lagos adatlemez.\n\nT\u00f6bb\u00e9 nem lesz hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9se a jelenlegi Home Assistant adatokhoz (ez inakt\u00edv adatlemezk\u00e9nt lesz megjel\u00f6lve). Az \u00fajraind\u00edt\u00e1s ut\u00e1n a rendszer a(z) {reference} lemezen l\u00e9v\u0151 Home Assistant adatok \u00e1llapot\u00e1ban fog m\u0171k\u00f6dni."
                    }
                }
            },
            "title": "T\u00f6bb adatlemez \u00e9szlelve"
        },
        "issue_system_reboot_required": {
            "fix_flow": {
                "abort": {
                    "apply_suggestion_fail": "Nem siker\u00fclt \u00fajraind\u00edtani a rendszert. Tov\u00e1bbi r\u00e9szletek\u00e9rt tekintse meg a supervisor napl\u00f3kat."
                },
                "step": {
                    "system_execute_reboot": {
                        "description": "Olyan be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok v\u00e1ltoztak meg, amelyek \u00e9rv\u00e9nybe l\u00e9p\u00e9s\u00e9hez a rendszer \u00fajraind\u00edt\u00e1sa sz\u00fcks\u00e9ges.\n\nEz a jav\u00edt\u00e1s a rendszer \u00fajraind\u00edt\u00e1s\u00e1t fogja kezdem\u00e9nyezni, amely egy r\u00f6vid id\u0151re el\u00e9rhetetlenn\u00e9 teszi a Home Assistantot \u00e9s az \u00f6sszes b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt."
                    }
                }
            },
            "title": "\u00dajraind\u00edt\u00e1s sz\u00fcks\u00e9ges"
        },
        "unhealthy": {
            "title": "Rendellenes \u00e1llapot \u2013 {reason}"
        },
        "unhealthy_docker": {
            "title": "Rendellenes \u00e1llapot \u2013 A Docker rosszul lett konfigur\u00e1lva"
        },
        "unhealthy_privileged": {
            "title": "Rendellenes \u00e1llapot - Nem privilegiz\u00e1lt"
        },
        "unhealthy_setup": {
            "title": "Rendellenes \u00e1llapot - A telep\u00edt\u00e9s sikertelen"
        },
        "unhealthy_supervisor": {
            "title": "Rendellenes \u00e1llapot \u2013 A Supervisor friss\u00edt\u00e9se nem siker\u00fclt"
        },
        "unhealthy_untrusted": {
            "title": "Rendellenes \u00e1llapot - Nem megb\u00edzhat\u00f3 k\u00f3d"
        },
        "unsupported": {
            "title": "Nem t\u00e1mogatott rendszer \u2013 {reason}"
        },
        "unsupported_apparmor": {
            "title": "Nem t\u00e1mogatott rendszer \u2013 AppArmor-probl\u00e9m\u00e1k"
        },
        "unsupported_cgroup_version": {
            "description": "A rendszer nem t\u00e1mogatott, mert a Docker CGroup nem megfelel\u0151 verzi\u00f3ja van haszn\u00e1latban. A link seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel megtudhatja a helyes verzi\u00f3t \u00e9s a jav\u00edt\u00e1s m\u00f3dj\u00e1t.",
            "title": "Nem t\u00e1mogatott rendszer - CGroup verzi\u00f3"
        },
        "unsupported_connectivity_check": {
            "title": "Nem t\u00e1mogatott rendszer - Csatlakoz\u00e1si ellen\u0151rz\u00e9s letiltva"
        },
        "unsupported_content_trust": {
            "title": "Nem t\u00e1mogatott rendszer - Tartalom-megb\u00edzhat\u00f3s\u00e1gi ellen\u0151rz\u00e9s letiltva"
        },
        "unsupported_dbus": {
            "title": "Nem t\u00e1mogatott rendszer - D-Bus probl\u00e9m\u00e1k"
        },
        "unsupported_dns_server": {
            "title": "Nem t\u00e1mogatott rendszer - DNS-kiszolg\u00e1l\u00f3 probl\u00e9m\u00e1k"
        },
        "unsupported_docker_configuration": {
            "title": "Nem t\u00e1mogatott rendszer \u2013 A Docker helytelen\u00fcl van konfigur\u00e1lva"
        },
        "unsupported_docker_version": {
            "title": "Nem t\u00e1mogatott rendszer - Docker verzi\u00f3"
        },
        "unsupported_job_conditions": {
            "title": "Nem t\u00e1mogatott rendszer - V\u00e9delmek letiltva"
        },
        "unsupported_lxc": {
            "title": "Nem t\u00e1mogatott rendszer - LXC \u00e9szlelve"
        },
        "unsupported_network_manager": {
            "title": "Nem t\u00e1mogatott rendszer - Network Manager probl\u00e9m\u00e1k"
        },
        "unsupported_os": {
            "title": "Nem t\u00e1mogatott rendszer - Oper\u00e1ci\u00f3s rendszer"
        },
        "unsupported_os_agent": {
            "title": "Nem t\u00e1mogatott rendszer - OS-\u00dcgyn\u00f6k probl\u00e9m\u00e1k"
        },
        "unsupported_restart_policy": {
            "title": "Nem t\u00e1mogatott rendszer - Kont\u00e9ner \u00fajraind\u00edt\u00e1si szab\u00e1lyzat"
        },
        "unsupported_software": {
            "title": "Nem t\u00e1mogatott rendszer - Nem t\u00e1mogatott szoftver"
        },
        "unsupported_source_mods": {
            "title": "Nem t\u00e1mogatott rendszer - Supervisor forr\u00e1sm\u00f3dos\u00edt\u00e1sok"
        },
        "unsupported_supervisor_version": {
            "title": "Nem t\u00e1mogatott rendszer - Supervisor verzi\u00f3"
        },
        "unsupported_systemd": {
            "title": "Nem t\u00e1mogatott rendszer - Systemd probl\u00e9m\u00e1k"
        },
        "unsupported_systemd_journal": {
            "title": "Nem t\u00e1mogatott rendszer - Systemd Journal probl\u00e9m\u00e1k"
        },
        "unsupported_systemd_resolved": {
            "title": "Nem t\u00e1mogatott rendszer \u2013 Systemd Resolved probl\u00e9m\u00e1k"
        },
        "unsupported_virtualization_image": {
            "title": "Nem t\u00e1mogatott rendszer - Helytelen OS k\u00e9p a virtualiz\u00e1ci\u00f3hoz"
        }
    },
    "services": {
        "addon_restart": {
            "description": "\u00dajraind\u00edt egy b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt.",
            "fields": {
                "addon": {
                    "description": "A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny, amelyet \u00fajra kell ind\u00edtani.",
                    "name": "B\u0151v\u00edtm\u00e9ny"
                }
            },
            "name": "B\u0151v\u00edtm\u00e9ny \u00fajraind\u00edt\u00e1sa"
        },
        "addon_start": {
            "description": "Elind\u00edt egy b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt.",
            "fields": {
                "addon": {
                    "description": "A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny, amelyet el kell ind\u00edtani.",
                    "name": "B\u0151v\u00edtm\u00e9ny"
                }
            },
            "name": "B\u0151v\u00edtm\u00e9ny elind\u00edt\u00e1sa"
        },
        "addon_stdin": {
            "description": "Adatokat \u00edr a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny alap\u00e9rtelmezett bemenet\u00e9re.",
            "fields": {
                "addon": {
                    "description": "A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny, amelyre \u00edrni kell.",
                    "name": "B\u0151v\u00edtm\u00e9ny"
                }
            },
            "name": "B\u0151v\u00edtm\u00e9ny alap\u00e9rtelmezett bemenet\u00e9re adat \u00edr\u00e1sa"
        },
        "addon_stop": {
            "description": "Le\u00e1ll\u00edtja a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt.",
            "fields": {
                "addon": {
                    "description": "A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny, amelyet le kell \u00e1ll\u00edtani.",
                    "name": "B\u0151v\u00edtm\u00e9ny"
                }
            },
            "name": "B\u0151v\u00edtm\u00e9ny le\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        },
        "backup_full": {
            "description": "Teljes biztons\u00e1gi ment\u00e9st k\u00e9sz\u00edt.",
            "fields": {
                "compressed": {
                    "description": "T\u00f6m\u00f6r\u00edti a biztons\u00e1gi ment\u00e9s f\u00e1jljait.",
                    "name": "T\u00f6m\u00f6r\u00edtett"
                },
                "homeassistant_exclude_database": {
                    "description": "A Home Assistant adatb\u00e1zisf\u00e1jl kiz\u00e1r\u00e1sa a biztons\u00e1gi ment\u00e9sb\u0151l.",
                    "name": "Home Assistant adatb\u00e1zis kiz\u00e1r\u00e1sa"
                },
                "location": {
                    "description": "A biztons\u00e1gi ment\u00e9seknek helyet biztos\u00edt\u00f3 t\u00e1rol\u00f3 neve.",
                    "name": "Elhelyezked\u00e9s"
                },
                "name": {
                    "description": "Nem k\u00f6telez\u0151 (alap\u00e9rtelmezett = aktu\u00e1lis d\u00e1tum \u00e9s id\u0151).",
                    "name": "Elnevez\u00e9s"
                },
                "password": {
                    "description": "Jelsz\u00f3, amellyel a biztons\u00e1gi ment\u00e9st v\u00e9deni k\u00edv\u00e1nja.",
                    "name": "Jelsz\u00f3"
                }
            },
            "name": "Teljes biztons\u00e1gi ment\u00e9s k\u00e9sz\u00edt\u00e9se"
        },
        "backup_partial": {
            "description": "R\u00e9szleges biztons\u00e1gi ment\u00e9st k\u00e9sz\u00edt.",
            "fields": {
                "addons": {
                    "description": "A biztons\u00e1gi ment\u00e9sbe bevonand\u00f3 b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek list\u00e1ja. Haszn\u00e1lja az egyes b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek n\u00e9v azonos\u00edt\u00f3j\u00e1t (slug).",
                    "name": "B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek"
                },
                "compressed": {
                    "description": "T\u00f6m\u00f6r\u00edti a biztons\u00e1gi ment\u00e9s f\u00e1jljait.",
                    "name": "T\u00f6m\u00f6r\u00edtett"
                },
                "folders": {
                    "description": "A biztons\u00e1gi ment\u00e9sbe bevonand\u00f3 mapp\u00e1k list\u00e1ja.",
                    "name": "Mapp\u00e1k"
                },
                "homeassistant": {
                    "description": "A Home Assistant be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait is tartalmazza a biztons\u00e1gi ment\u00e9sben.",
                    "name": "Home Assistant be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                },
                "homeassistant_exclude_database": {
                    "description": "A Home Assistant adatb\u00e1zisf\u00e1jl kiz\u00e1r\u00e1sa a biztons\u00e1gi ment\u00e9sb\u0151l.",
                    "name": "Home Assistant adatb\u00e1zis kiz\u00e1r\u00e1sa"
                },
                "location": {
                    "description": "A biztons\u00e1gi ment\u00e9seknek helyet biztos\u00edt\u00f3 t\u00e1rol\u00f3 neve.",
                    "name": "Elhelyezked\u00e9s"
                },
                "name": {
                    "description": "Nem k\u00f6telez\u0151 (alap\u00e9rtelmezett = aktu\u00e1lis d\u00e1tum \u00e9s id\u0151).",
                    "name": "Elnevez\u00e9s"
                },
                "password": {
                    "description": "Jelsz\u00f3, amellyel a biztons\u00e1gi ment\u00e9st v\u00e9deni k\u00edv\u00e1nja.",
                    "name": "Jelsz\u00f3"
                }
            },
            "name": "R\u00e9szleges biztons\u00e1gi ment\u00e9s k\u00e9sz\u00edt\u00e9se"
        },
        "host_reboot": {
            "description": "\u00dajraind\u00edtja a gazdarendszert.",
            "name": "G\u00e9p \u00fajraind\u00edt\u00e1sa"
        },
        "host_shutdown": {
            "description": "Kikapcsolja a gazdarendszert.",
            "name": "G\u00e9p kikapcsol\u00e1sa"
        },
        "restore_full": {
            "description": "Vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s teljes biztons\u00e1gi ment\u00e9sb\u0151l.",
            "fields": {
                "password": {
                    "description": "Nem k\u00f6telez\u0151 jelsz\u00f3.",
                    "name": "Jelsz\u00f3"
                },
                "slug": {
                    "description": "Biztons\u00e1gi m\u00e1solat azonos\u00edt\u00f3ja (slug) a vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1shoz.",
                    "name": "Azonos\u00edt\u00f3"
                }
            },
            "name": "Teljes biztons\u00e1gi ment\u00e9sb\u0151l vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s"
        },
        "restore_partial": {
            "description": "Vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s r\u00e9szleges biztons\u00e1gi ment\u00e9sb\u0151l.",
            "fields": {
                "addons": {
                    "description": "A biztons\u00e1gi ment\u00e9sb\u0151l vissza\u00e1ll\u00edtand\u00f3 b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek list\u00e1ja. Haszn\u00e1lja az egyes b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek n\u00e9v azonos\u00edt\u00f3j\u00e1t (slug).",
                    "name": "B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek"
                },
                "folders": {
                    "description": "A biztons\u00e1gi ment\u00e9sb\u0151l vissza\u00e1ll\u00edtand\u00f3 k\u00f6nyvt\u00e1rak list\u00e1ja.",
                    "name": "Mapp\u00e1k"
                },
                "homeassistant": {
                    "description": "Helyre\u00e1ll\u00edtja a Home Assistantot.",
                    "name": "Home Assistant be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
                },
                "password": {
                    "description": "Nem k\u00f6telez\u0151 jelsz\u00f3.",
                    "name": "Jelsz\u00f3"
                },
                "slug": {
                    "description": "Biztons\u00e1gi m\u00e1solat azonos\u00edt\u00f3ja (slug) a vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1shoz.",
                    "name": "Azonos\u00edt\u00f3"
                }
            },
            "name": "R\u00e9szleges biztons\u00e1gi ment\u00e9sb\u0151l vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s"
        }
    },
    "system_health": {
        "info": {
            "agent_version": "\u00dcgyn\u00f6k verzi\u00f3",
            "board": "Alaplap",
            "disk_total": "\u00d6sszes hely",
            "disk_used": "Felhaszn\u00e1lt hely",
            "docker_version": "Docker verzi\u00f3",
            "healthy": "Eg\u00e9szs\u00e9ges",
            "host_os": "Oper\u00e1ci\u00f3s rendszer",
            "installed_addons": "Telep\u00edtett b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek",
            "supervisor_api": "Supervisor API",
            "supervisor_version": "Supervisor verzi\u00f3",
            "supported": "T\u00e1mogatott",
            "update_channel": "Friss\u00edt\u00e9si csatorna",
            "version_api": "API verzi\u00f3"
        }
    }
}