{
    "config": {
        "abort": {
            "cannot_connect": "Theip ar an nascadh",
            "not_insteon_device": "N\u00ed gl\u00e9as Insteon an gl\u00e9as a aims\u00edodh"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Theip ar an nascadh"
        },
        "flow_title": "{name}",
        "step": {
            "confirm_usb": {
                "description": "Ar mhaith leat {name} a chur ar bun?"
            },
            "hubv1": {
                "data": {
                    "host": "Seoladh IP",
                    "port": "Port"
                },
                "description": "Cumraigh leagan 1 den Insteon Hub (roimh 2014).",
                "title": "Mol Insteon leagan 1"
            },
            "hubv2": {
                "data": {
                    "host": "Seoladh IP",
                    "password": "Pasfhocal",
                    "port": "Port",
                    "username": "Ainm \u00fas\u00e1ideora"
                },
                "description": "Cumraigh an Insteon Hub leagan 2.",
                "title": "Mol Insteon leagan 2"
            },
            "plm": {
                "data": {
                    "device": "Cos\u00e1n gl\u00e9as USB"
                },
                "description": "Cumraigh M\u00f3ideim PowerLink (PLM) Insteon.",
                "title": "Insteon PLM"
            },
            "user": {
                "description": "Roghnaigh an cine\u00e1l m\u00f3ideim Insteon.",
                "menu_options": {
                    "hubv1": "Mol leagan 1 (roimh 2014)",
                    "hubv2": "Mol leagan 2",
                    "plm": "M\u00f3ideim PowerLink (PLM)"
                }
            }
        }
    },
    "options": {
        "error": {
            "cannot_connect": "Theip ar an nascadh",
            "input_error": "Iontr\u00e1lacha neamhbhail\u00ed, seice\u00e1il do luachanna le do thoil."
        },
        "step": {
            "add_override": {
                "data": {
                    "address": "Seoladh an ghl\u00e9is (i.e. 1a2b3c)",
                    "cat": "Catag\u00f3ir gl\u00e9is (i.e. 0x10)",
                    "subcat": "Fochatag\u00f3ir gl\u00e9is (i.e. 0x0a)"
                },
                "description": "Cuir s\u00e1r\u00fa gl\u00e9is leis."
            },
            "add_x10": {
                "data": {
                    "housecode": "C\u00f3d T\u00ed (a - p)",
                    "platform": "Ard\u00e1n",
                    "steps": "C\u00e9imeanna maolaithe (do ghl\u00e9asanna solais amh\u00e1in, r\u00e9amhshocr\u00fa 22)",
                    "unitcode": "C\u00f3d Aonaid (1 - 16)"
                },
                "description": "Athraigh an focal faire ar an Mol Insteon."
            },
            "change_hub_config": {
                "data": {
                    "host": "Seoladh IP",
                    "password": "Pasfhocal",
                    "port": "Port",
                    "username": "Ainm \u00fas\u00e1ideora"
                },
                "description": "Athraigh faisn\u00e9is nasc Insteon Hub."
            },
            "change_plm_config": {
                "data": {
                    "device": "Cos\u00e1n gl\u00e9as USB"
                },
                "description": "Athraigh an fhaisn\u00e9is nasctha Insteon PLM."
            },
            "init": {
                "menu_options": {
                    "add_override": "Cuir s\u00e1r\u00fa gl\u00e9is leis.",
                    "add_x10": "Cuir gl\u00e9as X10 leis.",
                    "change_hub_config": "Athraigh cumra\u00edocht an Mhoil.",
                    "change_plm_config": "Athraigh cumra\u00edocht an PLM.",
                    "remove_override": "Bain s\u00e1r\u00fa gl\u00e9is.",
                    "remove_x10": "Bain gl\u00e9as X10."
                }
            },
            "remove_override": {
                "data": {
                    "address": "Roghnaigh seoladh gl\u00e9is le baint"
                },
                "description": "Bain s\u00e1r\u00fa gl\u00e9is"
            },
            "remove_x10": {
                "data": {
                    "address": "Roghnaigh seoladh gl\u00e9is le baint"
                },
                "description": "Bain gl\u00e9as X10"
            }
        }
    },
    "services": {
        "add_all_link": {
            "description": "Ins\u00edonn s\u00e9 seo don Mh\u00f3ideim Insteon (IM) go dtosa\u00edonn s\u00e9 ar an m\u00f3d Uile-Nasctha. Nuair a bh\u00edonn an IM i m\u00f3d Uile-Nasctha, br\u00faigh an cnaipe nasctha ar an bhfeiste chun an tUile-Nasctha a chr\u00edochn\u00fa.",
            "fields": {
                "group": {
                    "description": "Uimhir ghr\u00fapa All-Link.",
                    "name": "Gr\u00fapa"
                },
                "mode": {
                    "description": "M\u00f3d nasctha an Mh\u00f3ideim Insteon.",
                    "name": "M\u00f3d"
                }
            },
            "name": "Cuir Gach-Nasc leis"
        },
        "add_default_links": {
            "description": "Cuireann s\u00e9 na naisc r\u00e9amhshocraithe idir an gl\u00e9as agus M\u00f3ideim Insteon (IM) leis.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Ainm an fheiste at\u00e1 le lucht\u00fa. \u00das\u00e1id \"uile\" chun bunachar sonra\u00ed na bhfeist\u00ed uile a lucht\u00fa.",
                    "name": "Eintiteas"
                }
            },
            "name": "Cuir naisc r\u00e9amhshocraithe leis"
        },
        "delete_all_link": {
            "description": "Ins\u00edonn s\u00e9 don Mh\u00f3ideim Insteon (IM) taifead All-Link a bhaint as bunachar sonra\u00ed All-Link an IM agus gl\u00e9is. Nuair a bheidh an IM socraithe chun an nasc a scriosadh, br\u00faigh an cnaipe nasc ar an ngl\u00e9as comhfhreagrach chun an pr\u00f3iseas a chr\u00edochn\u00fa.",
            "fields": {
                "group": {
                    "description": "Uimhir ghr\u00fapa All-Link.",
                    "name": "Gr\u00fapa"
                }
            },
            "name": "Scrios Gach Nasc"
        },
        "load_all_link_database": {
            "description": "Luchta\u00edonn s\u00e9 bunachar sonra\u00ed All-Link do ghl\u00e9as. RABHADH - T\u00f3gann lucht\u00fa bunachar sonra\u00ed All-Link gl\u00e9is an-fhada agus b\u00edonn s\u00e9 neamhr\u00e9ireach. D\u2019fh\u00e9adfadh s\u00e9 seo tamall fada a th\u00f3g\u00e1il agus b\u2019fh\u00e9idir go mbeadh g\u00e1 \u00e9 a athdh\u00e9anamh chun na taifid go l\u00e9ir a fh\u00e1il.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Ainm an fheiste at\u00e1 le lucht\u00fa. \u00das\u00e1id \"uile\" chun bunachar sonra\u00ed na bhfeist\u00ed uile a lucht\u00fa.",
                    "name": "Eintiteas"
                },
                "reload": {
                    "description": "M\u00e1 chuirtear ar chumas \u00e9, glantar na taifid reatha go l\u00e9ir \u00f3n gcuimhne (n\u00ed dh\u00e9anann s\u00e9 difear don fheiste) agus athl\u00f3d\u00e1lfar iad. Seachas sin, f\u00e1gtar na taifid at\u00e1 ann cheana ina n-\u00e1it agus n\u00ed chuirtear ach na taifid at\u00e1 ar iarraidh leis.",
                    "name": "Athl\u00f3d\u00e1il"
                }
            },
            "name": "Luchtaigh bunachar sonra\u00ed All-Link"
        },
        "print_all_link_database": {
            "description": "Priont\u00e1lann s\u00e9 bunachar sonra\u00ed All-Link do ghl\u00e9as. \u00c9il\u00edonn s\u00e9 go lucht\u00f3far bunachar sonra\u00ed All-Link isteach sa chuimhne.",
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "description": "Ainm an fheiste le priont\u00e1il.",
                    "name": "Eintiteas"
                }
            },
            "name": "Priont\u00e1il bunachar sonra\u00ed All-Link"
        },
        "print_im_all_link_database": {
            "description": "Priont\u00e1lann s\u00e9 bunachar sonra\u00ed All-Link don Mh\u00f3ideim INSTEON (IM).",
            "name": "Priont\u00e1il bunachar sonra\u00ed IM All-Link"
        },
        "scene_off": {
            "description": "Spreagann s\u00e9 radharc INSTEON chun m\u00fachadh.",
            "fields": {
                "group": {
                    "description": "Uimhir ghr\u00fapa n\u00f3 radhairc INSTEON.",
                    "name": "Gr\u00fapa"
                }
            },
            "name": "Radharc m\u00fachta"
        },
        "scene_on": {
            "description": "Spreagann s\u00e9 radharc INSTEON chun casadh AR SI\u00daL.",
            "fields": {
                "group": {
                    "description": "Uimhir ghr\u00fapa n\u00f3 radhairc INSTEON.",
                    "name": "Gr\u00fapa"
                }
            },
            "name": "Radharc ar si\u00fal"
        },
        "x10_all_lights_off": {
            "description": "Seolann s\u00e9 an t-ord\u00fa X10 'Gach soilse m\u00fachta'.",
            "fields": {
                "housecode": {
                    "description": "C\u00f3d t\u00ed X10.",
                    "name": "C\u00f3dT\u00ed"
                }
            },
            "name": "X10 gach soilse m\u00fachta"
        },
        "x10_all_lights_on": {
            "description": "Seolann s\u00e9 an t-ord\u00fa X10 'Gach soilse ar si\u00fal'.",
            "fields": {
                "housecode": {
                    "description": "C\u00f3d t\u00ed X10.",
                    "name": "C\u00f3dT\u00ed"
                }
            },
            "name": "X10 gach soilse ar si\u00fal"
        },
        "x10_all_units_off": {
            "description": "Seolann s\u00e9 an t-ord\u00fa 'Gach aonad as' chuig X10.",
            "fields": {
                "housecode": {
                    "description": "C\u00f3d t\u00ed X10.",
                    "name": "C\u00f3dT\u00ed"
                }
            },
            "name": "X10 gach aonad m\u00fachta"
        }
    }
}