{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "no_mac_address": "A MAC-c\u00edm hi\u00e1nyzik a Zeroconf rekordb\u00f3l",
            "reauth_successful": "Az \u00fajrahiteles\u00edt\u00e9s sikeres volt",
            "reconfigure_successful": "\u00dajrakonfigur\u00e1l\u00e1s sikeres volt"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "invalid_auth": "\u00c9rv\u00e9nytelen hiteles\u00edt\u00e9s",
            "missing_data": "Hi\u00e1nyz\u00f3 adatok: pr\u00f3b\u00e1lja \u00fajra k\u00e9s\u0151bb vagy m\u00e1s konfigur\u00e1ci\u00f3val",
            "otp_failed": "A k\u00e9tl\u00e9pcs\u0151s hiteles\u00edt\u00e9s sikertelen volt, pr\u00f3b\u00e1lja \u00fajra egy \u00faj k\u00f3ddal",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba"
        },
        "flow_title": "{name} ({host})",
        "step": {
            "2sa": {
                "data": {
                    "otp_code": "K\u00f3d"
                },
                "title": "Synology DSM: k\u00e9tl\u00e9pcs\u0151s azonos\u00edt\u00e1s"
            },
            "backup_share": {
                "data": {
                    "backup_path": "\u00datvonal",
                    "backup_share": "Megosztott mappa"
                },
                "data_description": {
                    "backup_path": "Adja meg az el\u00e9r\u00e9si utat a kiv\u00e1lasztott megosztott mapp\u00e1n bel\u00fcl (ha nem l\u00e9tezik, automatikusan l\u00e9trej\u00f6n).",
                    "backup_share": "V\u00e1lassza ki azt a megosztott mapp\u00e1t, ahov\u00e1 a Home Assistant automatikus ment\u00e9se ker\u00fclj\u00f6n"
                },
                "title": "Synology DSM: Biztons\u00e1gi ment\u00e9s helye"
            },
            "link": {
                "data": {
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "port": "Port",
                    "ssl": "SSL tan\u00fas\u00edtv\u00e1nyt haszn\u00e1l",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v",
                    "verify_ssl": "SSL-tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny ellen\u0151rz\u00e9se"
                },
                "description": "Szeretn\u00e9 be\u00e1ll\u00edtani a(z) {name} ({host}) eszk\u00f6zt?"
            },
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v"
                },
                "title": "A Synology DSM \u00fajb\u00f3li hiteles\u00edt\u00e9se"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Hoszt",
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "port": "Port",
                    "ssl": "SSL tan\u00fas\u00edtv\u00e1nyt haszn\u00e1l",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v",
                    "verify_ssl": "SSL-tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny ellen\u0151rz\u00e9se"
                },
                "data_description": {
                    "host": "A Synology NAS g\u00e9pneve vagy IP-c\u00edme."
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "disk_below_remain_life_thr": {
                "name": "Minim\u00e1lis h\u00e1tral\u00e9v\u0151 \u00e9lettartam el\u00e9rve"
            },
            "disk_exceed_bad_sector_thr": {
                "name": "A hib\u00e1s szektorok maxim\u00e1lis sz\u00e1ma t\u00fall\u00e9pve"
            },
            "status": {
                "name": "Biztons\u00e1gi \u00e1llapot"
            }
        },
        "sensor": {
            "cpu_15min_load": {
                "name": "CPU \u00e1tlagos terhel\u00e9s (15 perc)"
            },
            "cpu_1min_load": {
                "name": "CPU \u00e1tlagos terhel\u00e9s (1 perc)"
            },
            "cpu_5min_load": {
                "name": "CPU \u00e1tlagos terhel\u00e9s (5 perc)"
            },
            "cpu_other_load": {
                "name": "CPU kihaszn\u00e1lts\u00e1g (egy\u00e9b)"
            },
            "cpu_system_load": {
                "name": "CPU kihaszn\u00e1lts\u00e1g (rendszer)"
            },
            "cpu_total_load": {
                "name": "CPU kihaszn\u00e1lts\u00e1g (\u00f6sszesen)"
            },
            "cpu_user_load": {
                "name": "CPU kihaszn\u00e1lts\u00e1g (felhaszn\u00e1l\u00f3)"
            },
            "device_size_total": {
                "name": "Eszk\u00f6z m\u00e9rete"
            },
            "device_status": {
                "name": "\u00c1llapot"
            },
            "disk_smart_status": {
                "name": "\u00c1llapot (smart)"
            },
            "disk_status": {
                "name": "\u00c1llapot"
            },
            "disk_temp": {
                "name": "H\u0151m\u00e9rs\u00e9klet"
            },
            "memory_available_real": {
                "name": "Rendelkez\u00e9sre \u00e1ll\u00f3 mem\u00f3ria (val\u00f3s)"
            },
            "memory_available_swap": {
                "name": "Rendelkez\u00e9sre \u00e1ll\u00f3 mem\u00f3ria (lapoz\u00f3)"
            },
            "memory_cached": {
                "name": "Gyors\u00edt\u00f3t\u00e1razott mem\u00f3ria"
            },
            "memory_real_usage": {
                "name": "Mem\u00f3riahaszn\u00e1lat (val\u00f3s)"
            },
            "memory_size": {
                "name": "Mem\u00f3ria m\u00e9ret"
            },
            "memory_total_real": {
                "name": "\u00d6sszes mem\u00f3ria (val\u00f3s)"
            },
            "memory_total_swap": {
                "name": "\u00d6sszes mem\u00f3ria (lapoz\u00f3)"
            },
            "network_down": {
                "name": "Let\u00f6lt\u00e9si sebess\u00e9g"
            },
            "network_up": {
                "name": "Felt\u00f6lt\u00e9si sebess\u00e9g"
            },
            "partition_percentage_used": {
                "name": "Part\u00edci\u00f3 kihaszn\u00e1lts\u00e1ga"
            },
            "partition_size_total": {
                "name": "Part\u00edci\u00f3 m\u00e9rete"
            },
            "partition_size_used": {
                "name": "Foglalt part\u00edci\u00f3m\u00e9ret"
            },
            "temperature": {
                "name": "H\u0151m\u00e9rs\u00e9klet"
            },
            "uptime": {
                "name": "Utols\u00f3 ind\u00edt\u00e1s"
            },
            "volume_disk_temp_avg": {
                "name": "\u00c1tlagos lemezh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet"
            },
            "volume_disk_temp_max": {
                "name": "Maxim\u00e1lis lemezh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet"
            },
            "volume_percentage_used": {
                "name": "K\u00f6tet haszn\u00e1lts\u00e1g"
            },
            "volume_size_total": {
                "name": "Teljes m\u00e9ret"
            },
            "volume_size_used": {
                "name": "Felhaszn\u00e1lt ter\u00fclet"
            },
            "volume_status": {
                "name": "\u00c1llapot"
            }
        },
        "switch": {
            "home_mode": {
                "name": "Otthoni m\u00f3d"
            }
        },
        "update": {
            "update": {
                "name": "DSM friss\u00edt\u00e9s"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "missing_backup_setup": {
            "fix_flow": {
                "abort": {
                    "ignored": "A ment\u00e9si hely nincs be\u00e1ll\u00edtva.  \nK\u00e9s\u0151bb tov\u00e1bbra is be\u00e1ll\u00edthatja az integr\u00e1ci\u00f3s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokn\u00e1l.",
                    "no_shares": "Nem \u00e1ll rendelkez\u00e9sre megosztott mappa a felhaszn\u00e1l\u00f3 sz\u00e1m\u00e1ra.  \nK\u00e9rj\u00fck, ellen\u0151rizze a dokument\u00e1ci\u00f3t."
                },
                "step": {
                    "confirm": {
                        "data": {
                            "backup_path": "\u00datvonal",
                            "backup_share": "Megosztott mappa"
                        },
                        "data_description": {
                            "backup_path": "Adja meg az el\u00e9r\u00e9si utat a kiv\u00e1lasztott megosztott mapp\u00e1n bel\u00fcl (ha nem l\u00e9tezik, automatikusan l\u00e9trej\u00f6n).",
                            "backup_share": "V\u00e1lassza ki azt a megosztott mapp\u00e1t, ahov\u00e1 a Home Assistant automatikus ment\u00e9se ker\u00fclj\u00f6n"
                        },
                        "title": "Synology DSM: Biztons\u00e1gi ment\u00e9s helye"
                    },
                    "init": {
                        "description": "A(z) {title} ment\u00e9si helye nincs be\u00e1ll\u00edtva. Szeretn\u00e9 most be\u00e1ll\u00edtani? R\u00e9szletek az integr\u00e1ci\u00f3 dokument\u00e1ci\u00f3j\u00e1ban tal\u00e1lhat\u00f3k: [Ment\u00e9si hely]({docs_url})",
                        "menu_options": {
                            "confirm": "\u00c1ll\u00edtsa be a ment\u00e9si helyet most",
                            "ignore": "Most nem \u00e1ll\u00edtja be"
                        }
                    }
                }
            },
            "title": "Nincs ment\u00e9si hely be\u00e1ll\u00edtva a(z) {title} sz\u00e1m\u00e1ra"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "backup_path": "\u00datvonal",
                    "backup_share": "Megosztott mappa",
                    "snap_profile_type": "A kamera pillanatk\u00e9peinek min\u0151s\u00e9ge (0:magas 1:k\u00f6zepes 2:alacsony)"
                },
                "data_description": {
                    "backup_path": "Adja meg az el\u00e9r\u00e9si utat a kiv\u00e1lasztott megosztott mapp\u00e1n bel\u00fcl (ha nem l\u00e9tezik, automatikusan l\u00e9trej\u00f6n).",
                    "backup_share": "V\u00e1lassza ki azt a megosztott mapp\u00e1t, ahov\u00e1 a Home Assistant automatikus ment\u00e9se ker\u00fclj\u00f6n"
                }
            }
        }
    },
    "services": {
        "reboot": {
            "description": "\u00dajraind\u00edtja a NAS-t. Ez a m\u0171velet elavult \u00e9s a j\u00f6v\u0151beli kiad\u00e1sokban el lesz t\u00e1vol\u00edtva. K\u00e9rj\u00fck, haszn\u00e1lja a megfelel\u0151 gomb entit\u00e1st.",
            "fields": {
                "serial": {
                    "description": "Az \u00fajraind\u00edtand\u00f3 NAS sorozatsz\u00e1ma; sz\u00fcks\u00e9ges, amikor t\u00f6bb NAS van konfigur\u00e1lva.",
                    "name": "Sorozatsz\u00e1m"
                }
            },
            "name": "\u00dajraind\u00edt\u00e1s"
        },
        "shutdown": {
            "description": "Le\u00e1ll\u00edtja a NAS-t. Ez a m\u0171velet elavult \u00e9s a j\u00f6v\u0151beli kiad\u00e1sokban el lesz t\u00e1vol\u00edtva. K\u00e9rj\u00fck, haszn\u00e1lja a megfelel\u0151 gomb entit\u00e1st.",
            "fields": {
                "serial": {
                    "description": "A le\u00e1ll\u00edtand\u00f3 NAS sorozatsz\u00e1ma; sz\u00fcks\u00e9ges, amikor t\u00f6bb NAS van konfigur\u00e1lva.",
                    "name": "Sorozatsz\u00e1m"
                }
            },
            "name": "Le\u00e1ll\u00edt\u00e1s"
        }
    }
}