{
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "Amairead\u00f3ir",
            "state": {
                "active": "Gn\u00edomhach",
                "idle": "D\u00edomhaoin",
                "paused": "Sosaithe"
            },
            "state_attributes": {
                "duration": {
                    "name": "Fad"
                },
                "editable": {
                    "name": "Bainistithe tr\u00edd an Chomh\u00e9adan \u00das\u00e1ideora",
                    "state": {
                        "false": "N\u00edl",
                        "true": "T\u00e1"
                    }
                },
                "finishes_at": {
                    "name": "Cr\u00edochna\u00edonn ag"
                },
                "remaining": {
                    "name": "F\u00e1gtha"
                },
                "restore": {
                    "name": "Athch\u00f3irigh"
                }
            }
        }
    },
    "services": {
        "cancel": {
            "description": "Athshocra\u00edonn s\u00e9 fad an lasc ama go dt\u00ed an luach tosaigh deireanach ar a bhfuil aithne air gan an teagmhas cr\u00edochnaithe an lasc ama a ghn\u00edomhacht\u00fa.",
            "name": "Cealaigh"
        },
        "change": {
            "description": "Athra\u00edonn s\u00e9 lasc ama tr\u00ed r\u00e9 \u00e1irithe a chur leis n\u00f3 a bhaint.",
            "fields": {
                "duration": {
                    "description": "Fad le cur leis an lasc ama reatha n\u00f3 le baint uaidh.",
                    "name": "Fad"
                }
            },
            "name": "Athraigh"
        },
        "finish": {
            "description": "Cr\u00edochna\u00edonn s\u00e9 lasc ama at\u00e1 ag rith n\u00edos luaithe n\u00e1 mar a bh\u00ed sceidealaithe.",
            "name": "Cr\u00edochnaigh"
        },
        "pause": {
            "description": "Cuireann s\u00e9 sos ar lasc ama at\u00e1 ag rith, ag coinne\u00e1il an fhaid at\u00e1 f\u00e1gtha le haghaidh lean\u00faint ar aghaidh n\u00edos d\u00e9ana\u00ed.",
            "name": "Sos"
        },
        "reload": {
            "description": "Athl\u00f3d\u00e1lann s\u00e9 lasc ama \u00f3n chumra\u00edocht YAML.",
            "name": "Athl\u00f3d\u00e1il"
        },
        "start": {
            "description": "Tosa\u00edonn s\u00e9 lasc ama n\u00f3 atosa\u00edonn s\u00e9 \u00e9 le fad ama socraithe.",
            "fields": {
                "duration": {
                    "description": "Fad saincheaptha chun an lasc ama a atos\u00fa leis.",
                    "name": "Fad"
                }
            },
            "name": "Tosaigh"
        }
    },
    "title": "Amairead\u00f3ir"
}