{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Hesap zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f"
        },
        "error": {
            "only_two_keys_allowed": "Sens\u00f6r konfig\u00fcrasyonu 'ba\u015flang\u0131\u00e7', 'biti\u015f' ve 's\u00fcre'den ikisini sa\u011flamal\u0131d\u0131r"
        },
        "step": {
            "options": {
                "data": {
                    "duration": "S\u00fcre",
                    "end": "Biti\u015f",
                    "entity_id": "Varl\u0131k",
                    "start": "Ba\u015flat",
                    "state": "Durum",
                    "type": "Tip"
                },
                "data_description": {
                    "duration": "Tedbirin s\u00fcresi.",
                    "end": "\u00d6l\u00e7\u00fcm\u00fcn ne zaman durdurulaca\u011f\u0131 (zaman damgas\u0131 veya tarihsaat). \u015eablon olabilir",
                    "entity_id": "\u0130statistiklerin al\u0131naca\u011f\u0131 varl\u0131k.",
                    "start": "\u00d6l\u00e7\u00fcm\u00fcn ne zaman ba\u015flat\u0131laca\u011f\u0131 (zaman damgas\u0131 veya tarihsaat). \u015eablon olabilir.",
                    "state": "Varl\u0131ktan takip etmek istedi\u011finiz durumlar.",
                    "type": "Sens\u00f6r t\u00fcr\u00fc; 'zaman', 'oran' veya 'say\u0131m'dan biri"
                },
                "description": "Bu se\u00e7enekleri kullanarak ge\u00e7mi\u015f istatistik sens\u00f6r\u00fcn\u00fcn nas\u0131l yap\u0131land\u0131r\u0131laca\u011f\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi i\u00e7in belgeleri okuyun."
            },
            "user": {
                "data": {
                    "entity_id": "Varl\u0131k",
                    "name": "Ad",
                    "state": "Durum",
                    "type": "Tip"
                },
                "data_description": {
                    "entity_id": "\u0130statistiklerin al\u0131naca\u011f\u0131 varl\u0131k.",
                    "name": "Olu\u015fturulan varl\u0131\u011f\u0131n ad\u0131.",
                    "state": "Varl\u0131ktan takip etmek istedi\u011finiz durumlar.",
                    "type": "Sens\u00f6r t\u00fcr\u00fc; 'zaman', 'oran' veya 'say\u0131m'dan biri"
                },
                "description": "Bir ge\u00e7mi\u015f istatistik sens\u00f6r\u00fc olu\u015fturun"
            }
        }
    },
    "options": {
        "abort": {
            "already_configured": "Hesap zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f"
        },
        "error": {
            "only_two_keys_allowed": "Sens\u00f6r konfig\u00fcrasyonu 'ba\u015flang\u0131\u00e7', 'biti\u015f' ve 's\u00fcre'den ikisini sa\u011flamal\u0131d\u0131r"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "duration": "S\u00fcre",
                    "end": "Biti\u015f",
                    "entity_id": "Varl\u0131k",
                    "start": "Ba\u015flat",
                    "state": "Durum",
                    "type": "Tip"
                },
                "data_description": {
                    "duration": "Tedbirin s\u00fcresi.",
                    "end": "\u00d6l\u00e7\u00fcm\u00fcn ne zaman durdurulaca\u011f\u0131 (zaman damgas\u0131 veya tarihsaat). \u015eablon olabilir",
                    "entity_id": "\u0130statistiklerin al\u0131naca\u011f\u0131 varl\u0131k.",
                    "start": "\u00d6l\u00e7\u00fcm\u00fcn ne zaman ba\u015flat\u0131laca\u011f\u0131 (zaman damgas\u0131 veya tarihsaat). \u015eablon olabilir.",
                    "state": "Varl\u0131ktan takip etmek istedi\u011finiz durumlar.",
                    "type": "Sens\u00f6r t\u00fcr\u00fc; 'zaman', 'oran' veya 'say\u0131m'dan biri"
                },
                "description": "Bu se\u00e7enekleri kullanarak ge\u00e7mi\u015f istatistik sens\u00f6r\u00fcn\u00fcn nas\u0131l yap\u0131land\u0131r\u0131laca\u011f\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi i\u00e7in belgeleri okuyun."
            }
        }
    },
    "selector": {
        "type": {
            "options": {
                "count": "Say\u0131",
                "ratio": "Oran",
                "time": "Zaman"
            }
        }
    },
    "services": {
        "reload": {
            "description": "YAML yap\u0131land\u0131rmas\u0131ndan ge\u00e7mi\u015f istatistik sens\u00f6rlerini yeniden y\u00fckler.",
            "name": "Tekrar y\u00fckle"
        }
    },
    "title": "Tarih \u0130statistikleri"
}