{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "T\u00e1 an gl\u00e9as cumraithe cheana f\u00e9in"
        },
        "error": {
            "calibration_is_zero": "N\u00ed f\u00e9idir leis an facht\u00f3ir calabr\u00fach\u00e1in a bheith nialasach."
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "calibration_factor": "Facht\u00f3ir calabr\u00fach\u00e1in",
                    "indoor_humidity_sensor": "Braiteoir taise faoi dh\u00edon",
                    "indoor_temp_sensor": "Braiteoir teochta faoi dh\u00edon",
                    "name": "Ainm",
                    "outdoor_temp_sensor": "Braiteoir teochta lasmuigh"
                },
                "data_description": {
                    "calibration_factor": "N\u00ed m\u00f3r \u00e9 a chalabr\u00fa go dt\u00ed an pointe critici\u00fail sa seomra.",
                    "indoor_humidity_sensor": "Aitheantas eintitis an braiteora taise faoi dh\u00edon.",
                    "indoor_temp_sensor": "Aitheantas eintitis an braiteora teochta faoi dh\u00edon.",
                    "name": "Ainm don eintiteas cruthaithe.",
                    "outdoor_temp_sensor": "Aitheantas eintitis an braiteora teochta lasmuigh."
                },
                "description": "Cruthaigh c\u00fant\u00f3ir t\u00e1scaire M\u00fanla"
            }
        }
    },
    "options": {
        "abort": {
            "already_configured": "T\u00e1 an gl\u00e9as cumraithe cheana f\u00e9in"
        },
        "error": {
            "calibration_is_zero": "N\u00ed f\u00e9idir leis an facht\u00f3ir calabr\u00fach\u00e1in a bheith nialasach."
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "calibration_factor": "Facht\u00f3ir calabr\u00fach\u00e1in"
                },
                "data_description": {
                    "calibration_factor": "N\u00ed m\u00f3r \u00e9 a chalabr\u00fa go dt\u00ed an pointe critici\u00fail sa seomra."
                },
                "description": "Coigeartaigh an facht\u00f3ir calabr\u00fach\u00e1in de r\u00e9ir mar is g\u00e1"
            }
        }
    },
    "title": "T\u00e1scaire M\u00fanla"
}