{
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "Liosta le d\u00e9anamh"
        }
    },
    "exceptions": {
        "item_not_found": {
            "message": "N\u00ed f\u00e9idir m\u00edr liosta le d\u00e9anamh a aimsi\u00fa: {item}"
        },
        "update_field_not_supported": {
            "message": "N\u00ed thaca\u00edonn an t-eintiteas leis an r\u00e9imse socraithe: {service_field}"
        }
    },
    "selector": {
        "status": {
            "options": {
                "completed": "Cr\u00edochnaithe",
                "needs_action": "Gan chr\u00edochn\u00fa"
            }
        }
    },
    "services": {
        "add_item": {
            "description": "Cuireann s\u00e9 m\u00edr nua leis an liosta le d\u00e9anamh.",
            "fields": {
                "description": {
                    "description": "Cur s\u00edos n\u00edos ioml\u00e1ine ar an m\u00edr le d\u00e9anamh n\u00e1 mar a shol\u00e1thra\u00edonn ainm na m\u00edre.",
                    "name": "Cur s\u00edos"
                },
                "due_date": {
                    "description": "An d\u00e1ta a bhfuiltear ag s\u00fail go mbeidh an mh\u00edr le d\u00e9anamh cr\u00edochnaithe.",
                    "name": "D\u00e1ta dlite"
                },
                "due_datetime": {
                    "description": "An d\u00e1ta agus an t-am a bhfuiltear ag s\u00fail go mbeidh an mh\u00edr le d\u00e9anamh cr\u00edochnaithe.",
                    "name": "D\u00e1ta agus am dlite"
                },
                "item": {
                    "description": "An t-ainm a l\u00e9ir\u00edonn an mh\u00edr le d\u00e9anamh.",
                    "name": "Ainm an earra"
                }
            },
            "name": "Cuir m\u00edr leis"
        },
        "get_items": {
            "description": "Faigheann s\u00e9 m\u00edreanna ar liosta le d\u00e9anamh.",
            "fields": {
                "status": {
                    "description": "N\u00ed thugann t\u00fa ar ais ach m\u00edreanna le d\u00e9anamh leis na st\u00e1dais shonraithe. N\u00ed thugann t\u00fa ar ais gn\u00edomhartha nach bhfuil cr\u00edochnaithe de r\u00e9ir r\u00e9amhshocraithe.",
                    "name": "St\u00e1das"
                }
            },
            "name": "Faigh m\u00edreanna"
        },
        "remove_completed_items": {
            "description": "Baintear gach m\u00edr den liosta le d\u00e9anamh at\u00e1 cr\u00edochnaithe.",
            "name": "Bain m\u00edreanna cr\u00edochnaithe"
        },
        "remove_item": {
            "description": "Baintear m\u00edr liosta le d\u00e9anamh at\u00e1 ann cheana f\u00e9in de r\u00e9ir a ainm n\u00f3 a UID.",
            "fields": {
                "item": {
                    "description": "Ainm/achoimre na m\u00edre le d\u00e9anamh. M\u00e1 t\u00e1 m\u00edreanna agat a bhfuil ainmneacha d\u00fablacha orthu, is f\u00e9idir leat tagairt a dh\u00e9anamh do chinn shonracha ag baint \u00fas\u00e1ide as a n-UI ina ionad.",
                    "name": "Ainm n\u00f3 UID an earra"
                }
            },
            "name": "Bain m\u00edr"
        },
        "update_item": {
            "description": "Nuashonra\u00edonn s\u00e9 m\u00edr at\u00e1 ann cheana f\u00e9in ar an liosta le d\u00e9anamh bunaithe ar a ainm n\u00f3 a UID.",
            "fields": {
                "description": {
                    "description": "Cur s\u00edos n\u00edos ioml\u00e1ine ar an m\u00edr le d\u00e9anamh n\u00e1 mar a shol\u00e1thra\u00edonn ainm na m\u00edre.",
                    "name": "Cur s\u00edos"
                },
                "due_date": {
                    "description": "An d\u00e1ta a bhfuiltear ag s\u00fail go mbeidh an mh\u00edr le d\u00e9anamh cr\u00edochnaithe.",
                    "name": "D\u00e1ta dlite"
                },
                "due_datetime": {
                    "description": "An d\u00e1ta agus an t-am a bhfuiltear ag s\u00fail go mbeidh an mh\u00edr le d\u00e9anamh cr\u00edochnaithe.",
                    "name": "D\u00e1ta agus am dlite"
                },
                "item": {
                    "description": "Ainm/achoimre na m\u00edre le d\u00e9anamh. M\u00e1 t\u00e1 m\u00edreanna agat a bhfuil ainmneacha d\u00fablacha orthu, is f\u00e9idir leat tagairt a dh\u00e9anamh do chinn shonracha ag baint \u00fas\u00e1ide as a n-UI ina ionad.",
                    "name": "Ainm n\u00f3 UID an earra"
                },
                "rename": {
                    "description": "An t-ainm nua don mh\u00edr le d\u00e9anamh",
                    "name": "Athainmnigh an mh\u00edr"
                },
                "status": {
                    "description": "St\u00e1das n\u00f3 dearbh\u00fa ar an m\u00edr le d\u00e9anamh.",
                    "name": "Socraigh st\u00e1das"
                }
            },
            "name": "Nuashonraigh an mh\u00edr"
        }
    },
    "title": "Liosta le d\u00e9anamh"
}