{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "\u00da\u010det je ji\u017e nastaven",
            "reconfigure_successful": "P\u0159enastaven\u00ed bylo \u00fasp\u011b\u0161n\u00e9"
        },
        "error": {
            "wrong_location": "Lokalita jen pro \u0160v\u00e9dsko"
        },
        "step": {
            "reconfigure": {
                "data": {
                    "latitude": "Zem\u011bpisn\u00e1 \u0161\u00ed\u0159ka",
                    "longitude": "Zem\u011bpisn\u00e1 d\u00e9lka"
                },
                "title": "P\u0159enastavit polohu ve \u0160v\u00e9dsku"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "latitude": "Zem\u011bpisn\u00e1 \u0161\u00ed\u0159ka",
                    "longitude": "Zem\u011bpisn\u00e1 d\u00e9lka"
                },
                "title": "Lokalita ve \u0160v\u00e9dsku"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "frozen_precipitation": {
                "name": "Zmrzl\u00e9 sr\u00e1\u017eky"
            },
            "high_cloud": {
                "name": "Vysok\u00e1 obla\u010dnost"
            },
            "low_cloud": {
                "name": "N\u00edzk\u00e1 obla\u010dnost"
            },
            "medium_cloud": {
                "name": "St\u0159edn\u00ed obla\u010dnost"
            },
            "precipitation_category": {
                "name": "Kategorie sr\u00e1\u017eek",
                "state": {
                    "0": "\u017d\u00e1dn\u00e9 sr\u00e1\u017eky",
                    "1": "Sn\u00edh",
                    "2": "Sn\u00edh a d\u00e9\u0161\u0165",
                    "3": "D\u00e9\u0161\u0165",
                    "4": "Mrholen\u00ed",
                    "5": "Mrznouc\u00ed d\u00e9\u0161\u0165",
                    "6": "Mrznouc\u00ed mrholen\u00ed"
                }
            },
            "thunder": {
                "name": "Pravd\u011bpodobnost bou\u0159ek"
            },
            "total_cloud": {
                "name": "Celkov\u00e9 pokryt\u00ed obla\u010dnost\u00ed"
            }
        }
    }
}