{
    "common": {
        "descr_diaspora": "Je m\u00edsto mimo Izrael?",
        "descr_elevation": "Nadmo\u0159sk\u00e1 v\u00fd\u0161ka v metrech. Pou\u017e\u00edv\u00e1 se pro spr\u00e1vn\u00fd v\u00fdpo\u010det \u010das\u016f.",
        "descr_language": "Jazyk, kter\u00fd se m\u00e1 pou\u017e\u00edt p\u0159i zobrazov\u00e1n\u00ed hodnot v u\u017eivatelsk\u00e9m rozhran\u00ed. Toto nem\u00e1 vliv na hebrejsk\u00e9 datum.",
        "descr_location": "M\u00edsto, kter\u00e9 se m\u00e1 pou\u017e\u00edt pro v\u00fdpo\u010dty \u017eidovsk\u00e9ho kalend\u00e1\u0159e. Ve v\u00fdchoz\u00edm nastaven\u00ed je toto m\u00edsto nastaveno na m\u00edsto aplikace Home Assistant.",
        "descr_time_zone": "Pokud zad\u00e1te m\u00edsto, nezapome\u0148te zadat \u010dasov\u00e9 p\u00e1smo pro spr\u00e1vn\u00e9 v\u00fdpo\u010dty kalend\u00e1\u0159n\u00edch \u010das\u016f.",
        "diaspora": "Mimo Izrael?",
        "time_zone": "\u010casov\u00e9 p\u00e1smo"
    },
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Za\u0159\u00edzen\u00ed je ji\u017e nastaveno",
            "reconfigure_successful": "P\u0159enastaven\u00ed bylo \u00fasp\u011b\u0161n\u00e9"
        },
        "step": {
            "reconfigure": {
                "data": {
                    "diaspora": "Mimo Izrael?",
                    "elevation": "Nadmo\u0159sk\u00e1 v\u00fd\u0161ka",
                    "language": "Jazyk",
                    "location": "Poloha",
                    "time_zone": "\u010casov\u00e9 p\u00e1smo"
                },
                "data_description": {
                    "diaspora": "Je m\u00edsto mimo Izrael?",
                    "elevation": "Nadmo\u0159sk\u00e1 v\u00fd\u0161ka v metrech. Pou\u017e\u00edv\u00e1 se pro spr\u00e1vn\u00fd v\u00fdpo\u010det \u010das\u016f.",
                    "language": "Jazyk, kter\u00fd se m\u00e1 pou\u017e\u00edt p\u0159i zobrazov\u00e1n\u00ed hodnot v u\u017eivatelsk\u00e9m rozhran\u00ed. Toto nem\u00e1 vliv na hebrejsk\u00e9 datum.",
                    "location": "M\u00edsto, kter\u00e9 se m\u00e1 pou\u017e\u00edt pro v\u00fdpo\u010dty \u017eidovsk\u00e9ho kalend\u00e1\u0159e. Ve v\u00fdchoz\u00edm nastaven\u00ed je toto m\u00edsto nastaveno na m\u00edsto aplikace Home Assistant.",
                    "time_zone": "Pokud zad\u00e1te m\u00edsto, nezapome\u0148te zadat \u010dasov\u00e9 p\u00e1smo pro spr\u00e1vn\u00e9 v\u00fdpo\u010dty kalend\u00e1\u0159n\u00edch \u010das\u016f."
                }
            },
            "user": {
                "data": {
                    "diaspora": "Mimo Izrael?",
                    "elevation": "Nadmo\u0159sk\u00e1 v\u00fd\u0161ka",
                    "language": "Jazyk",
                    "location": "Poloha",
                    "time_zone": "\u010casov\u00e9 p\u00e1smo"
                },
                "data_description": {
                    "diaspora": "Je m\u00edsto mimo Izrael?",
                    "elevation": "Nadmo\u0159sk\u00e1 v\u00fd\u0161ka v metrech. Pou\u017e\u00edv\u00e1 se pro spr\u00e1vn\u00fd v\u00fdpo\u010det \u010das\u016f.",
                    "language": "Jazyk, kter\u00fd se m\u00e1 pou\u017e\u00edt p\u0159i zobrazov\u00e1n\u00ed hodnot v u\u017eivatelsk\u00e9m rozhran\u00ed. Toto nem\u00e1 vliv na hebrejsk\u00e9 datum.",
                    "location": "M\u00edsto, kter\u00e9 se m\u00e1 pou\u017e\u00edt pro v\u00fdpo\u010dty \u017eidovsk\u00e9ho kalend\u00e1\u0159e. Ve v\u00fdchoz\u00edm nastaven\u00ed je toto m\u00edsto nastaveno na m\u00edsto aplikace Home Assistant.",
                    "time_zone": "Pokud zad\u00e1te m\u00edsto, nezapome\u0148te zadat \u010dasov\u00e9 p\u00e1smo pro spr\u00e1vn\u00e9 v\u00fdpo\u010dty kalend\u00e1\u0159n\u00edch \u010das\u016f."
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "erev_shabbat_hag": {
                "name": "\u0160abat Erev/Hag"
            },
            "issur_melacha_in_effect": {
                "name": "Prob\u00edh\u00e1 Issur Melacha"
            },
            "motzei_shabbat_hag": {
                "name": "\u0160abat Motzei/Hag"
            }
        },
        "sensor": {
            "alot_hashachar": {
                "name": "Sv\u00edt\u00e1n\u00ed Halacha (Alot Hashachar)"
            },
            "chatzot_hayom": {
                "name": "Poledne Halacha (Chatzot Hayom)"
            },
            "daf_yomi": {
                "name": "Daf Yomi"
            },
            "hebrew_date": {
                "name": "Date",
                "state_attributes": {
                    "hebrew_day": {
                        "name": "Hebrejsk\u00fd den"
                    },
                    "hebrew_month_name": {
                        "name": "N\u00e1zev hebrejsk\u00e9ho m\u011bs\u00edce"
                    },
                    "hebrew_year": {
                        "name": "Hebrejsk\u00fd rok"
                    }
                }
            },
            "holiday": {
                "name": "Sv\u00e1tek"
            },
            "mincha_gedola": {
                "name": "Mincha Gedola"
            },
            "mincha_ketana": {
                "name": "Mincha Ketana"
            },
            "netz_hachama": {
                "name": "V\u00fdchod slunce Halacha (Netz Hachama)"
            },
            "omer_count": {
                "name": "Den Omeru"
            },
            "plag_hamincha": {
                "name": "Plag Hamincha"
            },
            "shkia": {
                "name": "Z\u00e1pad slunce (Shika)"
            },
            "sof_zman_shema_gra": {
                "name": "Nejzaz\u0161\u00ed \u010das pro Shma Gr\"a"
            },
            "sof_zman_shema_mga": {
                "name": "Nejzaz\u0161\u00ed \u010das pro Shma MG\"A"
            },
            "sof_zman_tfilla_gra": {
                "name": "Nejzaz\u0161\u00ed \u010das pro Tefila Gr\"a"
            },
            "sof_zman_tfilla_mga": {
                "name": "Nejzaz\u0161\u00ed \u010das pro Tefila MG\"A"
            },
            "talit_and_tefillin": {
                "name": "Nej\u010dasn\u011bj\u0161\u00ed \u010das pro Talit a Tefilin"
            },
            "tset_hakohavim_shabbat": {
                "name": "Soumrak (T'set Hakochavim, 3 hev\u011bzdy)"
            },
            "tset_hakohavim_tsom": {
                "name": "Soumrak (T'set Hakochavim)"
            },
            "upcoming_candle_lighting": {
                "name": "Nadch\u00e1zej\u00edc\u00ed zap\u00e1len\u00ed sv\u00ed\u010dek"
            },
            "upcoming_havdalah": {
                "name": "Nadch\u00e1zej\u00edc\u00ed Havdalah"
            },
            "upcoming_shabbat_candle_lighting": {
                "name": "Nadch\u00e1zej\u00edc\u00ed zapalov\u00e1n\u00ed \u0161abatov\u00fdch sv\u00ed\u010dek"
            },
            "upcoming_shabbat_havdalah": {
                "name": "Nadch\u00e1zej\u00edc\u00ed \u0161abat Havdala"
            },
            "weekly_portion": {
                "name": "T\u00fddenn\u00ed porce T\u00f3ry"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "sunset_event": {
            "message": "Ud\u00e1lost z\u00e1padu slunce nelze pro zadan\u00e9 datum a m\u00edsto vypo\u010d\u00edtat"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "candle_lighting_minutes_before_sunset": "Minuty p\u0159ed z\u00e1padem slunce na zap\u00e1len\u00ed sv\u00ed\u010dek",
                    "havdalah_minutes_after_sunset": "Minuty po z\u00e1padu slunce pro Havdalah"
                },
                "data_description": {
                    "candle_lighting_minutes_before_sunset": "V\u00fdchoz\u00ed hodnota je 18 minut. V Izraeli pravd\u011bpodobn\u011b budete cht\u00edt pou\u017e\u00edt 20/30/40 v z\u00e1vislosti na va\u0161\u00ed poloze. Mimo Izrael budete pravd\u011bpodobn\u011b cht\u00edt pou\u017e\u00edt 18/24.",
                    "havdalah_minutes_after_sunset": "Nastaven\u00ed na 0 znamen\u00e1 36 minut, proto\u017ee m\u00edsto toho budou pou\u017eity pevn\u00e9 stupn\u011b (8.5\u00b0)."
                },
                "title": "Nastavit volby pro \u017eidovsk\u00fd kalend\u00e1\u0159"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "nusach": {
            "options": {
                "adot_mizrah": "Adot Mizrah",
                "ashkenaz": "Ashkenaz",
                "italian": "Italian",
                "sfarad": "Sfarad"
            }
        }
    },
    "services": {
        "count_omer": {
            "description": "Vr\u00e1t\u00ed fr\u00e1zi pro po\u010d\u00edt\u00e1n\u00ed Omer k dan\u00e9mu datu.",
            "fields": {
                "after_sunset": {
                    "description": "Pou\u017e\u00edv\u00e1 n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed hebrejsk\u00fd den (po\u010d\u00ednaje z\u00e1padem slunce) pro dan\u00e9 datum. Tento indik\u00e1tor se ignoruje, pokud je pole Datum pr\u00e1zdn\u00e9.",
                    "name": "Po z\u00e1padu slunce"
                },
                "date": {
                    "description": "Datum, pro kter\u00e9 se m\u00e1 po\u010d\u00edtat Omer.",
                    "name": "Datum"
                },
                "language": {
                    "description": "Jazyk, ve kter\u00e9m se m\u00e1 po\u010d\u00edtat Omer.",
                    "name": "Jazyk"
                },
                "nusach": {
                    "description": "Nusach, aby zapo\u010d\u00edtal Omer.",
                    "name": "Nusach"
                }
            },
            "name": "Po\u010d\u00edtat Omer"
        }
    }
}