{
    "common": {
        "descr_diaspora": "A hely Izraelen k\u00edv\u00fcl tal\u00e1lhat\u00f3?",
        "descr_elevation": "Tengerszint feletti magass\u00e1g m\u00e9terben. Ez az id\u0151pontok pontos kisz\u00e1m\u00edt\u00e1s\u00e1hoz sz\u00fcks\u00e9ges.",
        "descr_language": "A felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fcleten megjelen\u0151 \u00e9rt\u00e9kek nyelve. Ez nincs hat\u00e1ssal a h\u00e9ber d\u00e1tumra.",
        "descr_location": "A zsid\u00f3 napt\u00e1r sz\u00e1m\u00edt\u00e1s\u00e1hoz haszn\u00e1lt hely. Alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint a Home Assistant helye ker\u00fcl felhaszn\u00e1l\u00e1sra.",
        "descr_time_zone": "Ha megad egy helyet, \u00fcgyeljen arra, hogy a napt\u00e1ri id\u0151pontok helyes kisz\u00e1m\u00edt\u00e1s\u00e1hoz adja meg az id\u0151z\u00f3n\u00e1t is",
        "diaspora": "Izraelen k\u00edv\u00fcl?",
        "time_zone": "Id\u0151z\u00f3na"
    },
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "reconfigure_successful": "\u00dajrakonfigur\u00e1l\u00e1s sikeres volt"
        },
        "step": {
            "reconfigure": {
                "data": {
                    "diaspora": "Izraelen k\u00edv\u00fcl?",
                    "elevation": "Magass\u00e1g",
                    "language": "Nyelv",
                    "location": "Elhelyezked\u00e9s",
                    "time_zone": "Id\u0151z\u00f3na"
                },
                "data_description": {
                    "diaspora": "A hely Izraelen k\u00edv\u00fcl tal\u00e1lhat\u00f3?",
                    "elevation": "Tengerszint feletti magass\u00e1g m\u00e9terben. Ez az id\u0151pontok pontos kisz\u00e1m\u00edt\u00e1s\u00e1hoz sz\u00fcks\u00e9ges.",
                    "language": "A felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fcleten megjelen\u0151 \u00e9rt\u00e9kek nyelve. Ez nincs hat\u00e1ssal a h\u00e9ber d\u00e1tumra.",
                    "location": "A zsid\u00f3 napt\u00e1r sz\u00e1m\u00edt\u00e1s\u00e1hoz haszn\u00e1lt hely. Alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint a Home Assistant helye ker\u00fcl felhaszn\u00e1l\u00e1sra.",
                    "time_zone": "Ha megad egy helyet, \u00fcgyeljen arra, hogy a napt\u00e1ri id\u0151pontok helyes kisz\u00e1m\u00edt\u00e1s\u00e1hoz adja meg az id\u0151z\u00f3n\u00e1t is"
                }
            },
            "user": {
                "data": {
                    "diaspora": "Izraelen k\u00edv\u00fcl?",
                    "elevation": "Magass\u00e1g",
                    "language": "Nyelv",
                    "location": "Elhelyezked\u00e9s",
                    "time_zone": "Id\u0151z\u00f3na"
                },
                "data_description": {
                    "diaspora": "A hely Izraelen k\u00edv\u00fcl tal\u00e1lhat\u00f3?",
                    "elevation": "Tengerszint feletti magass\u00e1g m\u00e9terben. Ez az id\u0151pontok pontos kisz\u00e1m\u00edt\u00e1s\u00e1hoz sz\u00fcks\u00e9ges.",
                    "language": "A felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fcleten megjelen\u0151 \u00e9rt\u00e9kek nyelve. Ez nincs hat\u00e1ssal a h\u00e9ber d\u00e1tumra.",
                    "location": "A zsid\u00f3 napt\u00e1r sz\u00e1m\u00edt\u00e1s\u00e1hoz haszn\u00e1lt hely. Alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint a Home Assistant helye ker\u00fcl felhaszn\u00e1l\u00e1sra.",
                    "time_zone": "Ha megad egy helyet, \u00fcgyeljen arra, hogy a napt\u00e1ri id\u0151pontok helyes kisz\u00e1m\u00edt\u00e1s\u00e1hoz adja meg az id\u0151z\u00f3n\u00e1t is"
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "erev_shabbat_hag": {
                "name": "S\u00e1besz/\u00fcnnep el\u0151est\u00e9je (\u00c9rev s\u00e1besz/h\u00e1g)"
            },
            "issur_melacha_in_effect": {
                "name": "Munkav\u00e9gz\u00e9si tilalom van \u00e9rv\u00e9nyben"
            },
            "motzei_shabbat_hag": {
                "name": "S\u00e1besz/\u00fcnnep kimenetele (Moc\u00e9 s\u00e1besz/h\u00e1g)"
            }
        },
        "sensor": {
            "alot_hashachar": {
                "name": "Halachikus hajnal (\u00c1l\u00f3t has\u00e1ch\u00e1r)"
            },
            "chatzot_hayom": {
                "name": "Halachikus d\u00e9li id\u0151 (Ch\u00e1cot h\u00e1j\u00f3m)"
            },
            "daf_yomi": {
                "name": "D\u00e1f Jomi (napi Talmud-oldal)"
            },
            "hebrew_date": {
                "name": "D\u00e1tum (h\u00e9ber napt\u00e1r szerint)",
                "state_attributes": {
                    "hebrew_day": {
                        "name": "H\u00e9ber nap"
                    },
                    "hebrew_month_name": {
                        "name": "H\u00e9ber h\u00f3nap neve"
                    },
                    "hebrew_year": {
                        "name": "H\u00e9ber \u00e9v"
                    }
                }
            },
            "holiday": {
                "name": "\u00dcnnepnap"
            },
            "mincha_gedola": {
                "name": "Minch\u00e1 gdol\u00e1 (nagyobb d\u00e9lut\u00e1ni ima ideje)"
            },
            "mincha_ketana": {
                "name": "Minch\u00e1 k't\u00e1n\u00e1 (kisebb d\u00e9lut\u00e1ni ima ideje)"
            },
            "netz_hachama": {
                "name": "Halachikus napkelte (Nec h\u00e1ch\u00e1m\u00e1)"
            },
            "omer_count": {
                "name": "Az \u00f3mersz\u00e1ml\u00e1l\u00e1s aktu\u00e1lis napja"
            },
            "plag_hamincha": {
                "name": "Pl\u00e1g h\u00e1minch\u00e1 (a minch\u00e1 el\u0151tti hat\u00e1rid\u0151)"
            },
            "shkia": {
                "name": "Napnyugta (Skij\u00e1)"
            },
            "sof_zman_shema_gra": {
                "name": "A Sm\u00e1 legk\u00e9s\u0151bbi ideje (Gr\"a szerint)"
            },
            "sof_zman_shema_mga": {
                "name": "A Sm\u00e1 legk\u00e9s\u0151bbi ideje (MG\"A szerint)"
            },
            "sof_zman_tfilla_gra": {
                "name": "Az ima legk\u00e9s\u0151bbi ideje (Gr\"a szerint)"
            },
            "sof_zman_tfilla_mga": {
                "name": "Az ima legk\u00e9s\u0151bbi ideje (MG\"A szerint)"
            },
            "talit_and_tefillin": {
                "name": "A legkor\u00e1bbi id\u0151 a t\u00e1lit \u00e9s tfilin felv\u00e9tel\u00e9re"
            },
            "tset_hakohavim_shabbat": {
                "name": "Alkonyat (T\u00e9c\u00e9t h\u00e1k\u00f3ch\u00e1vim \u2013 3 csillag megjelen\u00e9se)"
            },
            "tset_hakohavim_tsom": {
                "name": "Alkonyat (T\u00e9c\u00e9t h\u00e1k\u00f3ch\u00e1vim \u2013 csillagok megjelen\u00e9se)"
            },
            "upcoming_candle_lighting": {
                "name": "K\u00f6zelg\u0151 gyertyagy\u00fajt\u00e1s"
            },
            "upcoming_havdalah": {
                "name": "K\u00f6zelg\u0151 h\u00e1vd\u00e1l\u00e1 (szombatb\u00facs\u00faztat\u00f3)"
            },
            "upcoming_shabbat_candle_lighting": {
                "name": "K\u00f6zelg\u0151 s\u00e1beszi gyertyagy\u00fajt\u00e1s"
            },
            "upcoming_shabbat_havdalah": {
                "name": "K\u00f6zelg\u0151 s\u00e1besz (h\u00e1vd\u00e1l\u00e1)"
            },
            "weekly_portion": {
                "name": "Heti t\u00f3rai szakasz"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "sunset_event": {
            "message": "A napnyugta esem\u00e9ny nem sz\u00e1m\u00edthat\u00f3 ki a megadott d\u00e1tum \u00e9s hely alapj\u00e1n"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "candle_lighting_minutes_before_sunset": "Gyertyagy\u00fajt\u00e1s ideje naplemente el\u0151tt percben",
                    "havdalah_minutes_after_sunset": "H\u00e1ny perccel naplemente ut\u00e1n van a Havdala"
                },
                "data_description": {
                    "candle_lighting_minutes_before_sunset": "Alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint 18 perc. Izraelben val\u00f3sz\u00edn\u0171leg 20/30/40 percet \u00e9rdemes haszn\u00e1lni a helyt\u0151l f\u00fcgg\u0151en. Izraelen k\u00edv\u00fcl val\u00f3sz\u00edn\u0171leg 18/24 percet \u00e9rdemes haszn\u00e1lni.",
                    "havdalah_minutes_after_sunset": "Ennek az \u00e9rt\u00e9knek 0-ra \u00e1ll\u00edt\u00e1sa azt jelenti, hogy helyette r\u00f6gz\u00edtett 36 perc (8,5\u00b0) ker\u00fcl alkalmaz\u00e1sra."
                },
                "title": "A zsid\u00f3 napt\u00e1r be\u00e1ll\u00edt\u00e1si lehet\u0151s\u00e9geinek konfigur\u00e1l\u00e1sa"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "nusach": {
            "options": {
                "adot_mizrah": "Adot Mizrah",
                "ashkenaz": "Asken\u00e1z",
                "italian": "Olasz",
                "sfarad": "Sfarad"
            }
        }
    },
    "services": {
        "count_omer": {
            "description": "Az adott d\u00e1tumhoz tartoz\u00f3 Omer-sz\u00e1ml\u00e1l\u00e1si mondatot adja vissza.",
            "fields": {
                "after_sunset": {
                    "description": "A megadott d\u00e1tumhoz a naplement\u00e9vel kezd\u0151d\u0151 k\u00f6vetkez\u0151 h\u00e9ber napot haszn\u00e1lja. Ez a be\u00e1ll\u00edt\u00e1s figyelmen k\u00edv\u00fcl marad, ha a d\u00e1tum mez\u0151 \u00fcres.",
                    "name": "Naplemente ut\u00e1n"
                },
                "date": {
                    "description": "A d\u00e1tum, amelyre az Omer sz\u00e1ml\u00e1l\u00e1sa vonatkozik.",
                    "name": "D\u00e1tum"
                },
                "language": {
                    "description": "A nyelv, amelyen az Omer sz\u00e1ml\u00e1l\u00e1sa t\u00f6rt\u00e9nik.",
                    "name": "Nyelv"
                },
                "nusach": {
                    "description": "A Nusach, amely szerint az Omer sz\u00e1ml\u00e1l\u00e1sa t\u00f6rt\u00e9nik.",
                    "name": "Nuszach"
                }
            },
            "name": "Omer sz\u00e1ml\u00e1l\u00e1sa"
        }
    }
}