{
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "\u00dctemez\u00e9s",
            "state": {
                "off": "Ki",
                "on": "Be"
            },
            "state_attributes": {
                "editable": {
                    "name": "Felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fclet \u00e1ltal kezelt",
                    "state": {
                        "false": "Nem",
                        "true": "Igen"
                    }
                },
                "next_event": {
                    "name": "K\u00f6vetkez\u0151 esem\u00e9ny"
                }
            }
        }
    },
    "services": {
        "get_schedule": {
            "description": "Az egyik vagy t\u00f6bb \u00fctemez\u00e9s be\u00e1ll\u00edtott id\u0151tartom\u00e1nyainak lek\u00e9r\u00e9se.",
            "name": "\u00dctemez\u00e9s lek\u00e9r\u00e9se"
        },
        "reload": {
            "description": "\u00dajrat\u00f6lti az \u00fctemez\u00e9seket a YAML-konfigur\u00e1ci\u00f3b\u00f3l.",
            "name": "\u00dajrat\u00f6lt\u00e9s"
        }
    },
    "title": "\u00dctemez\u00e9s"
}