{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "T\u00e1 an tseirbh\u00eds cumraithe cheana f\u00e9in",
            "could_not_register": "N\u00edorbh fh\u00e9idir comhth\u00e1th\u00fa a chl\u00e1r\u00fa le GitHub"
        },
        "progress": {
            "wait_for_device": "Oscail {url}, agus greamaigh an c\u00f3d seo a leanas chun an comhth\u00e1th\u00fa a \u00fadar\u00fa:\n```\n{code}\n```"
        },
        "step": {
            "repositories": {
                "data": {
                    "repositories": "Roghnaigh st\u00f3rtha le rian\u00fa."
                },
                "title": "Cumraigh st\u00f3rtha"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "discussions_count": {
                "name": "Pl\u00e9anna",
                "unit_of_measurement": "pl\u00e9it\u00ed"
            },
            "forks_count": {
                "name": "Forcanna",
                "unit_of_measurement": "forcanna"
            },
            "issues_count": {
                "name": "Saincheisteanna",
                "unit_of_measurement": "saincheisteanna"
            },
            "latest_commit": {
                "name": "Tiomantas is d\u00e9ana\u00ed"
            },
            "latest_discussion": {
                "name": "Pl\u00e9 is d\u00e9ana\u00ed"
            },
            "latest_issue": {
                "name": "An t-eagr\u00e1n is d\u00e9ana\u00ed"
            },
            "latest_pull_request": {
                "name": "Iarratas tarraingthe is d\u00e9ana\u00ed"
            },
            "latest_release": {
                "name": "An eisi\u00faint is d\u00e9ana\u00ed"
            },
            "latest_tag": {
                "name": "Clib is d\u00e9ana\u00ed"
            },
            "pulls_count": {
                "name": "Iarratais tarraingthe",
                "unit_of_measurement": "iarratais tarraingthe"
            },
            "stargazers_count": {
                "name": "R\u00e9alta\u00ed",
                "unit_of_measurement": "r\u00e9alta\u00ed"
            },
            "subscribers_count": {
                "name": "Faireoir\u00ed",
                "unit_of_measurement": "faireoir\u00ed"
            }
        }
    }
}